<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<language id="33">
  <page id="77000" title="GalaxyTrader MK3" descr="GalaxyTrader MK3 Localization" voice="no">
    <t id="10001">Docker et attendre (GalaxyTrader MK3)</t>
    <t id="10002">Galaxy Trader MK3</t>
    <t id="10003">Examen final (GalaxyTrader MK3)</t>
    <t id="10004">Rendez-vous d'échange pilote</t>
    <t id="10005">GalaxyTrader Alimentation MK4</t>
    <t id="10101">S'arrimer à la station et attendre la durée spécifiée</t>
    <t id="10102">Commerce autonome avec progression des compétences</t>
    <t id="10103">Passer l'examen final pour la certification de pilote à l'installation d'entraînement</t>
    <t id="10104">Amarrez-vous à la station de rendez-vous pour l'échange de pilotes</t>
    <t id="10105">Commerce axé sur l'offre pour les stations de joueurs utilisant le cache et la recherche en direct</t>
    <t id="10201">Achetez %s auprès de %s</t>
    <t id="10202">Vendre %s à %s</t>
    <t id="10203">Échangez avec %s</t>
    <t id="1000">Galaxy Trader MK3</t>
    <t id="1001">Système de commerce avancé avec progression XP et coordination de flotte</t>
    <t id="1002">Base d'Opérations</t>
    <t id="1003">Utiliser les préréglages</t>
    <t id="1004">Échangez toutes les marchandises</t>
    <t id="1005">Commercer les marchandises légales</t>
    <t id="1006">Commercer les marchandises illégales</t>
    <t id="1007">Activer la progression XP</t>
    <t id="1008">Activer la coordination de la flotte</t>
    <t id="1009">Activer l'analyse de marché</t>
    <t id="1010">Activer la gestion du territoire</t>
    <t id="1011">Autoriser les Marchandises Illégales</t>
    <t id="1012">Entrées dans le Journal de Bord</t>
    <t id="1013">Tolérance au Risque</t>
    <t id="1014">Prioriser les stations de joueurs</t>
    <t id="1015">Marchandises automatiques</t>
    <t id="1016">Pénalité de Distance %</t>
    <t id="1017">Niveau de notification</t>
    <t id="1018">Coordination de la flotte</t>
    <t id="1019">% cible de remplissage du fret</t>
    <t id="1050">Fréquence de Mise à Jour du Marché</t>
    <t id="1051">Journalisation d'Évaluation du Commerce</t>
    <t id="1052">Liste blanche du secteur</t>
    <t id="1054">Ignorer les navires transporteurs/auxiliaires</t>
    <t id="1056">Ignorer le stockage de construction</t>
    <t id="1058">Ignorer les règles commerciales</t>
    <t id="1060">Ignorer les stations fournies par MK1</t>
    <t id="1063">En développement</t>
    <t id="1064">Marchandises prioritaires</t>
    <t id="1065">Score priorité %</t>
    <t id="1066">Marchandises à privilégier dans la notation commerciale. Leur score est multiplié par le % de score de priorité.</t>
    <t id="1067">Multiplicateur de score pour les marchandises prioritaires : 100 %=normal, 150 %=+50 % %, 200 %=2x, 300 %=3x. Appliqué en dernier.</t>
    <t id="1068">── Filtre marchandises prioritaires ──</t>
    <t id="1069">Marchandises (manuel)</t>
    <t id="1070">Filtre d'itinéraire illégal</t>
    <t id="1072">Servir à la maison seulement</t>
    <t id="1073">Acheter auprès du joueur</t>
    <t id="1074">Acheter auprès des factions</t>
    <t id="1075">Inclure le stockage de build</t>
    <t id="1076">Inclure des ressources</t>
    <t id="1077">Inclure les intermédiaires</t>
    <t id="1078">Inclure les produits commerciaux</t>
    <t id="1080">Nombre maximum de transactions par cycle</t>
    <t id="1081">Tolérance de retour en arrière</t>
    <t id="1082">% de fret minimum utilisé</t>
    <t id="1083">% de modificateur d'achat du joueur</t>
    <t id="1085">Attribuer à la station d'accueil</t>
    <t id="1086">Distance de couverture</t>
    <t id="1088">Distance de saut maximale depuis le domicile pour la couverture de la demande</t>
    <t id="1090">Inclure les marchandises de classe tradeware dans la correspondance demande/offre</t>
    <t id="1091">Modificateur appliqué aux prix des fournisseurs appartenant aux joueurs dans les calculs de notation uniquement</t>
    <t id="7001">[AVANCE]</t>
    <t id="7002">[ENTRAÎNEMENT]</t>
    <t id="7008">[RETOMBER]</t>
    <t id="7009">[ISOLÉ]</t>
    <t id="7003">[RÉPARATION]</t>
    <t id="7004">[RÉAPPROVISIONNEMENT]</t>
    <t id="7005">[ENTRETIEN]</t>
    <t id="7006">[RÉACHEMINEMENT]</t>
    <t id="7007">[AUTORISATION]</t>
    <t id="1020">Choisir le secteur ou la station d'origine où le commerçant opère</t>
    <t id="1021">Distance maximale de portail de saut lors de l'achat de marchandises (limitée par la compétence du pilote)</t>
    <t id="1022">Distance maximale de portail de saut lors de la vente de marchandises (limitée par la compétence du pilote)</t>
    <t id="1023">Sélection automatique de marchandises appropriées basée sur la catégorie</t>
    <t id="1024">Sélection manuelle de marchandises commerciales spécifiques</t>
    <t id="1025">Autoriser le commerce de contrebande et de biens illégaux</t>
    <t id="1026">Tolérance de sécurité : 0.0=Seulement secteurs sûrs, 1.0=Accepter tous les risques</t>
    <t id="1027">Améliorer les compétences du pilote grâce à l'expérience commerciale</t>
    <t id="1028">Envoyer automatiquement les pilotes en formation lorsque nécessaire</t>
    <t id="1029">Coordonner plusieurs vaisseaux commerciaux pour éviter les conflits</t>
    <t id="1030">Focus marchandises : 0=Équilibré, 1=Avancé, 2=Besoins de base, 3=Illégal, 4=Marchandises en vrac</t>
    <t id="1031">Zone commerciale : 0=Équilibré, 1=Focus origine, 2=Errance libre</t>
    <t id="1032">Niveau de notification : 0=Minimal, 1=Normal, 2=Messages détaillés</t>
    <t id="1033">Cibler le pourcentage d'utilisation du fret avant de donner la priorité aux ventes</t>
    <t id="1034">Fréquence de mise à jour des données de marché et des informations de prix</t>
    <t id="1035">Niveau de sortie de débogage : 0=Aucun, 1=De base, 2=Journalisation détaillée</t>
    <t id="1036">Partager les routes commerciales rentables avec la flotte (mises en cache pour accès rapide)</t>
    <t id="1037">Bénéfice minimum requis pour mettre en cache les échanges et les partager avec la flotte</t>
    <t id="1038">Déclin de profit maximum autorisé avant que les routes commerciales en cache deviennent invalides</t>
    <t id="1039">Durée de validité des routes commerciales en cache avant expiration</t>
    <t id="1040">Activer la journalisation détaillée des évaluations et rejets de commerce individuels (peut être très verbeux)</t>
    <t id="1041">Activer les entrées de journal de bord par commerce et messages d'entraînement immersifs (style TaterTrader)</t>
    <t id="1053">Les secteurs de cette liste sont exclus des listes noires (toujours autorisés)</t>
    <t id="1055">Exclure les transporteurs et les navires auxiliaires du commerce</t>
    <t id="1057">Exclure les navires de stockage de construction du commerce</t>
    <t id="1059">Ignorer les règles commerciales de station lors de la recherche d'offres (avancé ; peut sélectionner des offres normalement bloquées)</t>
    <t id="1061">Ignorer les stations de joueurs qui ont un commerçant MK1 avec le mode d'approvisionnement attribué</t>
    <t id="1062">Améliorez les scores commerciaux pour les itinéraires impliquant vos propres gares (bonus de score de 10 %)</t>
    <t id="1071">Lorsque Autoriser les marchandises illégales est activé, n'échangez des marchandises illégales que si elles sont légales dans tous les secteurs du chemin de saut (secteurs d'achat, de vente et intermédiaires).</t>
    <t id="1087">Distance de saut maximale depuis le domicile pour la recherche d'achat fournisseur</t>
    <t id="1089">Lorsqu'il est désactivé, le navire peut approvisionner les stations dans la zone de couverture en priorité d'urgence au lieu du mode domestique uniquement.</t>
    <t id="2000">%s a gagné %s XP !</t>
    <t id="2001">%s a monté de niveau ! Nouveau niveau : %s</t>
    <t id="2002">%s a besoin d'entraînement ! Veuillez envoyer au chantier naval ou à la station commerciale la plus proche.</t>
    <t id="2003">%s a commencé l'entraînement à %s</t>
    <t id="2004">%s a terminé l'entraînement et est maintenant certifié pour le niveau %s !</t>
    <t id="2005">%s a atteint le Skill Level %s après l'entraînement ! Progression XP débloquée à %s.</t>
    <t id="2006">%s a atteint le Skill Level %s grâce au commerce de %s !</t>
    <t id="2007">%s a terminé l'entraînement Level %s ! Progression XP débloquée à %s.</t>
    <t id="3000">%s a complété un commerce ! Profit : %s Cr</t>
    <t id="3001">%s analyse les conditions du marché...</t>
    <t id="3002">%s a trouvé une route commerciale rentable !</t>
    <t id="3003">Aucune route commerciale rentable disponible pour %s</t>
    <t id="3100">Vente de %1 %2 de la cargaison à %3. Je devrais gagner %4 de profit.</t>
    <t id="3101">Mise en file d'ordre commercial pour %1 %2. Achat à %3 pour vendre à %4. Je devrais gagner %5 de profit.</t>
    <t id="3102">Commerçant de Station : Approvisionnement de %1 %2 de %3 vers %4.</t>
    <t id="3103">Commerçant de Station : Vente de %1 %2 au prix de %3. Profit attendu : %4.</t>
    <t id="3104">Commerce complété avec succès pour %1 %2. Profit total : %3 Crédits.</t>
    <t id="3105">Route commerciale mise en cache : %1 %2 de %3 à %4 (Bénéfice : %5 Cr)</t>
    <t id="3106">\nProfit total estimé sur la durée de vie avant ce commerce : %1 Cr.</t>
    <t id="3120">Transfert pilote lancé</t>
    <t id="3121">Protocole de transfert reconnu. %1 (%2) et %3 (%4) se dirigent vers %5 (%6) pour accoster et échanger les sièges de commandement.</t>
    <t id="3200">Bonjour Commandant %1,\n\nJ'ai acquis suffisamment d'expérience pour passer mon examen de certification pour le titre "%2". L'examen durera approximativement %3 minutes à %4.\n\nC'est une étape importante dans mon développement de carrière. L'examen testera mes connaissances des protocoles commerciaux avancés, de l'analyse de marché et des procédures de coordination de flotte.\n\nJe suis confiant en mes capacités et excité de prouver que je mérite cette promotion. Souhaitez-moi bonne chance !\n\nRespectueusement,\n%5\nÀ bord de %6</t>
    <t id="3201">Commandant %1,\n\nExcellentes nouvelles ! J'ai réussi mon examen de certification et obtenu le titre "%2" !\n\nL'examen couvrait les stratégies commerciales avancées, les protocoles d'évaluation des risques et les procédures de coordination de flotte. Je suis heureux de rapporter que j'ai réussi avec distinction.\n\nJe suis maintenant qualifié pour gérer des opérations commerciales plus complexes et j'ai hâte de contribuer encore plus au succès de notre flotte. Merci d'avoir investi dans mon développement professionnel.\n\nAvec dévouement renouvelé,\n%3\nCertifié %2\nÀ bord de %4</t>
    <t id="3202">Commandant %1,\n\nJe regrette de vous informer que mon examen de certification a été interrompu en raison d'exigences opérationnelles. Je devrai le reprogrammer lorsque les circonstances le permettront.\n\nJe reste engagé à faire progresser mes compétences et vous notifierai lorsque je pourrai reprendre le processus d'examen.\n\nRespectueusement,\n%2\nÀ bord de %3</t>
    <t id="3203">Commandant %1,\n\nJe suis actuellement en route vers %2 pour mon examen de certification. Le voyage me donne le temps de réviser mes études et de me préparer mentalement pour cette étape importante de ma carrière.\n\nArrivée prévue : %3 minutes\nDurée de l'examen : %4 minutes\n\nJ'apprécie votre confiance en mes capacités et l'opportunité d'avancement.\n\nAvec détermination,\n%5\nÀ bord de %6</t>
    <t id="3204">Commandant,\n\nJ'ai détecté de la cargaison dans ma soute lors de ma vérification des systèmes. Avant de pouvoir commencer les opérations commerciales normales, je dois vendre cette marchandise.\n\nJ'utilise notre recherche commerciale pour trouver le meilleur acheteur et décharger cette cargaison en toute sécurité. Une fois ma soute vide, je procéderai au commerce automatisé.\n\nStatut : Recherche du lieu de vente optimal\n\nAvec diligence,\nÀ bord de %1</t>
    <t id="3205">Commandant,\n\nL'intégrité de ma coque est tombée à %1%% (seuil : %2%%). En tant que pilote de Niveau %3, je suis autorisé à demander des services de réparation automatique.\n\nJe me dirige vers %4 pour les travaux de réparation. Le coût estimé est de %5 Cr, ce qui est dans notre budget.\n\nUne fois les réparations terminées, je reprendrai les opérations commerciales avec une intégrité structurelle complète.\n\nRespectueusement,\nÀ bord de %6</t>
    <t id="3206">Commandant,\n\nAVERTISSEMENT FINANCIER URGENT\n\nL'intégrité de ma coque est critique à %1%% (seuil : %2%%), mais nos fonds disponibles (%3 Cr) sont insuffisants pour des réparations complètes (coût estimé : %4 Cr).\n\nJe me dirige vers %5 pour des RÉPARATIONS PARTIELLES en utilisant nos fonds disponibles. Ce n'est pas une solution idéale, mais c'est nécessaire pour maintenir la capacité opérationnelle.\n\nVeuillez considérer l'allocation de fonds supplémentaires pour les futures opérations de maintenance.\n\nPréoccupé mais déterminé,\nÀ bord de %6</t>
    <t id="3207">Commandant,\n\nMa certification de Niveau %1 autorise le réapprovisionnement automatique d'équipement défensif. Après avoir vérifié mes systèmes, j'ai déterminé que mes contremesures et équipements déployables sont en dessous des seuils recommandés.\n\nJe me dirige vers %2 pour réapprovisionner mon équipement défensif :\n• Contremesures : Réapprovisionnement à capacité optimale\n• Drones de défense, drones commerciaux, tours laser : Application du profil d'équilibre\n\nCe réapprovisionnement garantit que je suis mieux protégé contre les menaces spatiales tout en maintenant l'efficacité commerciale.\n\nAvec vigilance,\nÀ bord de %3</t>
    <t id="3212">Commandant,\n\nL'intégrité de ma coque est tombée à %1%% (seuil : %2%%), et j'ai besoin de services de réparation. Cependant, la station de réparation la plus proche à %3 est actuellement inaccessible en raison de restrictions de voyage sectoriel (routes sur liste noire).\n\nJe continuerai avec les opérations commerciales malgré cette limitation. Une fois que les routes sûres redeviendront disponibles, je chercherai automatiquement des services de réparation.\n\nJe surveillerai la situation et vous notifierai lorsque les réparations deviendront possibles.\n\nRespectueusement,\nÀ bord de %4</t>
    <t id="3213">Commandant,\n\nMon équipement défensif nécessite un réapprovisionnement, mais la station d'équipement la plus proche à %1 est actuellement inaccessible en raison de restrictions de voyage sectoriel (routes sur liste noire).\n\nJe continuerai avec les opérations commerciales malgré cette limitation. Une fois que les routes sûres redeviendront disponibles, je chercherai automatiquement des services de réapprovisionnement.\n\nJe surveillerai la situation et vous notifierai lorsque le réapprovisionnement deviendra possible.\n\nRespectueusement,\nÀ bord de %2</t>
    <t id="3208">Commandant,\n\nJ'ai complété une analyse exhaustive du marché de %1 et des secteurs environnants (dans un rayon de %2 sauts, seuil de profit minimum : %3 Cr), mais malheureusement je n'ai trouvé aucune opportunité commerciale rentable qui réponde à nos exigences.\n\nRAPPORT D'ANALYSE COMMERCIALE :\nTotal d'opportunités évaluées : %4\n\nDÉTAIL DES REJETS :\n- Restrictions d'amarrage : %5 commerces\n  (La station ne permet pas ma classe de vaisseau)\n- Rentabilité insuffisante : %6 commerces\n  (En dessous du seuil de profit minimum)\n- Volume insuffisant : %7 commerces\n  (Quantité commercialisable nulle ou négative)\n- Restrictions de sécurité : %8 commerces\n  (Stations sur liste noire ou secteurs dangereux)\n\nRECOMMANDATIONS :\n- Considérez l'ajustement des seuils de profit\n- Étendez la distance commerciale maximale\n- Révisez les paramètres de liste noire sectorielle\n- Attendez que les conditions du marché s'améliorent\n\nJe continuerai de surveiller le marché et vous notifierai lorsque des opportunités rentables deviendront disponibles.\n\nEn attente,\nÀ votre service</t>
    <t id="3209">Commandant,\n\nALERTE DE ROUTE URGENTE\n\nMon système de renseignement sur les menaces a détecté que le secteur %1 (niveau de menace %2) est maintenant dans ma route commerciale planifiée. Pour la sécurité du vaisseau et de l'équipage, j'abandonne immédiatement l'opération commerciale actuelle.\n\nACTIONS PRISES :\n- Tous les ordres commerciaux annulés\n- Retour au mode d'opérations sécurisé\n- Trouvera une route commerciale alternative qui évite les secteurs dangereux\n- Gestion de la cargaison : Automatique (vendront toute cargaison à un endroit sûr si nécessaire)\n\nLe système de liste noire dynamique empêchera les futurs commerces à travers ce secteur jusqu'à ce que la menace soit éliminée.\n\nLa sécurité est ma première priorité.\n\nAvec vigilance,\nÀ bord de %3</t>
    <t id="3210">Commandant,\n\nROUTE D'ÉVASION INITIÉE\n\nJe suis actuellement dans le secteur sur liste noire %1 et j'ai trouvé une route commerciale qui me permettra de m'échapper en toute sécurité.\n\nROUTE COMMERCIALE :\nAchat : %2 (Secteur : %3)\nVente : %4 (Secteur : %5)\nMarchandise : %6 (x%7)\nProfit Attendu : %8 Cr\n\nLe vaisseau s'échappera du secteur sur liste noire après avoir complété ce commerce.\n\nRespectueusement,\nÀ votre service</t>
    <t id="3211">Commandant,\n\nMODE DE COMMERCE ISOLÉ\n\nJe suis actuellement dans le secteur %2, mais toutes les routes vers d'autres secteurs sont bloquées par des secteurs hub sur liste noire. Cela signifie que je ne peux commercer que dans mon secteur actuel jusqu'à ce que la situation de liste noire change.\n\nSITUATION :\nSecteur Actuel : %2\nStatut : Isolé (secteur non sur liste noire avec routes bloquées)\nMode Commercial : Commerces intra-sectoriels uniquement\n\nMon système commercial a automatiquement ajusté les seuils de profit pour prioriser les opportunités commerciales intra-sectorielles disponibles.\n\nJe continuerai de surveiller la situation et vous notifierai si les routes redeviennent disponibles.\n\nRespectueusement,\nÀ bord de %1</t>
    <t id="3218">Commandant,\n\nCHANGEMENT DE TRAJET DE ROUTE DÉTECTÉ\n\nEn entrant dans le secteur %1, mon système de navigation a détecté que la route vers ma destination %2 (%3) a changé.\n\nANALYSE DE TRAJET :\n- Distance normale : %4 sauts\n- Distance avec liste noire : %5\n- Statut : %6\n\nMon ordinateur de navigation indique que la route préférée n'est plus viable en raison de restrictions de voyage sectoriel. Pour la sécurité du vaisseau et de l'équipage, j'abandonne immédiatement l'opération commerciale actuelle.\n\nACTIONS PRISES :\n- Tous les ordres commerciaux annulés\n- Retour au mode d'opérations sécurisé\n- Trouvera une route commerciale alternative qui évite les secteurs bloqués\n- Gestion de la cargaison : Automatique (vendront toute cargaison à un endroit sûr si nécessaire)\n\nMon système de navigation évitera automatiquement les secteurs bloqués dans la planification future des routes.\n\nLa sécurité est ma première priorité.\n\nAvec vigilance,\nÀ bord de %7</t>
    <t id="3219">Secteur %1 nettoyé - Toutes les menaces éliminées</t>
    <t id="3220">Commandant,\n\nVAISSEAU ENNEMI ÉCHAPPÉ\n\nNotre système de renseignement sur les menaces a perdu la trace du vaisseau ennemi %3, qui s'est échappé du secteur sur liste noire %1.\n\nDÉTAILS :\n- Vaisseau Échappé : %3\n- Secteur Quitté : %1\n- Secteur de Destination : %2\n- Statut : Suivi perdu - le vaisseau a quitté notre zone surveillée\n\nBien que ce vaisseau ne soit plus une menace dans le secteur %1, nous avons perdu le contact visuel et ne pouvons pas confirmer son statut actuel ou ses intentions dans le secteur %2.\n\nNos systèmes de suivi continueront de surveiller le secteur %1 pour les menaces restantes. Si tous les ennemis suivis partent ou sont éliminés, le secteur sera automatiquement retiré de la liste noire.\n\nAvec vigilance,\nSystème de Renseignement sur les Menaces</t>
    <t id="3221">Commandant,\n\nJe n'ai pas pu trouver d'opportunités commerciales rentables à de plus grandes distances (jusqu'à %3 sauts) car ces routes sont actuellement inaccessibles en raison de restrictions de voyage sectoriel (chemins sur liste noire).\n\nSITUATION :\nSecteur Actuel : %2\nPortée de Recherche Originale : %3 sauts\nPortée de Recherche Alternative : %4 sauts\n\nJe vais maintenant concentrer ma recherche sur les secteurs proches dans un rayon de %4 sauts, où les routes sont plus susceptibles d'être accessibles. Cela devrait m'aider à trouver des commerces rentables qui ont été précédemment filtrés en raison de restrictions de distance plutôt que d'une non-rentabilité réelle.\n\nJe vous notifierai lorsque je trouverai des opportunités commerciales appropriées dans la zone proche.\n\nRespectueusement,\nÀ bord de %1</t>
    <t id="3222">Commandant,\n\nSECTEUR SUR LISTE NOIRE\n\nNotre système de renseignement sur les menaces a détecté une activité hostile dans le secteur %1 et a automatiquement mis ce secteur sur liste noire pour protéger nos opérations commerciales.\n\nVAISSEAUX ENNEMIS DÉTECTÉS :\n%2\n\nDÉTECTÉ PAR : %3\n\nPour la sécurité de nos vaisseaux et de l'équipage, toutes les routes commerciales à travers ce secteur ont été bloquées. Nos vaisseaux contourneront automatiquement ce secteur jusqu'à ce que la menace soit éliminée.\n\nLe secteur sera automatiquement retiré de la liste noire une fois que tous les vaisseaux ennemis suivis sont éliminés ou quittent la zone.\n\nAvec vigilance,\nSystème de Renseignement sur les Menaces</t>
    <t id="3223">Commandant,\n\nJe ne peux pas trouver de station de formation accessible pour mon examen de niveau %1. Je vais poursuivre les opérations commerciales comme demandé, mais je comprends que je ne gagnerai pas de points d'expérience jusqu'à ce que je puisse terminer la formation requise. Après cette course commerciale, je chercherai à nouveau une opportunité de formation possible.\n\nRespectueusement,\nÀ bord de %2</t>
    <t id="3224">Frais de licence de formation : %1 Cr</t>
    <t id="3225">Bonus : J'ai gagné %1 niveau de compétence supplémentaire%2 grâce à l'expérience accumulée pendant la formation ! Niveau actuel : %3</t>
    <t id="3214">C'est un honneur de travailler pour vous, %1 ! Je suis excité de commencer ma carrière commerciale sous votre commandement. Je ferai de mon mieux pour vous servir et contribuer à votre succès.</t>
    <t id="3215">Merci de m'avoir donné ces vacances bien méritées, %1 ! J'ai apprécié mon temps loin du commerce et mes compétences restent intactes. J'ai hâte de retourner au travail chaque fois que vous aurez besoin de moi. Jusque-là, je garderai mes connaissances commerciales affûtées !</t>
    <t id="3216">Je suis de retour des vacances et prêt à travailler à nouveau, %1 ! Mes compétences commerciales restent affûtées et j'ai hâte de continuer à vous servir sur %2. Merci pour le repos bien mérité !</t>
    <t id="3217">Merci pour mon transfert vers %1, %2 ! Je suis honoré par cette nouvelle affectation et prendrai excellent soin de mon nouveau vaisseau. Mon expérience et mes compétences commerciales restent intactes, et je suis prêt à continuer à vous servir.</t>
    <t id="4000">Coordination de flotte : %s a été assigné à la route %s</t>
    <t id="4001">Coordination de flotte : La route %s est entièrement utilisée</t>
    <t id="4002">Coordination de flotte : %s a libéré la route %s</t>
    <t id="5000">%s a été assigné comme territoire primaire pour %s</t>
    <t id="5001">%s a atteint le niveau d'expertise %s en %s !</t>
    <t id="5002">Bonus de territoire appliqué : %s%% d'augmentation de profit dans %s</t>
    <t id="9500">Erreur : %s est bloqué et a besoin d'assistance !</t>
    <t id="9501">Erreur : Commerce échoué pour %s</t>
    <t id="9502">Erreur : Impossible d'enregistrer %s avec GalaxyTrader MK3</t>
    <t id="80001">Marchandise %s ajoutée à la liste noire</t>
    <t id="80002">Marchandise %s retirée de la liste noire</t>
    <t id="80003">Marchandise %s ajoutée à la liste blanche</t>
    <t id="80004">Automatiquement sur liste noire (mauvaises performances) : %s</t>
    <t id="80005">Marchandise dangereuse priorisée : %s</t>
    <t id="80006">Filtre de marchandises : %s actif, %s commerces bloqués</t>
    <t id="80007">Tous les filtres de marchandises effacés</t>
    <t id="80008">Filtres de marchandises réinitialisés par défaut</t>
    <t id="80009">Gestion des filtres d'articles</t>
    <t id="80010">Marchandises Bloquées</t>
    <t id="80011">Marchandises Autorisées</t>
    <t id="80012">Manipulation d'articles dangereux</t>
    <t id="80013">Valeur minimale des marchandises</t>
    <t id="80014">Valeur maximale des marchandises</t>
    <t id="80015">Factions restreintes</t>
    <t id="80016">Catégories de marchandises mises à jour depuis l'état actuel du jeu</t>
    <t id="80017">%s marchandises catégorisées : %s à faible valeur, %s dangereuses, %s à haute valeur</t>
    <t id="80018">Catégorisation dynamique de marchandises activée</t>
    <t id="80019">Liste noire automatique pour la catégorie %s désactivée</t>
    <t id="80020">Nouvelles marchandises d'autres mods détectées et catégorisées</t>
    <t id="9000">GalaxyTrader - Paramètres Globaux</t>
    <t id="9010">Système XP et Entraînement</t>
    <t id="9012">Entraînement Automatique</t>
    <t id="9013">Multiplicateur d'XP</t>
    <t id="9015">Pourcentage de bonus de commandant</t>
    <t id="9020">Coordination de la flotte</t>
    <t id="9021">Activer la coordination de la flotte</t>
    <t id="9023">Activer le cache d'échange</t>
    <t id="9030">Notifications</t>
    <t id="9031">Niveau de notification</t>
    <t id="9040">Système de Réparation Automatique</t>
    <t id="9041">Activer la Réparation Automatique</t>
    <t id="9042">Seuil de Réparation de Coque</t>
    <t id="9043">Niveau pilote minimum</t>
    <t id="9004">Fourchettes de prix de négociation</t>
    <t id="9005">Prix ​​d'offre de vente maximum</t>
    <t id="9006">Prix ​​de l'offre d'achat minimum</t>
    <t id="9007">Isolé : Prix Maximum de Vente</t>
    <t id="9008">Isolé : Prix Minimum d'Achat</t>
    <t id="9009">Solution de repli : prix de vente maximum</t>
    <t id="9014">Solution de repli : prix d'achat minimum</t>
    <t id="9016">Base du seuil de profit</t>
    <t id="9025">Argent minimum du joueur</t>
    <t id="9024">Tolérance de Chute du Cache</t>
    <t id="9054">Bloquer les secteurs des factions ennemies</t>
    <t id="9055">Niveau de menace de la liste noire</t>
    <t id="9056">Recréer la Liste Noire</t>
    <t id="9057">Recréer</t>
    <t id="9058">Attribuer aux navires GT</t>
    <t id="9059">Attribuer</t>
    <t id="9112">Envoie automatiquement les pilotes en formation lorsqu'ils atteignent les niveaux requis. Désactiver pour contrôler manuellement le moment de la formation.</t>
    <t id="9113">Ajuste la vitesse à laquelle les pilotes gagnent de l'expérience. Des valeurs plus élevées signifient une progression plus rapide.</t>
    <t id="9115">Pourcentage d'XP des subordonnés attribué aux pilotes commandants. Réglez sur 0% pour désactiver le bonus d'XP du commandant. Par défaut : 10%.</t>
    <t id="9121">Active les fonctionnalités intelligentes de coordination de flotte incluant l'optimisation de route et l'équilibrage de charge.</t>
    <t id="9123">Permet de partager les opportunités commerciales rentables entre les membres de la flotte pour une meilleure coordination.</t>
    <t id="9131">Contrôle le nombre de notifications affichées : 0=Silencieux, 1=Important uniquement, 2=Toutes les notifications</t>
    <t id="9141">Envoie automatiquement les vaisseaux en réparation après avoir complété des commerces lorsque la coque tombe en dessous du seuil. Uniquement pour les pilotes expérimentés (Niveau 12+). Les vaisseaux choisissent l'installation appropriée : S/M Station d'Équipement, L/XL Chantier Naval.</t>
    <t id="9142">Pourcentage de coque en dessous duquel la réparation automatique est déclenchée. Par défaut : 95%. Les vaisseaux iront automatiquement à l'installation de réparation la plus proche lorsqu'ils sont endommagés.</t>
    <t id="9143">Niveau minimum du pilote requis pour la fonctionnalité de réparation automatique. Par défaut : 12 (commerçants expérimentés). Les pilotes de niveau inférieur doivent réparer manuellement.</t>
    <t id="9104">Prix relatif maximum pour les offres de vente (le vaisseau achète DES stations). Plage : -1.0 à +1.0. Par défaut : 0.5 (50% au-dessus de la moyenne). Plus élevé = plus cher mais plus d'options.</t>
    <t id="9105">Prix relatif minimum pour les offres d'achat (le vaisseau vend AUX stations). Plage : -1.0 à +1.0. Par défaut : -0.5 (50% en dessous de la moyenne). Plus bas = acheteurs moins chers mais plus d'options.</t>
    <t id="9106">Prix maximum de vente pour les vaisseaux isolés (bloqués dans un seul secteur). Plage : -1.0 à +1.0. Par défaut : 0.5.</t>
    <t id="9107">Prix minimum d'achat pour les vaisseaux isolés (bloqués dans un seul secteur). Plage : -1.0 à +1.0. Par défaut : -0.5.</t>
    <t id="9108">Prix maximum de vente pour la recherche de recours (dernier recours lorsque la recherche normale échoue). Plage : -1.0 à +1.0. Par défaut : 0.5. La recherche de recours utilise MaxDistance=2 et des seuils de profit assouplis.</t>
    <t id="9109">Prix minimum d'achat pour la recherche de recours (dernier recours lorsque la recherche normale échoue). Plage : -1.0 à +1.0. Par défaut : -0.5. La recherche de recours utilise MaxDistance=2 et des seuils de profit assouplis.</t>
    <t id="9116">Bénéfice minimum de base au niveau 15 pour un commerçant moyen (référence cargo 8200). Le MinAbsoluteProfit réel est calculé par pilote + mis à l'échelle par cargo :\n\nbase(L) = Base * ((L-1)^2 / 14^2)\nscaled = base(L) * (cargo / 8200)\nfinal = max(mis à l'échelle, 25 % de la base(L))\n\nRéglé sur 0 pour accepter tout profit (uniquement ROI/distance/autres filtres applicables).</t>
    <t id="9125">Minimum d'argent du joueur (crédits) requis avant que les navires chercheront des trades. Lorsque l'argent du joueur tombe en dessous de ce seuil, tous les navires sautent les recherches commerciales et d'attendre, empêchant la numérisation de cache coûteuse qui cause le bégaiement du jeu.</t>
    <t id="9124">Chute de pourcentage ROI maximum depuis la valeur en cache avant de rejeter le commerce. Exemple : 20% ROI en cache avec 15% de tolérance accepte jusqu'à 17% ROI (chute de 14%).</t>
    <t id="9154">Met automatiquement sur liste noire tous les secteurs appartenant aux factions ennemies (case à cocher de relation dans la liste noire)</t>
    <t id="9155">Niveau de menace minimum (1-5) requis pour mettre un secteur sur liste noire :\n2=Moyen (attaque unique)\n3=Moyen-Élevé (factions hostiles)\n4=Élevé (vaisseaux capitaux/missiles)\n5=Très Élevé (Xenon/Khaak)</t>
    <t id="9156">Recréer manuellement la liste noire d'évitement de menaces (utile si elle a été supprimée)</t>
    <t id="9157">Attribuez manuellement la liste noire dynamique actuelle à tous les navires commandant de flotte GT. Les subordonnés héritent de leur commandant.</t>
    <t id="6001">Apprenti</t>
    <t id="6002">Courrier</t>
    <t id="6003">Fournisseur</t>
    <t id="6004">Commerçant</t>
    <t id="6005">Marchand</t>
    <t id="6006">Commerçant longue distance</t>
    <t id="6101">Équilibré</t>
    <t id="6102">Défensif</t>
    <t id="6103">Axé Commerce</t>
    <t id="6104">Défense Lourde</t>
    <t id="6105">Prise en charge de la tour</t>
    <t id="9050">Système d'Évitement de Menaces</t>
    <t id="9051">Activer l'Évitement de Menaces :</t>
    <t id="9052">Seuil de relation hostile :</t>
    <t id="9053">Utiliser la liste noire dynamique :</t>
    <t id="9151">Les commerçants de Niveau 6+ détectent les vaisseaux hostiles et évitent les routes dangereuses. Désactiver arrête toutes les analyses (améliore les performances). Tolérance au risque par vaisseau dans le comportement de commande (échelle 0-10).</t>
    <t id="9152">Marque uniquement les factions avec une relation égale ou inférieure à cette valeur comme menaces. Par défaut : -20%</t>
    <t id="9153">Met automatiquement sur liste noire les secteurs dangereux (niveau de menace 3+) pour forcer les vaisseaux à contourner les menaces. Utilise le pathfinding vanilla pour les routes alternatives.</t>
    <t id="9060">Réapprovisionnement Automatique d'Équipement Défensif (Niveau 15)</t>
    <t id="9061">Activer le Réapprovisionnement Automatique :</t>
    <t id="9062">Réapprovisionner les Contremesures :</t>
    <t id="9063">Réapprovisionner les Drones de Défense :</t>
    <t id="9064">Réapprovisionner les Drones Commerciaux :</t>
    <t id="9065">Réapprovisionner les Tours Laser :</t>
    <t id="9066">Réapprovisionner les Drones de Réparation :</t>
    <t id="9067">Seuil de contre-mesure :</t>
    <t id="9068">Seuil de Capacité Unifiée :</t>
    <t id="9069">Profil d'Équilibre d'Équipement :</t>
    <t id="9161">Les Maîtres Commerçants (Niveau 15) réapprovisionnent automatiquement l'équipement défensif après les commerces. S'applique au niveau de commandant pour les subordonnés.</t>
    <t id="9162">Tous les vaisseaux (S/M/L/XL). Capacité séparée. Critique pour la défense contre les missiles.</t>
    <t id="9163">Vaisseaux L/XL uniquement. Partage la capacité unifiée avec d'autres équipements déployables.</t>
    <t id="9164">Vaisseaux L/XL uniquement. Essentiel pour les opérations commerciales. Partage la capacité unifiée.</t>
    <t id="9165">Tous les vaisseaux. Les vaisseaux L/XL partagent la capacité unifiée, S/M utilisent la cargaison.</t>
    <t id="9166">Vaisseaux L/XL uniquement. Fonctionne avec le système de réparation automatique. Partage la capacité unifiée.</t>
    <t id="9167">Réapprovisionner lorsque les contremesures sont en dessous de ce pourcentage (tous les vaisseaux, capacité séparée).</t>
    <t id="9168">Réapprovisionner lorsque le total des équipements déployables est en dessous de ce pourcentage (vaisseaux L/XL : drones + tours partagent une capacité).</t>
    <t id="9169">Distribution de la capacité unifiée (vaisseaux L/XL) : Axé Commerce (20/50/20/10), Équilibré (35/35/20/10), Défensif (50/20/20/10), Défense Lourde (40/30/20/10), Support de Tours (30/30/30/10). Ratios : Défense/Commerce/Tours/Réparation. Cliquez pour parcourir les options.</t>
    <t id="9090">Modifications du navire</t>
    <t id="9091">Activer les modifications du navire</t>
    <t id="9191">Installe automatiquement les modifications de vaisseau et de moteur basées sur le niveau du pilote. Niveau 9+ = Mods Niveau 1, Niveau 12+ = Mods Niveau 2, Niveau 15+ = Mods Niveau 3. Seuls les mods installés par GT sont retirés lorsque l'ordre est annulé.</t>
    <t id="9070">Configuration de dénomination des navires</t>
    <t id="9071">Afficher XP :</t>
    <t id="9072">Classement d'affichage :</t>
    <t id="9073">Niveau d'affichage :</t>
    <t id="9074">Statut d'affichage :</t>
    <t id="9075">Activer le renommage du navire :</t>
    <t id="9076">Préfixe</t>
    <t id="9077">Suffixe</t>
    <t id="9078">Source de Nom par Défaut :</t>
    <t id="9079">Nom de Modèle</t>
    <t id="9080">Nom du type</t>
    <t id="9081">Base du modèle</t>
    <t id="9083">Nom personnalisé</t>
    <t id="9082">Afficher la classe du navire :</t>
    <t id="9171">Afficher les valeurs XP dans les noms des navires</t>
    <t id="9175">Activer ou désactiver le renommage automatique de vaisseau avec les informations du pilote</t>
    <t id="9172">Afficher les titres de classement dans les noms des navires</t>
    <t id="9173">Afficher les numéros de niveau dans les noms de vaisseaux</t>
    <t id="9174">Afficher le statut commercial dans les noms des navires</t>
    <t id="9178">Choisir la source pour les noms de base des vaisseaux : Nom de Modèle (avec variante), Nom de Type (générique), ou Nom de Base (sans variante)</t>
    <t id="9182">Afficher la classe du navire (S, M, L, XL) dans les noms des navires</t>
    <t id="9200">Paramètres de Débogage</t>
    <t id="9201">Activer la Journalisation de Débogage :</t>
    <t id="9202">Interrupteur maître pour toute sortie debug_text. Lorsque désactivé, toute journalisation de débogage est supprimée. Lorsque activé, les messages de débogage apparaissent dans le DebugLog basés sur les valeurs de chance individuelles debug_text.</t>
    <t id="9220">Entretien et diagnostic</t>
    <t id="9221">Réinitialiser les Statistiques de Profit :</t>
    <t id="9222">RÉINITIALISER</t>
    <t id="9223">Effacer tous les secteurs sur liste noire :</t>
    <t id="9224">CLAIR</t>
    <t id="9225">Réinitialiser Tous les Paramètres par Défaut :</t>
    <t id="9226">TOUT RÉINITIALISER</t>
    <t id="9323">Retire tous les secteurs de la liste noire de renseignement sur les menaces. Cela effacera immédiatement tous les secteurs sur liste noire et permettra à vos vaisseaux de voyager vers les zones précédemment bloquées. Utilisez ceci si vous voulez réinitialiser le système d'évitement de menaces ou si des secteurs ont été incorrectement mis sur liste noire.</t>
    <t id="9321">Réinitialise toutes les statistiques de profit à 0 pour tous les pilotes et vaisseaux. Utilisez ceci après la mise à niveau vers v0.6.0 pour effacer les statistiques gonflées basées sur les revenus. La correction suit maintenant le PROFIT réel (revenus - coût d'achat). Les comptes de commerce et XP sont préservés.</t>
    <t id="9325">Réinitialise tous les paramètres globaux à leurs valeurs par défaut. Cela inclut les paramètres XP, Coordination de Flotte, Notifications, Renseignement Mobile, Évitement de Menaces, Dénomination des Vaisseaux, Réparation Auto, Modifications, Performance et Format de Nombre. Le paramètre de journalisation de débogage est préservé pour permettre la journalisation de l'opération de réinitialisation.</t>
    <t id="9227">Effacer le cache commercial pour tous les secteurs d’origine :</t>
    <t id="9228">EFFACER LE CACHE</t>
    <t id="9327">Efface le cache commercial pour tous les secteurs d'origine. Cela forcera tous les vaisseaux à effectuer des recherches en direct fraîches lors de leur prochaine recherche commerciale. Utilisez ceci si le cache semble obsolète ou corrompu, ou si vous souhaitez forcer un rafraîchissement complet du cache.</t>
    <t id="9229">Libérer tous les verrous de recherche</t>
    <t id="9329">Libère TOUS les verrous de recherche commerciale en cours et efface les états transitoires associés. Utilisez ceci si les vaisseaux sont bloqués sur « Recherche de commerces » en raison de verrous obsolètes provenant d'anciennes sauvegardes. Peut interrompre des recherches légitimes.</t>
    <t id="9290">Statut du Dump Trade Hub :</t>
    <t id="9291">DÉCHARGE</t>
    <t id="9390">Affiche un instantané unique du hub commercial centralisé (files d'attente du planificateur + statut du dernier vaisseau demandeur) dans le journal et sous forme de notification.</t>
    <t id="9292">Vider le cache d'échange (COMPLET) :</t>
    <t id="9293">Vider le cache</t>
    <t id="9392">Export COMPLET du cache (peut être volumineux). Écrit toutes les entrées du cache dans le DebugLog par morceaux. Cliquez à nouveau pour annuler.</t>
    <t id="9294">Effacer les réservations de flotte :</t>
    <t id="9295">CLAIR</t>
    <t id="9394">Efface toutes les réservations commerciales de flotte actives. Utilisez-le si les navires semblent bloqués en attendant l'expiration des échanges réservés, ou si la table de réservation est devenue obsolète après le chargement d'une ancienne sauvegarde.</t>
    <t id="9230">Performance</t>
    <t id="9231">Délai de Traitement par Lots :</t>
    <t id="9232">Délai de Validation :</t>
    <t id="9233">Recherches Simultanées Max :</t>
    <t id="9234">Commerces Max à Retourner :</t>
    <t id="9235">Offres maximales par article :</t>
    <t id="9236">Nombre maximum d'échanges par article :</t>
    <t id="9237">Offres maximales par article pour la correspondance :</t>
    <t id="9238">Seuil de Sortie Anticipée :</t>
    <t id="9241">Intervalle de tranche d'offre en direct :</t>
    <t id="9266">Recherche TTL de verrouillage :</t>
    <t id="9263">Taille des morceaux de lots :</t>
    <t id="9239">Format des nombres</t>
    <t id="9240">Style de format :</t>
    <t id="9242">Utiliser le suffixe M</t>
    <t id="9243">Seuil du suffixe M :</t>
    <t id="9244">Allemand (123.456,78)</t>
    <t id="9245">Anglais (123 456,78)</t>
    <t id="9510">Notifications de montée de niveau :</t>
    <t id="9511">Alertes de formation requise :</t>
    <t id="9512">Notifications de formation terminée :</t>
    <t id="9513">Rapports de profit :</t>
    <t id="9514">Alertes de marché :</t>
    <t id="9515">Mises à jour de flotte :</t>
    <t id="9516">Utilisez uniquement la vanille XP</t>
    <t id="9610">Activer ou désactiver les notifications popup de montée de niveau du trader dans l'interface joueur.</t>
    <t id="9611">Alerte lorsque les pilotes ont besoin d'une formation pour passer au niveau suivant.</t>
    <t id="9612">Notification lorsque les pilotes terminent leur formation et montent en grade.</t>
    <t id="9613">Résumés de profit périodiques (rapports simples et complets).</t>
    <t id="9614">Opportunités de marché exceptionnelles et alertes de trades à haute valeur.</t>
    <t id="9615">Messages de coordination de flotte et mises à jour de statut.</t>
    <t id="9616">Utilisez pilot.skill.piloting et désactivez la progression/caps GT XP.</t>
    <t id="9246">Fréquence Rapport Simple :</t>
    <t id="9247">Fréquence Rapport Complet :</t>
    <t id="9248">Recherches Cache Simultanées Max :</t>
    <t id="9249">Recherches Live Simultanées Max :</t>
    <t id="9340">Choisissez le format de nombre : L'allemand utilise '.' pour les milliers et ',' pour les décimales (123.456,78), l'anglais utilise ',' pour les milliers et '.' pour les décimales (123,456.78)</t>
    <t id="9342">Activer le suffixe M pour les nombres supérieurs au seuil (par exemple, 1.0 M au lieu de 1,000,000)</t>
    <t id="9343">Seuil pour le suffixe M. Les nombres supérieurs à cette valeur seront affichés avec le suffixe M (par défaut : 999,999)</t>
    <t id="9346">Fréquence du rapport simple (notification popup) : 0-30 minutes (0 = désactivé - les rapports simples sont désactivés, par défaut : 1 minute)</t>
    <t id="9347">Fréquence du rapport complet (entrée de journal) : 0-60 minutes (0 = désactivé - les rapports complets sont désactivés, par défaut : 30 minutes)</t>
    <t id="9398">Utiliser le remplacement des crédits GT dus</t>
    <t id="9399">Remplace ou complète la ligne vanilla "CR dus des échanges" avec la valeur projetée GT dans le même emplacement UI.</t>
    <t id="9331">Délai entre les lots pendant le traitement de recherche commerciale (1-100ms). Des valeurs plus élevées réduisent la charge CPU mais ralentissent les recherches commerciales. Par défaut : 50ms. Utilisé dans le processeur de lots et le filtrage de liste commerciale.</t>
    <t id="9332">Délai entre les validations de commerce dans le script AI (1-100ms). Des valeurs plus élevées réduisent la charge CPU mais ralentissent la validation de commerce. Par défaut : 50ms. Utilisé lors de la validation de la liste commerciale du système MD.</t>
    <t id="9333">Nombre maximum de recherches commerciales qui peuvent s'exécuter simultanément (1-10). Des valeurs plus basses réduisent la charge CPU mais augmentent les temps d'attente en file. Des valeurs plus élevées traitent les recherches plus rapidement mais peuvent causer des pics de performance. Par défaut : 1.</t>
    <t id="9334">Nombre maximum de commerces à retourner de la recherche en cache (50-1000). Des valeurs plus élevées fournissent plus d'options commerciales mais augmentent le temps de traitement. Des valeurs plus basses réduisent la charge CPU mais peuvent manquer des commerces rentables. Par défaut : 200.</t>
    <t id="9335">Nombre maximum d'offres par marchandise à traiter dans la recherche en direct (5-100). Des valeurs plus élevées considèrent plus d'offres mais augmentent le temps de traitement. Des valeurs plus basses réduisent la charge CPU mais peuvent manquer des commerces rentables. Par défaut : 20.</t>
    <t id="9336">Nombre maximum de commerces par marchandise pendant le traitement par lots (5-100). Des valeurs plus élevées permettent plus de commerces par marchandise mais augmentent le temps de traitement. Des valeurs plus basses réduisent la charge CPU mais peuvent manquer des commerces rentables. Par défaut : 20.</t>
    <t id="9337">Nombre maximum d'offres par marchandise pour correspondance dans le processeur de lots (5-100). Des valeurs plus élevées considèrent plus d'offres mais augmentent le temps de traitement. Des valeurs plus basses réduisent la charge CPU mais peuvent manquer des commerces rentables. Par défaut : 20.</t>
    <t id="9338">Seuil de sortie anticipée pour le traitement par lots (100-10000). Lorsque ce nombre de commerces est trouvé, le traitement par lots s'arrête tôt pour économiser le CPU. Des valeurs plus élevées traitent plus de commerces mais augmentent la charge CPU. Des valeurs plus basses sortent plus tôt mais peuvent manquer des commerces rentables. Par défaut : 2000.</t>
    <t id="9341">Intervalle de tranche d'offres en direct en millisecondes (5-500ms). Contrôle la fréquence à laquelle les tranches d'offres en direct peuvent commencer. Des valeurs plus basses permettent une collecte d'offres plus rapide mais augmentent la charge CPU. Des valeurs plus élevées réduisent la charge CPU mais ralentissent le traitement de recherche en direct. Par défaut : 500ms.</t>
    <t id="9363">Taille de lot de traitement (5-20). Traite chunkSize×chunkSize combinaisons par lot (par exemple, 10×10 = 100 combinaisons). Des lots plus grands améliorent le débit mais augmentent la charge CPU par lot. Des lots plus petits réduisent les pics CPU mais nécessitent plus de continuations. Par défaut : 10.</t>
    <t id="9348">Nombre maximum de recherches en cache qui peuvent s'exécuter simultanément (1-20). Les recherches en cache sont rapides et peu coûteuses, donc des valeurs plus élevées permettent plus de vérifications de cache parallèles sans impact CPU significatif. Des valeurs plus basses réduisent les recherches de cache parallèles. Par défaut : 5.</t>
    <t id="9349">Nombre maximum de recherches en direct qui peuvent s'exécuter simultanément (1-10). Les recherches en direct sont intensives en CPU, donc des valeurs plus basses réduisent la charge CPU mais augmentent les temps d'attente en file. Des valeurs plus élevées traitent les recherches plus rapidement mais peuvent causer des pics de performance. Par défaut : 1.</t>
    <t id="9264">Taille de Lot de Requête Cache :</t>
    <t id="9265">Taille du fragment d'ajout d'offre en direct :</t>
    <t id="9364">Entrées de cache validées par lot (10-200). Des valeurs plus petites répartissent la validation du cache sur plus de frames (plus fluide) mais peuvent augmenter le temps pour trouver un commerce en cache. Par défaut : 10.</t>
    <t id="9365">Offres ajoutées par tranche d'ajout (50-2000). Des valeurs plus petites réduisent le travail d'ajout de liste par frame (plus fluide) mais peuvent ralentir l'achèvement de la recherche en direct. Par défaut : 200.</t>
    <t id="9366">Durée de vie du verrou de recherche en secondes (60-7200). Si un vaisseau est refusé avec « recherche commerciale déjà en cours » pendant plus longtemps que cela, GT s'auto-guérira en effaçant l'état de recherche obsolète et en libérant le verrou. Par défaut : 600s.</t>
    <t id="9370">Seuil souple de contre-pression par lots :</t>
    <t id="9371">Seuil strict de contre-pression par lots :</t>
    <t id="9372">Secteurs par tranche :</t>
    <t id="9373">Délai de Rafraîchissement Secteur Domicile :</t>
    <t id="9374">Délai de Base après Échec Cache :</t>
    <t id="9375">Intervalle de tick du planificateur :</t>
    <t id="9376">Requêtes Cache Max par Tic :</t>
    <t id="9377">Nombre maximum de continuations de recherche par tick :</t>
    <t id="9378">Nombre maximum d'expéditions par tick :</t>
    <t id="9379">Éléments Max par Tic :</t>
    <t id="9380">Réveils Max par Tic :</t>
    <t id="9381">Entrées Max Requête Cache :</t>
    <t id="9382">Seuil Désuet en Secondes :</t>
    <t id="9383">Seuil Désuet File en Secondes :</t>
    <t id="9384">Expiration Échecs Commerce en Secondes :</t>
    <t id="9385">Recherches de Secours Simultanées Max :</t>
    <t id="9386">Recherches de Secours Simultanées Max :</t>
    <t id="9470">Seuil doux pour la file d'attente du processeur par lots (5-50). Lorsque la file atteint cette valeur, la contre-pression commence à être appliquée pour ralentir les nouvelles requêtes de recherche. Des valeurs plus faibles déclenchent la contre-pression plus tôt (plus conservateur). Par défaut : 10.</t>
    <t id="9471">Seuil dur pour la file d'attente du processeur par lots (10-100). Lorsque la file atteint cette valeur, les nouvelles recherches en direct sont bloquées jusqu'à ce que la file diminue. Des valeurs plus faibles bloquent les recherches plus tôt (plus conservateur). Par défaut : 25.</t>
    <t id="9472">Secteurs traités par tranche dans la collecte d'offres en direct (1-5). Des valeurs plus faibles répartissent le travail sur plus de frames (plus fluide) mais peuvent ralentir la collecte d'offres. Des valeurs plus élevées traitent plus rapidement mais peuvent causer des pics de frame. Par défaut : 1.</t>
    <t id="9473">Délai après la fin du rafraîchissement du secteur domicile (10-120 secondes). Empêche les requêtes de rafraîchissement excessives. Des valeurs plus faibles permettent des rafraîchissements plus fréquents mais augmentent la charge CPU. Des valeurs plus élevées réduisent la fréquence de rafraîchissement mais peuvent retarder les mises à jour du cache. Par défaut : 30s.</t>
    <t id="9474">Délai de base après un échec de cache avant de réessayer une recherche en direct (1-30 secondes). Empêche les tentatives de réessai excessives. Des valeurs plus faibles réessayent plus tôt mais augmentent la charge CPU. Des valeurs plus élevées réduisent la fréquence de réessai mais peuvent retarder la recherche de commerces. Par défaut : 10s.</t>
    <t id="9475">Intervalle entre les tics du planificateur en millisecondes (50-500ms). Contrôle la fréquence à laquelle le planificateur traite la file d'attente de travail. Des valeurs plus faibles traitent plus fréquemment mais augmentent la charge CPU. Des valeurs plus élevées réduisent la charge CPU mais peuvent augmenter les temps d'attente en file. Par défaut : 100ms.</t>
    <t id="9476">Nombre maximum de requêtes de cache démarrées par tic du planificateur (1-5). Limite le taux de requêtes de cache pour éviter le blocage des frames. Des valeurs plus faibles réduisent les pics CPU mais ralentissent les recherches de cache. Des valeurs plus élevées traitent plus rapidement mais peuvent causer des saccades. Par défaut : 1.</t>
    <t id="9477">Nombre maximum de poursuites de recherche démarrées par tic du planificateur (1-5). Limite le taux de poursuite pour éviter le blocage des frames. Des valeurs plus faibles réduisent les pics CPU mais ralentissent le traitement de recherche. Des valeurs plus élevées traitent plus rapidement mais peuvent causer des saccades. Par défaut : 1.</t>
    <t id="9478">Nombre maximum de vaisseaux traités par tic du planificateur (1-5). Limite le taux de traitement des vaisseaux pour éviter le blocage des frames. Des valeurs plus faibles réduisent les pics CPU mais ralentissent le traitement de la file. Des valeurs plus élevées traitent plus rapidement mais peuvent causer des saccades. Par défaut : 1.</t>
    <t id="9479">Nombre maximum d'éléments de travail traités par tic du planificateur (1-5). Limite le taux de traitement des éléments pour éviter le blocage des frames. Des valeurs plus faibles réduisent les pics CPU mais ralentissent le traitement de la file. Des valeurs plus élevées traitent plus rapidement mais peuvent causer des saccades. Par défaut : 1.</t>
    <t id="9480">Nombre maximum d'attentes réveillées par tic du planificateur (1-10). Limite le taux de réveil pour éviter les pics CPU lorsque de nombreuses attentes sont en file. Des valeurs plus faibles réduisent les pics CPU mais ralentissent le traitement des attentes. Des valeurs plus élevées traitent plus rapidement mais peuvent causer des saccades. Par défaut : 2.</t>
    <t id="9481">Nombre maximum d'entrées de cache interrogées par lot (1-100). Contrôle la taille du lot de requête de cache. Des valeurs plus faibles rendent les recherches de cache plus rapides mais peuvent manquer de meilleurs commerces. Des valeurs plus élevées considèrent plus de commerces en cache mais augmentent le temps de validation. Par défaut : 5.</t>
    <t id="9482">Seuil de désuétude de l'état de recherche en direct en secondes (60-600). Lorsque l'état de recherche en direct est plus ancien que cette valeur, il est considéré comme désuet et effacé. Des valeurs plus faibles effacent l'état désuet plus tôt mais peuvent interrompre des recherches légitimes. Des valeurs plus élevées permettent des recherches plus longues mais peuvent laisser un état désuet. Par défaut : 300s.</t>
    <t id="9483">Seuil de désuétude des éléments de file en secondes (30-300). Lorsque les éléments de file sont plus anciens que cette valeur, ils sont considérés comme désuets et supprimés. Des valeurs plus faibles effacent les éléments désuets plus tôt mais peuvent supprimer des éléments de file légitimes. Des valeurs plus élevées permettent des temps de file plus longs mais peuvent laisser des éléments désuets. Par défaut : 60s.</t>
    <t id="9484">Expiration du cache des commerces échoués en secondes (300-3600). Les commerces échoués sont mis en cache pour éviter de réessayer immédiatement. Des valeurs plus faibles expirent les commerces échoués plus tôt (plus de réessais) mais réduisent l'efficacité du cache. Des valeurs plus élevées mettent en cache plus longtemps (moins de réessais) mais peuvent retarder les tentatives de réessai. Par défaut : 1800s (30 minutes).</t>
    <t id="9485">Nombre maximum de recherches en direct de secours simultanées (1-10). Les recherches de secours contournent le verrouillage du secteur domicile, permettant à plusieurs vaisseaux du même secteur domicile de rechercher simultanément. Des valeurs plus faibles réduisent la charge CPU mais peuvent ralentir les recherches de secours. Des valeurs plus élevées permettent plus de recherches de secours parallèles mais augmentent l'utilisation du CPU. Par défaut : 1.</t>
    <t id="9490">Délai de signal détecté par le commerce :</t>
    <t id="9590">Délai avant l'envoi du signal GT_Trade_Found aux vaisseaux en millisecondes (10-1000ms). Les vaisseaux attendent toujours (délai configuré + tampon de 5ms) avant d'envoyer de nouvelles requêtes pour capturer les signaux retardés. Des valeurs plus élevées distribuent les signaux sur plusieurs frames pour des performances plus fluides. Par défaut : 10ms.</t>
    <t id="8000">Flotte GalaxyTrader</t>
    <t id="8001">Gestion de flotte GalaxyTrader et statistiques de pilotes</t>
    <t id="8002">Visualiser et gérer tous les pilotes GalaxyTrader</t>
    <t id="8100">ID du navire</t>
    <t id="8101">Pilote</t>
    <t id="8102">Bateau</t>
    <t id="8103">Statut</t>
    <t id="8104">Rang</t>
    <t id="8105">Niveau</t>
    <t id="8106">XP</t>
    <t id="8107">Bénéfice à vie</t>
    <t id="8108">Emplacement</t>
    <t id="8109">Base d'Opérations</t>
    <t id="8110">Dernier échange</t>
    <t id="8111">Bénéfice pilote</t>
    <t id="8112">Bénéfice du navire</t>
    <t id="8113">Nombre d'échanges</t>
    <t id="8200">Rafraîchir</t>
    <t id="8201">Exporter au format CSV</t>
    <t id="8202">Statistiques</t>
    <t id="8203">Paramètres</t>
    <t id="8204">Aide</t>
    <t id="8205">Fermer</t>
    <t id="8300">Tous les pilotes</t>
    <t id="8301">Commerce</t>
    <t id="8302">Entraînement</t>
    <t id="8303">Entretien</t>
    <t id="8304">Urgence</t>
    <t id="8305">Débutants (Nv 1-5)</t>
    <t id="8306">Avancés (Nv 6-11)</t>
    <t id="8307">Experts (Niv 12+)</t>
    <t id="8308">Les 10 meilleurs salariés</t>
    <t id="8350">Trier par:</t>
    <t id="8351">ID du navire</t>
    <t id="8352">Nom du pilote</t>
    <t id="8353">Type de navire</t>
    <t id="8354">Statut</t>
    <t id="8355">Rang</t>
    <t id="8356">Niveau</t>
    <t id="8357">XP</t>
    <t id="8358">Profit</t>
    <t id="8400">Aucun pilote enregistré</t>
    <t id="8401">Aucun pilote ne correspond au filtre</t>
    <t id="8402">Nombre total de pilotes :</t>
    <t id="8403">Bénéfice total de la flotte :</t>
    <t id="8404">Dernière mise à jour :</t>
    <t id="8405">Rechercher des pilotes...</t>
    <t id="8114">Secteur</t>
    <t id="8320">Renommer le navire</t>
    <t id="8321">Nom Personnalisé</t>
    <t id="8322">Définir Nom</t>
    <t id="8323">Effacer le nom</t>
    <t id="8324">Nom défini avec succès</t>
    <t id="8325">Nom effacé avec succès</t>
    <t id="8450">Envoyer en Entraînement</t>
    <t id="8451">Désenregistrer</t>
    <t id="8452">Forcer la vente de marchandises</t>
    <t id="8453">Envoyer en Réparation</t>
    <t id="8454">Envoyer au réapprovisionnement</t>
    <t id="8455">Arrêter Toutes les Ordres</t>
    <t id="8456">Actes</t>
    <t id="8500">Cliquez pour trier par ID de navire</t>
    <t id="8501">Cliquez pour trier par nom de pilote</t>
    <t id="8502">Cliquez pour trier par type de navire</t>
    <t id="8503">Cliquez pour trier par statut</t>
    <t id="8504">Cliquez pour trier par classement</t>
    <t id="8505">Cliquez pour trier par niveau</t>
    <t id="8506">Cliquez pour trier par XP</t>
    <t id="8507">Cliquez pour trier par bénéfice à vie</t>
    <t id="8508">Actualiser les données de pilote du système de mission</t>
    <t id="8509">Exporter la vue actuelle vers un fichier CSV</t>
    <t id="8510">Afficher les statistiques et les graphiques de la flotte</t>
    <t id="8511">Configurer les paramètres du menu</t>
    <t id="8512">Afficher l'aide et les raccourcis clavier</t>
    <t id="8600">Aucun pilote GalaxyTrader trouvé</t>
    <t id="8601">Créez des pilotes en assignant des vaisseaux à GalaxyTrader, ou attendez que les données se chargent.</t>
    <t id="9001">GT Renommer</t>
    <t id="9902">Envoyer à la formation</t>
    <t id="9903">Formation manuelle en file d'attente pour %1. Le pilote commencera sa formation après le cycle en cours.</t>
    <t id="9904">Formation mise en file d'attente après le cycle en cours</t>
    <t id="9905">Pilote ou navire introuvable</t>
    <t id="9906">L'AutoTraining est activé - la file d'attente manuelle n'est pas requise</t>
    <t id="9907">Le pilote n'est pas bloqué en formation</t>
    <t id="11011">GT Réducteur Vaisseau Moyen Apprenti</t>
    <t id="11012">Modification de moteur qui réduit légèrement les performances pour les pilotes inexpérimentés sur les vaisseaux moyens. Utilisé par le système AI GalaxyTrader. -5% vitesse, poussée et rotation.</t>
    <t id="11013">GT Réducteur Voyage Moyen Apprenti</t>
    <t id="11014">Modification de moteur qui réduit légèrement les performances de voyage pour les pilotes inexpérimentés sur les vaisseaux moyens. Utilisé par le système AI GalaxyTrader. -5% vitesse de voyage.</t>
    <t id="11021">GT Réducteur Grand Vaisseau Apprenti</t>
    <t id="11022">Modification de moteur qui réduit les performances pour les pilotes inexpérimentés sur les grands vaisseaux. Utilisé par le système AI GalaxyTrader. -15% vitesse, poussée et rotation.</t>
    <t id="11023">GT Réducteur Voyage Grand Vaisseau Apprenti</t>
    <t id="11024">Modification de moteur qui réduit les performances de voyage pour les pilotes inexpérimentés sur les grands vaisseaux. Utilisé par le système AI GalaxyTrader. -15% vitesse de voyage.</t>
    <t id="11031">GT Réducteur Vaisseau Capital Apprenti</t>
    <t id="11032">Modification de moteur qui réduit significativement les performances pour les pilotes inexpérimentés sur les vaisseaux capitaux. Utilisé par le système AI GalaxyTrader. -25% vitesse, poussée et rotation.</t>
    <t id="11033">GT Réducteur Voyage Vaisseau Capital Apprenti</t>
    <t id="11034">Modification de moteur qui réduit significativement les performances de voyage pour les pilotes inexpérimentés sur les vaisseaux capitaux. Utilisé par le système AI GalaxyTrader. -25% vitesse de voyage.</t>
    <t id="12001">GT Améliorateur Petit Vaisseau Basique</t>
    <t id="12002">Modification de moteur spécialisée pour les petits vaisseaux avec des pilotes certifiés basiques. Utilisé par le système AI GalaxyTrader. +3% vitesse, poussée et rotation.</t>
    <t id="12003">GT Améliorateur Voyage Petit Vaisseau Basique</t>
    <t id="12004">Modification de moteur spécialisée pour les petits vaisseaux avec des pilotes certifiés basiques. Utilisé par le système AI GalaxyTrader. +3% vitesse de voyage.</t>
    <t id="13001">GT Réducteur Grand Vaisseau Basique</t>
    <t id="13002">Modification de moteur spécialisée pour les grands vaisseaux avec des pilotes certifiés basiques. Utilisé par le système AI GalaxyTrader. -8% vitesse, poussée et rotation.</t>
    <t id="13003">GT Réducteur Voyage Grand Vaisseau Basique</t>
    <t id="13004">Modification de moteur spécialisée pour les grands vaisseaux avec des pilotes certifiés basiques. Utilisé par le système AI GalaxyTrader. -8% vitesse de voyage.</t>
    <t id="14001">GT Réducteur Vaisseau Capital Basique</t>
    <t id="14002">Modification de moteur spécialisée pour les vaisseaux capitaux avec des pilotes certifiés basiques. Utilisé par le système AI GalaxyTrader. -15% vitesse, poussée et rotation.</t>
    <t id="14003">GT Réducteur Voyage Vaisseau Capital Basique</t>
    <t id="14004">Modification de moteur spécialisée pour les vaisseaux capitaux avec des pilotes certifiés basiques. Utilisé par le système AI GalaxyTrader. -15% vitesse de voyage.</t>
    <t id="15001">GT Améliorateur Petit Vaisseau Expert</t>
    <t id="15002">Modification de moteur avancée pour les petits vaisseaux avec des pilotes experts. Utilisé par le système AI GalaxyTrader. +25% vitesse, poussée et rotation.</t>
    <t id="15003">GT Améliorateur Voyage Petit Vaisseau Expert</t>
    <t id="15004">Modification de moteur avancée pour les petits vaisseaux avec des pilotes experts. Utilisé par le système AI GalaxyTrader. +25% vitesse de voyage.</t>
    <t id="16001">GT Améliorateur Grand Vaisseau Expert</t>
    <t id="16002">Modification de moteur avancée pour les grands vaisseaux avec des pilotes experts. Utilisé par le système AI GalaxyTrader. +15% vitesse, poussée et rotation.</t>
    <t id="16003">GT Améliorateur Voyage Grand Vaisseau Expert</t>
    <t id="16004">Modification de moteur avancée pour les grands vaisseaux avec des pilotes experts. Utilisé par le système AI GalaxyTrader. +15% vitesse de voyage.</t>
    <t id="17001">GT Améliorateur Vaisseau Capital Expert</t>
    <t id="17002">Modification de moteur avancée pour les vaisseaux capitaux avec des pilotes experts. Utilisé par le système AI GalaxyTrader. +6% vitesse, poussée et rotation.</t>
    <t id="17003">GT Améliorateur Voyage Vaisseau Capital Expert</t>
    <t id="17004">Modification de moteur avancée pour les vaisseaux capitaux avec des pilotes experts. Utilisé par le système AI GalaxyTrader. +6% vitesse de voyage.</t>
    <t id="18001">Limitation Sévère de Compétences (Vaisseau)</t>
    <t id="18002">Limitation Sévère de Compétences (Vaisseau) - Représente des pénalités de performance sévères dues à l'inexpérience du pilote avec les grands vaisseaux. Appliquée automatiquement par le système GalaxyTrader lorsque la compétence du pilote est insuffisante pour la taille du vaisseau. Augmente la masse du vaisseau. (Système GT uniquement - Non disponible pour installation manuelle)</t>
    <t id="18003">Limitation Modérée de Compétences (Vaisseau)</t>
    <t id="18004">Limitation Modérée de Compétences (Vaisseau) - Représente des pénalités de performance modérées pendant l'adaptation du pilote à la complexité du vaisseau. Appliquée automatiquement par le système GalaxyTrader lorsque la compétence du pilote est insuffisante pour la taille du vaisseau. Augmente la masse du vaisseau. (Système GT uniquement - Non disponible pour installation manuelle)</t>
    <t id="18005">Limitation Légère de Compétences (Vaisseau)</t>
    <t id="18006">Limitation Légère de Compétences (Vaisseau) - Représente des pénalités de performance mineures pendant le développement des compétences du pilote. Appliquée automatiquement par le système GalaxyTrader lorsque la compétence du pilote est insuffisante pour la taille du vaisseau. Augmente la masse du vaisseau. (Système GT uniquement - Non disponible pour installation manuelle)</t>
    <t id="18007">Limitation Sévère de Compétences (Moteur)</t>
    <t id="18008">Limitation Sévère de Compétences (Moteur) - Représente des pénalités de performance sévères dues à l'inexpérience du pilote avec les grands vaisseaux. Appliquée automatiquement par le système GalaxyTrader lorsque la compétence du pilote est insuffisante pour la taille du vaisseau. Réduit la poussée et la rotation du moteur. (Système GT uniquement - Non disponible pour installation manuelle)</t>
    <t id="18009">Limitation Modérée de Compétences (Moteur)</t>
    <t id="18010">Limitation Modérée de Compétences (Moteur) - Représente des pénalités de performance modérées pendant l'adaptation du pilote à la complexité du vaisseau. Appliquée automatiquement par le système GalaxyTrader lorsque la compétence du pilote est insuffisante pour la taille du vaisseau. Réduit la poussée et la rotation du moteur. (Système GT uniquement - Non disponible pour installation manuelle)</t>
    <t id="18011">Limitation Légère de Compétences (Moteur)</t>
    <t id="18012">Limitation Légère de Compétences (Moteur) - Représente des pénalités de performance mineures pendant le développement des compétences du pilote. Appliquée automatiquement par le système GalaxyTrader lorsque la compétence du pilote est insuffisante pour la taille du vaisseau. Réduit la poussée et la rotation du moteur. (Système GT uniquement - Non disponible pour installation manuelle)</t>
    <t id="9250">Dénomination de l'État du Vaisseau</t>
    <t id="9350">Personnaliser les abréviations d'état du vaisseau. Les valeurs par défaut sont affichées dans les champs de saisie et peuvent être remplacées. Maximum 3 caractères. Tous les noms de vaisseaux seront automatiquement mis à jour lors des modifications.</t>
    <t id="9251">Abréviation État Réapprovisionnement:</t>
    <t id="9252">Abréviation État Réparation:</t>
    <t id="9253">Abréviation État Maintenance:</t>
    <t id="9254">Abréviation État Formation:</t>
    <t id="9255">Abréviation État Réacheminement:</t>
    <t id="9256">Abréviation État Autorisation:</t>
    <t id="9257">Abréviation État Bloqué:</t>
    <t id="9258">Abréviation État Fallback:</t>
    <t id="9259">Abréviation État Isolé:</t>
    <t id="9260">Abréviation État Commerce:</t>
    <t id="9261">Abréviation État Inactif:</t>
    <t id="9262">Abréviation État Évasion:</t>
    <t id="9268">Abréviation de l'état inaccessible :</t>
    <t id="9269">Abréviation de l’état d’échange pilote :</t>
    <t id="9270">Balise de préfixe de liste noire personnalisée :</t>
    <t id="9351">Abréviation pour l'état Réapprovisionnement (par défaut: RS)</t>
    <t id="9352">Abréviation pour l'état Réparation (par défaut: RP)</t>
    <t id="9353">Abréviation pour l'état Maintenance (par défaut: MT)</t>
    <t id="9354">Abréviation pour l'état Formation (par défaut: TR)</t>
    <t id="9355">Abréviation pour l'état Réacheminement (par défaut: RR)</t>
    <t id="9356">Abréviation pour l'état Autorisation (par défaut: CL)</t>
    <t id="9357">Abréviation pour l'état Bloqué (par défaut: BL)</t>
    <t id="9358">Abréviation pour l'état Fallback (par défaut: FB)</t>
    <t id="9359">Abréviation pour l'état Isolé (par défaut: IS)</t>
    <t id="9360">Abréviation pour l'état Commerce (par défaut: TD)</t>
    <t id="9361">Abréviation pour l'état Inactif (par défaut: ID)</t>
    <t id="9362">Abréviation pour l'état Évasion (par défaut: ES)</t>
    <t id="9367">Abréviation de État inaccessible (par défaut : UR)</t>
    <t id="9368">Abréviation de Pilot Exchange state (par défaut : PE)</t>
    <t id="9369">Affiché comme préfixe pour les vaisseaux MK3 affectés par une liste noire de faction personnalisée (y compris les subordonnés). Par défaut : CB</t>
    <t id="30002">Galaxy Trader MK1</t>
    <t id="30102">Station trader - sells station products to NPC factions</t>
    <t id="30010">Station d'accueil</t>
    <t id="30011">Distance de vente maximale</t>
    <t id="30012">Ignorer les règles commerciales</t>
    <t id="30013">Filtre d'articles</t>
    <t id="30014">% cible de remplissage du fret de vente</t>
    <t id="30015">Tolérance de retour en arrière</t>
    <t id="30016">Acheter le % d’objectif de remplissage de la cargaison</t>
    <t id="30017">Entrées du journal de bord</t>
    <t id="30018">Niveau de notification</t>
    <t id="30019">Coordination de la flotte</t>
    <t id="30020">Niveau de débogage</t>
    <t id="30021">Station de ravitaillement</t>
    <t id="30022">% de stockage minimum de la station</t>
    <t id="30023">Autoriser les marchandises illégales</t>
    <t id="30024">Cargaison/Bénéfice</t>
    <t id="30025">Autoriser le multi-échange</t>
    <t id="30110">Station de joueur à partir de laquelle vendre des marchandises (affectation de station requise)</t>
    <t id="30111">Distance maximale de porte pour trouver des acheteurs de PNJ (limitée par la compétence du pilote)</t>
    <t id="30112">Ignore station trade restrictions - sell to any friendly faction regardless of station trade rules</t>
    <t id="30113">Filtre d'articles en option ; laisser vide pour vendre tous les produits et articles de la station</t>
    <t id="30114">Pourcentage minimum de remplissage du fret avant de partir en voyage de vente</t>
    <t id="30115">Nombre maximum de sauts supplémentaires autorisés lors de l'ajout d'un deuxième article à un voyage (0 = uniquement les acheteurs directement sur l'itinéraire)</t>
    <t id="30116">Cibler le remplissage des marchandises pour les courses de ravitaillement (cible souple, le commerçant peut partir plus tôt)</t>
    <t id="30117">Activer les entrées du journal de bord par transaction</t>
    <t id="30118">Niveau de notification : 0=Silencieux, 1=Normal, 2=Verbeux</t>
    <t id="30119">Activer la coordination de la flotte et le système de réservation commerciale</t>
    <t id="30120">Niveau de journalisation du débogage : 0=Désactivé, 1=Normal, 2=Verbeux</t>
    <t id="30121">Lorsqu'il est activé, achetez également des ressources pour la station. L’approvisionnement est prioritaire lorsque le stockage descend en dessous du seuil minimum</t>
    <t id="30122">Lorsqu'une ressource tombe en dessous de ce pourcentage de son objectif, l'offre est prioritaire sur la vente. Ignoré si la station ne peut pas se permettre des ressources</t>
    <t id="30123">Autoriser la vente ou l'achat de marchandises illégales/de contrebande lorsqu'elles sont disponibles</t>
    <t id="30124">Sélection des ventes : 1 = Cargaison (priorité au remplissage le plus élevé pour la marchandise ; égalité selon le bénéfice), 2 = Bénéfice (meilleur score de bénéfice)</t>
    <t id="30125">Permet d'enchaîner plusieurs ventes dans un cycle (jusqu'à 3 marchandises ou destinations). Désactiver pour n'exécuter qu'un seul échange par cycle</t>
    <t id="30200">Vente de %1 %2 du %3 au %4</t>
    <t id="30201">Aucun acheteur trouvé pour les produits de la station dans les %1 sauts</t>
    <t id="30202">Home station %1 destroyed - station trader order cancelled</t>
    <t id="30203">Home station %1 is no longer player-owned - order cancelled</t>
    <t id="30204">Station assignment required - order cancelled</t>
    <t id="30205">MK1 Station Trader a démarré à %1</t>
    <t id="30206">Vente finalisée : %1 %2 vendu à %3 pour %4 Cr (bénéfice : %5 Cr)</t>
    <t id="30207">Voyage multi-articles : livraison de %1 marchandises vers %2 destinations</t>
    <t id="30208">Fournir %1 %2 à %3 à partir de %4</t>
    <t id="30500">Paramètres du GalaxyTrader MK1</t>
    <t id="30501">Paramètres par défaut du commerçant de station</t>
    <t id="30502">Distance de vente maximale par défaut</t>
    <t id="30503">Objectif de remplissage du fret de vente par défaut</t>
    <t id="30504">Par défaut, ignorer les règles commerciales</t>
    <t id="30505">Tolérance de retour en arrière par défaut</t>
    <t id="30506">Temps d'attente lorsqu'aucune transaction n'est trouvée</t>
    <t id="30507">Cible de remplissage de fret d'achat par défaut</t>
    <t id="31002">Mineur de Galaxie</t>
    <t id="31102">Exploitation minière autonome avec ravitaillement en station et progression XP</t>
    <t id="31010">Station d'accueil</t>
    <t id="31110">Station à exploiter et à livrer (mutuellement exclusive avec le secteur domestique)</t>
    <t id="31011">Secteur Accueil</t>
    <t id="31111">Secteur dans lequel opérer ; utilisé lorsqu'aucune station d'accueil n'est définie</t>
    <t id="31012">Panier de ressources</t>
    <t id="31112">Marchandises à moi ; vide suit la résolution de la demande de la station</t>
    <t id="31013">Stations cibles</t>
    <t id="31113">Filtre de station en option pour les livraisons ; vide dérive du contexte domestique</t>
    <t id="31014">Seuil de débordement %</t>
    <t id="31114">Les stations égales ou supérieures à ce pourcentage de stockage sont traitées comme pleines</t>
    <t id="31015">Autoriser le débordement Vendre à d'autres</t>
    <t id="31115">Lorsque cette option est activée et que les cibles principales sont pleines, vendez-les à d'autres stations de faction.</t>
    <t id="31016">Attribuer à la station</t>
    <t id="31116">Désigner le navire comme subordonné minier de la station d'accueil, le cas échéant</t>
    <t id="31017">Restez à la maison</t>
    <t id="31117">Restreindre l'exploitation minière/la vente à la zone d'origine, sauf les opérations de secours en cas de débordement</t>
    <t id="31018">Sondes de ressources à déploiement automatique</t>
    <t id="31118">Déployez automatiquement les sondes de ressources chargées et incluez les sondes dans le réapprovisionnement de maintenance</t>
    <t id="31019">Distance de collecte maximale</t>
    <t id="31119">Distance maximale de la porte pour le rassemblement (0 utilise le plafond de compétences du pilote/commandant)</t>
    <t id="31020">Distance de vente maximale</t>
    <t id="31120">Distance maximale de la porte pour la vente (0 utilise le plafond de compétences du pilote/commandant)</t>
    <t id="31021">Équilibrage de la flotte</t>
    <t id="31121">Permettre une coordination déterministe des intentions pour réduire le débordement des stations</t>
    <t id="31022">Intervalle de revérification de la demande</t>
    <t id="31122">À quelle fréquence l’évaluation de la demande/du changement des mineurs est exécutée</t>
    <t id="31023">Delta de demande critique</t>
    <t id="31123">Delta d'urgence minimum requis pour changer de logiciel d'exploitation minière actif</t>
    <t id="31024">Temps de recharge minimum du commutateur</t>
    <t id="31124">Délai minimum entre deux changements de matériel pour ce vaisseau</t>
    <t id="31025">% d'engagement de fret minimum</t>
    <t id="31125">Si le remplissage de la cargaison est supérieur à ce chiffre, le navire préfère terminer la livraison en cours avant le changement.</t>
    <t id="31026">Delta d'urgence difficile</t>
    <t id="31126">Delta d'urgence qui permet un changement immédiat malgré le seuil d'engagement de fret</t>
    <t id="31027">Niveau de notification</t>
    <t id="31127">Niveau de notification : 0=Silencieux, 1=Normal, 2=Verbeux</t>
    <t id="31028">Stations de joueurs uniquement</t>
    <t id="31128">Lorsqu'elle est activée, seules les stations appartenant aux joueurs sont considérées comme des cibles de demande.</t>
    <t id="32002">GalaxyTrader Alimentation MK4</t>
    <t id="32102">Négociant de fournitures de station de joueur utilisant le pipeline de cache/recherche en direct GT</t>
    <t id="32010">Distance de couverture</t>
    <t id="32110">Distance maximale du portail par rapport au domicile pour la recherche de demande de destination</t>
    <t id="32011">Acheter à distance</t>
    <t id="32111">Distance maximale du portail par rapport au domicile pour la recherche de fournisseurs</t>
    <t id="32012">Servir à la maison seulement</t>
    <t id="32112">Lorsqu'elle est activée, seule la demande de la station d'accueil est satisfaite</t>
    <t id="32013">Construire des stations uniquement</t>
    <t id="32113">Lorsqu'elle est activée, seule la demande de stockage de build est satisfaite</t>
    <t id="32014">Acheter auprès du joueur</t>
    <t id="32114">Autoriser l'approvisionnement en marchandises auprès de fournisseurs appartenant aux joueurs</t>
    <t id="32015">Acheter chez Faction</t>
    <t id="32115">Autoriser l'approvisionnement en marchandises auprès de fournisseurs de factions non-joueurs</t>
    <t id="32016">Autoriser les ressources</t>
    <t id="32116">Inclure les ressources dans la correspondance avec la demande</t>
    <t id="32017">Autoriser les intermédiaires</t>
    <t id="32117">Inclure les produits intermédiaires dans la correspondance de la demande</t>
    <t id="32018">Autoriser les produits</t>
    <t id="32118">Inclure les produits dans la correspondance de la demande</t>
    <t id="32019">Autoriser les logiciels commerciaux</t>
    <t id="32119">Inclure les produits commerciaux dans la correspondance de la demande</t>
    <t id="20002">Galaxy Trader MK2</t>
    <t id="20102">Distribution en entrepôt avec gestion des seuils de stockage</t>
    <t id="20010">Stations sources</t>
    <t id="20011">Gares de destination</t>
    <t id="20012">% de stockage minimum</t>
    <t id="20013">% de stockage statique</t>
    <t id="20014">% de stockage maximum</t>
    <t id="20015">Filtre d'articles</t>
    <t id="20016">Mode bidirectionnel</t>
    <t id="20017">Station d'accueil (en option)</t>
    <t id="20018">Distance maximale</t>
    <t id="20019">Temps d'attente du cycle</t>
    <t id="20030">Autoriser un faible volume</t>
    <t id="20031">% de plancher à faible volume</t>
    <t id="20110">Liste des stations sources à partir desquelles distribuer les marchandises</t>
    <t id="20111">Liste des gares/entrepôts de destination vers lesquels distribuer les marchandises</t>
    <t id="20112">Seuil d'urgence de destination : les stations en dessous de ce % de stockage reçoivent des livraisons prioritaires</t>
    <t id="20113">Seuil minimum de la source : la source doit avoir plus que ce % pour pouvoir être distribuée</t>
    <t id="20114">Seuil de débordement de la source : au-dessus de ce %, la source distribue même vers des destinations non urgentes</t>
    <t id="20115">Filtre d'articles en option ; laisser vide pour distribuer toutes les marchandises depuis la source</t>
    <t id="20116">Activer la collecte aller-retour des destinations vers la source lorsque les destinations ont un excédent</t>
    <t id="20117">Station d'appartement en option pour l'affectation. S'il est vide, le navire reste non affecté aux stations.</t>
    <t id="20118">Distance de porte maximale entre la source et les destinations (0 = illimité)</t>
    <t id="20119">Temps d'attente entre les cycles de distribution</t>
    <t id="20130">Autorisez des livraisons plus petites, en fonction de l'urgence, en dessous du remplissage minimum normal de la cargaison.</t>
    <t id="20131">% de remplissage minimum de la cargaison utilisé lorsque le mode faible volume est activé.</t>
    <t id="20200">Distribuer %1 %2 du %3 au %4</t>
    <t id="20201">Aller-retour : collecte %1 %2 du %3 au %4</t>
    <t id="20202">Aucune distribution necessaire — toutes les destinations sont suffisamment approvisionnees</t>
    <t id="20203">Station source %1 detruite — ordre de distribution annule</t>
    <t id="20204">Toutes les stations de destination sont invalides — ordre de distribution annule</t>
    <t id="20500">GalaxyTrader MK2 - Paramètres globaux</t>
    <t id="20501">Paramètres par défaut de la distribution MK2</t>
    <t id="20510">% de stockage minimum par défaut</t>
    <t id="20511">% de stockage statique par défaut</t>
    <t id="20512">% de stockage maximum par défaut</t>
    <t id="20513">Attente(s) de cycle par défaut</t>
    <t id="20514">% de remplissage minimum de la cargaison</t>
    <t id="20520">Verbosité des notifications</t>
    <t id="20521">Niveau de débogage</t>
    <t id="10006">Retour à la maison</t>
    <t id="10106">Amarrez-vous à la station d'attache et restez-y jusqu'à la reprise des échanges.</t>
    <t id="30026">Retour à la maison entre les cycles</t>
    <t id="30126">Lorsqu'il est activé, retournez à la station d'accueil et accoster entre les cycles d'échange. Lorsqu'il est désactivé, continuez la recherche à partir de l'emplacement actuel (ancien comportement)</t>
    <t id="3107">File d'attente multitrade : %1. Je devrais gagner %2 de bénéfice.</t>
  </page>
</language>
