<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<language id="7">
  <page id="77000" title="GalaxyTrader MK3" descr="GalaxyTrader MK3 Localization" voice="no">
    <t id="10001">Стыковка и Ожидание (GalaxyTrader MK3)</t>
    <t id="10002">ГалаксиТрейдер МК3</t>
    <t id="10003">Финальный Экзамен (GalaxyTrader MK3)</t>
    <t id="10004">Встреча пилотов по обмену</t>
    <t id="10005">GalaxyTrader Поставка МК4</t>
    <t id="10101">Пристыковаться к станции и ждать указанное время</t>
    <t id="10102">Автономная торговля с прогрессией навыков</t>
    <t id="10103">Сдать финальный экзамен для сертификации пилота на учебном объекте</t>
    <t id="10104">Док на станции встречи для обмена лоцманами</t>
    <t id="10105">Торговля, ориентированная на предложение, для игровых станций с использованием кеша и живого поиска.</t>
    <t id="10201">Купить %s у %s</t>
    <t id="10202">Продать %s в %s</t>
    <t id="10203">Торговать с %s</t>
    <t id="1000">ГалаксиТрейдер МК3</t>
    <t id="1001">Продвинутая торговая система с прогрессией XP и координацией флота</t>
    <t id="1002">База</t>
    <t id="1003">Использовать пресеты</t>
    <t id="1004">Торговать всеми товарами</t>
    <t id="1005">Торговать легальными товарами</t>
    <t id="1006">Торговать нелегальными товарами</t>
    <t id="1007">Включить прогрессию XP</t>
    <t id="1008">blubb</t>
    <t id="1009">Включить анализ рынка</t>
    <t id="1010">Включить управление территорией</t>
    <t id="1011">Разрешить Нелегальные Товары</t>
    <t id="1012">Записи в Журнале</t>
    <t id="1013">Толерантность к Риску</t>
    <t id="1014">Приоритет станций игрока</t>
    <t id="1015">Автоматические товары</t>
    <t id="1016">Штраф за Расстояние %</t>
    <t id="1017">Уровень Уведомлений</t>
    <t id="1018">Координация Флота</t>
    <t id="1019">Целевое Заполнение Груза %</t>
    <t id="1050">Частота Обновления Рынка</t>
    <t id="1051">Логирование Оценки Торговли</t>
    <t id="1052">Белый Список Секторов</t>
    <t id="1054">Игнорировать Авианосцы/Вспомогательные Корабли</t>
    <t id="1056">Игнорировать Склад Строительства</t>
    <t id="1058">Игнорировать Торговые Правила</t>
    <t id="1060">Игнорировать станции, поставляемые MK1</t>
    <t id="1063">В разработке</t>
    <t id="1064">Приоритетные товары</t>
    <t id="1065">Приоритет балла %</t>
    <t id="1066">Товары, которые следует отдавать предпочтение в торговом рейтинге. Их оценка умножается на процент приоритета.</t>
    <t id="1067">Множитель очков для приоритетных товаров: 100% = нормальный, 150% = +50%%, 200% = 2x, 300% = 3x. Применяется последним.</t>
    <t id="1068">── Фильтр приоритетных товаров ──</t>
    <t id="1069">Товары (вручную)</t>
    <t id="1070">Фильтр недопустимых маршрутов</t>
    <t id="1072">Подавать только дома</t>
    <t id="1073">Купить у игрока</t>
    <t id="1074">Купить у фракций</t>
    <t id="1075">Включить хранилище для сборки</t>
    <t id="1076">Включить ресурсы</t>
    <t id="1077">Включить промежуточные</t>
    <t id="1078">Включить торговые продукты</t>
    <t id="1080">Максимальное количество сделок за цикл</t>
    <t id="1081">Допуск возврата</t>
    <t id="1082">Мин. использованный груз, %</t>
    <t id="1083">Модификатор покупки игрока %</t>
    <t id="1085">Назначить на домашнюю станцию</t>
    <t id="1086">Расстояние покрытия</t>
    <t id="1088">Максимальное расстояние прыжка от дома для покрытия спроса</t>
    <t id="1090">Включение товаров класса торговых товаров в сопоставление спроса и предложения.</t>
    <t id="1091">Модификатор, применяемый к ценам поставщиков, принадлежащих игроку, в расчетах только для подсчета очков.</t>
    <t id="7001">[ПРОДВИЖЕНИЕ]</t>
    <t id="7002">[ОБУЧЕНИЕ]</t>
    <t id="7008">[ОТКАТ]</t>
    <t id="7009">[ИЗОЛИРОВАН]</t>
    <t id="7003">[РЕМОНТ]</t>
    <t id="7004">[ПОПОЛНЕНИЕ]</t>
    <t id="7005">[ОБСЛУЖИВАНИЕ]</t>
    <t id="7006">[ПЕРЕМАРШРУТИЗАЦИЯ]</t>
    <t id="7007">[РАЗРЕШЕНИЕ]</t>
    <t id="1020">Выберите домашний сектор или станцию, где работает торговец</t>
    <t id="1021">Максимальное расстояние через врата при покупке товаров (ограничено навыком пилота)</t>
    <t id="1022">Максимальное расстояние через врата при продаже товаров (ограничено навыком пилота)</t>
    <t id="1023">Автоматический выбор подходящих товаров на основе категории</t>
    <t id="1024">Ручной выбор конкретных торговых товаров</t>
    <t id="1025">Разрешить торговлю контрабандой и нелегальными товарами</t>
    <t id="1026">Толерантность безопасности: 0.0=Только безопасные секторы, 1.0=Принимать все риски</t>
    <t id="1027">Улучшать навыки пилота через торговый опыт</t>
    <t id="1028">Автоматически отправлять пилотов на обучение при необходимости</t>
    <t id="1029">Координировать несколько торговых кораблей для избежания конфликтов</t>
    <t id="1030">Фокус товаров: 0=Сбалансированный, 1=Продвинутый, 2=Базовые потребности, 3=Нелегальный, 4=Массовые товары</t>
    <t id="1031">Торговая зона: 0=Сбалансированная, 1=Фокус на базе, 2=Свободное перемещение</t>
    <t id="1032">Уровень уведомлений: 0=Минимальный, 1=Обычный, 2=Подробные сообщения</t>
    <t id="1033">Целевой процент использования груза перед приоритизацией продаж</t>
    <t id="1034">Как часто обновляются данные рынка и информация о ценах</t>
    <t id="1035">Уровень отладки: 0=Нет, 1=Базовый, 2=Подробное логирование</t>
    <t id="1036">Делиться прибыльными торговыми маршрутами с флотом (кэшируется для быстрого доступа)</t>
    <t id="1037">Минимальная прибыль, необходимая для кэширования сделки и обмена с флотом</t>
    <t id="1038">Максимальное снижение прибыли, разрешенное до того, как кэшированные торговые маршруты станут недействительными</t>
    <t id="1039">Как долго кэшированные торговые маршруты остаются действительными до истечения</t>
    <t id="1040">Включить подробное логирование индивидуальных оценок и отклонений сделок (может быть очень подробным)</t>
    <t id="1041">Включить записи в журнале для каждой сделки и иммерсивные сообщения об обучении (стиль TaterTrader)</t>
    <t id="1053">Секторы в этом списке исключены из черных списков (всегда разрешены)</t>
    <t id="1055">Исключить авианосцы и вспомогательные корабли из торговли</t>
    <t id="1057">Исключить склады строительства из торговли</t>
    <t id="1059">Игнорировать торговые правила станции при поиске предложений (расширенно; может выбирать обычно запрещённые предложения)</t>
    <t id="1061">Пропустить станции игроков, у которых есть торговец MK1 с назначенным режимом снабжения.</t>
    <t id="1062">Бонус к оценке маршрутов с участием ваших станций (бонус 10%)</t>
    <t id="1071">Когда параметр «Разрешить нелегальные товары» включен, торгуйте нелегальными товарами только в том случае, если они законны, во всех секторах пути прыжка (покупка, продажа и промежуточные сектора).</t>
    <t id="1087">Максимальное расстояние прыжка от дома для поиска поставщиков</t>
    <t id="1089">Если отключено, судно может снабжать станции в зоне покрытия по приоритету срочности, а не в режиме «только для дома».</t>
    <t id="2000">%s получил %s XP!</t>
    <t id="2001">%s повысил уровень! Новый уровень: %s</t>
    <t id="2002">%s нуждается в обучении! Пожалуйста, отправьте на ближайшую верфь или торговую станцию.</t>
    <t id="2003">%s начал обучение в %s</t>
    <t id="2004">%s завершил обучение и теперь сертифицирован для уровня %s!</t>
    <t id="2005">%s достиг Skill Level %s после обучения! Прогресс XP разблокирован в %s.</t>
    <t id="2006">%s достиг Skill Level %s благодаря торговле %s!</t>
    <t id="2007">%s завершил обучение Level %s! Прогресс XP разблокирован в %s.</t>
    <t id="3000">%s завершил сделку! Прибыль: %s Cr</t>
    <t id="3001">%s анализирует рыночные условия...</t>
    <t id="3002">%s нашел прибыльный торговый маршрут!</t>
    <t id="3003">Нет доступных прибыльных торговых маршрутов для %s</t>
    <t id="3100">Продаю %1 %2 из груза в %3. Я должен заработать %4 прибыли.</t>
    <t id="3101">Ставлю в очередь торговый заказ на %1 %2. Покупка в %3 для продажи в %4. Я должен заработать %5 прибыли.</t>
    <t id="3102">Станционный Торговец: Поставляю %1 %2 из %3 в %4.</t>
    <t id="3103">Станционный Торговец: Продаю %1 %2 по цене %3. Ожидаемая прибыль составляет %4.</t>
    <t id="3104">Сделка успешно завершена для %1 %2. Общая прибыль: %3 Кредитов.</t>
    <t id="3105">Торговый маршрут кэширован: %1 %2 из %3 в %4 (Прибыль: %5 Cr)</t>
    <t id="3106">\nОбщая расчетная прибыль за все время до этой сделки: %1 Cr.</t>
    <t id="3120">Передача пилотного проекта начата</t>
    <t id="3121">Протокол передачи подтвержден. %1 (%2) и %3 (%4) следуют к %5 (%6) для стыковки и обмена командными местами.</t>
    <t id="3200">Здравствуйте, Командир %1,\n\nЯ набрал достаточно опыта, чтобы сдать экзамен на сертификацию для звания "%2". Экзамен займет примерно %3 минут в %4.\n\nЭто важная веха в моем карьерном развитии. Экзамен проверит мои знания продвинутых торговых протоколов, анализа рынка и процедур координации флота.\n\nЯ уверен в своих способностях и рад доказать, что достоин этого продвижения. Пожелайте мне удачи!\n\nС уважением,\n%5\nНа борту %6</t>
    <t id="3201">Командир %1,\n\nОтличные новости! Я успешно завершил экзамен на сертификацию и получил звание "%2"!\n\nЭкзамен охватывал продвинутые торговые стратегии, протоколы оценки рисков и процедуры координации флота. Я рад сообщить, что сдал с отличием.\n\nТеперь я квалифицирован для работы с более сложными торговыми операциями и с нетерпением жду возможности внести еще больший вклад в успех нашего флота. Спасибо за инвестиции в мое профессиональное развитие.\n\nС обновленной преданностью,\n%3\nСертифицированный %2\nНа борту %4</t>
    <t id="3202">Командир %1,\n\nС сожалением сообщаю, что мой экзамен на сертификацию был прерван из-за оперативных требований. Мне нужно будет перенести его, когда обстоятельства позволят.\n\nЯ остаюсь приверженным развитию своих навыков и уведомлю вас, когда смогу возобновить процесс экзаменации.\n\nС уважением,\n%2\nНа борту %3</t>
    <t id="3203">Командир %1,\n\nЯ сейчас в пути к %2 для сдачи экзамена на сертификацию. Путешествие дает мне время повторить изученное и морально подготовиться к этому важному шагу в моей карьере.\n\nОжидаемое прибытие: %3 минут\nПродолжительность экзамена: %4 минут\n\nЯ ценю ваше доверие к моим способностям и возможность продвижения.\n\nС решимостью,\n%5\nНа борту %6</t>
    <t id="3204">Командир,\n\nЯ обнаружил груз в моем трюме во время проверки систем. Прежде чем я смогу начать нормальные торговые операции, мне нужно продать этот товар.\n\nЯ использую наш поиск торговли, чтобы найти лучшего покупателя и безопасно разгрузить этот груз. Как только мой трюм будет пуст, я приступлю к автоматизированной торговле.\n\nСтатус: Поиск оптимального места продажи\n\nС усердием,\nНа борту %1</t>
    <t id="3205">Командир,\n\nЦелостность моего корпуса упала до %1%% (порог: %2%%). Как пилот Уровня %3, я уполномочен запросить услуги автоматического ремонта.\n\nЯ направляюсь к %4 для ремонтных работ. Расчетная стоимость составляет %5 Cr, что находится в пределах нашего бюджета.\n\nПосле завершения ремонта я возобновлю торговые операции с полной структурной целостностью.\n\nС уважением,\nНа борту %6</t>
    <t id="3206">Командир,\n\nСРОЧНОЕ ФИНАНСОВОЕ ПРЕДУПРЕЖДЕНИЕ\n\nЦелостность моего корпуса критична на %1%% (порог: %2%%), но наши доступные средства (%3 Cr) недостаточны для полного ремонта (расчетная стоимость: %4 Cr).\n\nЯ направляюсь к %5 для ЧАСТИЧНОГО РЕМОНТА, используя наши доступные средства. Это не идеальное решение, но необходимо для поддержания операционной способности.\n\nПожалуйста, рассмотрите выделение дополнительных средств для будущих операций по техническому обслуживанию.\n\nОбеспокоен, но решительно настроен,\nНа борту %6</t>
    <t id="3207">Командир,\n\nМоя сертификация Уровня %1 разрешает автоматическое пополнение оборонительного оборудования. После проверки моих систем я определил, что мои средства противодействия и развертываемые устройства ниже рекомендуемых порогов.\n\nЯ направляюсь к %2 для пополнения моего оборонительного оборудования:\n• Средства противодействия: Пополнение до оптимальной емкости\n• Дроны защиты, торговые дроны, лазерные башни: Применение профиля баланса\n\nЭто пополнение обеспечивает мне лучшую защиту от космических угроз при сохранении торговой эффективности.\n\nС бдительностью,\nНа борту %3</t>
    <t id="3212">Командир,\n\nЦелостность моего корпуса упала до %1%% (порог: %2%%), и мне нужны услуги ремонта. Однако ближайшая ремонтная станция в %3 в настоящее время недоступна из-за ограничений на перемещение между секторами (заблокированные маршруты).\n\nЯ продолжу торговые операции, несмотря на это ограничение. Как только безопасные маршруты снова станут доступны, я автоматически обращусь за услугами ремонта.\n\nЯ буду следить за ситуацией и уведомлю вас, когда ремонт станет возможным.\n\nС уважением,\nНа борту %4</t>
    <t id="3213">Командир,\n\nМое оборонительное оборудование требует пополнения, но ближайшая станция оборудования в %1 в настоящее время недоступна из-за ограничений на перемещение между секторами (заблокированные маршруты).\n\nЯ продолжу торговые операции, несмотря на это ограничение. Как только безопасные маршруты снова станут доступны, я автоматически обращусь за услугами пополнения.\n\nЯ буду следить за ситуацией и уведомлю вас, когда пополнение станет возможным.\n\nС уважением,\nНа борту %2</t>
    <t id="3208">Командир,\n\nЯ завершил исчерпывающий анализ рынка %1 и окружающих секторов (в пределах %2 прыжков, минимальный порог прибыли: %3 Cr), но, к сожалению, не нашел прибыльных торговых возможностей, соответствующих нашим требованиям.\n\nОТЧЕТ АНАЛИЗА ТОРГОВЛИ:\nВсего возможностей оценено: %4\n\nРАЗБИВКА ОТКЛОНЕНИЙ:\n- Ограничения стыковки: %5 сделок\n  (Станция не разрешает мой класс корабля)\n- Недостаточная прибыльность: %6 сделок\n  (Ниже минимального порога прибыли)\n- Недостаточный объем: %7 сделок\n  (Нулевое или отрицательное торгуемое количество)\n- Ограничения безопасности: %8 сделок\n  (Заблокированные станции или опасные секторы)\n\nРЕКОМЕНДАЦИИ:\n- Рассмотрите корректировку порогов прибыли\n- Расширьте максимальную торговую дистанцию\n- Пересмотрите настройки черного списка секторов\n- Дождитесь улучшения рыночных условий\n\nЯ продолжу мониторинг рынка и уведомлю вас, когда появятся прибыльные возможности.\n\nВ ожидании,\nК вашим услугам</t>
    <t id="3209">Командир,\n\nСРОЧНОЕ ПРЕДУПРЕЖДЕНИЕ О МАРШРУТЕ\n\nМоя система разведки угроз обнаружила, что сектор %1 (уровень угрозы %2) теперь находится в моем запланированном торговом маршруте. Ради безопасности корабля и экипажа я немедленно прерываю текущую торговую операцию.\n\nПРЕДПРИНЯТЫЕ ДЕЙСТВИЯ:\n- Все торговые заказы отменены\n- Возврат в режим безопасных операций\n- Найду альтернативный торговый маршрут, избегающий опасных секторов\n- Обработка груза: Автоматическая (продаст любой груз в безопасном месте при необходимости)\n\nДинамическая система черного списка предотвратит будущие сделки через этот сектор до тех пор, пока угроза не будет устранена.\n\nБезопасность - мой приоритет номер один.\n\nС бдительностью,\nНа борту %3</t>
    <t id="3210">Командир,\n\nИНИЦИИРОВАН МАРШРУТ ПОБЕГА\n\nЯ сейчас в заблокированном секторе %1 и нашел торговый маршрут, который позволит мне безопасно уйти.\n\nТОРГОВЫЙ МАРШРУТ:\nКупить: %2 (Сектор: %3)\nПродать: %4 (Сектор: %5)\nТовар: %6 (x%7)\nОжидаемая Прибыль: %8 Cr\n\nКорабль покинет заблокированный сектор после завершения этой сделки.\n\nС уважением,\nК вашим услугам</t>
    <t id="3211">Командир,\n\nРЕЖИМ ИЗОЛИРОВАННОЙ ТОРГОВЛИ\n\nЯ сейчас в секторе %2, но все маршруты к другим секторам заблокированы заблокированными узловыми секторами. Это означает, что я могу торговать только в пределах моего текущего сектора, пока ситуация с черным списком не изменится.\n\nСИТУАЦИЯ:\nТекущий Сектор: %2\nСтатус: Изолирован (незаблокированный сектор с заблокированными маршрутами)\nРежим Торговли: Только внутрисекторные сделки\n\nМоя торговая система автоматически скорректировала пороги прибыли для приоритизации доступных внутрисекторных торговых возможностей.\n\nЯ продолжу следить за ситуацией и уведомлю вас, если маршруты снова станут доступны.\n\nС уважением,\nНа борту %1</t>
    <t id="3218">Командир,\n\nОБНАРУЖЕНО ИЗМЕНЕНИЕ МАРШРУТА\n\nПри входе в сектор %1 моя навигационная система обнаружила, что маршрут к моему пункту назначения %2 (%3) изменился.\n\nАНАЛИЗ МАРШРУТА:\n- Нормальное расстояние: %4 прыжков\n- Расстояние с учетом черного списка: %5\n- Статус: %6\n\nМой навигационный компьютер указывает, что предпочтительный маршрут больше не жизнеспособен из-за ограничений на перемещение между секторами. Ради безопасности корабля и экипажа я немедленно прерываю текущую торговую операцию.\n\nПРЕДПРИНЯТЫЕ ДЕЙСТВИЯ:\n- Все торговые заказы отменены\n- Возврат в режим безопасных операций\n- Найду альтернативный торговый маршрут, избегающий заблокированных секторов\n- Обработка груза: Автоматическая (продаст любой груз в безопасном месте при необходимости)\n\nМоя навигационная система автоматически будет избегать заблокированных секторов при планировании будущих маршрутов.\n\nБезопасность - мой приоритет номер один.\n\nС бдительностью,\nНа борту %7</t>
    <t id="3219">Сектор %1 очищен - Все угрозы устранены</t>
    <t id="3220">Командир,\n\nВРАЖЕСКИЙ КОРАБЛЬ СКРЫЛСЯ\n\nНаша система разведки угроз потеряла след вражеского корабля %3, который покинул сектор из черного списка %1.\n\nДЕТАЛИ:\n- Скрывшийся корабль: %3\n- Покинутый сектор: %1\n- Сектор назначения: %2\n- Статус: Отслеживание потеряно - корабль покинул нашу контролируемую зону\n\nХотя этот корабль больше не представляет угрозы в секторе %1, мы потеряли визуальный контакт и не можем подтвердить его текущий статус или намерения в секторе %2.\n\nНаши системы отслеживания продолжат мониторинг сектора %1 на предмет оставшихся угроз. Если все отслеживаемые враги покинут сектор или будут уничтожены, сектор будет автоматически удален из черного списка.\n\nС бдительностью,\nСистема разведки угроз</t>
    <t id="3221">Командир,\n\nЯ не смог найти прибыльные торговые возможности на больших расстояниях (до %3 прыжков), поскольку эти маршруты в настоящее время недоступны из-за ограничений на перемещение между секторами (пути в черном списке).\n\nСИТУАЦИЯ:\nТекущий сектор: %2\nИсходный диапазон поиска: %3 прыжков\nРезервный диапазон поиска: %4 прыжков\n\nТеперь я сосредоточу свой поиск на близлежащих секторах в пределах %4 прыжков, где маршруты с большей вероятностью будут доступны. Это должно помочь мне найти прибыльные сделки, которые ранее были отфильтрованы из-за ограничений по расстоянию, а не из-за фактической убыточности.\n\nЯ уведомлю вас, когда найду подходящие торговые возможности в близлежащей области.\n\nС уважением,\nНа борту %1</t>
    <t id="3222">Командир,\n\nСЕКТОР В ЧЕРНОМ СПИСКЕ\n\nНаша система разведки угроз обнаружила враждебную активность в секторе %1 и автоматически добавила этот сектор в черный список для защиты наших торговых операций.\n\nОБНАРУЖЕННЫЕ ВРАЖЕСКИЕ КОРАБЛИ:\n%2\n\nОБНАРУЖЕНО: %3\n\nДля безопасности наших кораблей и экипажей все торговые маршруты через этот сектор были заблокированы. Наши корабли будут автоматически прокладывать маршрут в обход этого сектора до тех пор, пока угроза не будет устранена.\n\nСектор будет автоматически удален из черного списка, как только все отслеживаемые вражеские корабли будут уничтожены или покинут территорию.\n\nС бдительностью,\nСистема разведки угроз</t>
    <t id="3223">Командир,\n\nЯ не могу найти доступную учебную станцию для моего экзамена уровня %1. Я продолжу торговые операции, как указано, но понимаю, что не буду получать очки опыта, пока не смогу пройти необходимое обучение. После этого торгового рейса я снова поищу любую возможную возможность для обучения.\n\nС уважением,\nНа борту %2</t>
    <t id="3224">Плата за лицензию на обучение: %1 Cr</t>
    <t id="3225">Бонус: Я получил %1 дополнительный уровень навыка%2 благодаря накопленному опыту во время обучения! Текущий уровень: %3</t>
    <t id="3214">Для меня честь работать на вас, %1! Я рад начать свою торговую карьеру под вашим командованием. Я сделаю все возможное, чтобы хорошо служить вам и внести вклад в ваш успех.</t>
    <t id="3215">Спасибо за этот заслуженный отпуск, %1! Я насладился временем вдали от торговли, и мои навыки остались нетронутыми. Я с нетерпением жду возвращения к работе, когда вы будете нуждаться во мне. До тех пор я буду держать свои торговые знания острыми!</t>
    <t id="3216">Я вернулся из отпуска и готов снова работать, %1! Мои торговые навыки остаются острыми, и я стремлюсь продолжить служить вам на %2. Спасибо за заслуженный отдых!</t>
    <t id="3217">Спасибо за мой перевод на %1, %2! Я удостоен этого нового назначения и буду отлично заботиться о своем новом корабле. Мой торговый опыт и навыки остаются нетронутыми, и я готов продолжить служить вам.</t>
    <t id="4000">Координация флота: %s назначен на маршрут %s</t>
    <t id="4001">Координация флота: Маршрут %s полностью используется</t>
    <t id="4002">Координация флота: %s освободил маршрут %s</t>
    <t id="5000">%s назначен основной территорией для %s</t>
    <t id="5001">%s достиг уровня экспертизы %s в %s!</t>
    <t id="5002">Бонус территории применен: %s%% увеличение прибыли в %s</t>
    <t id="9500">Ошибка: %s застрял и нуждается в помощи!</t>
    <t id="9501">Ошибка: Сделка провалилась для %s</t>
    <t id="9502">Ошибка: Невозможно зарегистрировать %s в GalaxyTrader MK3</t>
    <t id="80001">Товар %s добавлен в черный список</t>
    <t id="80002">Товар %s удален из черного списка</t>
    <t id="80003">Товар %s добавлен в белый список</t>
    <t id="80004">Автоматически заблокирован (плохая производительность): %s</t>
    <t id="80005">Опасный товар приоритизирован: %s</t>
    <t id="80006">Фильтр товаров: %s активен, %s торговля заблокирована</t>
    <t id="80007">Все фильтры товаров очищены</t>
    <t id="80008">Фильтры товаров сброшены на значения по умолчанию</t>
    <t id="80009">Управление Фильтрами Товаров</t>
    <t id="80010">Заблокированные Товары</t>
    <t id="80011">Разрешенные Товары</t>
    <t id="80012">Обработка Опасных Товаров</t>
    <t id="80013">Минимальная Стоимость Товара</t>
    <t id="80014">Максимальная Стоимость Товара</t>
    <t id="80015">Ограниченные Фракции</t>
    <t id="80016">Категории товаров обновлены из текущего состояния игры</t>
    <t id="80017">%s товаров категоризировано: %s низкой стоимости, %s опасных, %s высокой стоимости</t>
    <t id="80018">Динамическая категоризация товаров включена</t>
    <t id="80019">Автоматическая блокировка для категории %s отключена</t>
    <t id="80020">Новые товары из других модов обнаружены и категоризированы</t>
    <t id="9000">GalaxyTrader - Глобальные Настройки</t>
    <t id="9010">Система XP и Обучения</t>
    <t id="9012">Автоматическое Обучение</t>
    <t id="9013">Множитель XP</t>
    <t id="9015">Процент Бонуса Командира</t>
    <t id="9020">Координация Флота</t>
    <t id="9021">Включить Координацию Флота</t>
    <t id="9023">Включить Торговый Кэш</t>
    <t id="9030">Уведомления</t>
    <t id="9031">Уровень Уведомлений</t>
    <t id="9040">Система Автоматического Ремонта</t>
    <t id="9041">Включить Автоматический Ремонт</t>
    <t id="9042">Порог Ремонта Корпуса</t>
    <t id="9043">Минимальный Уровень Пилота</t>
    <t id="9004">Диапазоны Торговых Цен</t>
    <t id="9005">Максимальная Цена Предложения Продажи</t>
    <t id="9006">Минимальная Цена Предложения Покупки</t>
    <t id="9007">Изолированные: Максимальная Цена Продажи</t>
    <t id="9008">Изолированные: Минимальная Цена Покупки</t>
    <t id="9009">Резерв: Максимальная Цена Продажи</t>
    <t id="9014">Резерв: Минимальная Цена Покупки</t>
    <t id="9016">Базовый Порог Прибыли</t>
    <t id="9025">Минимальные деньги игрока</t>
    <t id="9024">Допуск Падения Кэша</t>
    <t id="9054">Блокировать Секторы Враждебных Фракций</t>
    <t id="9055">Уровень Угрозы Черного Списка</t>
    <t id="9056">Воссоздать Черный Список</t>
    <t id="9057">Воссоздать</t>
    <t id="9058">Назначить кораблям GT</t>
    <t id="9059">Назначать</t>
    <t id="9112">Автоматически отправляет пилотов на обучение, когда они достигают требуемых уровней. Отключите для ручного контроля времени обучения.</t>
    <t id="9113">Регулирует скорость получения опыта пилотами. Более высокие значения означают более быструю прогрессию.</t>
    <t id="9115">Процент опыта подчиненных, присуждаемый пилотам командиров. Установите 0%, чтобы отключить бонусный опыт командира. По умолчанию: 10%.</t>
    <t id="9121">Включает интеллектуальные функции координации флота, включая оптимизацию маршрутов и балансировку нагрузки.</t>
    <t id="9123">Позволяет делиться прибыльными торговыми возможностями между членами флота для лучшей координации.</t>
    <t id="9131">Контролирует количество показываемых уведомлений: 0=Тихо, 1=Только важные, 2=Все уведомления</t>
    <t id="9141">Автоматически отправляет корабли на ремонт после завершения сделок, когда корпус падает ниже порога. Только для опытных пилотов (Уровень 12+). Корабли выбирают соответствующее сооружение: S/M Станция Оборудования, L/XL Верфь.</t>
    <t id="9142">Процент корпуса, ниже которого срабатывает автоматический ремонт. По умолчанию: 95%. Корабли автоматически направятся к ближайшему ремонтному сооружению при повреждении.</t>
    <t id="9143">Минимальный уровень пилота, необходимый для функции автоматического ремонта. По умолчанию: 12 (опытные торговцы). Пилоты более низкого уровня должны ремонтировать вручную.</t>
    <t id="9104">Максимальная относительная цена для предложений продажи (корабль покупает У станций). Диапазон: -1.0 до +1.0. По умолчанию: 0.5 (50% выше среднего). Выше = дороже, но больше опций.</t>
    <t id="9105">Минимальная относительная цена для предложений покупки (корабль продает станциям). Диапазон: -1.0 до +1.0. По умолчанию: -0.5 (50% ниже среднего). Ниже = более дешевые покупатели, но больше опций.</t>
    <t id="9106">Максимальная цена продажи для изолированных кораблей (застрявших в одном секторе). Диапазон: -1.0 до +1.0. По умолчанию: 0.5.</t>
    <t id="9107">Минимальная цена покупки для изолированных кораблей (застрявших в одном секторе). Диапазон: -1.0 до +1.0. По умолчанию: -0.5.</t>
    <t id="9108">Максимальная цена продажи для резервного поиска (последнее средство, когда обычный поиск не удается). Диапазон: -1.0 до +1.0. По умолчанию: 0.5. Резервный поиск использует MaxDistance=2 и расслабленные пороги прибыли.</t>
    <t id="9109">Минимальная цена покупки для резервного поиска (последнее средство, когда обычный поиск не удается). Диапазон: -1.0 до +1.0. По умолчанию: -0.5. Резервный поиск использует MaxDistance=2 и расслабленные пороги прибыли.</t>
    <t id="9116">Базовая минимальная прибыль на уровне 15 для среднего торговца (справочный груз 8200). Фактическая минабсолютная прибыль рассчитывается в расчете на пилота + в масштабе от груза: \n\nbase(L) = база * ((L-1) _2 / 14__2) \nscald = основа(L) * (груз / 8200) \nfinal = макс. (масштаб, 25% от базы(L) \n\nSet-0 для получения любой прибыли (применяется только ROI/расстояние/другие фильтры).</t>
    <t id="9125">Минимальные деньги игрока (кредиты), требуемые до того, как суда будут искать сделки. Когда деньги игрока опускаются ниже этого порога, все суда пропускают торговые поиски и выжидают, предотвращая дорогостоящее сканирование кэша, которое вызывает заикание игры. Диапазон: 1 000 - 100 000 Cr. name: 1 000 Cr.</t>
    <t id="9124">Максимальное процентное падение ROI от кэшированного значения перед отклонением сделки. Пример: 20% кэшированного ROI с 15% допуском принимает до 17% ROI (падение на 14%).</t>
    <t id="9154">Автоматически блокирует все секторы, принадлежащие враждебным фракциям (флажок отношения в черном списке)</t>
    <t id="9155">Минимальный уровень угрозы (1-5), необходимый для блокировки сектора:\n2=Средний (одиночная атака)\n3=Средне-Высокий (враждебные фракции)\n4=Высокий (корабли капиталов/ракеты)\n5=Очень Высокий (Ксенон/Кхаак)</t>
    <t id="9156">Вручную воссоздать черный список избегания угроз (полезно, если он был удален)</t>
    <t id="9157">Вручную назначьте текущий динамический черный список всем кораблям командующего флотом GT. Подчиненные наследуют от своего командира.</t>
    <t id="6001">Ученик</t>
    <t id="6002">Курьер</t>
    <t id="6003">Поставщик</t>
    <t id="6004">Торговец</t>
    <t id="6005">Купец</t>
    <t id="6006">Купец Дальнего Расстояния</t>
    <t id="6101">Сбалансированный</t>
    <t id="6102">Оборонительный</t>
    <t id="6103">Торгово-Ориентированный</t>
    <t id="6104">Тяжелая Оборона</t>
    <t id="6105">Поддержка Башен</t>
    <t id="9050">Система Избегания Угроз</t>
    <t id="9051">Включить Избегание Угроз:</t>
    <t id="9052">Порог Враждебных Отношений:</t>
    <t id="9053">Использовать Динамический Черный Список:</t>
    <t id="9151">Торговцы Уровня 6+ обнаруживают враждебные корабли и избегают опасных маршрутов. Отключение останавливает все сканирование (улучшает производительность). Толерантность к риску на корабль в поведении команды (шкала 0-10).</t>
    <t id="9152">Помечать только фракции с отношением равным или ниже этого значения как угрозы. По умолчанию: -20%</t>
    <t id="9153">Автоматически блокирует опасные секторы (уровень угрозы 3+), чтобы заставить корабли обходить угрозы. Использует ванильный pathfinding для альтернативных маршрутов.</t>
    <t id="9060">Автоматическое Пополнение Оборонительного Оборудования (Уровень 15)</t>
    <t id="9061">Включить Автоматическое Пополнение:</t>
    <t id="9062">Пополнить Средства Противодействия:</t>
    <t id="9063">Пополнить Дроны Защиты:</t>
    <t id="9064">Пополнить Торговые Дроны:</t>
    <t id="9065">Пополнить Лазерные Башни:</t>
    <t id="9066">Пополнить Дроны Ремонта:</t>
    <t id="9067">Порог Средств Противодействия:</t>
    <t id="9068">Порог Единой Емкости:</t>
    <t id="9069">Профиль Баланса Оборудования:</t>
    <t id="9161">Мастера Торговцы (Уровень 15) автоматически пополняют оборонительное оборудование после сделок. Применяется к уровню командира для подчиненных.</t>
    <t id="9162">Все корабли (S/M/L/XL). Отдельная емкость. Критично для защиты от ракет.</t>
    <t id="9163">Только корабли L/XL. Делит единую емкость с другими развертываемыми устройствами.</t>
    <t id="9164">Только корабли L/XL. Необходимо для торговых операций. Делит единую емкость.</t>
    <t id="9165">Все корабли. Корабли L/XL делят единую емкость, S/M используют груз.</t>
    <t id="9166">Только корабли L/XL. Работает с системой автоматического ремонта. Делит единую емкость.</t>
    <t id="9167">Пополнить, когда средства противодействия ниже этого процента (все корабли, отдельная емкость).</t>
    <t id="9168">Пополнить, когда общее количество развертываемых устройств ниже этого процента (корабли L/XL: дроны + башни делят одну емкость).</t>
    <t id="9169">Распределение единой емкости (корабли L/XL): Торгово-Ориентированный (20/50/20/10), Сбалансированный (35/35/20/10), Оборонительный (50/20/20/10), Тяжелая Оборона (40/30/20/10), Поддержка Башен (30/30/30/10). Соотношения: Защита/Торговля/Башни/Ремонт. Нажмите для переключения опций.</t>
    <t id="9090">Модификации Кораблей</t>
    <t id="9091">Включить Модификации Кораблей</t>
    <t id="9191">Автоматически устанавливает модификации корабля и двигателя на основе уровня пилота. Уровень 9+ = Моды Уровня 1, Уровень 12+ = Моды Уровня 2, Уровень 15+ = Моды Уровня 3. Только моды, установленные GT, удаляются при отмене заказа.</t>
    <t id="9070">Конфигурация Именования Кораблей</t>
    <t id="9071">Показывать XP:</t>
    <t id="9072">Показывать Ранг:</t>
    <t id="9073">Показывать Уровень:</t>
    <t id="9074">Показывать Статус:</t>
    <t id="9075">Включить Переименование Кораблей:</t>
    <t id="9076">Префикс</t>
    <t id="9077">Суффикс</t>
    <t id="9078">Источник Имени по Умолчанию:</t>
    <t id="9079">Имя Модели</t>
    <t id="9080">Имя Типа</t>
    <t id="9081">Базовое Имя</t>
    <t id="9083">Базовое Имя</t>
    <t id="9082">Показывать Класс Корабля:</t>
    <t id="9171">Показывать значения XP в именах кораблей</t>
    <t id="9175">Включить или отключить автоматическое переименование кораблей с информацией о пилоте</t>
    <t id="9172">Показывать титулы ранга в именах кораблей</t>
    <t id="9173">Показывать номера уровней в именах кораблей</t>
    <t id="9174">Показывать торговый статус в именах кораблей</t>
    <t id="9178">Выберите источник для базовых имен кораблей: Имя Модели (с вариантом), Имя Типа (общее), или Базовое Имя (без варианта)</t>
    <t id="9182">Показывать класс корабля (S, M, L, XL) в именах кораблей</t>
    <t id="9200">Настройки Отладки</t>
    <t id="9201">Включить Логирование Отладки:</t>
    <t id="9202">Главный переключатель для всего вывода debug_text. Когда отключено, все логирование отладки подавляется. Когда включено, сообщения отладки появляются в DebugLog на основе индивидуальных значений вероятности debug_text.</t>
    <t id="9220">Техническое Обслуживание &amp; Диагностика</t>
    <t id="9221">Сбросить Статистику Прибыли:</t>
    <t id="9222">СБРОСИТЬ</t>
    <t id="9223">Очистить Все Заблокированные Секторы:</t>
    <t id="9224">ОЧИСТИТЬ</t>
    <t id="9225">Сбросить Все Настройки По Умолчанию:</t>
    <t id="9226">СБРОСИТЬ ВСЕ</t>
    <t id="9323">Удаляет все секторы из черного списка разведки угроз. Это немедленно очистит все заблокированные секторы и позволит вашим кораблям путешествовать в ранее заблокированные области. Используйте это, если вы хотите сбросить систему избегания угроз или если секторы были неправильно заблокированы.</t>
    <t id="9321">Сбрасывает всю статистику прибыли до 0 для всех пилотов и кораблей. Используйте это после обновления до v0.6.0 для очистки завышенной статистики на основе доходов. Исправление теперь отслеживает фактическую ПРИБЫЛЬ (доходы - стоимость покупки). Количество сделок и XP сохраняются.</t>
    <t id="9325">Сбрасывает все глобальные настройки к их значениям по умолчанию. Это включает настройки XP, Координацию Флота, Уведомления, Мобильную Разведку, Избегание Угроз, Именование Кораблей, Авто-Ремонт, Модификации, Производительность и Формат Числа. Настройка отладки сохраняется для возможности логирования операции сброса.</t>
    <t id="9227">Очистить кэш торговли для всех домашних секторов:</t>
    <t id="9228">ОЧИСТИТЬ КЭШ</t>
    <t id="9327">Очищает кэш торговли для всех домашних секторов. Это заставит все корабли выполнить свежий живой поиск при следующем поиске торговли. Используйте это, если кэш кажется устаревшим или поврежденным, или если вы хотите принудительно обновить кэш.</t>
    <t id="9229">Освободить все блокировки поиска</t>
    <t id="9329">Освобождает ВСЕ активные блокировки поиска торговли и очищает связанные временные состояния. Используйте это, если корабли застряли на «Поиск торговых предложений» из-за устаревших блокировок из старых сохранений. Может прервать законные поиски.</t>
    <t id="9290">Дамп Статуса Торгового Хаба:</t>
    <t id="9291">ДАМП</t>
    <t id="9390">Показывает одноразовый снимок состояния централизованного торгового хаба (очереди планировщика + статус последнего запрашивающего корабля) в логе и в виде уведомления.</t>
    <t id="9292">Дамп Торгового Кэша (ПОЛНЫЙ):</t>
    <t id="9293">ДАМП КЭША</t>
    <t id="9392">ПОЛНЫЙ дамп кэша (может быть огромным). Записывает все записи кэша в DebugLog частями. Нажмите снова для отмены.</t>
    <t id="9294">Очистить резервирование флота:</t>
    <t id="9295">ПРОЗРАЧНЫЙ</t>
    <t id="9394">Очищает все активные торговые резервации флота. Используйте это, если корабли застряли в ожидании истечения срока действия зарезервированных сделок или если таблица резервирования устарела после загрузки старого сохранения.</t>
    <t id="9230">Производительность</t>
    <t id="9231">Задержка Пакетной Обработки:</t>
    <t id="9232">Задержка Валидации:</t>
    <t id="9233">Макс Одновременных Поисков:</t>
    <t id="9234">Макс Сделок для Возврата:</t>
    <t id="9235">Макс Предложений на Товар:</t>
    <t id="9236">Макс Сделок на Товар:</t>
    <t id="9237">Макс Предложений на Товар для Сопоставления:</t>
    <t id="9238">Порог Раннего Выхода:</t>
    <t id="9241">Интервал Срезов Живых Предложений:</t>
    <t id="9266">Время жизни блокировки поиска:</t>
    <t id="9263">Размер Пакета Обработки:</t>
    <t id="9239">Формат Числа</t>
    <t id="9240">Стиль Формата:</t>
    <t id="9242">Использовать Суффикс M</t>
    <t id="9243">Порог Суффикса M:</t>
    <t id="9244">Немецкий (123.456,78)</t>
    <t id="9245">Английский (123,456.78)</t>
    <t id="9510">Уведомления о повышении уровня:</t>
    <t id="9511">Оповещения о необходимости обучения:</t>
    <t id="9512">Уведомления о завершении обучения:</t>
    <t id="9513">Отчеты о прибыли:</t>
    <t id="9514">Рыночные оповещения:</t>
    <t id="9515">Обновления флота:</t>
    <t id="9516">Используйте только ванильный XP</t>
    <t id="9610">Включить или отключить всплывающие уведомления о повышении уровня торговца в интерфейсе игрока.</t>
    <t id="9611">Оповещение, когда пилотам требуется обучение для повышения уровня.</t>
    <t id="9612">Уведомление при завершении обучения и повышении ранга пилотов.</t>
    <t id="9613">Периодические сводки о прибыли (простые и полные отчеты).</t>
    <t id="9614">Исключительные рыночные возможности и оповещения о выгодных сделках.</t>
    <t id="9615">Сообщения о координации флота и обновления статуса.</t>
    <t id="9616">Используйте Pilot.skill.piloting и отключите GT XP прогресс/ограничения.</t>
    <t id="9246">Частота Простого Отчета:</t>
    <t id="9247">Частота Полного Отчета:</t>
    <t id="9248">Макс Одновременных Поисков Кэша:</t>
    <t id="9249">Макс Одновременных Живых Поисков:</t>
    <t id="9340">Выберите формат числа: Немецкий использует '.' для тысяч и ',' для десятичных (123.456,78), Английский использует ',' для тысяч и '.' для десятичных (123,456.78)</t>
    <t id="9342">Включить суффикс M для чисел больше порога (например, 1.0 M вместо 1,000,000)</t>
    <t id="9343">Порог для суффикса M. Числа выше этого значения будут отображаться с суффиксом M (по умолчанию: 999,999)</t>
    <t id="9346">Частота простого отчета (всплывающее уведомление): 0-30 минут (0 = отключено - простые отчеты отключены, по умолчанию: 1 минута)</t>
    <t id="9347">Частота полного отчета (запись в журнале): 0-60 минут (0 = отключено - полные отчеты отключены, по умолчанию: 30 минут)</t>
    <t id="9398">Использовать переопределение срока погашения кредитов GT</t>
    <t id="9399">Замените или дополните стандартную строку «CR к оплате за сделки» прогнозируемым значением GT в том же слоте пользовательского интерфейса.</t>
    <t id="9331">Задержка между пакетами во время обработки поиска торговли (1-100мс). Более высокие значения уменьшают нагрузку на CPU, но замедляют поиск торговли. По умолчанию: 50мс. Используется в процессоре пакетов и фильтрации списка торговли.</t>
    <t id="9332">Задержка между валидациями торговли в AI скрипте (1-100мс). Более высокие значения уменьшают нагрузку на CPU, но замедляют валидацию торговли. По умолчанию: 50мс. Используется при валидации списка торговли из системы MD.</t>
    <t id="9333">Максимальное количество поисков торговли, которые могут выполняться одновременно (1-10). Более низкие значения уменьшают нагрузку на CPU, но увеличивают время ожидания в очереди. Более высокие значения обрабатывают поиски быстрее, но могут вызвать скачки производительности. По умолчанию: 1.</t>
    <t id="9334">Максимальное количество сделок для возврата из поиска кэша (50-1000). Более высокие значения предоставляют больше торговых опций, но увеличивают время обработки. Более низкие значения уменьшают нагрузку на CPU, но могут пропустить прибыльные сделки. По умолчанию: 200.</t>
    <t id="9335">Максимальное количество предложений на товар для обработки в живом поиске (5-100). Более высокие значения рассматривают больше предложений, но увеличивают время обработки. Более низкие значения уменьшают нагрузку на CPU, но могут пропустить прибыльные сделки. По умолчанию: 20.</t>
    <t id="9336">Максимальное количество сделок на товар во время пакетной обработки (5-100). Более высокие значения позволяют больше сделок на товар, но увеличивают время обработки. Более низкие значения уменьшают нагрузку на CPU, но могут пропустить прибыльные сделки. По умолчанию: 20.</t>
    <t id="9337">Максимальное количество предложений на товар для сопоставления в процессоре пакетов (5-100). Более высокие значения рассматривают больше предложений, но увеличивают время обработки. Более низкие значения уменьшают нагрузку на CPU, но могут пропустить прибыльные сделки. По умолчанию: 20.</t>
    <t id="9338">Порог раннего выхода для пакетной обработки (100-10000). Когда найдено столько сделок, пакетная обработка останавливается раньше для экономии CPU. Более высокие значения обрабатывают больше сделок, но увеличивают нагрузку на CPU. Более низкие значения выходят раньше, но могут пропустить прибыльные сделки. По умолчанию: 2000.</t>
    <t id="9341">Интервал срезов живых предложений в миллисекундах (5-500мс). Контролирует, как часто могут начинаться срезы живых предложений. Более низкие значения позволяют быстрее собирать предложения, но увеличивают нагрузку на CPU. Более высокие значения уменьшают нагрузку на CPU, но замедляют обработку живого поиска. По умолчанию: 500мс.</t>
    <t id="9363">Размер пакета обработки (5-20). Обрабатывает chunkSize×chunkSize комбинаций на пакет (например, 10×10 = 100 комбинаций). Более крупные пакеты улучшают пропускную способность, но увеличивают нагрузку на CPU на пакет. Меньшие пакеты уменьшают пики CPU, но требуют больше продолжений. По умолчанию: 10.</t>
    <t id="9348">Максимальное количество поисков кэша, которые могут выполняться одновременно (1-20). Поиски кэша быстрые и дешевые, поэтому более высокие значения позволяют больше параллельных проверок кэша без значительного влияния на CPU. Более низкие значения уменьшают параллельные поиски кэша. По умолчанию: 5.</t>
    <t id="9349">Максимальное количество живых поисков, которые могут выполняться одновременно (1-10). Живые поиски требуют много CPU, поэтому более низкие значения уменьшают нагрузку на CPU, но увеличивают время ожидания в очереди. Более высокие значения обрабатывают поиски быстрее, но могут вызвать скачки производительности. По умолчанию: 1.</t>
    <t id="9264">Размер чанка запроса кэша:</t>
    <t id="9265">Размер чанка добавления живых предложений:</t>
    <t id="9364">Записей кэша, проверяемых за чанк (10-200). Меньшие значения распределяют проверку кэша по большему количеству кадров (плавнее), но могут увеличить время поиска кэшированной сделки. По умолчанию: 10.</t>
    <t id="9365">Предложений, добавляемых за срез добавления (50-2000). Меньшие значения уменьшают работу добавления в список за кадр (плавнее), но могут замедлить завершение живого поиска. По умолчанию: 200.</t>
    <t id="9366">Время жизни блокировки поиска в секундах (60-7200). Если кораблю отказывают с сообщением «поиск торговли уже выполняется» дольше этого времени, GT самоисцелится, очистив устаревшее состояние поиска и освободив блокировку. По умолчанию: 600с.</t>
    <t id="9370">Порог Мягкого Обратного Давления Пакетной Обработки:</t>
    <t id="9371">Порог Жесткого Обратного Давления Пакетной Обработки:</t>
    <t id="9372">Секторов на Срез:</t>
    <t id="9373">Время Охлаждения Обновления Домашнего Сектора:</t>
    <t id="9374">Базовое Время Охлаждения После Промаха Кэша:</t>
    <t id="9375">Интервал Тика Планировщика:</t>
    <t id="9376">Макс Запросов Кэша за Тик:</t>
    <t id="9377">Макс Продолжений Поиска за Тик:</t>
    <t id="9378">Макс Кораблей за Тик:</t>
    <t id="9379">Макс Элементов за Тик:</t>
    <t id="9380">Макс Пробуждений за Тик:</t>
    <t id="9381">Макс Записей Запроса Кэша:</t>
    <t id="9382">Порог Устаревания в Секундах:</t>
    <t id="9383">Порог Устаревания Очереди в Секундах:</t>
    <t id="9384">Время Истечения Неудачных Сделок в Секундах:</t>
    <t id="9385">Макс Одновременных Резервных Поисков:</t>
    <t id="9386">Макс Одновременных Резервных Поисков:</t>
    <t id="9470">Мягкий порог для очереди пакетного процессора (5-50). Когда очередь достигает этого значения, начинает применяться обратное давление для замедления новых запросов поиска. Более низкие значения запускают обратное давление раньше (более консервативно). По умолчанию: 10.</t>
    <t id="9471">Жесткий порог для очереди пакетного процессора (10-100). Когда очередь достигает этого значения, новые живые поиски блокируются до уменьшения очереди. Более низкие значения блокируют поиски раньше (более консервативно). По умолчанию: 25.</t>
    <t id="9472">Секторов, обрабатываемых за срез в сборе живых предложений (1-5). Меньшие значения распределяют работу по большему количеству кадров (плавнее), но могут замедлить сбор предложений. Более высокие значения обрабатывают быстрее, но могут вызвать скачки кадров. По умолчанию: 1.</t>
    <t id="9473">Время охлаждения после завершения обновления домашнего сектора (10-120 секунд). Предотвращает чрезмерные запросы обновления. Более низкие значения позволяют более частые обновления, но увеличивают нагрузку на CPU. Более высокие значения уменьшают частоту обновлений, но могут задержать обновления кэша. По умолчанию: 30с.</t>
    <t id="9474">Базовое время охлаждения после промаха кэша перед повторной попыткой живого поиска (1-30 секунд). Предотвращает чрезмерные попытки повтора. Более низкие значения повторяют раньше, но увеличивают нагрузку на CPU. Более высокие значения уменьшают частоту повторов, но могут задержать поиск сделок. По умолчанию: 10с.</t>
    <t id="9475">Интервал между тиками планировщика в миллисекундах (50-500мс). Контролирует, как часто планировщик обрабатывает очередь работы. Более низкие значения обрабатывают чаще, но увеличивают нагрузку на CPU. Более высокие значения уменьшают нагрузку на CPU, но могут увеличить время ожидания в очереди. По умолчанию: 100мс.</t>
    <t id="9476">Максимальное количество запросов кэша, запускаемых за тик планировщика (1-5). Ограничивает скорость запросов кэша для предотвращения блокировки кадров. Более низкие значения уменьшают скачки CPU, но замедляют поиски кэша. Более высокие значения обрабатывают быстрее, но могут вызвать заикание. По умолчанию: 1.</t>
    <t id="9477">Максимальное количество продолжений поиска, запускаемых за тик планировщика (1-5). Ограничивает скорость продолжений для предотвращения блокировки кадров. Более низкие значения уменьшают скачки CPU, но замедляют обработку поиска. Более высокие значения обрабатывают быстрее, но могут вызвать заикание. По умолчанию: 1.</t>
    <t id="9478">Максимальное количество кораблей, обрабатываемых за тик планировщика (1-5). Ограничивает скорость обработки кораблей для предотвращения блокировки кадров. Более низкие значения уменьшают скачки CPU, но замедляют обработку очереди. Более высокие значения обрабатывают быстрее, но могут вызвать заикание. По умолчанию: 1.</t>
    <t id="9479">Максимальное количество элементов работы, обрабатываемых за тик планировщика (1-5). Ограничивает скорость обработки элементов для предотвращения блокировки кадров. Более низкие значения уменьшают скачки CPU, но замедляют обработку очереди. Более высокие значения обрабатывают быстрее, но могут вызвать заикание. По умолчанию: 1.</t>
    <t id="9480">Максимальное количество ожидающих, пробуждаемых за тик планировщика (1-10). Ограничивает скорость пробуждения для предотвращения скачков CPU, когда много ожидающих в очереди. Более низкие значения уменьшают скачки CPU, но замедляют обработку ожидающих. Более высокие значения обрабатывают быстрее, но могут вызвать заикание. По умолчанию: 2.</t>
    <t id="9481">Максимальное количество записей кэша, запрашиваемых за пакет (1-100). Контролирует размер пакета запроса кэша. Более низкие значения делают поиски кэша быстрее, но могут пропустить лучшие сделки. Более высокие значения рассматривают больше кэшированных сделок, но увеличивают время проверки. По умолчанию: 5.</t>
    <t id="9482">Порог устаревания состояния живого поиска в секундах (60-600). Когда состояние живого поиска старше этого значения, оно считается устаревшим и очищается. Более низкие значения очищают устаревшее состояние раньше, но могут прервать законные поиски. Более высокие значения позволяют более длинные поиски, но могут оставить устаревшее состояние. По умолчанию: 300с.</t>
    <t id="9483">Порог устаревания элементов очереди в секундах (30-300). Когда элементы очереди старше этого значения, они считаются устаревшими и удаляются. Более низкие значения очищают устаревшие элементы раньше, но могут удалить законные элементы очереди. Более высокие значения позволяют более длительное время в очереди, но могут оставить устаревшие элементы. По умолчанию: 60с.</t>
    <t id="9484">Время истечения кэша неудачных сделок в секундах (300-3600). Неудачные сделки кэшируются, чтобы избежать немедленных повторных попыток. Более низкие значения истекают раньше (больше повторов), но уменьшают эффективность кэша. Более высокие значения кэшируют дольше (меньше повторов), но могут задержать попытки повтора. По умолчанию: 1800с (30 минут).</t>
    <t id="9485">Максимальное количество одновременных резервных живых поисков (1-10). Резервные поиски обходят блокировку домашнего сектора, позволяя нескольким кораблям из одного домашнего сектора искать одновременно. Более низкие значения уменьшают нагрузку на CPU, но могут замедлить резервные поиски. Более высокие значения позволяют больше параллельных резервных поисков, но увеличивают использование CPU. По умолчанию: 1.</t>
    <t id="9490">Задержка сигнала найденной сделки:</t>
    <t id="9590">Задержка перед отправкой сигнала GT_Trade_Found кораблям в миллисекундах (10-1000мс). Корабли всегда ждут (настроенная задержка + буфер 5мс) перед отправкой новых запросов для захвата задержанных сигналов. Более высокие значения распределяют сигналы между кадрами для более плавной производительности. По умолчанию: 10мс.</t>
    <t id="8000">Флот GalaxyTrader</t>
    <t id="8001">Управление флотом GalaxyTrader и статистика пилотов</t>
    <t id="8002">Просмотр и управление всеми пилотами GalaxyTrader</t>
    <t id="8100">ID Корабля</t>
    <t id="8101">Пилот</t>
    <t id="8102">Корабль</t>
    <t id="8103">Статус</t>
    <t id="8104">Ранг</t>
    <t id="8105">Уровень</t>
    <t id="8106">XP</t>
    <t id="8107">Прибыль за Все Время</t>
    <t id="8108">Местоположение</t>
    <t id="8109">База</t>
    <t id="8110">Последняя Сделка</t>
    <t id="8111">Прибыль Пилота</t>
    <t id="8112">Прибыль Корабля</t>
    <t id="8113">Количество Сделок</t>
    <t id="8200">Обновить</t>
    <t id="8201">Экспорт CSV</t>
    <t id="8202">Статистика</t>
    <t id="8203">Настройки</t>
    <t id="8204">Помощь</t>
    <t id="8205">Закрыть</t>
    <t id="8300">Все Пилоты</t>
    <t id="8301">Торговля</t>
    <t id="8302">Обучение</t>
    <t id="8303">Обслуживание</t>
    <t id="8304">Чрезвычайная Ситуация</t>
    <t id="8305">Новички (Ур 1-5)</t>
    <t id="8306">Продвинутые (Ур 6-11)</t>
    <t id="8307">Эксперты (Ур 12+)</t>
    <t id="8308">Топ 10 Заработков</t>
    <t id="8350">Сортировать по:</t>
    <t id="8351">ID Корабля</t>
    <t id="8352">Имени Пилота</t>
    <t id="8353">Типу Корабля</t>
    <t id="8354">Статусу</t>
    <t id="8355">Рангу</t>
    <t id="8356">Уровню</t>
    <t id="8357">XP</t>
    <t id="8358">Прибыли</t>
    <t id="8400">Нет зарегистрированных пилотов</t>
    <t id="8401">Нет пилотов, соответствующих фильтру</t>
    <t id="8402">Всего Пилотов:</t>
    <t id="8403">Общая Прибыль Флота:</t>
    <t id="8404">Последнее обновление:</t>
    <t id="8405">Поиск пилотов...</t>
    <t id="8114">Сектор</t>
    <t id="8320">Переименование Корабля</t>
    <t id="8321">Пользовательское Имя</t>
    <t id="8322">Установить Имя</t>
    <t id="8323">Очистить Имя</t>
    <t id="8324">Имя успешно установлено</t>
    <t id="8325">Имя успешно очищено</t>
    <t id="8450">Отправить на Обучение</t>
    <t id="8451">Снять с Учета</t>
    <t id="8452">Принудительно Продать Груз</t>
    <t id="8453">Отправить на Ремонт</t>
    <t id="8454">Отправить на Пополнение</t>
    <t id="8455">Остановить Все Заказы</t>
    <t id="8456">Действия</t>
    <t id="8500">Нажмите для сортировки по ID Корабля</t>
    <t id="8501">Нажмите для сортировки по Имени Пилота</t>
    <t id="8502">Нажмите для сортировки по Типу Корабля</t>
    <t id="8503">Нажмите для сортировки по Статусу</t>
    <t id="8504">Нажмите для сортировки по Рангу</t>
    <t id="8505">Нажмите для сортировки по Уровню</t>
    <t id="8506">Нажмите для сортировки по XP</t>
    <t id="8507">Нажмите для сортировки по Прибыли за Все Время</t>
    <t id="8508">Обновить данные пилота из системы миссий</t>
    <t id="8509">Экспортировать текущий вид в CSV файл</t>
    <t id="8510">Просмотр статистики и графиков флота</t>
    <t id="8511">Настроить параметры меню</t>
    <t id="8512">Показать помощь и горячие клавиши</t>
    <t id="8600">Пилоты GalaxyTrader не найдены</t>
    <t id="8601">Создайте пилотов, назначив корабли GalaxyTrader, или дождитесь загрузки данных.</t>
    <t id="9001">GT Переименовать</t>
    <t id="9902">Отправить на обучение</t>
    <t id="9903">Ручное обучение поставлено в очередь для %1. Пилот начнет обучение после текущего цикла.</t>
    <t id="9904">Обучение поставлено в очередь после текущего цикла</t>
    <t id="9905">Пилот или корабль не найден</t>
    <t id="9906">Автообучение включено — ручная очередь не требуется</t>
    <t id="9907">Пилот не заблокирован для обучения</t>
    <t id="11011">GT Редуктор Среднего Корабля Ученика</t>
    <t id="11012">Модификация двигателя, которая слегка снижает производительность для неопытных пилотов на средних кораблях. Используется системой AI GalaxyTrader. -5% скорость, тяга и вращение.</t>
    <t id="11013">GT Редуктор Среднего Путешествия Ученика</t>
    <t id="11014">Модификация двигателя, которая слегка снижает производительность путешествия для неопытных пилотов на средних кораблях. Используется системой AI GalaxyTrader. -5% скорость путешествия.</t>
    <t id="11021">GT Редуктор Большого Корабля Ученика</t>
    <t id="11022">Модификация двигателя, которая снижает производительность для неопытных пилотов на больших кораблях. Используется системой AI GalaxyTrader. -15% скорость, тяга и вращение.</t>
    <t id="11023">GT Редуктор Большого Путешествия Ученика</t>
    <t id="11024">Модификация двигателя, которая снижает производительность путешествия для неопытных пилотов на больших кораблях. Используется системой AI GalaxyTrader. -15% скорость путешествия.</t>
    <t id="11031">GT Редуктор Корабля Капитала Ученика</t>
    <t id="11032">Модификация двигателя, которая значительно снижает производительность для неопытных пилотов на кораблях капиталов. Используется системой AI GalaxyTrader. -25% скорость, тяга и вращение.</t>
    <t id="11033">GT Редуктор Путешествия Капитала Ученика</t>
    <t id="11034">Модификация двигателя, которая значительно снижает производительность путешествия для неопытных пилотов на кораблях капиталов. Используется системой AI GalaxyTrader. -25% скорость путешествия.</t>
    <t id="12001">GT Усилитель Малого Корабля Базового</t>
    <t id="12002">Специализированная модификация двигателя для малых кораблей с базовыми сертифицированными пилотами. Используется системой AI GalaxyTrader. +3% скорость, тяга и вращение.</t>
    <t id="12003">GT Усилитель Малого Путешествия Базового</t>
    <t id="12004">Специализированная модификация двигателя для малых кораблей с базовыми сертифицированными пилотами. Используется системой AI GalaxyTrader. +3% скорость путешествия.</t>
    <t id="13001">GT Редуктор Большого Корабля Базового</t>
    <t id="13002">Специализированная модификация двигателя для больших кораблей с базовыми сертифицированными пилотами. Используется системой AI GalaxyTrader. -8% скорость, тяга и вращение.</t>
    <t id="13003">GT Редуктор Большого Путешествия Базового</t>
    <t id="13004">Специализированная модификация двигателя для больших кораблей с базовыми сертифицированными пилотами. Используется системой AI GalaxyTrader. -8% скорость путешествия.</t>
    <t id="14001">GT Редуктор Корабля Капитала Базового</t>
    <t id="14002">Специализированная модификация двигателя для кораблей капиталов с базовыми сертифицированными пилотами. Используется системой AI GalaxyTrader. -15% скорость, тяга и вращение.</t>
    <t id="14003">GT Редуктор Путешествия Капитала Базового</t>
    <t id="14004">Специализированная модификация двигателя для кораблей капиталов с базовыми сертифицированными пилотами. Используется системой AI GalaxyTrader. -15% скорость путешествия.</t>
    <t id="15001">GT Усилитель Малого Корабля Эксперта</t>
    <t id="15002">Продвинутая модификация двигателя для малых кораблей с экспертными пилотами. Используется системой AI GalaxyTrader. +25% скорость, тяга и вращение.</t>
    <t id="15003">GT Усилитель Малого Путешествия Эксперта</t>
    <t id="15004">Продвинутая модификация двигателя для малых кораблей с экспертными пилотами. Используется системой AI GalaxyTrader. +25% скорость путешествия.</t>
    <t id="16001">GT Усилитель Большого Корабля Эксперта</t>
    <t id="16002">Продвинутая модификация двигателя для больших кораблей с экспертными пилотами. Используется системой AI GalaxyTrader. +15% скорость, тяга и вращение.</t>
    <t id="16003">GT Усилитель Большого Путешествия Эксперта</t>
    <t id="16004">Продвинутая модификация двигателя для больших кораблей с экспертными пилотами. Используется системой AI GalaxyTrader. +15% скорость путешествия.</t>
    <t id="17001">GT Усилитель Корабля Капитала Эксперта</t>
    <t id="17002">Продвинутая модификация двигателя для кораблей капиталов с экспертными пилотами. Используется системой AI GalaxyTrader. +6% скорость, тяга и вращение.</t>
    <t id="17003">GT Усилитель Путешествия Капитала Эксперта</t>
    <t id="17004">Продвинутая модификация двигателя для кораблей капиталов с экспертными пилотами. Используется системой AI GalaxyTrader. +6% скорость путешествия.</t>
    <t id="18001">Серьёзное Ограничение Навыков (Корпус)</t>
    <t id="18002">Серьёзное Ограничение Навыков (Корпус) - Представляет серьёзные штрафы к производительности из-за неопытности пилота с крупными кораблями. Автоматически применяется системой GalaxyTrader когда навык пилота недостаточен для размера корабля. Увеличивает массу корпуса. (Только система GT - Недоступно для ручной установки)</t>
    <t id="18003">Умеренное Ограничение Навыков (Корпус)</t>
    <t id="18004">Умеренное Ограничение Навыков (Корпус) - Представляет умеренные штрафы к производительности при адаптации пилота к сложности корабля. Автоматически применяется системой GalaxyTrader когда навык пилота недостаточен для размера корабля. Увеличивает массу корпуса. (Только система GT - Недоступно для ручной установки)</t>
    <t id="18005">Лёгкое Ограничение Навыков (Корпус)</t>
    <t id="18006">Лёгкое Ограничение Навыков (Корпус) - Представляет незначительные штрафы к производительности в процессе развития навыков пилота. Автоматически применяется системой GalaxyTrader когда навык пилота недостаточен для размера корабля. Увеличивает массу корпуса. (Только система GT - Недоступно для ручной установки)</t>
    <t id="18007">Серьёзное Ограничение Навыков (Двигатель)</t>
    <t id="18008">Серьёзное Ограничение Навыков (Двигатель) - Представляет серьёзные штрафы к производительности из-за неопытности пилота с крупными кораблями. Автоматически применяется системой GalaxyTrader когда навык пилота недостаточен для размера корабля. Снижает тягу и вращение двигателя. (Только система GT - Недоступно для ручной установки)</t>
    <t id="18009">Умеренное Ограничение Навыков (Двигатель)</t>
    <t id="18010">Умеренное Ограничение Навыков (Двигатель) - Представляет умеренные штрафы к производительности при адаптации пилота к сложности корабля. Автоматически применяется системой GalaxyTrader когда навык пилота недостаточен для размера корабля. Снижает тягу и вращение двигателя. (Только система GT - Недоступно для ручной установки)</t>
    <t id="18011">Лёгкое Ограничение Навыков (Двигатель)</t>
    <t id="18012">Лёгкое Ограничение Навыков (Двигатель) - Представляет незначительные штрафы к производительности в процессе развития навыков пилота. Автоматически применяется системой GalaxyTrader когда навык пилота недостаточен для размера корабля. Снижает тягу и вращение двигателя. (Только система GT - Недоступно для ручной установки)</t>
    <t id="9250">Наименование Состояния Корабля</t>
    <t id="9350">Настройка сокращений состояний корабля. Значения по умолчанию отображаются в полях ввода и могут быть переопределены. Максимум 3 символа. Все имена кораблей будут автоматически обновляться при изменении.</t>
    <t id="9251">Сокращение Состояния Пополнения:</t>
    <t id="9252">Сокращение Состояния Ремонта:</t>
    <t id="9253">Сокращение Состояния Обслуживания:</t>
    <t id="9254">Сокращение Состояния Обучения:</t>
    <t id="9255">Сокращение Состояния Перенаправления:</t>
    <t id="9256">Сокращение Состояния Очистки:</t>
    <t id="9257">Сокращение Состояния Блокировки:</t>
    <t id="9258">Сокращение Состояния Резервного:</t>
    <t id="9259">Сокращение Состояния Изоляции:</t>
    <t id="9260">Сокращение Состояния Торговли:</t>
    <t id="9261">Сокращение Состояния Простоя:</t>
    <t id="9262">Сокращение Состояния Побега:</t>
    <t id="9268">Аббревиатура недостижимого штата:</t>
    <t id="9269">Сокращение штата пилотного обмена:</t>
    <t id="9270">Пользовательский тег префикса черного списка:</t>
    <t id="9351">Сокращение для состояния Пополнения (по умолчанию: RS)</t>
    <t id="9352">Сокращение для состояния Ремонта (по умолчанию: RP)</t>
    <t id="9353">Сокращение для состояния Обслуживания (по умолчанию: MT)</t>
    <t id="9354">Сокращение для состояния Обучения (по умолчанию: TR)</t>
    <t id="9355">Сокращение для состояния Перенаправления (по умолчанию: RR)</t>
    <t id="9356">Сокращение для состояния Очистки (по умолчанию: CL)</t>
    <t id="9357">Сокращение для состояния Блокировки (по умолчанию: BL)</t>
    <t id="9358">Сокращение для состояния Резервного (по умолчанию: FB)</t>
    <t id="9359">Сокращение для состояния Изоляции (по умолчанию: IS)</t>
    <t id="9360">Сокращение для состояния Торговли (по умолчанию: TD)</t>
    <t id="9361">Сокращение для состояния Простоя (по умолчанию: ID)</t>
    <t id="9362">Сокращение для состояния Побега (по умолчанию: ES)</t>
    <t id="9367">Сокращение для состояния «Недоступно» (по умолчанию: UR).</t>
    <t id="9368">Сокращение для состояния Pilot Exchange (по умолчанию: PE)</t>
    <t id="9369">Отображается как префикс для кораблей MK3, внесенных в черный список пользовательских фракций (включая подчиненных). По умолчанию: CB</t>
    <t id="30002">ГалаксиТрейдер МК1</t>
    <t id="30102">Station trader - sells station products to NPC factions</t>
    <t id="30010">Домашняя станция</t>
    <t id="30011">Макс. расстояние продажи</t>
    <t id="30012">Игнорировать правила торговли</t>
    <t id="30013">Фильтр товаров</t>
    <t id="30014">Целевой процент заполнения груза для продажи</t>
    <t id="30015">Допуск возврата</t>
    <t id="30016">Купить Целевой процент заполнения груза</t>
    <t id="30017">Записи в журнале</t>
    <t id="30018">Уровень уведомления</t>
    <t id="30019">Координация флота</t>
    <t id="30020">Уровень отладки</t>
    <t id="30021">Станция снабжения</t>
    <t id="30022">Минимальный процент хранения станции</t>
    <t id="30023">Разрешить нелегальные товары</t>
    <t id="30024">Груз/Прибыль</t>
    <t id="30025">Разрешить мультисделки</t>
    <t id="30110">Станция игрока, с которой можно продавать товары (требуется назначение станции)</t>
    <t id="30111">Максимальное расстояние до ворот для поиска покупателей NPC (ограничено навыками пилота)</t>
    <t id="30112">Ignore station trade restrictions - sell to any friendly faction regardless of station trade rules</t>
    <t id="30113">Дополнительный фильтр посуды; оставьте пустым, чтобы продать все продукты и товары станции</t>
    <t id="30114">Минимальный процент заполнения груза перед отправкой в ​​командировку на продажу</t>
    <t id="30115">Максимальное количество дополнительных прыжков, разрешенных при добавлении второго товара в поездку (0 = только покупатели непосредственно на маршруте)</t>
    <t id="30116">Целевое заполнение грузов для поставок (мягкая цель, трейдер может уйти раньше)</t>
    <t id="30117">Включить записи в журнале по каждой сделке</t>
    <t id="30118">Уровень уведомления: 0 = Тихий, 1 = Нормальный, 2 = Подробный</t>
    <t id="30119">Включить систему координации автопарка и торгового резервирования</t>
    <t id="30120">Уровень ведения журнала отладки: 0 = выключено, 1 = нормально, 2 = подробно.</t>
    <t id="30121">При включении также покупайте ресурсы для станции. Поставка имеет приоритет, когда объем хранилища падает ниже минимального порога.</t>
    <t id="30122">Когда какой-либо ресурс падает ниже этого процента от целевого значения, предложение имеет приоритет над продажей. Игнорируется, если станция не может позволить себе ресурсы</t>
    <t id="30123">Разрешить продажу или покупку нелегальных/контрабандных товаров, если таковые имеются.</t>
    <t id="30124">Выбор продажи: 1 — груз (приоритет максимального заполнения склада по товару; при равенстве — по прибыли), 2 — прибыль (лучший показатель прибыли)</t>
    <t id="30125">Разрешить объединять несколько продаж в один цикл (до 3 товаров или направлений). Отключите для режима только одной сделки за цикл</t>
    <t id="30200">Продам %1 %2 с %3 по %4.</t>
    <t id="30201">Покупатели на продукцию станции не найдены в течение %1 переходов</t>
    <t id="30202">Home station %1 destroyed - station trader order cancelled</t>
    <t id="30203">Home station %1 is no longer player-owned - order cancelled</t>
    <t id="30204">Station assignment required - order cancelled</t>
    <t id="30205">Торговец станцией MK1 начал работу в %1</t>
    <t id="30206">Завершенная продажа: %1 %2 продано %3 за %4 Cr (прибыль: %5 Cr)</t>
    <t id="30207">Поездка с несколькими товарами: доставка %1 товаров в %2 пунктов назначения.</t>
    <t id="30208">Доставка %1 %2 на %3 из %4</t>
    <t id="30500">Настройки GalaxyTrader MK1</t>
    <t id="30501">Настройки трейдера станции по умолчанию</t>
    <t id="30502">Макс. расстояние продажи по умолчанию</t>
    <t id="30503">Цель по заполнению груза для продажи по умолчанию</t>
    <t id="30504">По умолчанию игнорировать правила торговли</t>
    <t id="30505">Допуск возврата по умолчанию</t>
    <t id="30506">Время ожидания, когда сделки не найдены</t>
    <t id="30507">Целевое значение загрузки груза при покупке по умолчанию</t>
    <t id="31002">Галактика-Шахтер</t>
    <t id="31102">Автономная добыча с снабжением станций и прогрессией XP</t>
    <t id="31010">Домашняя станция</t>
    <t id="31110">Станция для добычи и доставки (взаимоисключимо с Домашним сектором)</t>
    <t id="31011">Домашний сектор</t>
    <t id="31111">Сектор работы; используется, если не задана Домашняя станция</t>
    <t id="31012">Корзина ресурсов</t>
    <t id="31112">Ресурсы для добычи; пусто = по спросу станций</t>
    <t id="31013">Целевые станции</t>
    <t id="31113">Необязательный фильтр станций для доставки; пусто = из домашнего контекста</t>
    <t id="31014">Порог переполнения %</t>
    <t id="31114">Станции с таким или более высоким процентом хранения считаются заполненными</t>
    <t id="31015">Разрешить продажу излишков другим</t>
    <t id="31115">Если включено и основные цели заполнены, продавать станциям других фракций</t>
    <t id="31016">Назначить станции</t>
    <t id="31116">Назначить корабль добывающим подчиненным Домашней станции, когда применимо</t>
    <t id="31017">Оставаться дома</t>
    <t id="31117">Ограничить добычу/продажу домашней областью, кроме режима продажи излишков</t>
    <t id="31018">Авторазвертывание ресурсных зондов</t>
    <t id="31118">Автоматически разворачивать загруженные ресурсные зонды и включать их в пополнение обслуживания</t>
    <t id="31019">Макс. дистанция сбора</t>
    <t id="31119">Максимальная дистанция в прыжках для сбора (0 = лимит пилота/командира)</t>
    <t id="31020">Макс. дистанция продажи</t>
    <t id="31120">Максимальная дистанция в прыжках для продажи (0 = лимит пилота/командира)</t>
    <t id="31021">Балансировка флота</t>
    <t id="31121">Включить детерминированную координацию намерений для снижения переполнения станций</t>
    <t id="31022">Интервал перепроверки спроса</t>
    <t id="31122">Как часто выполняется оценка спроса/переключения майнера</t>
    <t id="31023">Критическая дельта спроса</t>
    <t id="31123">Минимальная дельта срочности для переключения активного ресурса добычи</t>
    <t id="31024">Мин. задержка переключения</t>
    <t id="31124">Минимальное время между двумя переключениями ресурса для этого корабля</t>
    <t id="31025">Мин. порог закрепления груза %</t>
    <t id="31125">Если заполнение трюма выше порога, корабль предпочитает завершить текущую доставку перед переключением</t>
    <t id="31026">Жесткая аварийная дельта</t>
    <t id="31126">Дельта срочности, позволяющая немедленное переключение несмотря на порог закрепления груза</t>
    <t id="31027">Уровень уведомлений</t>
    <t id="31127">Уровень уведомлений: 0=Тихо, 1=Обычный, 2=Подробно</t>
    <t id="31028">Только игровые станции</t>
    <t id="31128">Если этот параметр включен, только станции, принадлежащие игроку, считаются объектами спроса.</t>
    <t id="32002">GalaxyTrader Поставка МК4</t>
    <t id="32102">Торговец поставками игровых станций, использующий кэш GT/конвейер поиска в реальном времени</t>
    <t id="32010">Расстояние покрытия</t>
    <t id="32110">Максимальное расстояние до ворот от дома для поиска пункта назначения</t>
    <t id="32011">Купить Расстояние</t>
    <t id="32111">Максимальное расстояние ворот от дома для поиска поставщиков</t>
    <t id="32012">Подавать только дома</t>
    <t id="32112">Если эта функция включена, обслуживается только запрос домашней станции.</t>
    <t id="32013">Стройте только станции</t>
    <t id="32113">Если этот параметр включен, обслуживается только потребность в хранилище для сборки.</t>
    <t id="32014">Купить у игрока</t>
    <t id="32114">Разрешить закупку товаров у поставщиков, принадлежащих игрокам.</t>
    <t id="32015">Купить у фракции</t>
    <t id="32115">Разрешить закупку товаров у поставщиков фракций, не являющихся игроками.</t>
    <t id="32016">Разрешить ресурсы</t>
    <t id="32116">Включение ресурсов в сопоставление спроса</t>
    <t id="32017">Разрешить промежуточные</t>
    <t id="32117">Включение промежуточных товаров в сопоставление спроса</t>
    <t id="32018">Разрешить продукты</t>
    <t id="32118">Включение товаров в сопоставление спроса</t>
    <t id="32019">Разрешить торговое оборудование</t>
    <t id="32119">Включение торговых товаров в сопоставление спроса</t>
    <t id="20002">ГалаксиТрейдер МК2</t>
    <t id="20102">Распределение между складами с управлением порогами хранения</t>
    <t id="20010">Исходные станции</t>
    <t id="20011">Станции назначения</t>
    <t id="20012">Мин. хранение %</t>
    <t id="20013">Базовый уровень хранения %</t>
    <t id="20014">Макс. хранение %</t>
    <t id="20015">Фильтр товаров</t>
    <t id="20016">Двунаправленный режим</t>
    <t id="20017">Домашняя станция (необязательно)</t>
    <t id="20018">Макс. дистанция</t>
    <t id="20019">Время ожидания цикла</t>
    <t id="20030">Разрешить малые объемы</t>
    <t id="20031">Минимальная загрузка для малых объемов %</t>
    <t id="20110">Список исходных станций, с которых распределяются товары</t>
    <t id="20111">Список станций/складов назначения для распределения</t>
    <t id="20112">Порог срочности назначения: станции ниже этого % получают приоритет</t>
    <t id="20113">Минимальный порог источника: источник должен быть выше этого %</t>
    <t id="20114">Порог переполнения источника: выше этого % распределение идёт и в не срочные пункты</t>
    <t id="20115">Необязательный фильтр товаров; пусто = все товары источника</t>
    <t id="20116">Включить обратный сбор из назначения в источник при избытке</t>
    <t id="20117">Необязательная домашняя станция для назначения. Если пусто, корабль не будет станционно назначен.</t>
    <t id="20118">Максимальная дистанция в прыжках между источником и назначением (0 = без лимита)</t>
    <t id="20119">Время ожидания между циклами распределения</t>
    <t id="20130">Разрешает меньшие партии поставок с учетом срочности ниже обычного минимального заполнения трюма.</t>
    <t id="20131">Минимальный процент заполнения трюма при включенном режиме малых объемов.</t>
    <t id="20200">Распределение %1 %2 из %3 в %4</t>
    <t id="20201">Обратный рейс: сбор %1 %2 из %3 в %4</t>
    <t id="20202">Распределение не требуется — все назначения достаточно обеспечены</t>
    <t id="20203">Исходная станция %1 уничтожена — приказ распределения отменён</t>
    <t id="20204">Все станции назначения недействительны — приказ распределения отменён</t>
    <t id="20500">GalaxyTrader MK2 - Глобальные настройки</t>
    <t id="20501">Настройки MK2 по умолчанию</t>
    <t id="20510">Мин. хранение по умолчанию %</t>
    <t id="20511">Базовый уровень по умолчанию %</t>
    <t id="20512">Макс. хранение по умолчанию %</t>
    <t id="20513">Ожидание цикла по умолчанию (с)</t>
    <t id="20514">Минимальное заполнение трюма %</t>
    <t id="20520">Подробность уведомлений</t>
    <t id="20521">Уровень отладки</t>
  </page>
</language>