<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<language id="39">
  <page id="77000" title="GalaxyTrader MK3" descr="GalaxyTrader MK3 Localization" voice="no">
    <t id="10001">Aggancia e attendi (GalaxyTrader MK3)</t>
    <t id="10002">Galaxy Trader MK3</t>
    <t id="10003">Esame finale (GalaxyTrader MK3)</t>
    <t id="10004">Incontro di scambio pilota</t>
    <t id="10005">GalaxyTrader Fornitura MK4</t>
    <t id="10101">Attracca alla stazione e attendi la durata specificata</t>
    <t id="10102">Commercio autonomo con progressione delle abilità</t>
    <t id="10103">Sostenere l'esame finale per la certificazione di pilota presso la struttura di formazione</t>
    <t id="10104">Attracco alla stazione d'incontro per lo scambio di piloti</t>
    <t id="10105">Trading focalizzato sull'offerta per le stazioni dei giocatori utilizzando cache e ricerca dal vivo</t>
    <t id="10201">Acquista %s da %s</t>
    <t id="10202">Vendi %s a %s</t>
    <t id="10203">Fai trading con %s</t>
    <t id="1000">Galaxy Trader MK3</t>
    <t id="1001">Sistema commerciale avanzato con progressione XP e coordinamento della flotta</t>
    <t id="1002">Base domestica</t>
    <t id="1003">Usa i preset</t>
    <t id="1004">Scambia tutte le merci</t>
    <t id="1005">Commercio di articoli legali</t>
    <t id="1006">Commercia merci illegali</t>
    <t id="1007">Abilita la progressione XP</t>
    <t id="1008">Abilita il coordinamento della flotta</t>
    <t id="1009">Abilita l'analisi di mercato</t>
    <t id="1010">Abilita la gestione del territorio</t>
    <t id="1011">Consenti merci illegali</t>
    <t id="1012">Voci del registro</t>
    <t id="1013">Tolleranza al rischio</t>
    <t id="1014">Priorità Stazioni Giocatore</t>
    <t id="1015">Merci automatiche</t>
    <t id="1016">Penalità Distanza %</t>
    <t id="1017">Livello di notifica</t>
    <t id="1018">Coordinamento della flotta</t>
    <t id="1019">% target di riempimento del carico</t>
    <t id="1050">Frequenza di aggiornamento del mercato</t>
    <t id="1051">Registrazione della valutazione commerciale</t>
    <t id="1052">Whitelist di settore</t>
    <t id="1054">Ignora le navi portaerei/ausiliarie</t>
    <t id="1056">Ignora l'archiviazione di build</t>
    <t id="1058">Ignora le regole commerciali</t>
    <t id="1060">Ignora le stazioni fornite da MK1</t>
    <t id="1063">In fase di sviluppo</t>
    <t id="1064">Merce prioritaria</t>
    <t id="1065">Punteggio priorità %</t>
    <t id="1066">Merci da favorire nel punteggio commerciale. Il loro punteggio viene moltiplicato per la percentuale del punteggio di priorità.</t>
    <t id="1067">Moltiplicatore di punteggio per le merci prioritarie: 100%=normale, 150%=+50%%, 200%=2x, 300%=3x. Applicato per ultimo.</t>
    <t id="1068">── Filtro merci prioritarie ──</t>
    <t id="1069">Merce (manuale)</t>
    <t id="1070">Filtro percorso illegale</t>
    <t id="1072">Servire solo a domicilio</t>
    <t id="1073">Acquista dal giocatore</t>
    <t id="1074">Acquista dalle fazioni</t>
    <t id="1075">Includi spazio di archiviazione</t>
    <t id="1076">Includi risorse</t>
    <t id="1077">Includi intermedi</t>
    <t id="1078">Includi prodotti commerciali</t>
    <t id="1080">Numero massimo di operazioni per ciclo</t>
    <t id="1081">Tolleranza di tornare indietro</t>
    <t id="1082">Carico minimo utilizzato%</t>
    <t id="1083">% modificatore acquisto giocatore</t>
    <t id="1085">Assegna alla stazione di casa</t>
    <t id="1086">Distanza di copertura</t>
    <t id="1088">Distanza massima di salto da casa per la copertura della domanda</t>
    <t id="1090">Includere articoli di classe tradeware nell'abbinamento domanda/offerta</t>
    <t id="1091">Modificatore applicato ai prezzi dei fornitori di proprietà del giocatore nei calcoli relativi al solo punteggio</t>
    <t id="7001">[ANTICIPO]</t>
    <t id="7002">[FORMAZIONE]</t>
    <t id="7008">[RICADERCI]</t>
    <t id="7009">[ISOLATO]</t>
    <t id="7003">[RIPARAZIONE]</t>
    <t id="7004">[RIFORNIMENTI]</t>
    <t id="7005">[MANUTENZIONE]</t>
    <t id="7006">[CINURARE]</t>
    <t id="7007">[LIQUIRAZIONE]</t>
    <t id="1020">Scegli il settore di residenza o la stazione in cui opera il trader</t>
    <t id="1021">Distanza massima del gate di salto quando si comprano merci (limitata dall'abilità del piloto)</t>
    <t id="1022">Distanza massima del gate di salto quando si vendono merci (limitata dall'abilità del piloto)</t>
    <t id="1023">Selezione automatica degli articoli adatti in base alla categoria</t>
    <t id="1024">Selezione manuale di articoli commerciali specifici</t>
    <t id="1025">Consentire il commercio di contrabbando e di beni illegali</t>
    <t id="1026">Tolleranza alla sicurezza: 0.0=Solo settori sicuri, 1.0=Accetta tutti i rischi</t>
    <t id="1027">Migliora le abilità del piloto attraverso l'esperienza commerciale</t>
    <t id="1028">Invia automaticamente i piloti per l'addestramento quando necessario</t>
    <t id="1029">Coordina più navi commerciali per evitare conflitti</t>
    <t id="1030">Focus merci: 0=Bilanciato, 1=Avanzato, 2=Necessità base, 3=Illegale, 4=Merci sfuse</t>
    <t id="1031">Area di scambio: 0=Bilanciata, 1=Focalizzazione sulla casa, 2=Viaggiamento libero</t>
    <t id="1032">Livello di notifica: 0=Minimo, 1=Normale, 2=Messaggi dettagliati</t>
    <t id="1033">Percentuale di utilizzo cargo obiettivo prima di dare priorità alle vendite</t>
    <t id="1034">La frequenza con cui vengono aggiornati i dati di mercato e le informazioni sui prezzi</t>
    <t id="1035">Livello di output di debug: 0=Nessuno, 1=Base, 2=Registrazione dettagliata</t>
    <t id="1036">Condividi rotte commerciali redditizie con la flotta (memorizzate nella cache per un rapido accesso)</t>
    <t id="1037">Profitto minimo richiesto per nascondere il commercio e condividerlo con la flotta</t>
    <t id="1038">Diminuzione massima del profitto consentita prima che le rotte commerciali memorizzate nella cache diventino non valide</t>
    <t id="1039">Per quanto tempo le rotte commerciali memorizzate nella cache rimangono valide prima della scadenza</t>
    <t id="1040">Abilita la registrazione dettagliata delle valutazioni e dei rifiuti dei singoli commerci (può essere molto verboso)</t>
    <t id="1041">Abilita voci di registro per operazione e messaggi di formazione coinvolgenti (stile TaterTrader)</t>
    <t id="1053">I settori in questo elenco sono esclusi dalle liste nere (sempre consentite)</t>
    <t id="1055">Escludere le portaerei e le navi ausiliarie dal commercio</t>
    <t id="1057">Escludere le navi deposito dal commercio</t>
    <t id="1059">Ignora le regole di commercio della stazione durante la ricerca offerte (avanzato; può selezionare offerte normalmente bloccate)</t>
    <t id="1061">Salta le stazioni dei giocatori che hanno un commerciante MK1 con la modalità Rifornimento assegnata</t>
    <t id="1062">Aumenta i punteggi commerciali per le rotte che coinvolgono le tue stazioni (bonus del punteggio del 10%)</t>
    <t id="1071">Quando Consenti merci illegali è abilitato, commercia merci illegali solo se legali in tutti i settori sul percorso di salto (acquisto, vendita e settori intermedi).</t>
    <t id="1087">Distanza massima di salto da casa per la ricerca acquisto fornitore</t>
    <t id="1089">Quando disabilitata, la nave può fornire stazioni nell'area di copertura in base alla priorità di urgenza anziché alla modalità solo casa</t>
    <t id="2000">%s ha guadagnato %s XP!</t>
    <t id="2001">%s è salito di livello! Nuovo livello: %s</t>
    <t id="2002">%s ha bisogno di addestramento! Si prega di inviare al cantiere navale o alla stazione commerciale più vicina.</t>
    <t id="2003">%s ha iniziato la formazione alle %s</t>
    <t id="2004">%s ha completato l'addestramento ed è ora certificato per il livello %s!</t>
    <t id="2005">%s ha raggiunto lo Skill Level %s dopo l'addestramento! Progressione XP sbloccata a %s.</t>
    <t id="2006">%s ha raggiunto lo Skill Level %s con il commercio di %s!</t>
    <t id="2007">%s ha completato l'addestramento Level %s! Progressione XP sbloccata a %s.</t>
    <t id="3000">%s ha completato uno scambio! Profitto: %s Cr</t>
    <t id="3001">%s sta analizzando le condizioni del mercato...</t>
    <t id="3002">%s ha trovato una rotta commerciale redditizia!</t>
    <t id="3003">Nessuna rotta commerciale redditizia disponibile per %s</t>
    <t id="3100">Vendita di %1 %2 dal carico presso %3. Dovrei guadagnare %4 di profitto.</t>
    <t id="3101">Ordine commerciale in coda per %1 %2. Acquistare a %3 per vendere a %4. Dovrei guadagnare %5 di profitto.</t>
    <t id="3102">Commerciante di stazione: rifornisci %1 %2 da %3 a %4.</t>
    <t id="3103">Commerciante Stazione: Vendendo %1 %2 al prezzo di %3. Profitto atteso è %4.</t>
    <t id="3104">Scambio completato con successo per %1 %2. Profitto totale: %3 crediti.</t>
    <t id="3105">Rotta commerciale memorizzata nella cache: %1 %2 da %3 a %4 (Profitto: %5 Cr)</t>
    <t id="3106">\nProfitto totale stimato prima di questa operazione: %1 Cr.</t>
    <t id="3120">Trasferimento pilota avviato</t>
    <t id="3121">Protocollo di trasferimento riconosciuto. %1 (%2) e %3 (%4) stanno procedendo verso %5 (%6) per attraccare e scambiarsi i posti di comando.</t>
    <t id="3200">Salve Comandante %1,\n\nHo guadagnato abbastanza esperienza per sostenere il mio esame di certificazione per il titolo "%2". L'esame durerà approssimativamente %3 minuti presso %4.\n\nQuesto è un traguardo importante nel mio sviluppo professionale. L'esame testerà la mia conoscenza dei protocolli commerciali avanzati, dell'analisi di mercato e delle procedure di coordinamento della flotta.\n\nSono fiducioso nelle mie capacità ed entusiasta di dimostrarmi degno di questa promozione. Auguratemi buona fortuna!\n\nRispettosamente,\n%5\nA bordo di %6</t>
    <t id="3201">Comandante %1,\n\nEccellenti notizie! Ho completato con successo il mio esame di certificazione e ho guadagnato il titolo "%2"!\n\nL'esame ha coperto strategie commerciali avanzate, protocolli di valutazione del rischio e procedure di coordinamento della flotta. Sono lieto di riferire che ho superato con distinzione.\n\nSono ora qualificato per gestire operazioni commerciali più complesse e non vedo l'ora di contribuire ancora di più al successo della nostra flotta. Grazie per aver investito nel mio sviluppo professionale.\n\nCon rinnovata dedizione,\n%3\nCertificato %2\nA bordo di %4</t>
    <t id="3202">Comandante %1,\n\nMi dispiace informarla che il mio esame di certificazione è stato interrotto a causa di requisiti operativi. Dovrò riprogrammare quando le circostanze lo permetteranno.\n\nRimango impegnato ad avanzare le mie abilità e la notificherò quando potrò riprendere il processo di esame.\n\nRispettosamente,\n%2\nA bordo di %3</t>
    <t id="3203">Comandante %1,\n\nSono attualmente in viaggio verso %2 per il mio esame di certificazione. Il viaggio mi dà tempo per rivedere i miei studi e prepararmi mentalmente per questo importante passo nella mia carriera.\n\nArrivo previsto: %3 minuti\nDurata esame: %4 minuti\n\nApprezzo la sua fiducia nelle mie capacità e l'opportunità di avanzamento.\n\nCon determinazione,\n%5\nA bordo di %6</t>
    <t id="3204">Comandante,\n\nHo rilevato cargo nella mia stiva durante il controllo dei sistemi. Prima di poter iniziare le normali operazioni commerciali, devo vendere questa merce.\n\nSto usando la nostra ricerca commerciale per trovare il miglior acquirente e scaricare in sicurezza questo cargo. Una volta che la mia stiva sarà vuota, procederò con il commercio automatizzato.\n\nStato: Cercando la posizione di vendita ottimale\n\nCon diligenza,\nA bordo di %1</t>
    <t id="3205">Comandante,\n\nL'integrità del mio scafo è scesa al %1%% (soglia: %2%%). Come piloto di Livello %3, sono autorizzato a richiedere servizi di riparazione automatica.\n\nSto procedendo verso %4 per i lavori di riparazione. Il costo stimato è %5 Cr, che è nel nostro budget.\n\nUna volta completate le riparazioni, riprenderò le operazioni commerciali con piena integrità strutturale.\n\nRispettosamente,\nA bordo di %6</t>
    <t id="3206">Comandante,\n\nAVVISO FINANZIARIO URGENTE\n\nL'integrità del mio scafo è critica al %1%% (soglia: %2%%), ma i nostri fondi disponibili (%3 Cr) sono insufficienti per riparazioni complete (costo stimato: %4 Cr).\n\nSto procedendo verso %5 per RIPARAZIONI PARZIALI utilizzando i nostri fondi disponibili. Questa non è una soluzione ideale, ma è necessaria per mantenere la capacità operativa.\n\nSi prega di considerare l'allocazione di fondi aggiuntivi per future operazioni di manutenzione.\n\nPreoccupato ma determinato,\nA bordo di %6</t>
    <t id="3207">Comandante,\n\nLa mia certificazione di Livello %1 autorizza il rifornimento automatico dell'equipaggiamento difensivo. Dopo aver controllato i miei sistemi, ho determinato che le mie contromisure e gli equipaggiamenti dispiegabili sono al di sotto delle soglie raccomandate.\n\nSto procedendo verso %2 per rifornire il mio equipaggiamento difensivo:\n• Contromisure: Rifornimento alla capacità ottimale\n• Droni di difesa, droni commerciali, torri laser: Applicazione del profilo di equilibrio\n\nQuesto rifornimento garantisce che io sia meglio protetto contro le minacce spaziali mantenendo l'efficienza commerciale.\n\nCon vigilanza,\nA bordo di %3</t>
    <t id="3212">Comandante,\n\nL'integrità del mio scafo è scesa al %1%% (soglia: %2%%), e ho bisogno di servizi di riparazione. Tuttavia, la stazione di riparazione più vicina presso %3 è attualmente irraggiungibile a causa di restrizioni di viaggio settoriale (rotte in lista nera).\n\nContinuerò con le operazioni commerciali nonostante questa limitazione. Una volta che le rotte sicure diventeranno di nuovo disponibili, cercherò automaticamente servizi di riparazione.\n\nMonitorerò la situazione e la notificherò quando le riparazioni diventeranno possibili.\n\nRispettosamente,\nA bordo di %4</t>
    <t id="3213">Comandante,\n\nIl mio equipaggiamento difensivo richiede rifornimento, ma la stazione di equipaggiamento più vicina presso %1 è attualmente irraggiungibile a causa di restrizioni di viaggio settoriale (rotte in lista nera).\n\nContinuerò con le operazioni commerciali nonostante questa limitazione. Una volta che le rotte sicure diventeranno di nuovo disponibili, cercherò automaticamente servizi di rifornimento.\n\nMonitorerò la situazione e la notificherò quando il rifornimento diventerà possibile.\n\nRispettosamente,\nA bordo di %2</t>
    <t id="3208">Comandante,\n\nHo completato un'analisi di mercato esaustiva di %1 e dei settori circostanti (entro %2 salti, soglia di profitto minimo: %3 Cr), ma purtroppo non ho trovato opportunità commerciali redditizie che soddisfino i nostri requisiti.\n\nREPORT ANALISI COMMERCIO:\nOpportunità totali valutate: %4\n\nRIEPILOGO RIFIUTI:\n- Restrizioni di attracco: %5 commerci\n  (La stazione non permette la mia classe di nave)\n- Redditività insufficiente: %6 commerci\n  (Al di sotto della soglia di profitto minimo)\n- Volume insufficiente: %7 commerci\n  (Quantità commerciabile zero o negativa)\n- Restrizioni di sicurezza: %8 commerci\n  (Stazioni in lista nera o settori pericolosi)\n\nRACCOMANDAZIONI:\n- Considerare l'aggiustamento delle soglie di profitto\n- Espandere la distanza commerciale massima\n- Rivedere le impostazioni della lista nera settoriale\n- Attendere che le condizioni di mercato migliorino\n\nContinuerò a monitorare il mercato e la notificherò quando le opportunità redditizie diventeranno disponibili.\n\nIn attesa,\nAl suo servizio</t>
    <t id="3209">Comandante,\n\nALLERTA ROTTA URGENTE\n\nIl mio sistema di intelligence delle minacce ha rilevato che il settore %1 (livello di minaccia %2) è ora nella mia rotta commerciale pianificata. Per la sicurezza della nave e dell'equipaggio, sto interrompendo immediatamente l'operazione commerciale corrente.\n\nAZIONI INTRAPRESE:\n- Tutti gli ordini commerciali cancellati\n- Ritorno alla modalità operativa sicura\n- Cercherò una rotta commerciale alternativa che eviti settori pericolosi\n- Gestione cargo: Automatica (venderà qualsiasi cargo in una posizione sicura se necessario)\n\nIl sistema di lista nera dinamica impedirà futuri commerci attraverso questo settore fino a quando la minaccia non sarà eliminata.\n\nLa sicurezza è la mia prima priorità.\n\nCon vigilanza,\nA bordo di %3</t>
    <t id="3210">Comandante,\n\nROTTA DI FUGA INIZIATA\n\nSono attualmente nel settore in lista nera %1 e ho trovato una rotta commerciale che mi permetterà di fuggire in sicurezza.\n\nROTTA COMMERCIALE:\nCompra: %2 (Settore: %3)\nVendi: %4 (Settore: %5)\nMerce: %6 (x%7)\nProfitto Atteso: %8 Cr\n\nLa nave fuggirà dal settore in lista nera dopo aver completato questo commercio.\n\nRispettosamente,\nAl suo servizio</t>
    <t id="3211">Comandante,\n\nMODALITÀ COMMERCIO ISOLATO\n\nSono attualmente nel settore %2, ma tutte le rotte verso altri settori sono bloccate da settori hub in lista nera. Questo significa che posso commerciare solo all'interno del mio settore corrente fino a quando la situazione della lista nera non cambia.\n\nSITUAZIONE:\nSettore Corrente: %2\nStato: Isolato (settore non in lista nera con rotte bloccate)\nModalità Commercio: Solo commerci intra-settore\n\nIl mio sistema commerciale ha automaticamente aggiustato le soglie di profitto per dare priorità alle opportunità commerciali intra-settore disponibili.\n\nContinuerò a monitorare la situazione e la notificherò se le rotte diventeranno di nuovo disponibili.\n\nRispettosamente,\nA bordo di %1</t>
    <t id="3218">Comandante,\n\nCAMBIO PERCORSO ROTTA RILEVATO\n\nEntrando nel settore %1, il mio sistema di navigazione ha rilevato che la rotta verso la mia destinazione %2 (%3) è cambiata.\n\nANALISI PERCORSO:\n- Distanza normale: %4 salti\n- Distanza consapevole della lista nera: %5\n- Stato: %6\n\nIl mio computer di navigazione indica che la rotta preferita non è più praticabile a causa di restrizioni di viaggio settoriale. Per la sicurezza della nave e dell'equipaggio, sto interrompendo immediatamente l'operazione commerciale corrente.\n\nAZIONI INTRAPRESE:\n- Tutti gli ordini commerciali cancellati\n- Ritorno alla modalità operativa sicura\n- Cercherò una rotta commerciale alternativa che eviti settori bloccati\n- Gestione cargo: Automatica (venderà qualsiasi cargo in una posizione sicura se necessario)\n\nIl mio sistema di navigazione eviterà automaticamente i settori bloccati nella pianificazione futura delle rotte.\n\nLa sicurezza è la mia prima priorità.\n\nCon vigilanza,\nA bordo di %7</t>
    <t id="3219">Settore %1 ripulito: tutte le minacce eliminate</t>
    <t id="3220">Comandante,\n\nNAVE NEMICA SFUGGITA\n\nIl nostro sistema di intelligence sulle minacce ha perso le tracce della nave nemica %3, che è fuggita dal settore in lista nera %1.\n\nDETTAGLI:\n- Nave fuggita: %3\n- Settore abbandonato: %1\n- Settore di destinazione: %2\n- Stato: Tracciamento perso - la nave ha lasciato la nostra area monitorata\n\nSebbene questa nave non rappresenti più una minaccia nel settore %1, abbiamo perso il contatto visivo e non possiamo confermare il suo stato attuale o le sue intenzioni nel settore %2.\n\nI nostri sistemi di tracciamento continueranno a monitorare il settore %1 per le minacce rimanenti. Se tutti i nemici tracciati lasciano o vengono eliminati, il settore verrà automaticamente rimosso dalla lista nera.\n\nCon vigilanza,\nSistema di Intelligence sulle Minacce</t>
    <t id="3221">Comandante,\n\nNon sono riuscito a trovare opportunità commerciali redditizie a distanze maggiori (fino a %3 salti) perché queste rotte sono attualmente irraggiungibili a causa di restrizioni di viaggio settoriale (percorsi in lista nera).\n\nSITUAZIONE:\nSettore Corrente: %2\nIntervallo di Ricerca Originale: %3 salti\nIntervallo di Ricerca Alternativo: %4 salti\n\nOra concentrerò la mia ricerca sui settori vicini entro %4 salti, dove le rotte hanno maggiori probabilità di essere accessibili. Questo dovrebbe aiutarmi a trovare commerci redditizi che sono stati precedentemente filtrati a causa di restrizioni di distanza piuttosto che di reale non redditività.\n\nTi notificherò quando troverò opportunità commerciali adeguate nell'area vicina.\n\nRispettosamente,\nA bordo di %1</t>
    <t id="3222">Comandante,\n\nSETTORE IN LISTA NERA\n\nIl nostro sistema di intelligence sulle minacce ha rilevato attività ostili nel settore %1 e ha automaticamente inserito questo settore nella lista nera per proteggere le nostre operazioni commerciali.\n\nNAVI NEMICHE RILEVATE:\n%2\n\nRILEVATO DA: %3\n\nPer la sicurezza delle nostre navi e dell'equipaggio, tutte le rotte commerciali attraverso questo settore sono state bloccate. Le nostre navi ruoteranno automaticamente attorno a questo settore fino a quando la minaccia non sarà eliminata.\n\nIl settore verrà automaticamente rimosso dalla lista nera una volta che tutte le navi nemiche tracciate saranno eliminate o avranno lasciato l'area.\n\nCon vigilanza,\nSistema di Intelligence sulle Minacce</t>
    <t id="3223">Comandante,\n\nNon riesco a trovare una stazione di addestramento accessibile per il mio esame di livello %1. Procederò con le operazioni commerciali come richiesto, ma capisco che non guadagnerò punti esperienza fino a quando non potrò completare l'addestramento richiesto. Dopo questa corsa commerciale, cercherò nuovamente qualsiasi possibile opportunità di addestramento.\n\nRispettosamente,\nA bordo di %2</t>
    <t id="3224">Tassa di licenza per la formazione: %1 Cr</t>
    <t id="3225">Bonus: Ho guadagnato %1 livello di abilità aggiuntivo%2 grazie all'esperienza accumulata durante l'addestramento! Livello attuale: %3</t>
    <t id="3214">È un onore lavorare per lei, %1! Sono entusiasta di iniziare la mia carriera commerciale sotto il suo comando. Farò del mio meglio per servirla bene e contribuire al suo successo.</t>
    <t id="3215">Grazie per avermi dato questa meritata vacanza, %1! Ho goduto del mio tempo lontano dal commercio e le mie abilità rimangono intatte. Non vedo l'ora di tornare al lavoro ogni volta che ha bisogno di me. Fino ad allora, manterrò le mie conoscenze commerciali affilate!</t>
    <t id="3216">Sono tornato dalle vacanze e pronto a lavorare di nuovo, %1! Le mie abilità commerciali rimangono affilate e sono ansioso di continuare a servirla su %2. Grazie per il meritato riposo!</t>
    <t id="3217">Grazie per il mio trasferimento su %1, %2! Sono onorato da questo nuovo incarico e avrò ottima cura della mia nuova nave. La mia esperienza e le mie abilità commerciali rimangono intatte, e sono pronto a continuare a servirla.</t>
    <t id="4000">Coordinazione flotta: %s è stata assegnata alla rotta %s</t>
    <t id="4001">Coordinazione flotta: La rotta %s è completamente utilizzata</t>
    <t id="4002">Coordinamento flotta: %s ha rilasciato la rotta %s</t>
    <t id="5000">%s è stato assegnato come territorio primario per %s</t>
    <t id="5001">%s ha raggiunto il livello di competenza %s in %s!</t>
    <t id="5002">Bonus territoriale applicato: %s%% aumento profitto in %s</t>
    <t id="9500">Errore: %s è bloccato e ha bisogno di assistenza!</t>
    <t id="9501">Errore: scambio non riuscito per %s</t>
    <t id="9502">Errore: impossibile registrare %s con GalaxyTrader MK3</t>
    <t id="80001">Ware %s aggiunto alla lista nera</t>
    <t id="80002">Articoli %s rimossi dalla lista nera</t>
    <t id="80003">Ware %s aggiunto alla lista bianca</t>
    <t id="80004">Inserito automaticamente nella lista nera (prestazioni scarse): %s</t>
    <t id="80005">Priorità agli articoli pericolosi: %s</t>
    <t id="80006">Filtro articoli: %s attivo, %s commercio bloccato</t>
    <t id="80007">Tutti i filtri degli articoli sono stati cancellati</t>
    <t id="80008">I filtri degli articoli vengono ripristinati ai valori predefiniti</t>
    <t id="80009">Gestione del filtro degli articoli</t>
    <t id="80010">Merci bloccate</t>
    <t id="80011">Merci consentite</t>
    <t id="80012">Manipolazione di merci pericolose</t>
    <t id="80013">Valore minimo della merce</t>
    <t id="80014">Valore massimo della merce</t>
    <t id="80015">Fazioni limitate</t>
    <t id="80016">Categorie di articoli aggiornate dallo stato attuale del gioco</t>
    <t id="80017">%s articoli classificati: %s di basso valore, %s pericoloso, %s di alto valore</t>
    <t id="80018">Categorizzazione dinamica degli articoli abilitata</t>
    <t id="80019">Inserimento automatico nella lista nera per la categoria %s disattivata</t>
    <t id="80020">Nuovi articoli di altri mod rilevati e classificati</t>
    <t id="9000">GalaxyTrader - Impostazioni globali</t>
    <t id="9010">XP e sistema di allenamento</t>
    <t id="9012">Formazione automatica</t>
    <t id="9013">Moltiplicatore di XP</t>
    <t id="9015">Percentuale bonus comandante</t>
    <t id="9020">Coordinamento della flotta</t>
    <t id="9021">Abilita il coordinamento della flotta</t>
    <t id="9023">Abilita cache commerciale</t>
    <t id="9030">Notifiche</t>
    <t id="9031">Livello di notifica</t>
    <t id="9040">Sistema di riparazione automatica</t>
    <t id="9041">Abilita la riparazione automatica</t>
    <t id="9042">Soglia di riparazione dello scafo</t>
    <t id="9043">Livello pilota minimo</t>
    <t id="9004">Intervalli di prezzo di negoziazione</t>
    <t id="9005">Prezzo offerta di vendita max</t>
    <t id="9006">Prezzo offerta acquisto min</t>
    <t id="9007">Isolato: prezzo di vendita max</t>
    <t id="9008">Isolato: prezzo di acquisto minimo</t>
    <t id="9009">Fallback: prezzo di vendita max</t>
    <t id="9014">Fallback: prezzo di acquisto minimo</t>
    <t id="9016">Base della soglia di profitto</t>
    <t id="9025">Soldi minimi del giocatore</t>
    <t id="9024">Tolleranza di abbandono della cache</t>
    <t id="9054">Blocca i settori delle fazioni nemiche</t>
    <t id="9055">Livello di minaccia della lista nera</t>
    <t id="9056">Ricrea la lista nera</t>
    <t id="9057">Ricreare</t>
    <t id="9058">Assegna alle navi GT</t>
    <t id="9059">Assegnare</t>
    <t id="9112">Invia automaticamente i piloti all'addestramento quando raggiungono i livelli richiesti. Disabilitare per controllare manualmente i tempi di allenamento.</t>
    <t id="9113">Regola quanto velocemente i piloti guadagnano esperienza. Valori più alti significano progressione più veloce.</t>
    <t id="9115">Percentuale di XP subordinati assegnati ai piloti comandanti. Impostalo su 0% per disabilitare i XP bonus del comandante. Predefinito: 10%.</t>
    <t id="9121">Abilita funzionalità di coordinamento intelligente della flotta, tra cui l'ottimizzazione del percorso e il bilanciamento del carico.</t>
    <t id="9123">Permette di condividere opportunità commerciali redditizie tra membri della flotta per migliore coordinazione.</t>
    <t id="9131">Controlla quante notifiche vengono visualizzate: 0=Silenzioso, 1=Solo Importanti, 2=Tutte le notifiche</t>
    <t id="9141">Invia automaticamente le navi in ​​riparazione dopo aver completato gli scambi quando lo scafo scende al di sotto della soglia. Solo per piloti esperti (Livello 12+). Le navi scelgono la struttura appropriata: Bacino delle attrezzature S/M, Cantiere navale L/XL.</t>
    <t id="9142">Percentuale scafo sotto la quale viene attivata la riparazione automatica. Predefinito: 95%. Le navi andranno automaticamente alla struttura di riparazione più vicina quando danneggiate.</t>
    <t id="9143">Livello pilota minimo richiesto per la funzione di riparazione automatica. Impostazione predefinita: 12 (trader esperti). I piloti di livello inferiore devono riparare manualmente.</t>
    <t id="9104">Prezzo relativo massimo per offerte di vendita (la nave compra DALLE stazioni). Intervallo: -1.0 a +1.0. Predefinito: 0.5 (50% sopra la media). Più alto = più costoso ma più opzioni.</t>
    <t id="9105">Prezzo relativo minimo per offerte di compra (la nave vende ALLE stazioni). Intervallo: -1.0 a +1.0. Predefinito: -0.5 (50% sotto la media). Più basso = compratori più economici ma più opzioni.</t>
    <t id="9106">Prezzo di vendita massimo per navi isolate (bloccate in un singolo settore). Intervallo: da -1,0 a +1,0. Impostazione predefinita: 0,5.</t>
    <t id="9107">Acquista il prezzo minimo per le navi isolate (bloccate in un singolo settore). Intervallo: da -1,0 a +1,0. Impostazione predefinita: -0,5.</t>
    <t id="9108">Prezzo di vendita massimo per la ricerca di fallback (ultima risorsa quando la ricerca normale fallisce). Intervallo: da -1,0 a +1,0. Impostazione predefinita: 0,5. La ricerca di fallback utilizza MaxDistance=2 e soglie di profitto rilassate.</t>
    <t id="9109">Acquista il prezzo minimo per la ricerca fallback (ultima risorsa quando la ricerca normale fallisce). Intervallo: da -1,0 a +1,0. Impostazione predefinita: -0,5. La ricerca di fallback utilizza MaxDistance=2 e soglie di profitto rilassate.</t>
    <t id="9116">Utile minimo di base al livello 15 per un commerciante medio (carico di riferimento 8200). MinAbsoluteProfit effettivo è calcolato per pilota + scalato per carico:\n\nbase(L) = base * ((L-1)^2 / 14^2)\nscaled = base(L) * (cargo / 8200)\nfinale = max(scaled, 25% of base(L))\n\nSet to 0 to accept any profit (soltanto ROI/distanza/altri filtri si applicano).</t>
    <t id="9125">Quando il denaro del giocatore cade al di sotto di questa soglia, tutte le navi saltano le ricerche commerciali e aspettano, prevenendo la scansione costosa della cache che provoca balbuzie di gioco. Range: 1.000 - 100.000 Cr. Predefinito: 1.000 Cr.</t>
    <t id="9124">Percentuale massima di riduzione del ROI dal valore memorizzato nella cache prima di rifiutare l'operazione. Esempio: un ROI memorizzato nella cache del 20% con una tolleranza del 15% accetta un ROI fino al 17% (riduzione del 14%).</t>
    <t id="9154">Mette automaticamente in lista nera tutti i settori di proprietà di faczioni nemiche (casella relazione nella lista nera)</t>
    <t id="9155">Livello di minaccia minimo (1-5) richiesto per inserire un settore nella lista nera:\n2=Medio (attacco singolo)\n3=Medio-alto (fazioni ostili)\n4=Alto (navi capitali/missili)\n5=Molto alto (Xenon/Khaak)</t>
    <t id="9156">Ricrea manualmente la lista nera di evitazione minacce (utile se è stata eliminata)</t>
    <t id="9157">Assegna manualmente l'attuale lista nera dinamica a tutte le navi comandanti della flotta GT. I subordinati ereditano dal loro comandante.</t>
    <t id="6001">Apprendista</t>
    <t id="6002">Corriere</t>
    <t id="6003">Fornitore</t>
    <t id="6004">Commerciante</t>
    <t id="6005">Mercante</t>
    <t id="6006">Commerciante a lunga distanza</t>
    <t id="6101">Equilibrato</t>
    <t id="6102">Difensiva</t>
    <t id="6103">Focalizzato sul trading</t>
    <t id="6104">Difesa Pesante</t>
    <t id="6105">Supporto della torre</t>
    <t id="9050">Sistema di prevenzione delle minacce</t>
    <t id="9051">Abilita l'elusione delle minacce:</t>
    <t id="9052">Soglia di relazione ostile:</t>
    <t id="9053">Utilizza la lista nera dinamica:</t>
    <t id="9151">I commercianti di livello 6+ rilevano navi ostili ed evitano rotte pericolose. La disattivazione interrompe tutte le scansioni (migliora le prestazioni). Tolleranza al rischio per nave nel comportamento di comando (scala 0-10).</t>
    <t id="9152">Contrassegna come minacce solo le fazioni con una relazione pari o inferiore a questo valore. Predefinito: -20%</t>
    <t id="9153">Inserisci automaticamente nella lista nera i settori pericolosi (livello di minaccia 3+) per costringere le navi a aggirare le minacce. Utilizza il pathfinding Vanilla per percorsi alternativi.</t>
    <t id="9060">Rifornimento automatico dell'equipaggiamento difensivo (livello 15)</t>
    <t id="9061">Abilita il rifornimento automatico:</t>
    <t id="9062">Contromisure per il rifornimento:</t>
    <t id="9063">Rifornimento dei droni da difesa:</t>
    <t id="9064">Rifornimento di droni commerciali:</t>
    <t id="9065">Rifornimento torri laser:</t>
    <t id="9066">Rifornimento di droni di riparazione:</t>
    <t id="9067">Soglia di contromisura:</t>
    <t id="9068">Soglia Capacità Unificata:</t>
    <t id="9069">Profilo di equilibrio dell'attrezzatura:</t>
    <t id="9161">I Maestri Commercianti (Livello 15) riforniscono automaticamente l'equipaggiamento difensivo dopo gli scambi. Si applica al livello comandante per i subordinati.</t>
    <t id="9162">Tutte le navi (S/M/L/XL). Capacità separata. Critico per la difesa contro misili.</t>
    <t id="9163">Navi L/XL solamente. Condivide capacità unificata con altri equipaggiamenti dispiegabili.</t>
    <t id="9164">Navi L/XL solamente. Essenziale per operazioni commerciali. Condivide capacità unificata.</t>
    <t id="9165">Tutte le navi. Le navi L/XL condividono capacità unificata, S/M usano cargo.</t>
    <t id="9166">Navi L/XL solamente. Funziona con il sistema di riparazione automatica. Condivide capacità unificata.</t>
    <t id="9167">Rifornisci quando le contromisure sono sotto questa percentuale (tutte le navi, capacità separata).</t>
    <t id="9168">Rifornisci quando il totale degli equipaggiamenti dispiegabili è sotto questa percentuale (navi L/XL: droni + torri condividono una capacità).</t>
    <t id="9169">Distribuzione capacità unificata (navi L/XL): Focalizzato sul Commercio (20/50/20/10), Bilanciato (35/35/20/10), Defensivo (50/20/20/10), Difesa Pesante (40/30/20/10), Supporto Torre (30/30/30/10). Rapporti: Difesa/Commercio/Torri/Riparazione. Clicca per scorrere le opzioni.</t>
    <t id="9090">Modifiche alla nave</t>
    <t id="9091">Abilita modifiche alla nave</t>
    <t id="9191">Installa automaticamente modifiche nave e motore basate sul livello del piloto. Livello 9+ = Mod Livello 1, Livello 12+ = Mod Livello 2, Livello 15+ = Mod Livello 3. Solo i mod installati da GT vengono rimossi quando l'ordine è cancellato.</t>
    <t id="9070">Configurazione della denominazione della nave</t>
    <t id="9071">Visualizza XP:</t>
    <t id="9072">Classifica di visualizzazione:</t>
    <t id="9073">Livello di visualizzazione:</t>
    <t id="9074">Stato di visualizzazione:</t>
    <t id="9075">Abilita la ridenominazione della nave:</t>
    <t id="9076">Prefisso</t>
    <t id="9077">Suffisso</t>
    <t id="9078">Origine nome predefinito:</t>
    <t id="9079">Nome del modello</t>
    <t id="9080">Digitare Nome</t>
    <t id="9081">Base del modello</t>
    <t id="9083">Nome personalizzato</t>
    <t id="9082">Visualizza la classe della nave:</t>
    <t id="9171">Mostra i valori XP nei nomi delle navi</t>
    <t id="9175">Abilita o disabilita la ridenominazione automatica della nave con le informazioni del pilota</t>
    <t id="9172">Mostra i titoli di rango nei nomi delle navi</t>
    <t id="9173">Mostra i numeri di livello nei nomi delle navi</t>
    <t id="9174">Mostra lo stato commerciale nei nomi delle navi</t>
    <t id="9178">Scegli l'origine per i nomi delle basi della nave: Nome modello (con variante), Nome tipo (generico), Base modello (senza variante) o Nome personalizzato (nome memorizzato)</t>
    <t id="9182">Mostra la classe della nave (S, M, L, XL) nei nomi della nave</t>
    <t id="9200">Impostazioni di debug</t>
    <t id="9201">Abilita registrazione debug:</t>
    <t id="9202">Interruttore maestro per tutta l'uscita debug_text. Quando disabilitato, tutta la registrazione debug è soppressa. Quando abilitato, i messaggi debug appaiono nel DebugLog basati su valori di probabilità individuali debug_text.</t>
    <t id="9220">Manutenzione e diagnostica</t>
    <t id="9221">Reimposta le statistiche dei profitti:</t>
    <t id="9222">RESET</t>
    <t id="9223">Cancella tutti i settori nella lista nera:</t>
    <t id="9224">CHIARO</t>
    <t id="9225">Ripristina tutte le impostazioni ai valori predefiniti:</t>
    <t id="9226">RESETTA TUTTO</t>
    <t id="9323">Rimuove tutti i settori dalla lista nera di intelligence delle minacce. Questo cancellerà immediatamente tutti i settori in lista nera e permetterà alle tue navi di viaggiare in aree precedentemente bloccate. Usa questo se vuoi ripristinare il sistema di evitamento minacce o se i settori sono stati erroneamente messi in lista nera.</t>
    <t id="9321">Ripristina tutte le statistiche dei profitti su 0 per tutti i piloti e le navi. Utilizzalo dopo l'aggiornamento alla versione 0.6.0 per cancellare le statistiche basate sulle entrate gonfiate. La correzione ora tiene traccia del PROFITTO effettivo (entrate - costi di acquisto). I conteggi degli scambi e gli XP vengono conservati.</t>
    <t id="9325">Ripristina tutte le impostazioni globali ai loro valori predefiniti. Questo include impostazioni XP, Coordinamento Flotta, Notifiche, Intelligence Mobile, Evitamento Minacce, Denominazione Navi, Auto-Riparazione, Modifiche, Prestazioni e Formato Numero. L'impostazione di registrazione debug è preservata per consentire la registrazione dell'operazione di ripristino.</t>
    <t id="9227">Cancella cache commerciale per tutti i settori domestici:</t>
    <t id="9228">CANCELLARE CACHE</t>
    <t id="9327">Cancella la cache commerciale per tutti i settori di origine. Questo forzerà tutte le navi a eseguire ricerche in diretta fresche nella loro prossima ricerca commerciale. Usa questo se la cache sembra obsoleta o corrotta, o se vuoi forzare un aggiornamento completo della cache.</t>
    <t id="9229">Rilascia tutti i blocchi di ricerca</t>
    <t id="9329">Rilascia TUTTI i blocchi di ricerca commerciale in corso e cancella gli stati transitori correlati. Usa questo se le navi sono bloccate su "Ricerca commerci" a causa di blocchi obsoleti provenienti da salvataggi vecchi. Può interrompere ricerche legittime.</t>
    <t id="9290">Stato dell'Hub commerciale discarica:</t>
    <t id="9291">SCARICO</t>
    <t id="9390">Mostra un'istantanea unica dell'hub commerciale centralizzato (code dello scheduler + stato dell'ultima spedizione richiedente) nel registro e come notifica.</t>
    <t id="9292">Scarica la cache commerciale (COMPLETA):</t>
    <t id="9293">SCARICA LA CACHE</t>
    <t id="9392">Dump COMPLETO della cache (può essere enorme). Scrive tutte le voci della cache nel DebugLog a blocchi. Clicca di nuovo per annullare.</t>
    <t id="9294">Cancella prenotazioni flotta:</t>
    <t id="9295">CHIARO</t>
    <t id="9394">Cancella tutte le prenotazioni commerciali attive della flotta. Usalo se le navi sembrano bloccate in attesa della scadenza delle transazioni riservate o se la tabella delle prenotazioni è diventata obsoleta dopo aver caricato un vecchio salvataggio.</t>
    <t id="9230">Prestazione</t>
    <t id="9231">Ritardo elaborazione batch:</t>
    <t id="9232">Ritardo di convalida:</t>
    <t id="9233">Numero massimo di ricerche simultanee:</t>
    <t id="9234">Numero massimo di operazioni da restituire:</t>
    <t id="9235">Offerte massime per articolo:</t>
    <t id="9236">Massimi scambi per articolo:</t>
    <t id="9237">Offerte massime per articolo per abbinamento:</t>
    <t id="9238">Soglia di uscita anticipata:</t>
    <t id="9241">Intervallo di sezioni dell'offerta in tempo reale:</t>
    <t id="9266">Blocco ricerca TTL:</t>
    <t id="9263">Dimensione del blocco batch:</t>
    <t id="9239">Formato numero</t>
    <t id="9240">Stile formato:</t>
    <t id="9242">Utilizza il suffisso M</t>
    <t id="9243">Soglia suffisso M:</t>
    <t id="9244">Tedesco (123.456,78)</t>
    <t id="9245">Inglese (123.456,78)</t>
    <t id="9510">Notifiche di avanzamento di livello:</t>
    <t id="9511">Avvisi di formazione richiesta:</t>
    <t id="9512">Notifiche di formazione completata:</t>
    <t id="9513">Rapporti di profitto:</t>
    <t id="9514">Avvisi di mercato:</t>
    <t id="9515">Aggiornamenti flotta:</t>
    <t id="9516">Utilizza solo Vanilla XP</t>
    <t id="9610">Abilita o disabilita le notifiche popup di avanzamento di livello del trader nell'interfaccia giocatore.</t>
    <t id="9611">Avviso quando i piloti necessitano di formazione per avanzare al livello successivo.</t>
    <t id="9612">Notifica quando i piloti completano la formazione e avanzano di rango.</t>
    <t id="9613">Riepilogo periodico dei profitti (rapporti semplici e completi).</t>
    <t id="9614">Opportunità di mercato eccezionali e avvisi di scambi ad alto valore.</t>
    <t id="9615">Messaggi di coordinamento flotta e aggiornamenti di stato.</t>
    <t id="9616">Utilizza pilot.skill.piloting e disabilita GT XP progression/caps.</t>
    <t id="9246">Frequenza del rapporto semplice:</t>
    <t id="9247">Frequenza del rapporto completo:</t>
    <t id="9248">Numero massimo di ricerche simultanee nella cache:</t>
    <t id="9249">Numero massimo di ricerche live simultanee:</t>
    <t id="9340">Scegli il formato numerico: il tedesco usa '.' per le migliaia e ',' per i decimali (123.456,78), l'inglese usa ',' per le migliaia e '.' per i decimali (123.456,78)</t>
    <t id="9342">Abilita il suffisso M per i numeri superiori alla soglia (ad esempio, 1,0 M invece di 1.000.000)</t>
    <t id="9343">Soglia per il suffisso M. I numeri sopra questo valore verranno visualizzati con il suffisso M (impostazione predefinita: 999.999)</t>
    <t id="9346">Frequenza del report semplice (notifica popup): 0-30 minuti (0 = disabilitato - i report semplici sono disabilitati, impostazione predefinita: 1 minuto)</t>
    <t id="9347">Frequenza del rapporto completo (voce del registro): 0-60 minuti (0 = disabilitato - i rapporti completi sono disabilitati, impostazione predefinita: 30 minuti)</t>
    <t id="9398">Utilizza la sostituzione dei crediti GT dovuti</t>
    <t id="9399">Sostituisci o aumenta la riga standard "CR dovuta dalle transazioni" con il valore previsto in GT nello stesso slot dell'interfaccia utente.</t>
    <t id="9331">Ritardo tra lotti durante l'elaborazione ricerca commercio (1-100ms). Valori più alti riducono il carico CPU ma rallentano le ricerche commercio. Predefinito: 50ms. Usato nell'elaboratore lotti e filtraggio lista commercio.</t>
    <t id="9332">Ritardo tra validazioni commercio nello script AI (1-100ms). Valori più alti riducono il carico CPU ma rallentano la validazione commercio. Predefinito: 50ms. Usato quando si valida la lista commercio dal sistema MD.</t>
    <t id="9333">Numero massimo di ricerche commercio che possono essere eseguite simultaneamente (1-10). Valori più bassi riducono il carico CPU ma aumentano i tempi di attesa in coda. Valori più alti elaborano ricerche più velocemente ma possono causare picchi di prestazioni. Predefinito: 1.</t>
    <t id="9334">Numero massimo di commerci da restituire dalla ricerca cache (50-1000). Valori più alti forniscono più opzioni commercio ma aumentano il tempo di elaborazione. Valori più bassi riducono il carico CPU ma possono perdere commerci redditizi. Predefinito: 200.</t>
    <t id="9335">Numero massimo di offerte per merce da elaborare nella ricerca in tempo reale (5-100). Valori più alti considerano più offerte ma aumentano il tempo di elaborazione. Valori più bassi riducono il carico CPU ma possono perdere commerci redditizi. Predefinito: 20.</t>
    <t id="9336">Numero massimo di commerci per merce durante l'elaborazione lotti (5-100). Valori più alti permettono più commerci per merce ma aumentano il tempo di elaborazione. Valori più bassi riducono il carico CPU ma possono perdere commerci redditizi. Predefinito: 20.</t>
    <t id="9337">Numero massimo di offerte per merce per corrispondenza nell'elaboratore lotti (5-100). Valori più alti considerano più offerte ma aumentano il tempo di elaborazione. Valori più bassi riducono il carico CPU ma possono perdere commerci redditizi. Predefinito: 20.</t>
    <t id="9338">Soglia uscita anticipata per elaborazione lotti (100-10000). Quando vengono trovati così tanti commerci, l'elaborazione lotti si ferma anticipatamente per risparmiare CPU. Valori più alti elaborano più commerci ma aumentano il carico CPU. Valori più bassi escono prima ma possono perdere commerci redditizi. Predefinito: 2000.</t>
    <t id="9341">Intervallo fetta offerte in diretta in millisecondi (5-500ms). Controlla la frequenza con cui possono iniziare le fette di offerte in diretta. Valori più bassi consentono una raccolta di offerte più veloce ma aumentano il carico CPU. Valori più alti riducono il carico CPU ma rallentano l'elaborazione della ricerca in diretta. Predefinito: 500ms.</t>
    <t id="9363">Dimensione lotto elaborazione (5-20). Elabora chunkSize×chunkSize combinazioni per lotto (ad esempio, 10×10 = 100 combinazioni). Lotti più grandi migliorano la produttività ma aumentano il carico CPU per lotto. Lotti più piccoli riducono i picchi CPU ma richiedono più continuazioni. Predefinito: 10.</t>
    <t id="9348">Numero massimo di ricerche cache che possono essere eseguite simultaneamente (1-20). Le ricerche cache sono veloci ed economiche, quindi valori più alti consentono più controlli cache paralleli senza impatto significativo sulla CPU. Valori più bassi riducono le ricerche cache parallele. Predefinito: 5.</t>
    <t id="9349">Numero massimo di ricerche live che possono essere eseguite simultaneamente (1-10). Le ricerche live sono intensive per la CPU, quindi valori più bassi riducono il carico CPU ma aumentano i tempi di attesa in coda. Valori più alti elaborano ricerche più velocemente ma possono causare picchi di prestazioni. Predefinito: 1.</t>
    <t id="9264">Dimensione blocco query cache:</t>
    <t id="9265">Offerta live Aggiungi dimensione blocco:</t>
    <t id="9364">Voci cache validate per lotto (10-200). Valori più piccoli distribuiscono la validazione cache su più frame (più fluido) ma possono aumentare il tempo per trovare un commercio in cache. Predefinito: 10.</t>
    <t id="9365">Offerte aggiunte per fetta aggiunta (50-2000). Valori più piccoli riducono il lavoro di aggiunta lista per frame (più fluido) ma possono rallentare il completamento della ricerca live. Predefinito: 200.</t>
    <t id="9366">Tempo di vita del blocco ricerca in secondi (60-7200). Se una nave viene negata con "ricerca commerciale già in corso" per più tempo di questo, GT si auto-guarirà cancellando lo stato ricerca obsoleto e rilasciando il blocco. Predefinito: 600s.</t>
    <t id="9370">Soglia flessibile di contropressione batch:</t>
    <t id="9371">Soglia rigida di contropressione batch:</t>
    <t id="9372">Settori per fetta:</t>
    <t id="9373">Raffreddamento aggiornamento casa:</t>
    <t id="9374">Cache Miss Cooldown Base:</t>
    <t id="9375">Intervallo tick dello scheduler:</t>
    <t id="9376">Numero massimo di query cache per tick:</t>
    <t id="9377">Numero massimo di continuazioni di ricerca per tick:</t>
    <t id="9378">Numero massimo di spedizioni per tick:</t>
    <t id="9379">Numero massimo di articoli per tick:</t>
    <t id="9380">Riattivazione massima per tick:</t>
    <t id="9381">Voci massime query cache:</t>
    <t id="9382">Secondi di soglia obsoleti:</t>
    <t id="9383">Secondi soglia coda non aggiornati:</t>
    <t id="9384">Secondi di scadenza dell'operazione non riuscita:</t>
    <t id="9385">Numero massimo di ricerche di fallback simultanee:</t>
    <t id="9386">Numero massimo di ricerche di fallback simultanee:</t>
    <t id="9470">Soglia morbida per la coda del processore batch (5-50). Quando la coda raggiunge questo valore, inizia ad essere applicata contropressione per rallentare nuove richieste di ricerca. Valori più bassi attivano la contropressione prima (più conservativo). Predefinito: 10.</t>
    <t id="9471">Soglia dura per la coda del processore batch (10-100). Quando la coda raggiunge questo valore, le nuove ricerche in tempo reale vengono bloccate fino a quando la coda diminuisce. Valori più bassi bloccano le ricerche prima (più conservativo). Predefinito: 25.</t>
    <t id="9472">Settori elaborati per fetta nella raccolta offerte in tempo reale (1-5). Valori più bassi distribuiscono il lavoro su più frame (più fluido) ma possono rallentare la raccolta offerte. Valori più alti elaborano più velocemente ma possono causare picchi di frame. Predefinito: 1.</t>
    <t id="9473">Tempo di attesa dopo il completamento dell'aggiornamento del settore base (10-120 secondi). Previene richieste di aggiornamento eccessive. Valori più bassi consentono aggiornamenti più frequenti ma aumentano il carico CPU. Valori più alti riducono la frequenza di aggiornamento ma possono ritardare gli aggiornamenti della cache. Predefinito: 30s.</t>
    <t id="9474">Tempo di attesa base dopo un fallimento della cache prima di riprovare ricerca in tempo reale (1-30 secondi). Previene tentativi di riprova eccessivi. Valori più bassi riprovano prima ma aumentano il carico CPU. Valori più alti riducono la frequenza di riprova ma possono ritardare la ricerca di scambi. Predefinito: 10s.</t>
    <t id="9475">Intervallo tra i tick dello scheduler in millisecondi (50-500ms). Controlla la frequenza con cui lo scheduler elabora la coda di lavoro. Valori più bassi elaborano più frequentemente ma aumentano il carico CPU. Valori più alti riducono il carico CPU ma possono aumentare i tempi di attesa in coda. Predefinito: 100ms.</t>
    <t id="9476">Numero massimo di query cache avviate per tick dello scheduler (1-5). Limita la velocità delle query cache per evitare il blocco dei frame. Valori più bassi riducono i picchi CPU ma rallentano le ricerche cache. Valori più alti elaborano più velocemente ma possono causare sfarfallio. Predefinito: 1.</t>
    <t id="9477">Numero massimo di continuazioni ricerca avviate per tick dello scheduler (1-5). Limita la velocità di continuazione per evitare il blocco dei frame. Valori più bassi riducono i picchi CPU ma rallentano l'elaborazione ricerca. Valori più alti elaborano più velocemente ma possono causare sfarfallio. Predefinito: 1.</t>
    <t id="9478">Numero massimo di navi elaborate per tick dello scheduler (1-5). Limita la velocità di elaborazione navi per evitare il blocco dei frame. Valori più bassi riducono i picchi CPU ma rallentano l'elaborazione coda. Valori più alti elaborano più velocemente ma possono causare sfarfallio. Predefinito: 1.</t>
    <t id="9479">Numero massimo di elementi lavoro elaborati per tick dello scheduler (1-5). Limita la velocità di elaborazione elementi per evitare il blocco dei frame. Valori più bassi riducono i picchi CPU ma rallentano l'elaborazione coda. Valori più alti elaborano più velocemente ma possono causare sfarfallio. Predefinito: 1.</t>
    <t id="9480">Numero massimo di attese risvegliate per tick dello scheduler (1-10). Limita la velocità di risveglio per evitare picchi CPU quando molte attese sono in coda. Valori più bassi riducono i picchi CPU ma rallentano l'elaborazione attese. Valori più alti elaborano più velocemente ma possono causare sfarfallio. Predefinito: 2.</t>
    <t id="9481">Numero massimo di voci cache interrogate per lotto (1-100). Controlla la dimensione del lotto query cache. Valori più bassi rendono le ricerche cache più veloci ma possono perdere scambi migliori. Valori più alti considerano più scambi in cache ma aumentano il tempo di validazione. Predefinito: 5.</t>
    <t id="9482">Soglia di obsolescenza dello stato ricerca in tempo reale in secondi (60-600). Quando lo stato ricerca in tempo reale è più vecchio di questo valore, è considerato obsoleto e viene pulito. Valori più bassi puliscono lo stato obsoleto prima ma possono interrompere ricerche legittime. Valori più alti consentono ricerche più lunghe ma possono lasciare stato obsoleto. Predefinito: 300s.</t>
    <t id="9483">Soglia di obsolescenza elementi coda in secondi (30-300). Quando gli elementi coda sono più vecchi di questo valore, sono considerati obsoleti e vengono rimossi. Valori più bassi puliscono gli elementi obsoleti prima ma possono rimuovere elementi coda legittimi. Valori più alti consentono tempi coda più lunghi ma possono lasciare elementi obsoleti. Predefinito: 60s.</t>
    <t id="9484">Scadenza cache scambi falliti in secondi (300-3600). Gli scambi falliti vengono memorizzati in cache per evitare di riprovare immediatamente. Valori più bassi fanno scadere gli scambi falliti prima (più riprove) ma riducono l'efficacia della cache. Valori più alti memorizzano in cache più a lungo (meno riprove) ma possono ritardare i tentativi di riprova. Predefinito: 1800s (30 minuti).</t>
    <t id="9485">Numero massimo di ricerche in tempo reale di fallback simultanee (1-10). Le ricerche di fallback ignorano il blocco del settore base, consentendo a più navi dello stesso settore base di cercare simultaneamente. Valori più bassi riducono il carico CPU ma possono rallentare le ricerche di fallback. Valori più alti consentono più ricerche di fallback parallele ma aumentano l'uso della CPU. Predefinito: 1.</t>
    <t id="9490">Ritardo del segnale del trade trovato:</t>
    <t id="9590">Ritardo prima di inviare il segnale GT_Trade_Found alle navi in millisecondi (10-1000ms). Le navi attendono sempre (ritardo configurato + buffer di 5ms) prima di inviare nuove richieste per catturare segnali ritardati. Valori più alti distribuiscono i segnali tra i frame per prestazioni più fluide. Predefinito: 10ms.</t>
    <t id="8000">Flotta GalaxyTrader</t>
    <t id="8001">Gestione della flotta GalaxyTrader e statistiche dei piloti</t>
    <t id="8002">Visualizza e gestisci tutti i piloti GalaxyTrader</t>
    <t id="8100">Identificativo della nave</t>
    <t id="8101">Pilota</t>
    <t id="8102">Nave</t>
    <t id="8103">Stato</t>
    <t id="8104">Rango</t>
    <t id="8105">Livello</t>
    <t id="8106">XP</t>
    <t id="8107">Profitto a vita</t>
    <t id="8108">Posizione</t>
    <t id="8109">Base domestica</t>
    <t id="8110">Ultimo scambio</t>
    <t id="8111">Profitto pilota</t>
    <t id="8112">Profitto della nave</t>
    <t id="8113">Conteggio degli scambi</t>
    <t id="8200">Aggiorna</t>
    <t id="8201">Esporta CSV</t>
    <t id="8202">Statistiche</t>
    <t id="8203">Impostazioni</t>
    <t id="8204">Aiuto</t>
    <t id="8205">Vicino</t>
    <t id="8300">Tutti i piloti</t>
    <t id="8301">Commercio</t>
    <t id="8302">Formazione</t>
    <t id="8303">Manutenzione</t>
    <t id="8304">Emergenza</t>
    <t id="8305">Principianti (Lv 1-5)</t>
    <t id="8306">Avanzato (Lv 6-11)</t>
    <t id="8307">Esperti (Liv. 12+)</t>
    <t id="8308">I 10 migliori guadagni</t>
    <t id="8350">Ordina per:</t>
    <t id="8351">Identificativo della nave</t>
    <t id="8352">Nome del pilota</t>
    <t id="8353">Tipo di nave</t>
    <t id="8354">Stato</t>
    <t id="8355">Rango</t>
    <t id="8356">Livello</t>
    <t id="8357">XP</t>
    <t id="8358">Profitto</t>
    <t id="8400">Nessun pilota registrato</t>
    <t id="8401">Nessun pilota corrisponde al filtro</t>
    <t id="8402">Piloti totali:</t>
    <t id="8403">Profitto totale della flotta:</t>
    <t id="8404">Ultimo aggiornamento:</t>
    <t id="8405">Cerca piloti...</t>
    <t id="8114">Settore</t>
    <t id="8320">Rinominazione della nave</t>
    <t id="8321">Nome personalizzato</t>
    <t id="8322">Imposta nome</t>
    <t id="8323">Cancella nome</t>
    <t id="8324">Nome impostato correttamente</t>
    <t id="8325">Nome cancellato con successo</t>
    <t id="8450">Invia alla formazione</t>
    <t id="8451">Annulla registrazione</t>
    <t id="8452">Vendita forzata di merci</t>
    <t id="8453">Invia in riparazione</t>
    <t id="8454">Invia per rifornire</t>
    <t id="8455">Interrompi tutti gli ordini</t>
    <t id="8456">Azioni</t>
    <t id="8500">Fare clic per ordinare per ID nave</t>
    <t id="8501">Fare clic per ordinare per nome del pilota</t>
    <t id="8502">Fare clic per ordinare per tipo di spedizione</t>
    <t id="8503">Fare clic per ordinare per Stato</t>
    <t id="8504">Fare clic per ordinare in base alla posizione</t>
    <t id="8505">Fare clic per ordinare per livello</t>
    <t id="8506">Fare clic per ordinare per XP</t>
    <t id="8507">Fare clic per ordinare in base al profitto a vita</t>
    <t id="8508">Aggiorna i dati del pilota dal sistema di missione</t>
    <t id="8509">Esporta la vista corrente in un file CSV</t>
    <t id="8510">Visualizza statistiche e grafici della flotta</t>
    <t id="8511">Configurare le impostazioni del menu</t>
    <t id="8512">Mostra la guida e le scorciatoie da tastiera</t>
    <t id="8600">Nessun pilota GalaxyTrader trovato</t>
    <t id="8601">Crea piloti assegnando navi a GalaxyTrader o attendi il caricamento dei dati.</t>
    <t id="9001">Rinomina GT</t>
    <t id="9902">Invia alla formazione</t>
    <t id="9903">Addestramento manuale in coda per %1. Il pilota inizierà l'addestramento dopo il ciclo corrente.</t>
    <t id="9904">Allenamento in coda dopo il ciclo corrente</t>
    <t id="9905">Pilota o nave non trovati</t>
    <t id="9906">La formazione automatica è abilitata: coda manuale non richiesta</t>
    <t id="9907">L'addestramento del pilota non è bloccato</t>
    <t id="11011">Riduttore per nave media GT Apprentice</t>
    <t id="11012">Modifica motore che riduce leggermente le prestazioni per piloti inesperti su navi medie. Usato dal sistema AI GalaxyTrader. -5% velocità, spinta e rotazione.</t>
    <t id="11013">Riduttore da viaggio medio GT Apprentice</t>
    <t id="11014">Modifica motore che riduce leggermente le prestazioni di viaggio per piloti inesperti su navi medie. Usato dal sistema AI GalaxyTrader. -5% velocità di viaggio.</t>
    <t id="11021">Riduttore per navi di grandi dimensioni GT Apprentice</t>
    <t id="11022">Modifica motore che riduce le prestazioni per piloti inesperti su navi grandi. Usato dal sistema AI GalaxyTrader. -15% velocità, spinta e rotazione.</t>
    <t id="11023">Riduttore da viaggio grande GT Apprentice</t>
    <t id="11024">Modifica motore che riduce le prestazioni di viaggio per piloti inesperti su navi grandi. Usato dal sistema AI GalaxyTrader. -15% velocità di viaggio.</t>
    <t id="11031">Riduttore per navi capitali GT Apprentice</t>
    <t id="11032">Modifica motore che riduce significativamente le prestazioni per piloti inesperti su navi capitali. Usato dal sistema AI GalaxyTrader. -25% velocità, spinta e rotazione.</t>
    <t id="11033">Riduttore di viaggio capitale GT Apprentice</t>
    <t id="11034">Modifica motore che riduce significativamente le prestazioni di viaggio per piloti inesperti su navi capitali. Usato dal sistema AI GalaxyTrader. -25% velocità di viaggio.</t>
    <t id="12001">Potenziamento base GT per piccole navi</t>
    <t id="12002">Modifica motore specializzata per navi piccole con piloti certificati base. Usato dal sistema AI GalaxyTrader. +3% velocità, spinta e rotazione.</t>
    <t id="12003">Potenziatore da viaggio piccolo GT Basic</t>
    <t id="12004">Modifica motore specializzata per navi piccole con piloti certificati base. Usato dal sistema AI GalaxyTrader. +3% velocità di viaggio.</t>
    <t id="13001">Riduttore per navi di grandi dimensioni GT Basic</t>
    <t id="13002">Modifica motore specializzata per navi grandi con piloti certificati base. Usato dal sistema AI GalaxyTrader. -8% velocità, spinta e rotazione.</t>
    <t id="13003">Riduttore da corsa grande GT Basic</t>
    <t id="13004">Modifica motore specializzata per navi grandi con piloti certificati base. Usato dal sistema AI GalaxyTrader. -8% velocità di viaggio.</t>
    <t id="14001">Riduttore base GT per navi capitali</t>
    <t id="14002">Modifica motore specializzata per navi capitali con piloti certificati base. Usato dal sistema AI GalaxyTrader. -15% velocità, spinta e rotazione.</t>
    <t id="14003">Riduttore di corsa del capitale GT Basic</t>
    <t id="14004">Modifica motore specializzata per navi capitali con piloti certificati base. Usato dal sistema AI GalaxyTrader. -15% velocità di viaggio.</t>
    <t id="15001">Potenziatore per piccole navi GT Expert</t>
    <t id="15002">Modifica motore avanzata per navi piccole con piloti esperti. Usato dal sistema AI GalaxyTrader. +25% velocità, spinta e rotazione.</t>
    <t id="15003">Potenziatore da viaggio piccolo GT Expert</t>
    <t id="15004">Modifica motore avanzata per navi piccole con piloti esperti. Usato dal sistema AI GalaxyTrader. +25% velocità di viaggio.</t>
    <t id="16001">Potenziatore per navi grandi GT Expert</t>
    <t id="16002">Modifica motore avanzata per navi grandi con piloti esperti. Usato dal sistema AI GalaxyTrader. +15% velocità, spinta e rotazione.</t>
    <t id="16003">Potenziatore di viaggio di grandi dimensioni GT Expert</t>
    <t id="16004">Modifica motore avanzata per navi grandi con piloti esperti. Usato dal sistema AI GalaxyTrader. +15% velocità di viaggio.</t>
    <t id="17001">Potenziatore di navi capitali GT Expert</t>
    <t id="17002">Modifica motore avanzata per navi capitali con piloti esperti. Usato dal sistema AI GalaxyTrader. +6% velocità, spinta e rotazione.</t>
    <t id="17003">Potenziatore di viaggi di capitale GT Expert</t>
    <t id="17004">Modifica motore avanzata per navi capitali con piloti esperti. Usato dal sistema AI GalaxyTrader. +6% velocità di viaggio.</t>
    <t id="18001">Limitazione Grave delle Abilità (Nave)</t>
    <t id="18002">Limitazione Grave delle Abilità (Nave) - Rappresenta penalità di prestazione gravi dovute all'inesperienza del pilota con navi grandi. Applicata automaticamente dal sistema GalaxyTrader quando l'abilità del pilota è insufficiente per le dimensioni della nave. Aumenta la massa della nave. (Solo sistema GT - Non disponibile per installazione manuale)</t>
    <t id="18003">Limitazione Moderata delle Abilità (Nave)</t>
    <t id="18004">Limitazione Moderata delle Abilità (Nave) - Rappresenta penalità di prestazione moderate durante l'adattamento del pilota alla complessità della nave. Applicata automaticamente dal sistema GalaxyTrader quando l'abilità del pilota è insufficiente per le dimensioni della nave. Aumenta la massa della nave. (Solo sistema GT - Non disponibile per installazione manuale)</t>
    <t id="18005">Limitazione Lieve delle Abilità (Nave)</t>
    <t id="18006">Limitazione Lieve delle Abilità (Nave) - Rappresenta penalità di prestazione minori durante lo sviluppo delle abilità del pilota. Applicata automaticamente dal sistema GalaxyTrader quando l'abilità del pilota è insufficiente per le dimensioni della nave. Aumenta la massa della nave. (Solo sistema GT - Non disponibile per installazione manuale)</t>
    <t id="18007">Limitazione Grave delle Abilità (Motore)</t>
    <t id="18008">Limitazione Grave delle Abilità (Motore) - Rappresenta penalità di prestazione gravi dovute all'inesperienza del pilota con navi grandi. Applicata automaticamente dal sistema GalaxyTrader quando l'abilità del pilota è insufficiente per le dimensioni della nave. Riduce la spinta e la rotazione del motore. (Solo sistema GT - Non disponibile per installazione manuale)</t>
    <t id="18009">Limitazione Moderata delle Abilità (Motore)</t>
    <t id="18010">Limitazione Moderata delle Abilità (Motore) - Rappresenta penalità di prestazione moderate durante l'adattamento del pilota alla complessità della nave. Applicata automaticamente dal sistema GalaxyTrader quando l'abilità del pilota è insufficiente per le dimensioni della nave. Riduce la spinta e la rotazione del motore. (Solo sistema GT - Non disponibile per installazione manuale)</t>
    <t id="18011">Limitazione Lieve delle Abilità (Motore)</t>
    <t id="18012">Limitazione Lieve delle Abilità (Motore) - Rappresenta penalità di prestazione minori durante lo sviluppo delle abilità del pilota. Applicata automaticamente dal sistema GalaxyTrader quando l'abilità del pilota è insufficiente per le dimensioni della nave. Riduce la spinta e la rotazione del motore. (Solo sistema GT - Non disponibile per installazione manuale)</t>
    <t id="9250">Denominazione dello stato della nave</t>
    <t id="9350">Personalizza le abbreviazioni dello stato della nave. I valori predefiniti vengono visualizzati nelle caselle di input e possono essere sovrascritti. Massimo 3 caratteri. Tutti i nomi delle navi verranno aggiornati automaticamente quando modificati.</t>
    <t id="9251">Abbreviazione dello stato di rifornimento:</t>
    <t id="9252">Abbreviazione dello stato di riparazione:</t>
    <t id="9253">Abbreviazione dello stato di manutenzione:</t>
    <t id="9254">Abbreviazione dello stato di formazione:</t>
    <t id="9255">Abbreviazione dello stato del reindirizzamento:</t>
    <t id="9256">Abbreviazione dello stato di autorizzazione:</t>
    <t id="9257">Abbreviazione dello stato bloccato:</t>
    <t id="9258">Abbreviazione dello stato di fallback:</t>
    <t id="9259">Abbreviazione dello stato isolato:</t>
    <t id="9260">Abbreviazione dello stato commerciale:</t>
    <t id="9261">Abbreviazione dello stato di inattività:</t>
    <t id="9262">Abbreviazione dello stato di fuga:</t>
    <t id="9268">Abbreviazione dello stato irraggiungibile:</t>
    <t id="9269">Abbreviazione dello stato dello scambio pilota:</t>
    <t id="9270">Tag prefisso lista nera personalizzato:</t>
    <t id="9351">Abbreviazione per stato di rifornimento (predefinito: RS)</t>
    <t id="9352">Abbreviazione di Stato riparazione (impostazione predefinita: RP)</t>
    <t id="9353">Abbreviazione di Stato di manutenzione (impostazione predefinita: MT)</t>
    <t id="9354">Abbreviazione di Stato di allenamento (predefinito: TR)</t>
    <t id="9355">Abbreviazione di Stato reindirizzamento (impostazione predefinita: RR)</t>
    <t id="9356">Abbreviazione di Stato di autorizzazione (predefinito: CL)</t>
    <t id="9357">Abbreviazione per stato Bloccato (predefinito: BL)</t>
    <t id="9358">Abbreviazione per stato Fallback (impostazione predefinita: FB)</t>
    <t id="9359">Abbreviazione di Stato isolato (impostazione predefinita: IS)</t>
    <t id="9360">Abbreviazione di Stato commerciale (impostazione predefinita: TD)</t>
    <t id="9361">Abbreviazione di Stato inattivo (impostazione predefinita: ID)</t>
    <t id="9362">Abbreviazione di Escape state (default: ES)</t>
    <t id="9367">Abbreviazione di Stato irraggiungibile (predefinito: UR)</t>
    <t id="9368">Abbreviazione per stato Pilot Exchange (predefinito: PE)</t>
    <t id="9369">Mostrato come prefisso per le navi MK3 interessate da una lista nera di fazioni personalizzata (inclusi i subordinati). Predefinito: CB</t>
    <t id="30002">Galaxy Trader MK1</t>
    <t id="30102">Station trader - sells station products to NPC factions</t>
    <t id="30010">Stazione domestica</t>
    <t id="30011">Distanza massima di vendita</t>
    <t id="30012">Ignora le regole commerciali</t>
    <t id="30013">Filtro articoli</t>
    <t id="30014">Vendi target di riempimento del carico%</t>
    <t id="30015">Tolleranza di tornare indietro</t>
    <t id="30016">Acquista percentuale di riempimento del carico</t>
    <t id="30017">Voci del registro</t>
    <t id="30018">Livello di notifica</t>
    <t id="30019">Coordinamento della flotta</t>
    <t id="30020">Livello di debug</t>
    <t id="30021">Stazione di rifornimento</t>
    <t id="30022">% di memoria minima della stazione</t>
    <t id="30023">Consenti merci illegali</t>
    <t id="30024">Carico/Profitto</t>
    <t id="30025">Consenti multi-scambio</t>
    <t id="30110">Stazione del giocatore da cui vendere le merci (è richiesta l'assegnazione della stazione)</t>
    <t id="30111">Distanza massima del cancello per trovare acquirenti NPC (limitata dall'abilità del pilota)</t>
    <t id="30112">Ignore station trade restrictions - sell to any friendly faction regardless of station trade rules</t>
    <t id="30113">Filtro articoli opzionale; lasciare vuoto per vendere tutti i prodotti e i prodotti della stazione</t>
    <t id="30114">Percentuale minima di riempimento del carico prima della partenza per i viaggi di vendita</t>
    <t id="30115">Numero massimo di salti extra consentiti quando si aggiunge un secondo articolo a un viaggio (0 = solo acquirenti direttamente sul percorso)</t>
    <t id="30116">Obiettivo di riempimento del carico per i viaggi di rifornimento (obiettivo morbido, il commerciante può partire prima)</t>
    <t id="30117">Abilita le voci del registro per operazione</t>
    <t id="30118">Livello di notifica: 0=Silenzioso, 1=Normale, 2=Verboso</t>
    <t id="30119">Abilita il coordinamento della flotta e il sistema di prenotazione commerciale</t>
    <t id="30120">Livello di registrazione del debug: 0=Disattivato, 1=Normale, 2=Verboso</t>
    <t id="30121">Se abilitato, acquista anche risorse per la stazione. La fornitura ha la priorità quando lo stoccaggio scende al di sotto della soglia minima</t>
    <t id="30122">Quando una risorsa scende al di sotto di questa percentuale del suo obiettivo, l'offerta ha la priorità sulla vendita. Ignorato se la stazione non può permettersi risorse</t>
    <t id="30123">Consentire la vendita o l'acquisto di articoli illegali/di contrabbando quando disponibili</t>
    <t id="30124">Selezione vendite: 1 = Carico (priorità al maggior riempimento del deposito per merce; parità per profitto), 2 = Profitto (miglior punteggio di profitto)</t>
    <t id="30125">Consente di concatenare più vendite in un ciclo (fino a 3 merci o destinazioni). Disattiva per cicli con un solo scambio</t>
    <t id="30200">Vendo %1 %2 da %3 a %4</t>
    <t id="30201">Nessun acquirente trovato per i prodotti della stazione nel raggio di %1 salti</t>
    <t id="30202">Home station %1 destroyed - station trader order cancelled</t>
    <t id="30203">Home station %1 is no longer player-owned - order cancelled</t>
    <t id="30204">Station assignment required - order cancelled</t>
    <t id="30205">MK1 Station Trader ha iniziato alle %1</t>
    <t id="30206">Vendita completata: %1 %2 venduto a %3 per %4 Cr (profitto: %5 Cr)</t>
    <t id="30207">Viaggio multi-ware: consegna di %1 articoli a %2 destinazioni</t>
    <t id="30208">Fornitura di %1 %2 a %3 da %4</t>
    <t id="30500">Impostazioni GalaxyTrader MK1</t>
    <t id="30501">Impostazioni predefinite del commerciante di stazione</t>
    <t id="30502">Distanza di vendita massima predefinita</t>
    <t id="30503">Obiettivo di riempimento del carico di vendita predefinito</t>
    <t id="30504">Impostazione predefinita Ignora regole commerciali</t>
    <t id="30505">Tolleranza di backtrack predefinita</t>
    <t id="30506">Tempo di attesa quando non è stata trovata alcuna operazione</t>
    <t id="30507">Obiettivo di riempimento del carico di acquisto predefinito</t>
    <t id="31002">Galaxy-Miner</t>
    <t id="31102">Mining autonomo con rifornimento di stazioni e progressione di XP</t>
    <t id="31010">Stazione domestica</t>
    <t id="31110">Stazione per l'estrazione e la consegna (mutuamente esclusivi con il settore Home)</t>
    <t id="31011">Settore Casa</t>
    <t id="31111">Settore in cui operare; utilizzato quando non è impostata alcuna stazione domestica</t>
    <t id="31012">Carrello delle risorse</t>
    <t id="31112">Merci da miniera; vuoto segue la risoluzione della domanda della stazione</t>
    <t id="31013">Stazioni bersaglio</t>
    <t id="31113">Filtro stazione opzionale per consegne; vuoto deriva dal contesto domestico</t>
    <t id="31014">Soglia di overflow%</t>
    <t id="31114">Le stazioni pari o superiori a questa percentuale di memoria vengono considerate piene</t>
    <t id="31015">Consenti la vendita in eccesso ad altri</t>
    <t id="31115">Quando abilitato e gli obiettivi primari sono pieni, vendi ad altre stazioni di fazione</t>
    <t id="31016">Assegna alla stazione</t>
    <t id="31116">Assegnare la nave come subordinata mineraria della Stazione di origine, quando applicabile</t>
    <t id="31017">Resta a casa</t>
    <t id="31117">Limitare l'estrazione/vendita all'area di residenza, ad eccezione delle esecuzioni di fallback in overflow</t>
    <t id="31018">Distribuzione automatica delle sonde delle risorse</t>
    <t id="31118">Distribuisci automaticamente le sonde delle risorse caricate e includi le sonde nel rifornimento di manutenzione</t>
    <t id="31019">Distanza massima di raccolta</t>
    <t id="31119">Distanza massima del gate per il raduno (0 utilizza il limite di abilità pilota/comandante)</t>
    <t id="31020">Distanza massima di vendita</t>
    <t id="31120">Distanza massima del cancello per la vendita (0 utilizza il limite di abilità pilota/comandante)</t>
    <t id="31021">Bilanciamento della flotta</t>
    <t id="31121">Abilita il coordinamento deterministico degli intenti per ridurre l'overflow della stazione</t>
    <t id="31022">Intervallo di ricontrollo della domanda</t>
    <t id="31122">La frequenza con cui viene eseguita la valutazione della domanda/cambiamento del miner</t>
    <t id="31023">Delta della domanda critica</t>
    <t id="31123">Delta di urgenza minimo richiesto per cambiare il mining ware attivo</t>
    <t id="31024">Tempo di ricarica minimo per il cambio</t>
    <t id="31124">Tempo minimo tra due cambi di merce per questa nave</t>
    <t id="31025">% impegno carico minimo</t>
    <t id="31125">Se il riempimento del carico è superiore a questo valore, la nave preferisce terminare la consegna corrente prima del cambio</t>
    <t id="31026">Delta di emergenza difficile</t>
    <t id="31126">Delta di urgenza che consente il passaggio immediato nonostante la soglia di impegno del carico</t>
    <t id="31027">Livello di notifica</t>
    <t id="31127">Livello di notifica: 0=Silenzioso, 1=Normale, 2=Verboso</t>
    <t id="31028">Solo stazioni giocatore</t>
    <t id="31128">Se abilitato, solo le stazioni di proprietà dei giocatori sono considerate obiettivi della domanda.</t>
    <t id="32002">GalaxyTrader Fornitura MK4</t>
    <t id="32102">Commerciante di forniture della stazione del giocatore che utilizza la pipeline di ricerca cache/live GT</t>
    <t id="32010">Distanza di copertura</t>
    <t id="32110">Distanza massima del gate da casa per la ricerca della domanda di destinazione</t>
    <t id="32011">Acquista Distanza</t>
    <t id="32111">Distanza massima del cancello da casa per la ricerca dei fornitori</t>
    <t id="32012">Servire solo a domicilio</t>
    <t id="32112">Quando abilitato, viene soddisfatta solo la domanda della stazione domestica</t>
    <t id="32013">Costruisci solo stazioni</t>
    <t id="32113">Se abilitato, viene soddisfatta solo la richiesta di archiviazione di build</t>
    <t id="32014">Acquista dal giocatore</t>
    <t id="32114">Consenti l'approvvigionamento di articoli da fornitori di proprietà dei giocatori</t>
    <t id="32015">Acquista dalla fazione</t>
    <t id="32115">Consenti l'approvvigionamento di merci da fornitori di fazioni non giocanti</t>
    <t id="32016">Consenti risorse</t>
    <t id="32116">Includere articoli di risorse nella corrispondenza della domanda</t>
    <t id="32017">Consenti intermedi</t>
    <t id="32117">Includere gli articoli intermedi nella corrispondenza della domanda</t>
    <t id="32018">Consenti prodotti</t>
    <t id="32118">Includere i prodotti nella corrispondenza della domanda</t>
    <t id="32019">Consenti Tradewares</t>
    <t id="32119">Includere articoli commerciali nella corrispondenza della domanda</t>
    <t id="20002">Galaxy Trader MK2</t>
    <t id="20102">Distribuzione magazzino con gestione soglie di stoccaggio</t>
    <t id="20010">Stazioni di origine</t>
    <t id="20011">Stazioni di destinazione</t>
    <t id="20012">% di archiviazione minima</t>
    <t id="20013">% di archiviazione statica</t>
    <t id="20014">% di archiviazione massima</t>
    <t id="20015">Filtro articoli</t>
    <t id="20016">Modalità bidirezionale</t>
    <t id="20017">Stazione domestica (opzionale)</t>
    <t id="20018">Distanza massima</t>
    <t id="20019">Tempo di attesa del ciclo</t>
    <t id="20030">Consenti volume basso</t>
    <t id="20031">% minima del volume minimo</t>
    <t id="20110">Elenco delle stazioni di origine da cui distribuire le merci</t>
    <t id="20111">Elenco delle stazioni/magazzini di destinazione a cui distribuire le merci</t>
    <t id="20112">Soglia urgenza destinazione: sotto questa % la stazione ha priorità</t>
    <t id="20113">Soglia minima della fonte: la fonte deve avere più di questa percentuale per essere distribuita</t>
    <t id="20114">Soglia di overflow della sorgente: al di sopra di questa % la sorgente distribuisce anche a destinazioni non urgenti</t>
    <t id="20115">Filtro articoli opzionale; lasciare vuoto per distribuire tutti gli articoli dalla fonte</t>
    <t id="20116">Abilita raccolta di ritorno dalle destinazioni alla sorgente quando c'è eccesso</t>
    <t id="20117">Stazione domestica opzionale per l'assegnazione. Se vuota, la nave rimane non assegnata alle stazioni.</t>
    <t id="20118">Distanza massima del gate tra sorgente e destinazioni (0 = illimitata)</t>
    <t id="20119">Tempo di attesa tra i cicli di distribuzione</t>
    <t id="20130">Consente consegne più piccole basate sull'urgenza al di sotto del normale riempimento minimo della stiva.</t>
    <t id="20131">Percentuale minima di riempimento stiva quando la modalità a basso volume è attiva.</t>
    <t id="20200">Distribuzione di %1 %2 da %3 a %4</t>
    <t id="20201">Viaggio di andata e ritorno: ritiro %1 %2 da %3 a %4</t>
    <t id="20202">Nessuna distribuzione necessaria — tutte le destinazioni sono adeguatamente rifornite</t>
    <t id="20203">Stazione sorgente %1 distrutta — ordine di distribuzione annullato</t>
    <t id="20204">Tutte le stazioni di destinazione non valide — ordine di distribuzione annullato</t>
    <t id="20500">GalaxyTrader MK2 - Impostazioni globali</t>
    <t id="20501">Impostazioni predefinite della distribuzione MK2</t>
    <t id="20510">% di archiviazione minima predefinita</t>
    <t id="20511">% di archiviazione statica predefinita</t>
    <t id="20512">% di archiviazione massima predefinita</t>
    <t id="20513">Attese del ciclo predefinite</t>
    <t id="20514">% di riempimento minimo del carico</t>
    <t id="20520">Verbosità notifiche</t>
    <t id="20521">Livello di debug</t>
    <t id="10006">Ritorno a casa</t>
    <t id="10106">Attracca alla stazione di partenza e rimani lì finché non riprende il commercio</t>
    <t id="30026">Ritorno a casa tra un ciclo e l'altro</t>
    <t id="30126">Quando abilitato, torna alla stazione di partenza e attracca tra i cicli commerciali. Quando disabilitato, continua la ricerca dalla posizione corrente (comportamento legacy)</t>
    <t id="3107">Multitrade in coda: %1. Dovrei guadagnare %2 di profitto.</t>
  </page>
</language>
