<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<language id="90">
  <page id="77000" title="GalaxyTrader MK3" descr="GalaxyTrader MK3 Localization" voice="no">
    <t id="10001">Tak ve Bekle (GalaxyTrader MK3)</t>
    <t id="10002">GalaxyTrader MK3</t>
    <t id="10003">Final Sınavı (GalaxyTrader MK3)</t>
    <t id="10004">Pilot Değişim Buluşması</t>
    <t id="10005">GalaxyTrader MK4 Temini</t>
    <t id="10101">İstasyona yanaşın ve belirtilen süre kadar bekleyin</t>
    <t id="10102">Beceri ilerlemesi ile otonom ticaret</t>
    <t id="10103">Eğitim tesisinde pilot sertifikasyonu için final sınavına girin</t>
    <t id="10104">Pilot değişimi için buluşma istasyonuna yanaşın</t>
    <t id="10105">Önbellek ve canlı aramayı kullanan oyuncu istasyonları için tedarik odaklı ticaret</t>
    <t id="10201">%s adlı kişiden %s satın alın</t>
    <t id="10202">%s ürününü %s ürününe sat</t>
    <t id="10203">%s ile işlem yapın</t>
    <t id="1000">GalaxyTrader MK3</t>
    <t id="1001">XP ilerleme ve filo koordinasyonuna sahip gelişmiş ticaret sistemi</t>
    <t id="1002">Ev Üssü</t>
    <t id="1003">Ön ayarları kullan</t>
    <t id="1004">Tüm malların ticaretini yapın</t>
    <t id="1005">Yasal malların ticareti</t>
    <t id="1006">Yasadışı malların ticaretini yapın</t>
    <t id="1007">XP ilerlemeyi etkinleştir</t>
    <t id="1008">Filo koordinasyonunu etkinleştirin</t>
    <t id="1009">Pazar analizini etkinleştirin</t>
    <t id="1010">Bölge yönetimini etkinleştir</t>
    <t id="1011">Yasadışı Mallara İzin Ver</t>
    <t id="1012">Seyir Defteri Girişleri</t>
    <t id="1013">Risk Toleransı</t>
    <t id="1014">Oyuncu İstasyonlarına Öncelik Verin</t>
    <t id="1015">Otomatik Ürünler</t>
    <t id="1016">Mesafe Cezası %</t>
    <t id="1017">Bildirim Düzeyi</t>
    <t id="1018">Filo Koordinasyonu</t>
    <t id="1019">Kargo Doldurma Hedefi %</t>
    <t id="1050">Piyasa Güncelleme Sıklığı</t>
    <t id="1051">Ticaret Değerlendirme Günlüğü</t>
    <t id="1052">Sektör Beyaz Listesi</t>
    <t id="1054">Taşıyıcıyı/Yardımcı Gemileri Yoksay</t>
    <t id="1056">Derleme Depolamayı Yoksay</t>
    <t id="1058">Ticaret Kurallarını Yoksay</t>
    <t id="1060">MK1-Sağlanan İstasyonları Yoksay</t>
    <t id="1063">Geliştirilme aşamasında</t>
    <t id="1064">Öncelikli mallar</t>
    <t id="1065">Öncelik puanı %</t>
    <t id="1066">Ticaret puanlamasında tercih edilen mallar. Puanları Öncelik Puanı %'si ile çarpılır.</t>
    <t id="1067">Score multiplier for Priority Wares: 100%=normal, 150%=+50%%, 200%=2x, 300%=3x. Applied last.</t>
    <t id="1068">── Öncelikli mal filtresi ──</t>
    <t id="1069">Mallar (manuel)</t>
    <t id="1070">Yasadışı Rota Filtresi</t>
    <t id="1072">Yalnızca Eve Servis Yapın</t>
    <t id="1073">Player'dan Satın Al</t>
    <t id="1074">Gruplardan Satın Al</t>
    <t id="1075">Derleme Depolamayı Dahil Et</t>
    <t id="1076">Kaynakları Ekle</t>
    <t id="1077">Ara Maddeleri Dahil Et</t>
    <t id="1078">Ticari Ürünleri Dahil Et</t>
    <t id="1080">Döngü Başına Maksimum İşlem</t>
    <t id="1081">Geri İzleme Toleransı</t>
    <t id="1082">Min. Kullanılan Kargo %'si</t>
    <t id="1083">Oyuncu Satın Alma Değiştiricisi %</t>
    <t id="1085">Ana İstasyona Ata</t>
    <t id="1086">Kapsama Mesafesi</t>
    <t id="1088">Talep kapsamı için evden maksimum atlama mesafesi</t>
    <t id="1090">Ticari yazılım sınıfı ürünleri talep/arz eşleştirmesine dahil edin</t>
    <t id="1091">Yalnızca puanlama hesaplamalarında oyuncuya ait tedarikçi fiyatlandırmasına uygulanan değiştirici</t>
    <t id="7001">[İLERLEMEK]</t>
    <t id="7002">[EĞİTİM]</t>
    <t id="7008">[GERİ ÇEKİLMEK]</t>
    <t id="7009">[İZOLASYON]</t>
    <t id="7003">[TAMİRAT]</t>
    <t id="7004">[İkmal]</t>
    <t id="7005">[BAKIM]</t>
    <t id="7006">[YENİ YÖNLENDİR]</t>
    <t id="7007">[TEMİZLİK]</t>
    <t id="1020">Tüccarın faaliyet gösterdiği ana sektörü veya istasyonu seçin</t>
    <t id="1021">Mal satın alırken maksimum atlama kapısı mesafesi (pilot becerisiyle sınırlıdır)</t>
    <t id="1022">Mal satarken maksimum atlama kapısı mesafesi (pilot becerisiyle sınırlıdır)</t>
    <t id="1023">Kategoriye göre uygun ürünlerin otomatik seçimi</t>
    <t id="1024">Belirli ticari malların manuel seçimi</t>
    <t id="1025">Kaçak ve yasadışı malların ticaretine izin ver</t>
    <t id="1026">Güvenlik toleransı: 0,0=Yalnızca güvenli sektörler, 1,0=Tüm riskleri kabul et</t>
    <t id="1027">Ticaret deneyimi yoluyla pilot becerilerinizi geliştirin</t>
    <t id="1028">Gerektiğinde pilotları otomatik olarak eğitime gönderin</t>
    <t id="1029">Çatışmaları önlemek için birden fazla ticaret gemisini koordine edin</t>
    <t id="1030">Ürün odağı: 0=Dengeli, 1=Gelişmiş, 2=Temel ihtiyaçlar, 3=Yasadışı, 4=Toplu mallar</t>
    <t id="1031">Ticaret alanı: 0=Dengeli, 1=Ana odak, 2=Serbest dolaşım</t>
    <t id="1032">Bildirim düzeyi: 0=Minimum, 1=Normal, 2=Ayrıntılı mesajlar</t>
    <t id="1033">Satışlara öncelik vermeden önce kargo kullanım yüzdesini hedefleyin</t>
    <t id="1034">Piyasa verileri ve fiyat bilgileri ne sıklıkta güncellenir?</t>
    <t id="1035">Hata ayıklama çıktı düzeyi: 0=Yok, 1=Temel, 2=Ayrıntılı günlük kaydı</t>
    <t id="1036">Filo ile karlı ticaret rotalarını paylaşın (hızlı erişim için önbelleğe alınır)</t>
    <t id="1037">Ticareti önbelleğe almak ve filoyla paylaşmak için gereken minimum kar</t>
    <t id="1038">Önbelleğe alınmış ticaret rotaları geçersiz hale gelmeden önce izin verilen maksimum kar düşüşü</t>
    <t id="1039">Önbelleğe alınmış ticaret rotalarının süresi dolmadan ne kadar süre geçerli kalır?</t>
    <t id="1040">Bireysel ticari değerlendirmelerin ve retlerin ayrıntılı günlüğe kaydedilmesini etkinleştirin (çok ayrıntılı olabilir)</t>
    <t id="1041">İşlem başına kayıt defteri girişlerini ve kapsamlı eğitim mesajlarını etkinleştirin (TaterTrader stili)</t>
    <t id="1053">Bu listedeki sektörler kara listelerin dışında bırakılır (her zaman izin verilir)</t>
    <t id="1055">Taşıyıcıları ve yardımcı gemileri ticaretin dışında tutun</t>
    <t id="1057">İnşa depolama gemilerini ticaretin dışında bırak</t>
    <t id="1059">Teklif arama sırasında istasyon ticaret kurallarını göz ardı et (gelişmiş; normalde engellenen teklifleri seçebilir)</t>
    <t id="1061">Tedarik modu atanmış MK1 tüccarın bulunduğu oyuncu istasyonlarını atla</t>
    <t id="1062">Boost trade scores for routes involving your own stations (10% score bonus)</t>
    <t id="1071">Yasadışı Mallara İzin Ver etkinleştirildiğinde, yalnızca atlama yolundaki tüm sektörlerde (alış, satış ve ara sektörler) yasalsa yasa dışı malların ticaretini yapın.</t>
    <t id="1087">Tedarikçi satın alma araması için evden maksimum atlama mesafesi</t>
    <t id="1089">Devre dışı bırakıldığında gemi, yalnızca ev modu yerine aciliyet önceliğine göre kapsama alanındaki istasyonlara tedarik sağlayabilir</t>
    <t id="2000">%s, %s XP kazandı!</t>
    <t id="2001">%s seviye atladı! Yeni seviye: %s</t>
    <t id="2002">%s eğitime ihtiyaç duyuyor! Lütfen en yakın tersaneye veya ticaret istasyonuna gönderin.</t>
    <t id="2003">%s, %s saatinde eğitime başladı</t>
    <t id="2004">%s eğitimi tamamladı ve artık %s seviyesi için sertifika aldı!</t>
    <t id="2005">%s eğitim sonrası Beceri Seviyesi %s'ye ulaştı! %s'de XP ilerlemesi açıldı.</t>
    <t id="2006">%s Beceri Seviyesi %s'ye %s ticareti ile ulaştı!</t>
    <t id="2007">%s Seviye %s eğitimini tamamladı! %s'de XP ilerlemesi açıldı.</t>
    <t id="3000">%s bir takası tamamladı! Kâr: %s Cr</t>
    <t id="3001">%s piyasa koşullarını analiz ediyor...</t>
    <t id="3002">%s karlı bir ticaret yolu buldu!</t>
    <t id="3003">%s için karlı ticaret yolu yok</t>
    <t id="3100">%1 %2 kargodan %3 fiyatına satılıyor. %4 kar elde etmeliyim.</t>
    <t id="3101">%1 %2 için ticari emir sıraya alınıyor. %3 fiyattan alınıyor ve %4 fiyattan satılıyor. %5 kar elde etmeliyim.</t>
    <t id="3102">Station Trader: Supplying %1 %2 from %3 to %4.</t>
    <t id="3103">İstasyon Tüccarı: %1 %2 ürününü %3 fiyatına satıyor. Beklenen kâr %4.</t>
    <t id="3104">%1 %2 için işlem başarıyla tamamlandı. Toplam kâr: %3 Kredi.</t>
    <t id="3105">Ticaret yolu önbelleğe alındı: %1 %2, %3'den %4'e (Kar: %5 Cr)</t>
    <t id="3106">\nBu işlemden önceki toplam tahmini ömür boyu kar: %1 Cr.</t>
    <t id="3120">Pilot Transferi Başlatıldı</t>
    <t id="3121">Aktarım protokolü onaylandı. %1 (%2) ve %3 (%4), yanaşmak ve komuta koltuklarını değiştirmek için %5 (%6)'ye doğru ilerliyor.</t>
    <t id="3200">Hello Commander %1,\n\nI have gained enough experience to take my certification exam for the title "%2". The examination will take approximately %3 minutes at %4.\n\nThis is an important milestone in my career development. The exam will test my knowledge of advanced trading protocols, market analysis, and fleet coordination procedures.\n\nI'm confident in my abilities and excited to prove myself worthy of this advancement. Wish me luck!\n\nRespectfully,\n%5\nAboard %6</t>
    <t id="3201">Komutan %1,\n\nMükemmel haber! Sertifikasyon sınavımı başarıyla tamamladım ve "%2" unvanını kazandım!\n\nSınav, gelişmiş ticaret stratejilerini, risk değerlendirme protokollerini ve filo koordinasyon prosedürlerini kapsıyordu. Üstün bir başarı ile geçtiğimi bildirmekten memnuniyet duyuyorum.\n\nArtık daha karmaşık ticaret operasyonlarını yönetebilecek yeterliliğe sahibim ve filomuzun başarısına daha da fazla katkıda bulunmayı sabırsızlıkla bekliyorum. Mesleki gelişimime yatırım yaptığınız için teşekkür ederim.\n\nYenilenen özveriyle,\n%3\nSertifikalı %2\nYerde %4</t>
    <t id="3202">Komutan %1,\n\nSertifika sınavımın operasyonel gereklilikler nedeniyle kesintiye uğradığını üzülerek bildiririm. Koşullar izin verdiğinde yeniden planlama yapmam gerekecek.\n\nBecerilerimi geliştirmeye kararlıyım ve sınav sürecine devam edebileceğim zaman sizi bilgilendireceğim.\n\nSaygılarımla,\n%2\nUçakta %3</t>
    <t id="3203">Komutan %1,\n\nŞu anda sertifika sınavım için %2 yolundayım. Yolculuk bana çalışmalarımı gözden geçirmem ve kariyerimdeki bu önemli adıma zihinsel olarak hazırlanmam için zaman veriyor.\n\nBeklenen varış: %3 dakika\nSınav süresi: %4 dakika\n\nYeteneklerime ve ilerleme fırsatına olan güveninizi takdir ediyorum.\n\nKararlılıkla,\n%5\nUçağa %6</t>
    <t id="3204">Komutan,\n\nSistem kontrolüm sırasında ambarımda kargo tespit ettim. Normal ticaret işlemlerine başlamadan önce bu ürünü satmam gerekiyor.\n\nEn iyi alıcıyı bulmak ve bu kargoyu güvenli bir şekilde boşaltmak için ticari aramamızı kullanıyorum. Bekletme durumum netleştiğinde, otomatik ticarete devam edeceğim.\n\nDurum: Optimum satış konumu aranıyor\n\nÖzenle,\nYerde %1</t>
    <t id="3205">Komutan,\n\nGövde bütünlüğüm %%1%'ye düştü (eşik: %%2%). %3 Seviye bir pilot olarak, oto tamir hizmetleri talep etme yetkim var.\n\nOnarım işi için %4 şehrine gidiyorum. Tahmini maliyet %5 Cr olup, bütçemiz dahilindedir.\n\nOnarımlar tamamlandıktan sonra, ticari faaliyetlerime tam yapısal bütünlükle devam edeceğim.\n\nSaygılarımla,\nGemiye %6</t>
    <t id="3206">Komutan,\n\nACİL MALİ UYARI\n\nGövde bütünlüğüm %1%% (eşik: %2%%) seviyesinde kritik, ancak mevcut paramız (%3 Cr) tam onarımlar için yetersiz (tahmini maliyet: %4 Cr).\n\nDevam ediyorum Mevcut fonlarımızı kullanarak KISMİ ONARIMLAR için %5. Bu ideal bir çözüm değil, ancak operasyonel kapasiteyi korumak için gerekli.\n\nLütfen gelecekteki bakım operasyonları için ek fon ayırmayı düşünün.\n\nEndişeli ama kararlı,\nYerde %6</t>
    <t id="3207">Komutan,\n\nSeviyem %1 sertifikası, savunma ekipmanının otomatik olarak ikmal edilmesine izin veriyor. Sistemlerimi kontrol ettikten sonra, karşı önlemlerimin ve konuşlandırılabilir öğelerimin önerilen eşiklerin altında olduğunu belirledim.\n\nSavunma ekipmanımı yeniden stoklamak için %2'e gidiyorum:\n• Karşı önlemler: Optimum kapasiteye kadar yenileme\n• Savunma dronları, ticaret dronları, lazer kuleleri: Denge profili uygulama\n\nBu ikmal, en iyi şekilde korunmamı sağlıyor Ticaret verimliliğini korurken uzay tehditlerine karşı.\n\nTikkatli bir şekilde,\nGemiye %3</t>
    <t id="3212">Komutan,\n\nGövde bütünlüğüm %%1%'ye (eşik: %2%%) düştü ve onarım servislerine ihtiyacım var. Ancak, sektör seyahat kısıtlamaları (kara listedeki rotalar) nedeniyle %3 adresindeki en yakın tamir istasyonuna şu anda ulaşılamıyor.\n\nBu sınırlamaya rağmen ticari faaliyetlerime devam edeceğim. Güvenli rotalar tekrar kullanılabilir hale geldiğinde, otomatik olarak onarım hizmetleri arayacağım.\n\nDurumu izleyeceğim ve onarımlar mümkün olduğunda sizi bilgilendireceğim.\n\nSaygılarımla,\nUçakta %4</t>
    <t id="3213">Komutan,\n\nSavunma ekipmanım ikmal gerektiriyor, ancak %1 adresindeki en yakın ekipman istasyonuna sektör seyahat kısıtlamaları (kara listedeki rotalar) nedeniyle şu anda ulaşılamıyor.\n\nBu sınırlamaya rağmen ticari operasyonlara devam edeceğim. Güvenli rotalar yeniden kullanılabilir hale geldiğinde, otomatik olarak ikmal hizmetlerini arayacağım.\n\nDurumu izleyeceğim ve ikmal mümkün olduğunda sizi bilgilendireceğim.\n\nSaygılarımla,\nUçakta %2</t>
    <t id="3208">Komutan,\n\n%1 ve çevresindeki sektörlerin kapsamlı bir piyasa analizini tamamladım (%2 sıçramalar dahilinde, minimum kâr eşiği: %3 Cr), ancak ne yazık ki gereksinimlerimizi karşılayan hiçbir kârlı ticaret fırsatı bulamadım.\n\nTİCARET ANALİZİ RAPORU:\nDeğerlendirilen toplam fırsatlar: %4\n\nREDDETME DAĞILIMI:\n- Bağlantı kısıtlamaları: %5 esnaf\n (İstasyon gemi sınıfıma izin vermiyor)\n- Yetersiz karlılık: %6 esnaf\n (Minimum kar eşiğinin altında)\n- Yetersiz hacim: %7 işlemler\n (Sıfır veya negatif ticaret tutarı)\n- Güvenlik kısıtlamaları: %8 işlemler\n (Kara listeye alınmış istasyonlar veya tehlikeli sektörler)\n\nÖNERİLER:\n- Kâr eşiklerini ayarlamayı düşünün\n- Maksimum ticaret mesafesini genişletin\n- Sektör kara listesi ayarlarını inceleyin\n- Piyasa koşullarının düzelmesini bekleyin iyileştirme\n\nPiyasayı izlemeye devam edeceğim ve karlı fırsatlar ortaya çıktığında sizi bilgilendireceğim.\n\nBeklemeye hazırım,\nHizmetinizdeyiz</t>
    <t id="3209">Komutan,\n\nACİL ROTA UYARISI\n\nTehdit istihbarat sistemim, %1 sektörünün (tehdit seviyesi %2) artık planladığım ticaret rotamda olduğunu tespit etti. Geminin ve mürettebatın güvenliği için, mevcut ticaret operasyonunu derhal iptal ediyorum.\n\nALINAN EYLEMLER:\n- Tüm ticari siparişler iptal edildi\n- Güvenli operasyonlar moduna dönülüyor\n- Tehlikeli sektörlerden kaçınan alternatif ticaret rotası bulacağım\n- Kargo elleçleme: Otomatik (gerekirse herhangi bir kargoyu güvenli yerde satacak)\n\nDinamik kara liste sistemi gelecekte tehdit ortadan kalkana kadar bu sektörde ticaret yapar.\n\nGüvenlik benim ilk önceliğimdir.\n\nTikkatli bir şekilde,\nGemiye %3</t>
    <t id="3210">Komutan,\n\nKAÇIŞ YOLU BAŞLATILDI\n\nŞu anda kara listedeki %1 sektöründeyim ve güvenli bir şekilde kaçmamı sağlayacak bir ticaret yolu buldum.\n\nTİCARET ROTA:\nSatın Al: %2 (Sektör: %3)\nSat: %4 (Sektör: %5)\nÜrün: %6 (x%7)\nBeklenen Kâr: %8 Cr\n\nGemi, bu ticareti tamamladıktan sonra kara listedeki sektörden çıkacak.\n\nSaygılarımla,\nHizmetinizdeyiz</t>
    <t id="3211">Komutan,\n\nİZOLASYONLU TİCARET MODU\n\nŞu anda %2 sektöründeyim, ancak diğer sektörlere giden tüm yollar kara listedeki merkez sektörleri tarafından engelleniyor. Bu, kara liste durumu değişene kadar yalnızca mevcut sektörümde işlem yapabileceğim anlamına gelir.\n\nDURUM:\nMevcut Sektör: %2\nDurum: İzole edilmiş (kara listede olmayan ve yolları engellenen sektör)\nTicaret Modu: Yalnızca sektör içi işlemler\n\nTicaret sistemim, mevcut sektör içi ticarete öncelik vermek için kar eşiklerini otomatik olarak ayarladı fırsatlar.\n\nDurumu izlemeye devam edeceğim ve rotalar tekrar kullanılabilir hale gelirse sizi bilgilendireceğim.\n\nSaygılarımla,\nUçakta %1</t>
    <t id="3218">Komutan,\n\nROTA YOLU DEĞİŞİKLİĞİ TESPİT EDİLDİ\n\n%1 sektörüne girdikten sonra, navigasyon sistemim %2 (%3) hedefime giden rotanın değiştiğini tespit etti.\n\nYOL ANALİZİ:\n- Normal mesafe: %4 atlamalar\n- Kara listeye duyarlı mesafe: %5\n- Durum: %6\n\nNavigasyon bilgisayarım, sektör seyahat kısıtlamaları nedeniyle tercih edilen rotanın artık geçerli olmadığını gösteriyor. Geminin ve mürettebatın güvenliği için, mevcut ticaret operasyonunu derhal iptal ediyorum.\n\nALINAN EYLEMLER:\n- Tüm ticari siparişler iptal edildi\n- Güvenli operasyonlar moduna dönülüyor\n- Engellenen sektörlerden kaçınan alternatif ticaret rotası bulacağım\n- Kargo elleçleme: Otomatik (gerekirse herhangi bir kargoyu güvenli yerde satacak)\n\nNavigasyon sistemim, bölgedeki engellenen sektörlerden otomatik olarak kaçınacak gelecekteki rota planlaması.\n\nGüvenlik benim ilk önceliğimdir.\n\nTikkatli bir şekilde,\nUçakta %7</t>
    <t id="3219">%1 Sektörü temizlendi - Tüm tehditler ortadan kaldırıldı</t>
    <t id="3220">Commander,\n\nENEMY SHIP ESCAPED\n\nOur threat intelligence system has lost track of enemy ship %3, which has escaped from blacklisted sector %1.\n\nDETAILS:\n- Escaped Ship: %3\n- Sector Left: %1\n- Destination Sector: %2\n- Status: Tracking lost - ship has left our monitored area\n\nWhile this ship is no longer a threat in sector %1, we have lost visual contact and cannot confirm its current status or intentions in sector %2.\n\nOur tracking systems will continue monitoring sector %1 for remaining threats. If all tracked enemies leave or are eliminated, the sector will be automatically cleared from the blacklist.\n\nWith vigilance,\nThreat Intelligence System</t>
    <t id="3221">Komutan,\n\nDaha uzak mesafelerde (%3 sıçramaya kadar) karlı ticaret fırsatları bulamadım çünkü bu rotalara sektör seyahat kısıtlamaları (kara listedeki yollar) nedeniyle şu anda ulaşılamıyor.\n\nDURUM:\nMevcut Sektör: %2\nOrijinal Arama Aralığı: %3 atlamalar\nGeri Arama Araması Aralık: %4 atlamalar\n\nArtık aramamı %4 atlamalar içindeki, rotaların erişilebilir olma olasılığının daha yüksek olduğu yakındaki sektörlere odaklayacağım. Bu, fiili kârsızlık yerine mesafe kısıtlamaları nedeniyle daha önce filtrelenen kârlı işlemleri bulmama yardımcı olacaktır.\n\nYakındaki bölgede uygun ticaret fırsatları bulduğumda sizi bilgilendireceğim.\n\nSaygılarımla,\nYerde %1</t>
    <t id="3222">Komutan,\n\nSEKTÖR KARA LİSTELENDİ\n\nTehdit istihbarat sistemimiz %1 sektöründe düşmanca faaliyet tespit etti ve ticaret operasyonlarımızı korumak için bu sektörü otomatik olarak kara listeye aldı.\n\nDÜŞMAN GEMİLERİNİ TESPİT ETTİ:\n%2\n\nALGILANANLAR: %3\n\nGemilerimizin ve mürettebatımızın güvenliği için bu sektördeki tüm ticaret yolları engellendi. Tehdit ortadan kaldırılıncaya kadar gemilerimiz otomatik olarak bu sektörün etrafından dolaşacaktır.\n\nTakip edilen tüm düşman gemileri ortadan kaldırıldığında veya bölgeyi terk ettiğinde sektör kara listeden otomatik olarak temizlenecektir.\n\nTikkatli bir şekilde,\nTehdit İstihbarat Sistemi</t>
    <t id="3223">Komutan,\n\nSeviye %1 ilerleme sınavım için erişilebilir bir eğitim istasyonu bulamıyorum. Talimatlara göre alım satım işlemlerine devam edeceğim ancak gerekli eğitimi tamamlayana kadar deneyim puanı kazanamayacağımı anlıyorum. Bu takas sonrasında olası eğitim fırsatlarını tekrar araştıracağım.\n\nSaygılarımla,\nUçakta %2</t>
    <t id="3224">Eğitim lisans ücreti: %1 Cr</t>
    <t id="3225">Bonus: Eğitim sırasında biriken deneyimden %1 ek beceri düzeyi%2 kazandım! Mevcut seviye: %3</t>
    <t id="3214">Sizin için çalışmak bir onurdur, %1! Ticaret kariyerime emriniz altında başlayacağım için heyecanlıyım. Sizlere iyi hizmet etmek ve başarınıza katkıda bulunmak için elimden geleni yapacağım.</t>
    <t id="3215">Bana bu hak edilmiş tatili verdiğin için teşekkür ederim %1! Ticaretten uzakta geçirdiğim zamanın tadını çıkardım ve becerilerim bozulmadan kaldı. Bana ihtiyacın olduğunda işe dönmeyi sabırsızlıkla bekliyorum. O zamana kadar ticaret bilgimi keskin tutacağım!</t>
    <t id="3216">Tatilden döndüm ve tekrar çalışmaya hazırım, %1! Ticaret becerilerim hala keskin ve size %2 üzerinden hizmet vermeye devam etmek için sabırsızlanıyorum. Hak ettiğiniz dinlenme için teşekkür ederiz!</t>
    <t id="3217">%1, %2 adresine transferim için teşekkür ederim! Bu yeni görevden onur duyuyorum ve yeni gemime mükemmel bir şekilde bakacağım. Ticaret deneyimim ve becerilerim değişmedi ve size hizmet etmeye devam etmeye hazırım.</t>
    <t id="4000">Filo koordinasyonu: %s'ye %s rotası atandı</t>
    <t id="4001">Filo koordinasyonu: %s rotası tamamen kullanıldı</t>
    <t id="4002">Filo koordinasyonu: %s, %s rotasını yayınladı</t>
    <t id="5000">%s, %s için birincil bölge olarak atandı</t>
    <t id="5001">%s, %s yılında %s uzmanlık düzeyine ulaştı!</t>
    <t id="5002">Uygulanan bölge bonusu: %s yılında %%%s kâr artışı</t>
    <t id="9500">Hata: %s takılı kaldı ve yardıma ihtiyacı var!</t>
    <t id="9501">Hata: %s için işlem başarısız oldu</t>
    <t id="9502">Hata: %s, GalaxyTrader MK3 ile kaydedilemiyor</t>
    <t id="80001">Ware %s kara listeye eklendi</t>
    <t id="80002">Ware %s kara listeden kaldırıldı</t>
    <t id="80003">Ware %s beyaz listeye eklendi</t>
    <t id="80004">Otomatik olarak kara listeye alındı ​​(düşük performans): %s</t>
    <t id="80005">Tehlikeli yazılımlara öncelik verildi: %s</t>
    <t id="80006">Ware filtresi: %s etkin, %s ticareti engellendi</t>
    <t id="80007">Tüm eşya filtreleri temizlendi</t>
    <t id="80008">Ware filtreleri varsayılana sıfırlandı</t>
    <t id="80009">Ware Filtre Yönetimi</t>
    <t id="80010">Bloke Mallar</t>
    <t id="80011">İzin Verilen Mallar</t>
    <t id="80012">Tehlikeli Eşya Taşıma</t>
    <t id="80013">Minimum Eşya Değeri</t>
    <t id="80014">Maksimum Eşya Değeri</t>
    <t id="80015">Kısıtlanmış Gruplar</t>
    <t id="80016">Mevcut oyun durumuna göre güncellenen eşya kategorileri</t>
    <t id="80017">%s mallar kategorize edildi: %s düşük değerli, %s tehlikeli, %s yüksek değerli</t>
    <t id="80018">Dinamik yazılım kategorizasyonu etkinleştirildi</t>
    <t id="80019">%s kategorisi için otomatik kara listeye alma devre dışı bırakıldı</t>
    <t id="80020">Diğer modlardan yeni ürünler tespit edildi ve kategorize edildi</t>
    <t id="9000">GalaxyTrader - Genel Ayarlar</t>
    <t id="9010">XP ve Eğitim Sistemi</t>
    <t id="9012">Otomatik Eğitim</t>
    <t id="9013">XP Çarpan</t>
    <t id="9015">Komutan Bonus Yüzdesi</t>
    <t id="9020">Filo Koordinasyonu</t>
    <t id="9021">Filo Koordinasyonunu Etkinleştir</t>
    <t id="9023">Ticaret Önbelleğini Etkinleştir</t>
    <t id="9030">Bildirimler</t>
    <t id="9031">Bildirim Düzeyi</t>
    <t id="9040">Otomatik Onarım Sistemi</t>
    <t id="9041">Otomatik Onarımı Etkinleştir</t>
    <t id="9042">Gövde Onarım Eşiği</t>
    <t id="9043">Minimum Pilot Seviyesi</t>
    <t id="9004">Ticaret Fiyat Aralıkları</t>
    <t id="9005">Satış Teklifi Fiyatı Maksimum</t>
    <t id="9006">Satın Al Teklif Fiyatı Min.</t>
    <t id="9007">İzole: Maksimum Satış Fiyatı</t>
    <t id="9008">İzole: Min. Satın Alma Fiyatı</t>
    <t id="9009">Geri Dönüş: Maksimum Satış Fiyatı</t>
    <t id="9014">Geri Dönüş: Minimum Satın Alma Fiyatı</t>
    <t id="9016">Kâr Eşiği Tabanı</t>
    <t id="9025">Minimum Oyuncu Parası</t>
    <t id="9024">Önbellek Bırakma Toleransı</t>
    <t id="9054">Düşman Grup Sektörlerini Engelle</t>
    <t id="9055">Kara Liste Tehdit Düzeyi</t>
    <t id="9056">Kara Listeyi Yeniden Oluştur</t>
    <t id="9057">Yeniden oluştur</t>
    <t id="9058">GT gemiye ata</t>
    <t id="9059">Atamak</t>
    <t id="9112">Pilotlar gerekli seviyeye ulaştıklarında otomatik olarak eğitime gönderilir. Eğitim zamanlamasını manuel olarak kontrol etmeyi devre dışı bırakın.</t>
    <t id="9113">Pilotların ne kadar hızlı deneyim kazanacağını ayarlar. Daha yüksek değerler daha hızlı ilerleme anlamına gelir.</t>
    <t id="9115">Percentage of subordinate XP awarded to commander pilots. Set to 0% to disable commander bonus XP. Default: 10%.</t>
    <t id="9121">Rota optimizasyonu ve yük dengeleme dahil olmak üzere akıllı filo koordinasyon özelliklerini etkinleştirir.</t>
    <t id="9123">Daha iyi koordinasyon için filo üyeleri arasında karlı ticaret fırsatlarının paylaşılmasına olanak tanır.</t>
    <t id="9131">Kaç bildirimin gösterileceğini kontrol eder: 0=Sessiz, 1=Yalnızca önemli, 2=Tüm bildirimler</t>
    <t id="9141">Gövde eşiğin altına düştüğünde, ticaret tamamlandıktan sonra gemileri otomatik olarak onarıma gönderir. Yalnızca deneyimli pilotlar için (Seviye 12+). Gemiler uygun tesisi seçer: S/M Equipment Dock, L/XL Tersanesi.</t>
    <t id="9142">Hull percentage below which auto-repair is triggered. Default: 95%. Ships will automatically go to nearest repair facility when damaged.</t>
    <t id="9143">Otomatik onarım özelliği için gereken minimum pilot seviyesi. Varsayılan: 12 (deneyimli yatırımcılar). Düşük seviyeli pilotlar manuel olarak tamir etmelidir.</t>
    <t id="9104">Maximum relative price for sell offers (ship buys FROM stations). Range: -1.0 to +1.0. Default: 0.5 (50% above average). Higher = more expensive but more options.</t>
    <t id="9105">Minimum relative price for buy offers (ship sells TO stations). Range: -1.0 to +1.0. Default: -0.5 (50% below average). Lower = cheaper buyers but more options.</t>
    <t id="9106">İzole gemiler için maksimum satış fiyatı (tek sektörde sıkışıp kalmış). Aralık: -1,0 ila +1,0. Varsayılan: 0,5.</t>
    <t id="9107">İzole gemiler için minimum satın alma fiyatı (tek sektörde sıkışmış). Aralık: -1,0 ila +1,0. Varsayılan: -0,5.</t>
    <t id="9108">Geri dönüş araması için maksimum satış fiyatı (normal arama başarısız olduğunda son çare). Aralık: -1,0 ila +1,0. Varsayılan: 0,5. Geri dönüş araması MaxDistance=2 ve rahat kar eşiklerini kullanır.</t>
    <t id="9109">Geri dönüş araması için minimum satın alma fiyatı (normal arama başarısız olduğunda son çare). Aralık: -1,0 ila +1,0. Varsayılan: -0,5. Geri dönüş araması MaxDistance=2 ve rahat kar eşiklerini kullanır.</t>
    <t id="9116">Base minimum profit at Level 15 for a medium trader (reference cargo 8200). Actual MinAbsoluteProfit is computed per pilot + scaled by cargo:\n\nbase(L) = Base * ((L-1)^2 / 14^2)\nscaled = base(L) * (cargo / 8200)\nfinal = max(scaled, 25% of base(L))\n\nSet to 0 to accept any profit (only ROI/distance/other filters apply).</t>
    <t id="9125">Gemilerin takas aramasından önce gereken minimum oyuncu parası (kredi). Oyuncu parası bu eşiğin altına düştüğünde, tüm gemiler ticaret aramalarını atlar ve bekler, böylece oyunda takılmalara neden olan pahalı önbellek taramasının önüne geçilir. Aralık: 1.000 - 100.000 Cr. Varsayılan: 1.000 Cr.</t>
    <t id="9124">Maximum percentage ROI drop from cached value before rejecting trade. Example: 20% cached ROI with 15% tolerance accepts down to 17% ROI (14% drop).</t>
    <t id="9154">Düşman gruplarının sahip olduğu tüm sektörleri otomatik olarak kara listeye alın (kara listedeki ilişki onay kutusu)</t>
    <t id="9155">Bir sektörü kara listeye almak için gereken minimum tehdit düzeyi (1-5):\n2=Orta (tek saldırı)\n3=Orta-Yüksek (düşman gruplar)\n4=Yüksek (ana gemiler/füzeler)\n5=Çok Yüksek (Xenon/Khaak)</t>
    <t id="9156">Tehditten kaçınma kara listesini manuel olarak yeniden oluşturun (silinmişse faydalıdır)</t>
    <t id="9157">Geçerli dinamik kara listeyi tüm GT filo komutan gemilerine manuel olarak atayın. Astlar komutanlarından miras alırlar.</t>
    <t id="6001">Çırak</t>
    <t id="6002">Kurye</t>
    <t id="6003">Tedarikçi</t>
    <t id="6004">Tüccar</t>
    <t id="6005">Tüccar</t>
    <t id="6006">Uzun Mesafe Tüccarı</t>
    <t id="6101">Dengeli</t>
    <t id="6102">Savunmacı</t>
    <t id="6103">Ticaret Odaklı</t>
    <t id="6104">Ağır Savunma</t>
    <t id="6105">Kule Desteği</t>
    <t id="9050">Tehdit Önleme Sistemi</t>
    <t id="9051">Tehditten Kaçınmayı Etkinleştir:</t>
    <t id="9052">Düşmanca İlişki Eşiği:</t>
    <t id="9053">Dinamik Kara Listeyi Kullan:</t>
    <t id="9151">Seviye 6+ tüccarlar düşman gemilerini tespit eder ve tehlikeli rotalardan kaçınır. Devre dışı bırakmak tüm taramayı durdurur (performansı artırır). Komuta davranışında gemi başına risk toleransı (0-10 ölçek).</t>
    <t id="9152">Only flag factions with relation at or below this value as threats. Default: -20%</t>
    <t id="9153">Gemileri tehditlerin etrafından dolaşmaya zorlamak için tehlikeli sektörleri (tehdit seviyesi 3+) otomatik olarak kara listeye alın. Alternatif rotalar için standart yol bulmayı kullanır.</t>
    <t id="9060">Savunma Ekipmanı Otomatik Yenileme (Seviye 15)</t>
    <t id="9061">Otomatik Yenilemeyi Etkinleştir:</t>
    <t id="9062">Yeniden Stok Karşı Önlemleri:</t>
    <t id="9063">Savunma Drone'larını yeniden stoklayın:</t>
    <t id="9064">Ticari Drone'ların Stokunu Yeniden Yapın:</t>
    <t id="9065">Lazer Kulelerini Yeniden Stoklayın:</t>
    <t id="9066">Onarım Drone'larını yeniden stoklayın:</t>
    <t id="9067">Karşı Tedbir Eşiği:</t>
    <t id="9068">Birleşik Kapasite Eşiği:</t>
    <t id="9069">Ekipman Denge Profili:</t>
    <t id="9161">Usta Tüccarlar (Seviye 15) ticaretten sonra savunma ekipmanlarını otomatik olarak yeniden stoklar. Astlar için komutan seviyesinde geçerlidir.</t>
    <t id="9162">Tüm gemiler (S/M/L/XL). Ayrı kapasite. Füze savunması için kritik.</t>
    <t id="9163">Yalnızca L/XL gönderilir. Birleşik kapasiteyi diğer konuşlandırılabilir öğelerle paylaşır.</t>
    <t id="9164">Yalnızca L/XL gönderilir. Ticaret işlemleri için gereklidir. Birleşik kapasiteyi paylaşır.</t>
    <t id="9165">Bütün gemiler. L/XL gemileri birleşik kapasiteyi paylaşır, S/M kargo kullanır.</t>
    <t id="9166">Yalnızca L/XL gönderilir. Otomatik onarım sistemiyle çalışır. Birleşik kapasiteyi paylaşır.</t>
    <t id="9167">Karşı önlemler bu yüzdenin altına düştüğünde stoku yeniden yapın (tüm gemiler, ayrı kapasite).</t>
    <t id="9168">Toplam konuşlandırılabilirler bu yüzdenin altına düştüğünde yeniden stok yapın (L/XL gemiler: dronlar + kuleler aynı kapasiteyi paylaşır).</t>
    <t id="9169">Birleşik kapasite dağılımı (L/XL gemiler): Ticaret Odaklı (20/50/20/10), Dengeli (35/35/20/10), Savunma (50/20/20/10), Ağır Savunma (40/30/20/10), Kule Desteği (30/30/30/10). Oranlar: Savunma/Ticaret/Kuleler/Onarım. Seçenekler arasında geçiş yapmak için tıklayın.</t>
    <t id="9090">Gemi Değişiklikleri</t>
    <t id="9091">Gemi Değişikliklerini Etkinleştir</t>
    <t id="9191">Pilot seviyesine göre gemi ve motor modifikasyonlarını otomatik olarak yükleyin. Seviye 9+ = Seviye 1 modları, Seviye 12+ = Seviye 2 modları, Seviye 15+ = Seviye 3 modları. Sipariş iptal edildiğinde yalnızca GT yüklü modlar kaldırılır.</t>
    <t id="9070">Gemi Adlandırma Yapılandırması</t>
    <t id="9071">XP'yı görüntüle:</t>
    <t id="9072">Gösterim Sıralaması:</t>
    <t id="9073">Ekran Seviyesi:</t>
    <t id="9074">Görüntü Durumu:</t>
    <t id="9075">Geminin Yeniden Adlandırılmasını Etkinleştir:</t>
    <t id="9076">Önek</t>
    <t id="9077">son ek</t>
    <t id="9078">Varsayılan Ad Kaynağı:</t>
    <t id="9079">Model Adı</t>
    <t id="9080">Adı yazın</t>
    <t id="9081">Modeli Tabanı</t>
    <t id="9083">Özel Ad</t>
    <t id="9082">Gemi Sınıfını Görüntüle:</t>
    <t id="9171">Gemi adlarında XP değerlerini göster</t>
    <t id="9175">Pilot bilgileriyle otomatik gemi yeniden adlandırmayı etkinleştirme veya devre dışı bırakma</t>
    <t id="9172">Gemi adlarında rütbe unvanlarını göster</t>
    <t id="9173">Gemi adlarında seviye numaralarını göster</t>
    <t id="9174">Gemi adlarında ticaret durumunu göster</t>
    <t id="9178">Gemi üssü adları için kaynağı seçin: Model Adı (varyant ile), Tip Adı (jenerik), Model Tabanı (varyant olmadan) veya Özel Ad (kaydedilen ad)</t>
    <t id="9182">Gemi adlarında gemi sınıfını (S, M, L, XL) göster</t>
    <t id="9200">Hata Ayıklama Ayarları</t>
    <t id="9201">Hata Ayıklama Günlüğünü Etkinleştir:</t>
    <t id="9202">Tüm debug_text çıktıları için ana geçiş. Devre dışı bırakıldığında tüm hata ayıklama günlükleri bastırılır. Etkinleştirildiğinde, bireysel debug_text olasılık değerlerine dayalı olarak DebugLog'da hata ayıklama mesajları görünür.</t>
    <t id="9220">Bakım ve Teşhis</t>
    <t id="9221">Kâr İstatistiklerini Sıfırla:</t>
    <t id="9222">SIFIRLAMA</t>
    <t id="9223">Kara Listedeki Tüm Sektörleri Temizle:</t>
    <t id="9224">TEMİZLEMEK</t>
    <t id="9225">Tüm Ayarları Varsayılanlara Sıfırla:</t>
    <t id="9226">TÜMÜNÜ SIFIRLA</t>
    <t id="9323">Tüm sektörleri tehdit istihbaratı kara listesinden kaldırır. Bu, kara listeye alınan tüm sektörleri anında temizleyecek ve gemilerinizin daha önce engellenen bölgelere seyahat etmesine olanak tanıyacaktır. Tehdit önleme sistemini sıfırlamak istiyorsanız veya sektörler yanlışlıkla kara listeye alınmışsa bunu kullanın.</t>
    <t id="9321">Tüm pilotlar ve gemiler için tüm kar istatistiklerini 0'a sıfırlar. Şişirilmiş gelire dayalı istatistikleri temizlemek için v0.6.0'a yükselttikten sonra bunu kullanın. Düzeltme artık gerçek KÂRI (gelir - satın alma maliyeti) izliyor. İşlem sayıları ve XP korunur.</t>
    <t id="9325">Tüm genel ayarları varsayılan değerlerine sıfırlar. Buna XP ayarları, Filo Koordinasyonu, Bildirimler, Mobil Bilgi, Tehditten Kaçınma, Gemi Adlandırma, Otomatik Onarım, Değişiklikler, Performans ve Numara Formatı ayarları dahildir. Hata ayıklama günlüğü ayarı, sıfırlama işleminin günlüğe kaydedilmesine izin vermek için korunur.</t>
    <t id="9227">Tüm Ev Sektörleri için Ticaret Önbelleğini Temizle:</t>
    <t id="9228">ÖNBELLEĞİ TEMİZLE</t>
    <t id="9327">Tüm ana sektörler için ticaret önbelleğini temizler. Bu, tüm gemileri bir sonraki ticari aramalarında yeni canlı aramalar yapmaya zorlayacaktır. Önbellek eski veya bozuk görünüyorsa ya da önbelleğin tamamen yenilenmesini zorlamak istiyorsanız bunu kullanın.</t>
    <t id="9229">Tüm arama kilitlerini serbest bırakın</t>
    <t id="9329">TÜM uçuş içi ticaret arama kilitlerini serbest bırakır ve ilgili geçici durumu temizler. Gemiler, eski kayıtlardaki eski kilitler nedeniyle "Ticaret aranıyor" durumunda takılıp kalırsa bunu kullanın. Bu, meşru aramaları kesintiye uğratabilir.</t>
    <t id="9290">Ticaret Merkezi Durumunu Dökümü:</t>
    <t id="9291">ÇÖPLÜK</t>
    <t id="9390">Günlükte ve bildirim olarak merkezi ticaret merkezinin (zamanlayıcı kuyrukları + son talep eden gemi durumu) tek seferlik anlık görüntüsünü gösterir.</t>
    <t id="9292">Ticaret Önbelleğini Dökümü (TAM):</t>
    <t id="9293">ÖNBELLEK DÖKÜMÜ</t>
    <t id="9392">TAM önbellek dökümü (çok büyük olabilir). Tüm önbellek girişlerini parçalar halinde DebugLog'a yazar. İptal etmek için tekrar tıklayın.</t>
    <t id="9294">Filo Rezervasyonlarını Temizle:</t>
    <t id="9295">TEMİZLEMEK</t>
    <t id="9394">Tüm aktif filo ticaret rezervasyonlarını temizler. Gemiler ayrılmış işlemlerin süresinin dolmasını beklerken takılıp kalmışsa veya eski bir kayıt yüklendikten sonra rezervasyon tablosu eskimişse bunu kullanın.</t>
    <t id="9230">Performans</t>
    <t id="9231">Toplu İşleme Gecikmesi:</t>
    <t id="9232">Doğrulama Gecikmesi:</t>
    <t id="9233">Maksimum Eşzamanlı Arama:</t>
    <t id="9234">Geri Dönülecek Maksimum İşlemler:</t>
    <t id="9235">Ürün Başına Maksimum Teklif:</t>
    <t id="9236">Mal Başına Maksimum İşlem:</t>
    <t id="9237">Eşleştirme İçin Ürün Başına Maksimum Teklifler:</t>
    <t id="9238">Erken Çıkış Eşiği:</t>
    <t id="9241">Canlı Teklif Dilim Aralığı:</t>
    <t id="9266">Arama Kilidi TTL:</t>
    <t id="9263">Toplu Parça Boyutu:</t>
    <t id="9239">Sayı Formatı</t>
    <t id="9240">Biçim Stili:</t>
    <t id="9242">M Sonekini Kullan</t>
    <t id="9243">M Sonek Eşiği:</t>
    <t id="9244">Almanca (123.456,78)</t>
    <t id="9245">İngilizce (123.456,78)</t>
    <t id="9510">Seviye Yükseltme Açılır Bildirimleri:</t>
    <t id="9511">Eğitim Gerekli Uyarıları:</t>
    <t id="9512">Eğitim Tamamlandı Bildirimleri:</t>
    <t id="9513">Kâr Raporları:</t>
    <t id="9514">Piyasa Uyarıları:</t>
    <t id="9515">Filo Güncellemeleri:</t>
    <t id="9516">Yalnızca vanilya XP kullanın</t>
    <t id="9610">Oyuncu arayüzünde tüccar seviye yükseltme açılır bildirimlerini etkinleştirin veya devre dışı bırakın.</t>
    <t id="9611">Pilotların bir sonraki seviyeye geçmek için eğitime ihtiyaç duyduğunda uyarı verir.</t>
    <t id="9612">Pilotlar eğitimi tamamlayıp rütbe atladığında bildirir.</t>
    <t id="9613">Periyodik kâr özetleri (basit ve kapsamlı raporlar).</t>
    <t id="9614">Olağanüstü piyasa fırsatları ve yüksek değerli ticaret uyarıları.</t>
    <t id="9615">Filo koordinasyon mesajları ve durum güncellemeleri.</t>
    <t id="9616">pilot.skill.piloting'i kullanın ve GT XP ilerlemeyi/sınırları devre dışı bırakın.</t>
    <t id="9246">Basit Rapor Sıklığı:</t>
    <t id="9247">Kapsamlı Rapor Sıklığı:</t>
    <t id="9248">Maksimum Eşzamanlı Önbellek Araması:</t>
    <t id="9249">Maksimum Eşzamanlı Canlı Arama Sayısı:</t>
    <t id="9340">Sayı biçimini seçin: Almanca '.' kullanır. binler için ',' ondalık sayılar için (123.456,78), İngilizce binler için ',' ve '.' kullanır. ondalık sayılar için (123.456,78)</t>
    <t id="9342">Eşiğin üzerindeki sayılar için M son ekini etkinleştirin (ör. 1.000.000 yerine 1,0 M)</t>
    <t id="9343">M son eki için eşik. Bu değerin üzerindeki sayılar M sonekiyle görüntülenecektir (varsayılan: 999,999)</t>
    <t id="9346">Basit raporun sıklığı (açılır pencere bildirimi): 0-30 dakika (0 = devre dışı - basit raporlar devre dışıdır, varsayılan: 1 dakika)</t>
    <t id="9347">Kapsamlı raporun sıklığı (kayıt defteri girişi): 0-60 dakika (0 = devre dışı - kapsamlı raporlar devre dışı, varsayılan: 30 dakika)</t>
    <t id="9398">GT Kredi Vadesi Geçersiz Kılma'yı kullanın</t>
    <t id="9399">Aynı kullanıcı arayüzü yuvasındaki vanilya "İşlemlerden kaynaklanan CR" satırını GT öngörülen değerle değiştirin veya artırın.</t>
    <t id="9331">Ticari arama işlemi sırasında gruplar arasındaki gecikme (1-500ms). Daha yüksek değerler CPU yükünü azaltır ancak ticari aramaları yavaşlatır. Varsayılan: 120ms. Toplu işlemci ve ticari liste filtrelemede kullanılır.</t>
    <t id="9332">AI komut dosyasındaki ticari doğrulamalar arasındaki gecikme (1-500 ms). Daha yüksek değerler CPU yükünü azaltır ancak ticaret doğrulamasını yavaşlatır. Varsayılan: 50 ms. MD sisteminden ticaret listesini doğrularken kullanılır.</t>
    <t id="9333">Aynı anda yürütülebilecek maksimum ticari arama sayısı (1-10). Daha düşük değerler CPU yükünü azaltır ancak kuyrukta bekleme sürelerini artırır. Daha yüksek değerler, aramaları daha hızlı işler ancak performansta artışlara neden olabilir. Varsayılan: 1.</t>
    <t id="9334">Önbellek aramasından döndürülecek maksimum işlem sayısı (1-100). Daha yüksek değerler daha fazla ticaret seçeneği sunar ancak önbellek doğrulama süresini artırır. Daha düşük değerler CPU yükünü azaltır ancak geçerli işlemleri kaçırabilir. Varsayılan: 20.</t>
    <t id="9335">Canlı aramada işlenecek yazılım başına maksimum teklif sayısı (5-100). Daha yüksek değerler daha fazla teklifi dikkate alır ancak işlem süresini artırır. Daha düşük değerler CPU yükünü azaltır ancak karlı işlemleri kaçırabilir. Varsayılan: 20.</t>
    <t id="9336">Toplu işleme sırasında eşya başına maksimum işlem sayısı (5-100). Daha yüksek değerler eşya başına daha fazla işleme izin verir ancak işlem süresini artırır. Daha düşük değerler CPU yükünü azaltır ancak karlı işlemleri kaçırabilir. Varsayılan: 20.</t>
    <t id="9337">Toplu işlemcide eşleştirme için yazılım başına maksimum teklif sayısı (5-100). Daha yüksek değerler daha fazla teklifi dikkate alır ancak işlem süresini artırır. Daha düşük değerler CPU yükünü azaltır ancak karlı işlemleri kaçırabilir. Varsayılan: 20.</t>
    <t id="9338">Toplu işleme için erken çıkış eşiği (100-10000). Bu kadar çok işlem bulunduğunda toplu işleme, CPU'dan tasarruf etmek için erken durdurulur. Daha yüksek değerler daha fazla işlem gerçekleştirir ancak CPU yükünü artırır. Daha düşük değerler daha erken çıkar ancak karlı işlemleri kaçırabilir. Varsayılan: 2000.</t>
    <t id="9341">Milisaniye cinsinden canlı teklif dilim aralığı (5-2000 ms). Canlı teklif dilimlerinin ne sıklıkta başlayabileceğini kontrol eder. Daha düşük değerler daha hızlı teklif toplamaya olanak tanır ancak CPU yükünü artırır. Daha yüksek değerler CPU yükünü azaltır ancak canlı arama işlemini yavaşlatır. Varsayılan: 500ms.</t>
    <t id="9363">Toplu işleme yığın boyutu (5-20). Parça başına chunkSize×chunkSize kombinasyonlarını işler (örneğin, 5×5 = 25 kombinasyon). Daha büyük parçalar verimi artırır ancak parça başına CPU yükünü artırır. Daha küçük parçalar CPU artışlarını azaltır ancak daha fazla devamlılık gerektirir. Varsayılan: 5.</t>
    <t id="9348">Aynı anda çalıştırılabilecek maksimum önbellek arama sayısı (1-20). Önbellek aramaları hızlı ve ucuzdur; daha düşük değerler büyük filolarda patlamayı azaltabilir. Varsayılan: 2.</t>
    <t id="9349">Aynı anda yürütülebilecek maksimum canlı arama sayısı (1-10). Canlı aramalar CPU yoğun olduğundan düşük değerler CPU yükünü azaltır ancak kuyrukta bekleme sürelerini artırır. Daha yüksek değerler, aramaları daha hızlı işler ancak performansta artışlara neden olabilir. Varsayılan: 1.</t>
    <t id="9264">Önbellek Sorgu Öbeği Boyutu:</t>
    <t id="9265">Canlı Teklif Parça Boyutu Ekle:</t>
    <t id="9364">Parça başına doğrulanan önbellek girişleri (10-200). Daha küçük değerler, önbellek doğrulamasını daha fazla çerçeveye yayar (daha sorunsuz), ancak önbelleğe alınmış bir işlemi bulma süresini artırabilir. Varsayılan: 10.</t>
    <t id="9365">Ek dilim başına eklenen teklifler (50-2000). Daha küçük değerler, kare başına liste ekleme işini azaltır (daha düzgün), ancak canlı aramanın tamamlanmasını yavaşlatabilir. Varsayılan: 200.</t>
    <t id="9366">Kilitlenme süresini saniye cinsinden arayın (60-7200). Bir gemi "ticaret araştırması zaten devam ediyor" nedeniyle bundan daha uzun bir süre reddedilirse, GT eski arama durumunu temizleyerek ve kilidi serbest bırakarak kendi kendini iyileştirecektir. Varsayılan: 600s.</t>
    <t id="9370">Toplu Geri Basınç Yumuşak Eşiği:</t>
    <t id="9371">Toplu Geri Basınç Sert Eşiği:</t>
    <t id="9372">Dilim Başına Sektörler:</t>
    <t id="9373">Ev Yenileme Bekleme Süresi:</t>
    <t id="9374">Önbellek Eksik Bekleme Süresi Tabanı:</t>
    <t id="9375">Zamanlayıcı Onay Aralığı:</t>
    <t id="9376">Onay Başına Maksimum Önbellek Sorgusu:</t>
    <t id="9377">Onay Başına Maksimum Arama Devamlılığı:</t>
    <t id="9378">Onay Başına Maksimum Gönderim Sayısı:</t>
    <t id="9379">Onay Başına Maksimum Öğe Sayısı:</t>
    <t id="9380">Tik Başına Maksimum Uyanma:</t>
    <t id="9381">Önbellek Sorgu Maksimum Giriş Sayısı:</t>
    <t id="9382">Bayat Eşik Saniye:</t>
    <t id="9383">Kuyruk Eski Eşiği Saniye:</t>
    <t id="9384">Başarısız İşlem Sona Erme Saniyeleri:</t>
    <t id="9385">Maksimum Eşzamanlı Geri Dönme Aramaları:</t>
    <t id="9386">Maksimum Eşzamanlı Geri Dönme Aramaları:</t>
    <t id="9470">Toplu işlemci biriktirme listesi için yumuşak eşik (5-50). Birikmiş iş bu değere ulaştığında, yeni arama isteklerini yavaşlatmak için karşı basınç uygulanmaya başlar. Daha düşük değerler karşı basıncı daha erken tetikler (daha ihtiyatlı). Varsayılan: 10.</t>
    <t id="9471">Toplu işlemci biriktirme listesi için sabit eşik (10-100). Biriktirme listesi bu değere ulaştığında, birikme miktarı azalıncaya kadar yeni canlı aramalar engellenir. Daha düşük değerler aramaları daha erken engeller (daha ihtiyatlı). Varsayılan: 25.</t>
    <t id="9472">Canlı teklif koleksiyonunda dilim başına işlenen sektörler (1-5). Daha küçük değerler çalışmayı daha fazla kareye yayar (daha düzgün) ancak teklif toplamayı yavaşlatabilir. Daha büyük değerler daha hızlı işlenir ancak kare ani artışlarına neden olabilir. Varsayılan: 1.</t>
    <t id="9473">Ana sektör yenilemesi tamamlandıktan sonra bekleme süresi (10-120 saniye). Aşırı yenileme isteklerini önler. Daha düşük değerler daha sık yenilemeye izin verir ancak CPU yükünü artırır. Daha yüksek değerler yenileme sıklığını azaltır ancak önbellek güncellemelerini geciktirebilir. Varsayılan: 30s.</t>
    <t id="9474">Canlı aramayı yeniden denemeden önce önbellek kaçırıldıktan sonra temel bekleme süresi (1-30 saniye). Aşırı yeniden deneme girişimlerini önler. Daha düşük değerler daha erken yeniden deneyin ancak CPU yükünü artırın. Daha yüksek değerler yeniden deneme sıklığını azaltır ancak ticari bulmayı geciktirebilir. Varsayılan: 10s.</t>
    <t id="9475">Zamanlayıcı tıklamaları arasındaki aralık milisaniye cinsinden (50-500ms). Zamanlayıcının iş kuyruğunu ne sıklıkta işlediğini kontrol eder. Daha düşük değerler daha sık işlenir ancak CPU yükünü artırır. Daha yüksek değerler CPU yükünü azaltır ancak sıra bekleme sürelerini artırabilir. Varsayılan: 100ms.</t>
    <t id="9476">Zamanlayıcı işareti başına başlatılan maksimum önbellek sorgusu (1-5). Çerçeve engellemeyi önlemek için önbellek sorgu hızını sınırlar. Daha düşük değerler CPU artışlarını azaltır ancak önbellek aramalarını yavaşlatır. Daha yüksek değerler daha hızlı işlenir ancak takılmaya neden olabilir. Varsayılan: 1.</t>
    <t id="9477">Zamanlayıcı işareti başına maksimum arama devamlılığı başlatıldı (1-5). Çerçeve engellemesini önlemek için devam hızını sınırlar. Daha düşük değerler CPU artışlarını azaltır ancak arama işlemini yavaşlatır. Daha yüksek değerler daha hızlı işlenir ancak takılmaya neden olabilir. Varsayılan: 1.</t>
    <t id="9478">Zamanlayıcı işareti başına işlenen maksimum gemi (1-5). Çerçeve engellemesini önlemek için gemi işleme hızını sınırlar. Daha düşük değerler CPU artışlarını azaltır ancak kuyruk işlemeyi yavaşlatır. Daha yüksek değerler daha hızlı işlenir ancak takılmaya neden olabilir. Varsayılan: 1.</t>
    <t id="9479">Zamanlayıcı işareti başına işlenen maksimum iş öğesi (1-5). Çerçeve engellemesini önlemek için iş öğesi işleme hızını sınırlar. Daha düşük değerler CPU artışlarını azaltır ancak kuyruk işlemeyi yavaşlatır. Daha yüksek değerler daha hızlı işlenir ancak takılmaya neden olabilir. Varsayılan: 1.</t>
    <t id="9480">Zamanlayıcı işareti başına uyandırılan maksimum garson sayısı (1-10). Çok sayıda garson sıraya girdiğinde CPU artışlarını önlemek için uyanma hızını sınırlar. Daha düşük değerler CPU artışlarını azaltır ancak garsonun işlemlerini yavaşlatır. Daha yüksek değerler daha hızlı işlenir ancak takılmaya neden olabilir. Varsayılan: 2.</t>
    <t id="9481">Toplu iş başına sorgulanan maksimum önbellek girişi sayısı (1-100). Önbellek sorgusu toplu boyutunu kontrol eder. Daha düşük değerler önbellek aramalarını hızlandırır ancak daha iyi işlemleri kaçırabilir. Daha yüksek değerler, daha fazla önbelleğe alınmış işlemi dikkate alır ancak doğrulama süresini artırır. Varsayılan: 5.</t>
    <t id="9482">Saniye cinsinden canlı arama durumu eski eşiği (60-600). Canlı arama durumu bundan daha eski olduğunda eski ve temiz olarak kabul edilir. Daha düşük değerler eski durumu daha çabuk temizler ancak meşru aramaları kesintiye uğratabilir. Daha yüksek değerler daha uzun aramalara izin verir ancak eski durumu bırakabilir. Varsayılan: 300s.</t>
    <t id="9483">Saniye cinsinden kuyruk öğesi eskime eşiği (30-300). Kuyruk öğeleri bundan daha eski olduğunda eski kabul edilir ve kaldırılır. Daha düşük değerler eski öğeleri daha çabuk temizler ancak sıraya alınmış meşru öğeleri kaldırabilir. Daha yüksek değerler daha uzun kuyruk sürelerine izin verir ancak öğelerin eskimesine neden olabilir. Varsayılan: 60s.</t>
    <t id="9484">Ticaret önbelleğinin saniye cinsinden sona ermesi başarısız oldu (300-3600). Başarısız olan işlemler, hemen yeniden denemeyi önlemek için önbelleğe alınır. Daha düşük değerler başarısız işlemleri daha çabuk sona erdirir (daha fazla yeniden deneme), ancak önbellek etkinliğini azaltır. Daha yüksek değerler daha uzun süre önbelleğe alınır (daha az yeniden deneme) ancak yeniden deneme girişimlerini geciktirebilir. Varsayılan: 1800s (30 dakika).</t>
    <t id="9485">Maksimum eşzamanlı yedek canlı aramalar (1-10). Geri dönüş aramaları, ana sektör kilidini atlayarak aynı ana sektörden birden fazla geminin aynı anda arama yapmasına olanak tanır. Daha düşük değerler CPU yükünü azaltır ancak geri dönüş aramalarını yavaşlatabilir. Daha yüksek değerler daha fazla paralel geri dönüş aramasına izin verir ancak CPU kullanımını artırır. Varsayılan: 1.</t>
    <t id="9490">Takas Bulundu Sinyal Gecikmesi:</t>
    <t id="9590">Milisaniye cinsinden (10-1000ms) GTTrade_Found sinyalinin gemilere gönderilmesinden önceki gecikme. Gemiler, gecikmiş sinyalleri yakalamak için yeni istekler göndermeden önce her zaman bekler (yapılandırılmış gecikme + 5 ms arabellek). Daha yüksek değerler, daha düzgün performans için sinyalleri çerçevelere yayar. Varsayılan: 10ms.</t>
    <t id="8000">GalaxyTrader Filo</t>
    <t id="8001">GalaxyTrader filo yönetimi ve pilot istatistikleri</t>
    <t id="8002">Tüm GalaxyTrader pilot programlarını görüntüleyin ve yönetin</t>
    <t id="8100">Gemi kimliği</t>
    <t id="8101">Pilot</t>
    <t id="8102">Gemi</t>
    <t id="8103">Durum</t>
    <t id="8104">Rütbe</t>
    <t id="8105">Seviye</t>
    <t id="8106">XP</t>
    <t id="8107">Ömür Boyu Kâr</t>
    <t id="8108">Konum</t>
    <t id="8109">Ev Üssü</t>
    <t id="8110">Son İşlem</t>
    <t id="8111">Pilot Karı</t>
    <t id="8112">Gemi Karı</t>
    <t id="8113">Ticaret Sayısı</t>
    <t id="8200">Yenile</t>
    <t id="8201">CSV'yi dışa aktar</t>
    <t id="8202">İstatistikler</t>
    <t id="8203">Ayarlar</t>
    <t id="8204">Yardım</t>
    <t id="8205">Kapalı</t>
    <t id="8300">Tüm Pilotlar</t>
    <t id="8301">Ticaret</t>
    <t id="8302">Eğitim</t>
    <t id="8303">Bakım</t>
    <t id="8304">Acil durum</t>
    <t id="8305">Yeni Başlayanlar (Sv 1-5)</t>
    <t id="8306">İleri Düzey (Sv 6-11)</t>
    <t id="8307">Uzmanlar (Sv 12+)</t>
    <t id="8308">İlk 10 Kazanan</t>
    <t id="8350">Göre sırala:</t>
    <t id="8351">Gemi kimliği</t>
    <t id="8352">Pilot Adı</t>
    <t id="8353">Gemi Tipi</t>
    <t id="8354">Durum</t>
    <t id="8355">Rütbe</t>
    <t id="8356">Seviye</t>
    <t id="8357">XP</t>
    <t id="8358">Kâr</t>
    <t id="8400">Kayıtlı pilot yok</t>
    <t id="8401">Pilot eşleşmesi filtresi yok</t>
    <t id="8402">Toplam Pilotlar:</t>
    <t id="8403">Toplam Filo Karı:</t>
    <t id="8404">Son güncelleme:</t>
    <t id="8405">Pilotları arayın...</t>
    <t id="8114">Sektör</t>
    <t id="8320">Geminin Yeniden Adlandırılması</t>
    <t id="8321">Özel Ad</t>
    <t id="8322">Adı Ayarla</t>
    <t id="8323">Adı Temizle</t>
    <t id="8324">Ad başarıyla ayarlandı</t>
    <t id="8325">Ad başarıyla temizlendi</t>
    <t id="8450">Eğitime Gönder</t>
    <t id="8451">Kaydı sil</t>
    <t id="8452">Kargo Satışını Zorla</t>
    <t id="8453">Onarıma Gönder</t>
    <t id="8454">İkmal'e gönder</t>
    <t id="8455">Tüm Siparişleri Durdur</t>
    <t id="8456">Eylemler</t>
    <t id="8500">Gemi Kimliğine göre sıralamak için tıklayın</t>
    <t id="8501">Pilot Adına göre sıralamak için tıklayın</t>
    <t id="8502">Gemi Tipine göre sıralamak için tıklayın</t>
    <t id="8503">Duruma göre sıralamak için tıklayın</t>
    <t id="8504">Sıralamaya göre sıralamak için tıklayın</t>
    <t id="8505">Seviyeye göre sıralamak için tıklayın</t>
    <t id="8506">XP'ye göre sıralamak için tıklayın</t>
    <t id="8507">Yaşam Boyu Kazanca göre sıralamak için tıklayın</t>
    <t id="8508">Pilot verilerini görev sisteminden yenile</t>
    <t id="8509">Geçerli görünümü CSV dosyasına aktar</t>
    <t id="8510">Filo istatistiklerini ve çizelgelerini görüntüleyin</t>
    <t id="8511">Menü ayarlarını yapılandırma</t>
    <t id="8512">Yardımı ve klavye kısayollarını göster</t>
    <t id="8600">GalaxyTrader pilot bulunamadı</t>
    <t id="8601">Gemileri GalaxyTrader'e atayarak pilotlar oluşturun veya verilerin yüklenmesini bekleyin.</t>
    <t id="9001">GT Yeniden adlandır</t>
    <t id="9902">Eğitime Gönder</t>
    <t id="9903">Manuel eğitim %1 için sıraya alındı. Pilot mevcut döngüden sonra eğitime başlayacak.</t>
    <t id="9904">Eğitim mevcut döngüden sonra kuyruğa alındı</t>
    <t id="9905">Pilot veya gemi bulunamadı</t>
    <t id="9906">Otomatik Eğitim etkinleştirildi - manuel sıraya gerek yok</t>
    <t id="9907">Pilotun eğitimi engellenmiyor</t>
    <t id="11011">GT Çırak Orta Boy Gemi Redüktörü</t>
    <t id="11012">Engine modification that slightly reduces performance for inexperienced pilots on medium ships. Used by GalaxyTrader AI system. -5% speed, thrust and rotation.</t>
    <t id="11013">GT Çırak Orta Seyahat Düşürücü</t>
    <t id="11014">Engine modification that slightly reduces travel performance for inexperienced pilots on medium ships. Used by GalaxyTrader AI system. -5% travel speed.</t>
    <t id="11021">GT Çırak Büyük Gemi Redüktörü</t>
    <t id="11022">Engine modification that reduces performance for inexperienced pilots on large ships. Used by GalaxyTrader AI system. -15% speed, thrust and rotation.</t>
    <t id="11023">GT Çırak Büyük Seyahat Redüktörü</t>
    <t id="11024">Engine modification that reduces travel performance for inexperienced pilots on large ships. Used by GalaxyTrader AI system. -15% travel speed.</t>
    <t id="11031">GT Çırak Sermaye Gemi Redüktörü</t>
    <t id="11032">Engine modification that significantly reduces performance for inexperienced pilots on capital ships. Used by GalaxyTrader AI system. -25% speed, thrust and rotation.</t>
    <t id="11033">GT Çırak Sermayesi Seyahat Düşürücü</t>
    <t id="11034">Engine modification that significantly reduces travel performance for inexperienced pilots on capital ships. Used by GalaxyTrader AI system. -25% travel speed.</t>
    <t id="12001">GT Temel Küçük Gemi Geliştirici</t>
    <t id="12002">Specialized engine modification for small ships with basic certified pilots. Used by GalaxyTrader AI system. +3% speed, thrust and rotation.</t>
    <t id="12003">GT Temel Küçük Seyahat Geliştirici</t>
    <t id="12004">Specialized engine modification for small ships with basic certified pilots. Used by GalaxyTrader AI system. +3% travel speed.</t>
    <t id="13001">GT Temel Büyük Gemi Redüktörü</t>
    <t id="13002">Specialized engine modification for large ships with basic certified pilots. Used by GalaxyTrader AI system. -8% speed, thrust and rotation.</t>
    <t id="13003">GT Temel Büyük Seyahat Redüktörü</t>
    <t id="13004">Specialized engine modification for large ships with basic certified pilots. Used by GalaxyTrader AI system. -8% travel speed.</t>
    <t id="14001">GT Temel Sermaye Gemi Redüktörü</t>
    <t id="14002">Specialized engine modification for capital ships with basic certified pilots. Used by GalaxyTrader AI system. -15% speed, thrust and rotation.</t>
    <t id="14003">GT Temel Sermaye Seyahat Redüktörü</t>
    <t id="14004">Specialized engine modification for capital ships with basic certified pilots. Used by GalaxyTrader AI system. -15% travel speed.</t>
    <t id="15001">GT Uzman Küçük Gemi Geliştirici</t>
    <t id="15002">Advanced engine modification for small ships with expert pilots. Used by GalaxyTrader AI system. +25% speed, thrust and rotation.</t>
    <t id="15003">GT Uzman Küçük Seyahat Geliştirici</t>
    <t id="15004">Advanced engine modification for small ships with expert pilots. Used by GalaxyTrader AI system. +25% travel speed.</t>
    <t id="16001">GT Uzman Büyük Gemi Geliştirici</t>
    <t id="16002">Advanced engine modification for large ships with expert pilots. Used by GalaxyTrader AI system. +15% speed, thrust and rotation.</t>
    <t id="16003">GT Uzman Büyük Seyahat Geliştirici</t>
    <t id="16004">Advanced engine modification for large ships with expert pilots. Used by GalaxyTrader AI system. +15% travel speed.</t>
    <t id="17001">GT Uzman Sermaye Gemi Arttırıcı</t>
    <t id="17002">Advanced engine modification for capital ships with expert pilots. Used by GalaxyTrader AI system. +6% speed, thrust and rotation.</t>
    <t id="17003">GT Expert Capital Seyahat Geliştirici</t>
    <t id="17004">Advanced engine modification for capital ships with expert pilots. Used by GalaxyTrader AI system. +6% travel speed.</t>
    <t id="18001">Ciddi Beceri Sınırlaması (Gemi)</t>
    <t id="18002">Şiddetli Beceri Sınırlaması (Gemi) - Pilotun büyük gemilerdeki deneyimsizliğinden kaynaklanan ciddi performans cezalarını temsil eder. Pilot becerisinin gemi boyutuna göre yetersiz olduğu durumlarda GalaxyTrader sistemi tarafından otomatik olarak uygulanır. Gemi kütlesini arttırır. (GT Yalnızca Sistem - Manuel Kurulum İçin Kullanılamaz)</t>
    <t id="18003">Orta Seviye Beceri Sınırlaması (Gemi)</t>
    <t id="18004">Orta Düzeyde Beceri Sınırlaması (Gemi) - Pilotun geminin karmaşıklığına uyum sağlaması nedeniyle orta düzeyde performans cezalarını temsil eder. Pilot becerisinin gemi boyutuna göre yetersiz olduğu durumlarda GalaxyTrader sistemi tarafından otomatik olarak uygulanır. Gemi kütlesini arttırır. (GT Yalnızca Sistem - Manuel Kurulum İçin Kullanılamaz)</t>
    <t id="18005">Hafif Beceri Sınırlaması (Gemi)</t>
    <t id="18006">Hafif Beceri Sınırlaması (Gemi) - Pilot beceri gelişimi sırasındaki küçük performans cezalarını temsil eder. Pilot becerisinin gemi boyutuna göre yetersiz olduğu durumlarda GalaxyTrader sistemi tarafından otomatik olarak uygulanır. Gemi kütlesini arttırır. (GT Yalnızca Sistem - Manuel Kurulum İçin Kullanılamaz)</t>
    <t id="18007">Ciddi Beceri Sınırlaması (Motor)</t>
    <t id="18008">Ciddi Beceri Sınırlaması (Motor) - Pilotun büyük gemilerdeki deneyimsizliğinden kaynaklanan ciddi performans cezalarını temsil eder. Pilot becerisinin gemi boyutuna göre yetersiz olduğu durumlarda GalaxyTrader sistemi tarafından otomatik olarak uygulanır. Motor itişini ve dönüşünü azaltır. (GT Yalnızca Sistem - Manuel Kurulum İçin Kullanılamaz)</t>
    <t id="18009">Orta Derecede Beceri Sınırlaması (Motor)</t>
    <t id="18010">Orta Düzeyde Beceri Sınırlaması (Motor) - Pilotun geminin karmaşıklığına uyum sağlaması nedeniyle orta düzeyde performans cezalarını temsil eder. Pilot becerisinin gemi boyutuna göre yetersiz olduğu durumlarda GalaxyTrader sistemi tarafından otomatik olarak uygulanır. Motor itişini ve dönüşünü azaltır. (GT Yalnızca Sistem - Manuel Kurulum İçin Kullanılamaz)</t>
    <t id="18011">Hafif Beceri Sınırlaması (Motor)</t>
    <t id="18012">Hafif Beceri Sınırlaması (Motor) - Pilot beceri gelişimi sırasındaki küçük performans cezalarını temsil eder. Pilot becerisinin gemi boyutuna göre yetersiz olduğu durumlarda GalaxyTrader sistemi tarafından otomatik olarak uygulanır. Motor itişini ve dönüşünü azaltır. (GT Yalnızca Sistem - Manuel Kurulum İçin Kullanılamaz)</t>
    <t id="9250">Gemi Durumu Adlandırması</t>
    <t id="9350">Gemi durumu kısaltmalarını özelleştirin. Varsayılan değerler giriş kutularında gösterilir ve geçersiz kılınabilir. Maksimum 3 karakter. Tüm gemi adları değiştirildiğinde otomatik olarak güncellenecektir.</t>
    <t id="9251">İkmal Durumu Kısaltması:</t>
    <t id="9252">Onarım Durumu Kısaltması:</t>
    <t id="9253">Bakım Durumu Kısaltması:</t>
    <t id="9254">Eğitim Durumu Kısaltması:</t>
    <t id="9255">Durum Kısaltmasını Yeniden Yönlendir:</t>
    <t id="9256">Gümrükleme Durumu Kısaltması:</t>
    <t id="9257">Engellenen Durum Kısaltması:</t>
    <t id="9258">Geri Dönüş Durumu Kısaltması:</t>
    <t id="9259">Yalıtılmış Durum Kısaltması:</t>
    <t id="9260">Ticaret Durumu Kısaltması:</t>
    <t id="9261">Boşta Durumu Kısaltması:</t>
    <t id="9262">Kaçış Durumu Kısaltması:</t>
    <t id="9268">Ulaşılamaz Durum Kısaltması:</t>
    <t id="9269">Pilot Değişim Durumu Kısaltması:</t>
    <t id="9270">Özel Kara Liste Öneki Etiketi:</t>
    <t id="9351">İkmal durumunun kısaltması (varsayılan: RS)</t>
    <t id="9352">Onarım durumunun kısaltması (varsayılan: RP)</t>
    <t id="9353">Bakım durumunun kısaltması (varsayılan: MT)</t>
    <t id="9354">Eğitim durumunun kısaltması (varsayılan: TR)</t>
    <t id="9355">Yeniden Yönlendirme durumunun kısaltması (varsayılan: RR)</t>
    <t id="9356">Açıklık durumunun kısaltması (varsayılan: CL)</t>
    <t id="9357">Engellenmiş durumun kısaltması (varsayılan: BL)</t>
    <t id="9358">Geri dönüş durumunun kısaltması (varsayılan: FB)</t>
    <t id="9359">Yalıtılmış durumun kısaltması (varsayılan: IS)</t>
    <t id="9360">Ticaret durumunun kısaltması (varsayılan: TD)</t>
    <t id="9361">Boşta durumunun kısaltması (varsayılan: ID)</t>
    <t id="9362">Kaçış durumunun kısaltması (varsayılan: ES)</t>
    <t id="9367">Ulaşılamaz durumun kısaltması (varsayılan: UR)</t>
    <t id="9368">Pilot Exchange durumunun kısaltması (varsayılan: PE)</t>
    <t id="9369">Özel bir grup kara listesinden (astlar dahil) etkilenen MK3 gemiler için önek olarak gösterilir. Varsayılan: CB</t>
    <t id="30002">GalaxyTrader MK1</t>
    <t id="30102">İstasyon tüccarı — istasyon ürünlerini NPC gruplarına satar</t>
    <t id="30010">Ana İstasyon</t>
    <t id="30011">Maksimum Satış Mesafesi</t>
    <t id="30012">Ticaret Kurallarını Yoksay</t>
    <t id="30013">Eşya Filtresi</t>
    <t id="30014">Kargo Doldurma Hedefi Yüzdesi Sat</t>
    <t id="30015">Geri İzleme Toleransı</t>
    <t id="30016">Satın Al Kargo Doldurma Hedefi Yüzdesi</t>
    <t id="30017">Seyir Defteri Girişleri</t>
    <t id="30018">Bildirim Düzeyi</t>
    <t id="30019">Filo Koordinasyonu</t>
    <t id="30020">Hata Ayıklama Düzeyi</t>
    <t id="30021">Tedarik İstasyonu</t>
    <t id="30022">Min. İstasyon Depolama Yüzdesi</t>
    <t id="30023">Yasadışı Mallara İzin Ver</t>
    <t id="30110">Malların satılacağı oyuncu istasyonu (istasyon ataması gereklidir)</t>
    <t id="30111">NPC alıcılarını bulmak için maksimum kapı mesafesi (pilot becerisiyle sınırlıdır)</t>
    <t id="30112">İstasyon ticaret kısıtlamalarını göz ardı edin; istasyon ticaret kurallarına bakılmaksızın herhangi bir dost gruba satış yapın</t>
    <t id="30113">İsteğe bağlı eşya filtresi; tüm istasyon ürünlerini ve ticari ürünlerini satmak için boş bırakın</t>
    <t id="30114">Satış gezilerine çıkmadan önce minimum kargo dolum yüzdesi</t>
    <t id="30115">Bir yolculuğa ikinci bir eşya eklerken izin verilen maksimum ekstra atlamalar (0 = yalnızca doğrudan rotadaki alıcılar)</t>
    <t id="30116">Tedarik seferleri için kargo dolumunu hedefleyin (yumuşak hedef, tüccar daha erken ayrılabilir)</t>
    <t id="30117">İşlem başına kayıt defteri girişlerini etkinleştir</t>
    <t id="30118">Bildirim düzeyi: 0=Sessiz, 1=Normal, 2=Ayrıntılı</t>
    <t id="30119">Filo koordinasyonunu ve ticari rezervasyon sistemini etkinleştirin</t>
    <t id="30120">Hata ayıklama günlük kaydı düzeyi: 0=Kapalı, 1=Normal, 2=Ayrıntılı</t>
    <t id="30121">Etkinleştirildiğinde istasyon için kaynakları da satın alın. Depolama minimum eşiğin altına düştüğünde tedarik öncelikli hale gelir</t>
    <t id="30122">Herhangi bir kaynak hedefin bu yüzdesinin altına düştüğünde arz, satışa göre öncelikli hale gelir. İstasyonun kaynakları karşılayamaması durumunda göz ardı edilir</t>
    <t id="30123">Mümkün olduğunda yasa dışı/kaçak malların satılmasına veya satın alınmasına izin ver</t>
    <t id="30200">%1 %2, %3'den %4'e satılıyor</t>
    <t id="30201">%1 atlama aralığında istasyon ürünleri için alıcı bulunamadı</t>
    <t id="30202">%1 ana istasyonu yok edildi — istasyon tüccarının siparişi iptal edildi</t>
    <t id="30203">Ana istasyon %1 artık oyuncuya ait değil — sipariş iptal edildi</t>
    <t id="30204">İstasyon ataması gerekli — sipariş iptal edildi</t>
    <t id="30205">MK1 İstasyon Tüccarı %1'da başladı</t>
    <t id="30206">Completed sale: %1 %2 sold to %3 for %4 Cr (profit: %5 Cr)</t>
    <t id="30207">Çoklu ürün gezisi: %1 ürünün %2 varış noktasına teslim edilmesi</t>
    <t id="30208">%1 %2, %3'ye %4 tarihinden itibaren sağlanıyor</t>
    <t id="30500">GalaxyTrader MK1 Ayarlar</t>
    <t id="30501">İstasyon Tüccarı Varsayılanları</t>
    <t id="30502">Varsayılan Maksimum Satış Mesafesi</t>
    <t id="30503">Varsayılan Satış Kargo Doldurma Hedefi</t>
    <t id="30504">Varsayılan Ticaret Kurallarını Yoksay</t>
    <t id="30505">Varsayılan Geri İzleme Toleransı</t>
    <t id="30506">Hiçbir İşlem Bulunmadığında Bekleme Süresi</t>
    <t id="30507">Varsayılan Satın Alma Kargo Doldurma Hedefi</t>
    <t id="31002">Galaxy-Miner</t>
    <t id="31102">İstasyon tedariği ve XP ilerlemeyle otonom madencilik</t>
    <t id="31010">Ana İstasyon</t>
    <t id="31110">Madencilik yapılacak ve teslim edilecek istasyon (İç Sektör ile karşılıklı olarak özel)</t>
    <t id="31011">Ev Sektörü</t>
    <t id="31111">Faaliyet gösterilecek sektör; Hiçbir Ana İstasyon ayarlanmadığında kullanılır</t>
    <t id="31012">Kaynak Sepeti</t>
    <t id="31112">Benim için mallar; boş istasyon talep çözümünü takip eder</t>
    <t id="31013">Hedef İstasyonlar</t>
    <t id="31113">Teslimatlar için isteğe bağlı istasyon filtresi; boş ev bağlamından kaynaklanır</t>
    <t id="31014">Taşma Eşiği %</t>
    <t id="31114">Bu depolama yüzdesine sahip veya üzerindeki istasyonlar dolu olarak kabul edilir</t>
    <t id="31015">Başkalarına Taşma Satışına İzin Ver</t>
    <t id="31115">Etkinleştirildiğinde ve birincil hedefler dolduğunda diğer grup istasyonlarına satış yapın</t>
    <t id="31016">İstasyona Ata</t>
    <t id="31116">Uygun olduğunda gemiyi Ana İstasyonun madencilik astı olarak atayın</t>
    <t id="31017">Evde Kalın</t>
    <t id="31117">Taşma geri dönüş çalışmaları dışında madenciliği/satışı ana alana kısıtlayın</t>
    <t id="31018">Kaynak Araştırmalarını Otomatik Olarak Dağıt</t>
    <t id="31118">Yüklenen kaynak araştırmalarını otomatik olarak dağıtın ve araştırmaları bakım stokuna dahil edin</t>
    <t id="31019">Maksimum Toplama Mesafesi</t>
    <t id="31119">Toplama için maksimum geçit mesafesi (0, pilot/komutan beceri sınırını kullanır)</t>
    <t id="31020">Maksimum Satış Mesafesi</t>
    <t id="31120">Satış için maksimum kapı mesafesi (0, pilot/komutan beceri sınırını kullanır)</t>
    <t id="31021">Filo Dengeleme</t>
    <t id="31121">İstasyon taşmasını azaltmak için deterministik amaç koordinasyonunu etkinleştirin</t>
    <t id="31022">Talep Yeniden Kontrol Aralığı</t>
    <t id="31122">Madenci talebi/geçiş değerlendirmesi ne sıklıkta yapılır?</t>
    <t id="31023">Kritik Talep Deltası</t>
    <t id="31123">Aktif madencilik yazılımını değiştirmek için gereken minimum aciliyet deltası</t>
    <t id="31024">Minimum Geçiş Bekleme Süresi</t>
    <t id="31124">Bu gemi için iki donanım anahtarı arasındaki minimum süre</t>
    <t id="31025">Min Kargo Taahhüt %'si</t>
    <t id="31125">Kargo dolumu bunun üzerindeyse gemi geçiş yapmadan önce mevcut teslimatı bitirmeyi tercih eder</t>
    <t id="31026">Sert Acil Durum Deltası</t>
    <t id="31126">Kargo taahhüt eşiğine rağmen anında geçişe izin veren aciliyet deltası</t>
    <t id="31027">Bildirim Düzeyi</t>
    <t id="31127">Bildirim düzeyi: 0=Sessiz, 1=Normal, 2=Ayrıntılı</t>
    <t id="31028">Yalnızca Oyuncu İstasyonları</t>
    <t id="31128">Etkinleştirildiğinde yalnızca oyuncunun sahip olduğu istasyonlar talep hedefleri olarak kabul edilir.</t>
    <t id="32002">GalaxyTrader MK4 Temini</t>
    <t id="32102">GT önbellek/canlı arama hattını kullanan oynatıcı istasyonu tedarik tüccarı</t>
    <t id="32010">Kapsama Mesafesi</t>
    <t id="32110">Hedef talep araması için evden maksimum kapı mesafesi</t>
    <t id="32011">Mesafe Satın Al</t>
    <t id="32111">Tedarikçi araması için evden maksimum kapı mesafesi</t>
    <t id="32012">Yalnızca Eve Servis Yapın</t>
    <t id="32112">Etkinleştirildiğinde yalnızca ana istasyon talebi karşılanır</t>
    <t id="32013">Yalnızca İnşaat İstasyonları</t>
    <t id="32113">Etkinleştirildiğinde yalnızca derleme depolama talebi sunulur</t>
    <t id="32014">Player'dan Satın Al</t>
    <t id="32114">Oyuncuların sahip olduğu tedarikçilerden ürün tedarik edilmesine izin ver</t>
    <t id="32015">Faction'dan satın alın</t>
    <t id="32115">Oyuncu olmayan grup tedarikçilerinden ürün tedarik edilmesine izin ver</t>
    <t id="32016">Kaynaklara İzin Ver</t>
    <t id="32116">Kaynak ürünlerini talep eşleştirmeye dahil edin</t>
    <t id="32017">Ara Ürünlere İzin Ver</t>
    <t id="32117">Ara malları talep eşleştirmeye dahil edin</t>
    <t id="32018">Ürünlere İzin Ver</t>
    <t id="32118">Ürün mallarını talep eşleştirmeye dahil edin</t>
    <t id="32019">Ticari Ürünlere İzin Ver</t>
    <t id="32119">Talep eşleştirmeye ticari yazılım ürünlerini dahil edin</t>
    <t id="20002">GalaxyTrader MK2</t>
    <t id="20102">Depolama eşik yönetimi ile depo dağıtımı</t>
    <t id="20010">Kaynak İstasyonları</t>
    <t id="20011">Hedef İstasyonlar</t>
    <t id="20012">Minimum Depolama Yüzdesi</t>
    <t id="20013">Statik Depolama %'si</t>
    <t id="20014">Maksimum Depolama Yüzdesi</t>
    <t id="20015">Eşya Filtresi</t>
    <t id="20016">Çift Yönlü Mod</t>
    <t id="20017">Ana İstasyon (isteğe bağlı)</t>
    <t id="20018">Maksimum Mesafe</t>
    <t id="20019">Döngü Bekleme Süresi</t>
    <t id="20030">Düşük Hacme İzin Ver</t>
    <t id="20031">Düşük Hacimli Kat %</t>
    <t id="20110">Malların dağıtılacağı kaynak istasyonlarının listesi</t>
    <t id="20111">Malların dağıtılacağı varış istasyonlarının/depolarının listesi</t>
    <t id="20112">Hedef aciliyet eşiği: bu depolama yüzdesinin altındaki istasyonlar öncelikli teslimatları alır</t>
    <t id="20113">Kaynak minimum eşiği: kaynağın dağıtılabilmesi için bu yüzdeden daha fazlasına sahip olması gerekir</t>
    <t id="20114">Kaynak taşma eşiği: bu %'nin üzerinde kaynak, acil olmayan hedeflere bile dağıtım yapar</t>
    <t id="20115">İsteğe bağlı eşya filtresi; Tüm malları kaynaktan dağıtmak için boş bırakın</t>
    <t id="20116">Hedeflerde fazlalık olduğunda, destinasyonlardan kaynağa dönüş yolculuğu toplamayı etkinleştirin</t>
    <t id="20117">Atama için isteğe bağlı ana istasyon. Boşsa gemi istasyonlara atanmamış olarak kalır.</t>
    <t id="20118">Kaynak ve hedefler arasındaki maksimum kapı mesafesi (0 = sınırsız)</t>
    <t id="20119">Dağıtım döngüleri arasında bekleme süresi</t>
    <t id="20130">Aciliyete duyarlı teslimat parçalarının normal minimum kargo dolumunun altında olmasına izin verin.</t>
    <t id="20131">Düşük hacimli mod etkinleştirildiğinde kullanılan minimum kargo dolumu yüzdesi.</t>
    <t id="20200">%1 %2 %3'den %4'e dağıtılıyor</t>
    <t id="20201">Dönüş yolculuğu: %1 %2 toplu taşıma ile %3'den %4'e</t>
    <t id="20202">Dağıtıma gerek yok; tüm destinasyonlara yeterli düzeyde tedarik sağlanıyor</t>
    <t id="20203">%1 kaynak istasyonu imha edildi — dağıtım siparişi iptal edildi</t>
    <t id="20204">Tüm hedef istasyonlar geçersiz — dağıtım sırası iptal edildi</t>
    <t id="20500">GalaxyTrader MK2 - Genel Ayarlar</t>
    <t id="20501">MK2 Dağıtım Varsayılanları</t>
    <t id="20510">Varsayılan Minimum Depolama Yüzdesi</t>
    <t id="20511">Varsayılan Statik Depolama Yüzdesi</t>
    <t id="20512">Varsayılan Maksimum Depolama Yüzdesi</t>
    <t id="20513">Varsayılan Döngü Bekleme(ler)i</t>
    <t id="20514">Minimum Kargo Doldurma Yüzdesi</t>
    <t id="20520">Bildirim Ayrıntıları</t>
    <t id="20521">Hata Ayıklama Düzeyi</t>
  </page>
</language>