<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<language id="42">
  <page id="77000" title="GalaxyTrader MK3" descr="GalaxyTrader MK3 Localization" voice="no">
    <t id="10001">Ukotvit a počkat (GalaxyTrader MK3)</t>
    <t id="10002">GalaxyTrader MK3</t>
    <t id="10003">Závěrečná zkouška (GalaxyTrader MK3)</t>
    <t id="10004">Pilotní výměna Rendezvous</t>
    <t id="10005">GalaxyTrader Zdroj MK4</t>
    <t id="10101">Zaparkujte na stanici a počkejte stanovenou dobu</t>
    <t id="10102">Autonomní obchodování s progresí dovedností</t>
    <t id="10103">Absolvujte závěrečnou zkoušku pro certifikaci pilota ve výcvikovém zařízení</t>
    <t id="10104">Dok na schůzku pro výměnu pilotů</t>
    <t id="10105">Obchodování zaměřené na nabídku pro hráčské stanice pomocí cache a živého vyhledávání</t>
    <t id="10201">Koupit %s od %s</t>
    <t id="10202">Prodejte %s společnosti %s</t>
    <t id="10203">Obchodujte s %s</t>
    <t id="1000">GalaxyTrader MK3</t>
    <t id="1001">Pokročilý obchodní systém s progresí XP a koordinací flotily</t>
    <t id="1002">Domácí základna</t>
    <t id="1003">Použijte předvolby</t>
    <t id="1004">Obchodujte se vším zbožím</t>
    <t id="1005">Obchodujte legální zboží</t>
    <t id="1006">Obchodujte s nelegálním zbožím</t>
    <t id="1007">Povolit postup XP</t>
    <t id="1008">Povolit koordinaci vozového parku</t>
    <t id="1009">Povolit analýzu trhu</t>
    <t id="1010">Povolit správu území</t>
    <t id="1011">Povolit nelegální zboží</t>
    <t id="1012">Záznamy v deníku</t>
    <t id="1013">Tolerance rizika</t>
    <t id="1014">Upřednostněte hráčské stanice</t>
    <t id="1015">Automatické zboží</t>
    <t id="1016">Pokuta za vzdálenost %</t>
    <t id="1017">Úroveň oznámení</t>
    <t id="1018">Koordinace flotily</t>
    <t id="1019">Cíl naplnění nákladu v %</t>
    <t id="1050">Frekvence aktualizace trhu</t>
    <t id="1051">Protokolování hodnocení obchodu</t>
    <t id="1052">Seznam povolených sektorů</t>
    <t id="1054">Ignorujte přepravní/pomocné lodě</t>
    <t id="1056">Ignorovat sestavení úložiště</t>
    <t id="1058">Ignorujte obchodní pravidla</t>
    <t id="1060">Ignorujte stanice dodané MK1</t>
    <t id="1063">Ve vývoji</t>
    <t id="1064">Prioritní zboží</t>
    <t id="1065">Prioritní skóre %</t>
    <t id="1066">Zboží upřednostňované v obchodním bodování. Jejich skóre se vynásobí procentem skóre priority.</t>
    <t id="1067">Násobitel skóre pro prioritní zboží: 100 %=normální, 150%=+50%%, 200%=2x, 300%=3x. Aplikováno jako poslední.</t>
    <t id="1068">── Filtru prioritního zboží ──</t>
    <t id="1069">Zboží (ruční)</t>
    <t id="1070">Nelegální filtr trasy</t>
    <t id="1072">Obsluhujte pouze doma</t>
    <t id="1073">Koupit od Player</t>
    <t id="1074">Koupit od frakcí</t>
    <t id="1075">Zahrnout úložiště sestavení</t>
    <t id="1076">Zahrnout zdroje</t>
    <t id="1077">Zahrnout meziprodukty</t>
    <t id="1078">Zahrnout Tradewares</t>
    <t id="1080">Maximální počet obchodů za cyklus</t>
    <t id="1081">Tolerance zpětného chodu</t>
    <t id="1082">Minimální využitý náklad %</t>
    <t id="1083">% modifikátor nákupu hráče</t>
    <t id="1085">Přiřadit k domácí stanici</t>
    <t id="1086">Pokrytí Vzdálenost</t>
    <t id="1088">Maximální vzdálenost skoku z domova pro pokrytí poptávky</t>
    <t id="1090">Zahrnout zboží třídy tradeware do párování poptávky a nabídky</t>
    <t id="1091">Modifikátor použitý na ceny dodavatele vlastněné hráčem ve výpočtech pouze pro bodování</t>
    <t id="7001">[ZÁLOHA]</t>
    <t id="7002">[VÝCVIK]</t>
    <t id="7008">[FALLBACK]</t>
    <t id="7009">[IZOLOVANÝ]</t>
    <t id="7003">[OPRAVIT]</t>
    <t id="7004">[ZNOVU DODAT]</t>
    <t id="7005">[ÚDRŽBA]</t>
    <t id="7006">[REROUTE]</t>
    <t id="7007">[ODBAVENÍ]</t>
    <t id="1020">Vyberte domácí sektor nebo stanici, kde obchodník působí</t>
    <t id="1021">Maximální vzdálenost skokové brány při nákupu zboží (omezeno schopností pilota)</t>
    <t id="1022">Maximální vzdálenost skokové brány při prodeji zboží (omezeno dovednostmi pilota)</t>
    <t id="1023">Automatický výběr vhodného zboží na základě kategorie</t>
    <t id="1024">Manuální výběr konkrétního obchodního zboží</t>
    <t id="1025">Povolit obchodování s pašovaným a nelegálním zbožím</t>
    <t id="1026">Tolerance zabezpečení: 0,0=Pouze bezpečné sektory, 1,0=Přijmout všechna rizika</t>
    <t id="1027">Zlepšete pilotní dovednosti prostřednictvím obchodních zkušeností</t>
    <t id="1028">V případě potřeby automaticky posílejte piloty na výcvik</t>
    <t id="1029">Koordinujte více obchodních lodí, abyste se vyhnuli konfliktům</t>
    <t id="1030">Zaměření zboží: 0=vyvážené, 1=pokročilé, 2=základní potřeby, 3=nelegální, 4=hromadné zboží</t>
    <t id="1031">Oblast obchodování: 0=vyvážená, 1=domácí zaměření, 2=volný pohyb</t>
    <t id="1032">Úroveň upozornění: 0=Minimální, 1=Normální, 2=Podrobné zprávy</t>
    <t id="1033">Než upřednostníte prodej, zaměřte se na procento využití nákladu</t>
    <t id="1034">Jak často se aktualizují údaje o trhu a informace o cenách</t>
    <t id="1035">Úroveň výstupu ladění: 0=Žádná, 1=Základní, 2=Podrobné protokolování</t>
    <t id="1036">Sdílejte ziskové obchodní cesty s flotilou (uloženo do mezipaměti pro rychlý přístup)</t>
    <t id="1037">Minimální zisk nutný pro obchodování s mezipamětí a sdílení s flotilou</t>
    <t id="1038">Maximální povolený pokles zisku před tím, než se obchodní cesty uložené v mezipaměti stanou neplatnými</t>
    <t id="1039">Jak dlouho zůstávají obchodní cesty uložené v mezipaměti platné před vypršením platnosti</t>
    <t id="1040">Povolit podrobné protokolování jednotlivých hodnocení a zamítnutí obchodů (může být velmi podrobné)</t>
    <t id="1041">Povolit záznamy v deníku jednotlivých obchodů a pohlcující tréninkové zprávy (styl TaterTrader)</t>
    <t id="1053">Sektory v tomto seznamu jsou vyloučeny z blacklistů (vždy povoleno)</t>
    <t id="1055">Vyloučit přepravce a pomocné lodě z obchodování</t>
    <t id="1057">Vylučte z obchodování skladovací lodě</t>
    <t id="1059">Ignorovat obchodní pravidla stanice během vyhledávání nabídky (pokročilé; může vybrat nabídky normálně blokované)</t>
    <t id="1061">Přeskočte hráčské stanice, které mají přiřazeného obchodníka MK1 s režimem Supply</t>
    <t id="1062">Zvyšte obchodní skóre na trasách zahrnujících vaše vlastní stanice (10% bonus za skóre)</t>
    <t id="1071">Když je povoleno Povolit nelegální zboží, obchodujte s nelegálním zbožím, pouze pokud je legální ve všech sektorech na cestě skoku (nákup, prodej a zprostředkující sektory).</t>
    <t id="1087">Maximální vzdálenost skoku z domova pro hledání nákupu dodavatele</t>
    <t id="1089">Je-li deaktivován, může loď zásobovat stanice v oblasti pokrytí podle priority naléhavosti namísto režimu pouze doma</t>
    <t id="2000">%s získal %s XP!</t>
    <t id="2001">%s postoupil o úroveň výš! Nová úroveň: %s</t>
    <t id="2002">%s potřebuje školení! Odešlete prosím do nejbližší loděnice nebo obchodní stanice.</t>
    <t id="2003">%s zahájil trénink v %s</t>
    <t id="2004">%s dokončil školení a je nyní certifikován pro úroveň %s!</t>
    <t id="2005">%s dosáhl Skill Level %s po školení! XP progrese odemčena v %s.</t>
    <t id="2006">%s dosáhl Skill Level %s obchodem s %s!</t>
    <t id="2007">%s dokončil Level %s školení! XP progrese odemčena v %s.</t>
    <t id="3000">%s dokončil obchod! Zisk: %s kr</t>
    <t id="3001">%s analyzuje podmínky na trhu...</t>
    <t id="3002">%s našel ziskovou obchodní cestu!</t>
    <t id="3003">Pro %s nejsou k dispozici žádné ziskové obchodní cesty</t>
    <t id="3100">Prodej %1 %2 z nákladu za %3. Měl bych vydělat %4 zisku.</t>
    <t id="3101">Zařazení obchodního příkazu do fronty pro %1 %2. Nákup za %3 pro prodej za %4. Měl bych vydělat %5 zisku.</t>
    <t id="3102">Station Trader: Zásobování %1 %2 od %3 do %4.</t>
    <t id="3103">Station Trader: Prodej %1 %2 za cenu %3. Očekávaný zisk je %4.</t>
    <t id="3104">Obchod pro %1 %2 byl úspěšně dokončen. Celkový zisk: %3 kreditů.</t>
    <t id="3105">Obchodní cesta uložená v mezipaměti: %1 %2 z %3 do %4 (Zisk: %5 Cr)</t>
    <t id="3106">\nCelkový odhadovaný celoživotní zisk před tímto obchodem: %1 kr.</t>
    <t id="3120">Pilotní přenos zahájen</t>
    <t id="3121">Přenosový protokol potvrzen. %1 (%2) a %3 (%4) přecházejí do %5 (%6), aby ukotvili a vyměnili si velitelská místa.</t>
    <t id="3200">Dobrý den, veliteli %1,\n\nzískal jsem dostatek zkušeností, abych mohl složit certifikační zkoušku pro titul „%2“. Zkouška bude trvat přibližně %3 minut v %4.\n\nToto je důležitý milník v mém kariérním rozvoji. Zkouška prověří mé znalosti pokročilých obchodních protokolů, analýzy trhu a postupů koordinace vozového parku.\n\nJsem si jistý svými schopnostmi a jsem nadšený, že dokážu, že si tohoto pokroku zasloužím. Přejte mi štěstí!\n\nS úctou\n%5\nNa palubě %6</t>
    <t id="3201">Veliteli %1,\n\nSkvělé zprávy! Úspěšně jsem dokončil certifikační zkoušku a získal jsem titul "%2"!\n\nZkouška zahrnovala pokročilé obchodní strategie, protokoly hodnocení rizik a postupy koordinace vozového parku. S potěšením oznamuji, že jsem prošel s vyznamenáním.\n\nNyní jsem způsobilý zvládnout složitější obchodní operace a těším se, že ještě více přispěji k úspěchu naší flotily. Děkuji, že investujete do mého profesního rozvoje.\n\nS obnoveným odhodláním,\n%3\nCertifikovaný %2\nNa palubě %4</t>
    <t id="3202">Veliteli %1,\n\nS politováním vám musím oznámit, že moje certifikační zkouška byla přerušena z důvodu provozních požadavků. Budu muset přeplánovat, jakmile to okolnosti dovolí.\n\nZůstávám odhodlán rozvíjet své dovednosti a upozorním vás, až budu moci pokračovat ve zkušebním procesu.\n\nS úctou\n%2\nNa palubě %3</t>
    <t id="3203">Commander %1,\n\nI am currently en route to %2 for my certification examination. The journey gives me time to review my studies and prepare mentally for this important step in my career.\n\nExpected arrival: %3 minutes\nExamination duration: %4 minutes\n\nI appreciate your confidence in my abilities and the opportunity for advancement.\n\nWith determination,\n%5\nAboard %6</t>
    <t id="3204">Veliteli,\n\nPři kontrole systémů jsem ve svém nákladním prostoru zjistil náklad. Než budu moci začít s normálními obchodními operacemi, musím toto zboží prodat.\n\nPoužívám naše obchodní vyhledávání, abych našel nejlepšího kupce a bezpečně vyložil tento náklad. Jakmile bude moje držení čisté, budu pokračovat v automatizovaném obchodování.\n\nStav: Hledání optimálního místa prodeje\n\nS pečlivostí\nNa palubě %1</t>
    <t id="3205">Veliteli,\n\nintegrita mého trupu klesla na %1%% (práh: %2%%). Jako pilot úrovně %3 mám oprávnění požadovat služby automatických oprav.\n\nPřecházím na %4 kvůli opravám. Odhadovaná cena je %5 Cr, což je v rámci našeho rozpočtu.\n\nJakmile budou opravy dokončeny, obnovím obchodní operace s plnou strukturální integritou.\n\nS úctou\nNa palubě %6</t>
    <t id="3206">Commander,\n\nURGENT FINANCIAL WARNING\n\nMy hull integrity is critical at %1%% (threshold: %2%%), but our available funds (%3 Cr) are insufficient for full repairs (estimated cost: %4 Cr).\n\nI'm proceeding to %5 for PARTIAL REPAIRS using our available funds. This isn't an ideal solution, but it's necessary to maintain operational capability.\n\nPlease consider allocating additional funds for future maintenance operations.\n\nConcerned but determined,\nAboard %6</t>
    <t id="3207">Veliteli,\n\ncertifikace mé úrovně %1 opravňuje automatické doplňování obranného vybavení. Po kontrole svých systémů jsem zjistil, že moje protiopatření a nasaditelné prvky jsou pod doporučenými prahovými hodnotami.\n\nPřecházím na %2, abych doplnil zásoby svého obranného vybavení:\n• Protiopatření: Doplnění na optimální kapacitu\n• Obranné drony, obchodní drony, laserové věže: Použití profilu vyvážení při zachování chráněného prostoru před hrozbou\n\nToto nejlepší zásobování efektivitu.\n\nS ostražitostí\nNa palubě %3</t>
    <t id="3212">Veliteli,\n\nintegrita mého trupu klesla na %1%% (práh: %2%%) a potřebuji opravu. Nejbližší opravárenská stanice na adrese %3 je však v současné době nedostupná z důvodu omezení cestování po sektoru (trasy na černé listině).\n\nI přes toto omezení budu pokračovat v obchodních operacích. Jakmile budou opět dostupné bezpečné trasy, automaticky vyhledám opravárenské služby.\n\nBudu sledovat situaci a upozorním vás, až budou možné opravy.\n\nS úctou\nNa palubě %4</t>
    <t id="3213">Veliteli,\n\nMoje obranné vybavení vyžaduje doplnění, ale nejbližší stanice s vybavením na %1 je momentálně nedosažitelná z důvodu omezení cestování po sektoru (trasy na černé listině).\n\nI přes toto omezení budu pokračovat v obchodních operacích. Jakmile budou opět dostupné bezpečné trasy, automaticky vyhledám zásobovací služby.\n\nBudu sledovat situaci a upozorním vás, až bude možné obnovení zásob.\n\nS úctou\nNa palubě %2</t>
    <t id="3208">Commander,\n\nI've completed an exhaustive market analysis of %1 and surrounding sectors (within %2 jumps, minimum profit threshold: %3 Cr), but unfortunately found no profitable trading opportunities that meet our requirements.\n\nTRADE ANALYSIS REPORT:\nTotal opportunities evaluated: %4\n\nREJECTION BREAKDOWN:\n- Docking restrictions: %5 trades\n  (Station doesn't permit my ship class)\n- Insufficient profitability: %6 trades\n  (Below minimum profit threshold)\n- Insufficient volume: %7 trades\n  (Zero or negative tradeable amount)\n- Safety restrictions: %8 trades\n  (Blacklisted stations or dangerous sectors)\n\nRECOMMENDATIONS:\n- Consider adjusting profit thresholds\n- Expand maximum trading distance\n- Review sector blacklist settings\n- Wait for market conditions to improve\n\nI'll continue monitoring the market and will notify you when profitable opportunities become available.\n\nStanding by,\nAboard your service</t>
    <t id="3209">Veliteli, \n\nURGENT ROUTE ALERT\n\nMůj systém zpravodajství o hrozbách zjistil, že sektor %1 (úroveň ohrožení %2) je nyní na mé plánované obchodní trase. Pro bezpečnost lodi a posádky okamžitě přerušuji současnou obchodní operaci.\n\nPROVEDENÉ AKCE:\n- Všechny obchodní příkazy zrušeny\n- Návrat do režimu bezpečného provozu\n- Najde alternativní obchodní cestu, která se vyhýbá nebezpečným sektorům, pokud prodá jakékoli auto na bezpečném místě:\n- potřeba)\n\nDynamický systém černé listiny zabrání budoucím obchodům přes tento sektor, dokud nebude hrozba odstraněna.\n\nBezpečnost je mou první prioritou.\n\nS ostražitostí \nNa palubě %3</t>
    <t id="3210">Commander,\n\nESCAPE ROUTE INITIATED\n\nI'm currently in blacklisted sector %1 and have found a trade route that will allow me to escape safely.\n\nTRADE ROUTE:\nBuy: %2 (Sector: %3)\nSell: %4 (Sector: %5)\nWare: %6 (x%7)\nExpected Profit: %8 Cr\n\nThe ship will escape the blacklisted sector after completing this trade.\n\nRespectfully,\nAboard your service</t>
    <t id="3211">Commander,\n\nISOLATED TRADING MODE\n\nI'm currently in sector %2, but all routes to other sectors are blocked by blacklisted hub sectors. This means I can only trade within my current sector until the blacklist situation changes.\n\nSITUATION:\nCurrent Sector: %2\nStatus: Isolated (non-blacklisted sector with blocked routes)\nTrading Mode: Intra-sector trades only\n\nMy trading system has automatically adjusted profit thresholds to prioritize available intra-sector trading opportunities.\n\nI will continue monitoring the situation and notify you if routes become available again.\n\nRespectfully,\nAboard %1</t>
    <t id="3218">Commander,\n\nROUTE PATH CHANGE DETECTED\n\nUpon entering sector %1, my navigation system detected that the route to my destination %2 (%3) has changed.\n\nPATH ANALYSIS:\n- Normal distance: %4 jumps\n- Blacklist-aware distance: %5\n- Status: %6\n\nMy navigation computer indicates that the preferred route is no longer viable due to sector travel restrictions. For the safety of the ship and crew, I am immediately aborting the current trade operation.\n\nACTIONS TAKEN:\n- All trade orders cancelled\n- Returning to safe operations mode\n- Will find alternative trade route that avoids blocked sectors\n- Cargo handling: Automatic (will sell any cargo at safe location if needed)\n\nMy navigation system will automatically avoid blocked sectors in future route planning.\n\nSafety is my first priority.\n\nWith vigilance,\nAboard %7</t>
    <t id="3219">Sektor %1 vyčištěn – všechny hrozby odstraněny</t>
    <t id="3220">Commander,\n\nENEMY SHIP ESCAPED\n\nOur threat intelligence system has lost track of enemy ship %3, which has escaped from blacklisted sector %1.\n\nDETAILS:\n- Escaped Ship: %3\n- Sector Left: %1\n- Destination Sector: %2\n- Status: Tracking lost - ship has left our monitored area\n\nWhile this ship is no longer a threat in sector %1, we have lost visual contact and cannot confirm its current status or intentions in sector %2.\n\nOur tracking systems will continue monitoring sector %1 for remaining threats. If all tracked enemies leave or are eliminated, the sector will be automatically cleared from the blacklist.\n\nWith vigilance,\nThreat Intelligence System</t>
    <t id="3221">Commander,\n\nI was unable to find profitable trading opportunities at greater distances (up to %3 jumps) because these routes are currently unreachable due to sector travel restrictions (blacklisted paths).\n\nSITUATION:\nCurrent Sector: %2\nOriginal Search Range: %3 jumps\nFallback Search Range: %4 jumps\n\nI will now focus my search on nearby sectors within %4 jumps, where routes are more likely to be accessible. This should help me find profitable trades that were previously filtered out due to distance restrictions rather than actual unprofitability.\n\nI'll notify you when I find suitable trading opportunities in the nearby area.\n\nRespectfully,\nAboard %1</t>
    <t id="3222">Veliteli, \n\nSECTOR BLACKLISTED\n\nNáš systém pro zpravodajství o hrozbách detekoval nepřátelskou aktivitu v sektoru %1 a automaticky zařadil tento sektor na černou listinu, aby chránil naše obchodní operace.\n\nDETEKOVANÝ NEPŘÁTEL LODĚ:\n%2\n\nZJIŠTĚNO: %3\n\nPro bezpečnost našich lodí a posádky byly všechny obchodní cesty přes tento sektor zablokovány. Naše lodě budou automaticky obíhat tento sektor, dokud nebude hrozba odstraněna.\n\nSektor bude automaticky vymazán z černé listiny, jakmile budou všechny sledované nepřátelské lodě eliminovány nebo opustí oblast.\n\nS ostražitostí\nThreat Intelligence System</t>
    <t id="3223">Veliteli,\n\nnemohu najít přístupnou školicí stanici pro svou pokročilou zkoušku úrovně %1. Budu pokračovat v obchodních operacích podle pokynů, ale chápu, že nezískám zkušenostní body, dokud nedokončím požadované školení. Po tomto obchodním běhu budu znovu hledat jakoukoli možnou příležitost k tréninku.\n\nS úctou\nNa palubě %2</t>
    <t id="3224">Licenční poplatek za školení: %1 Cr</t>
    <t id="3225">Bonus: Získal jsem %1 další úroveň dovedností%2 z nashromážděných zkušeností během tréninku! Aktuální úroveň: %3</t>
    <t id="3214">Je mi ctí pro vás pracovat, %1! Jsem nadšený, že mohu začít svou obchodní kariéru pod vaším velením. Udělám vše pro to, abych vám dobře sloužil a přispěl k vašemu úspěchu.</t>
    <t id="3215">Děkuji, že jste mi dopřáli tuto zaslouženou dovolenou, %1! Užil jsem si čas mimo obchodování a mé dovednosti zůstávají nedotčeny. Těším se na návrat do práce, kdykoli mě budete potřebovat. Do té doby budu mít své obchodní znalosti ostré!</t>
    <t id="3216">Jsem zpět z dovolené a jsem připraven znovu pracovat, %1! Moje obchodní dovednosti jsou stále ostré a těším se, že vám budu nadále sloužit na %2. Děkujeme za zasloužený odpočinek!</t>
    <t id="3217">Děkuji za můj převod do %1, %2! Jsem poctěn tímto novým úkolem a o svou novou loď se skvěle postarám. Moje obchodní zkušenosti a dovednosti zůstávají nedotčeny a jsem připraven vám nadále sloužit.</t>
    <t id="4000">Koordinace flotily: %s byla přidělena trasa %s</t>
    <t id="4001">Koordinace flotily: Trasa %s je plně využívána</t>
    <t id="4002">Koordinace flotily: %s uvolnila trasu %s</t>
    <t id="5000">%s bylo přiřazeno jako primární území pro %s</t>
    <t id="5001">%s dosáhl úrovně odbornosti %s v %s!</t>
    <t id="5002">Uplatněn bonus území: %s%% nárůst zisku za %s</t>
    <t id="9500">Chyba: %s se zaseklo a potřebuje pomoc!</t>
    <t id="9501">Chyba: Obchod s %s se nezdařil</t>
    <t id="9502">Chyba: Nelze zaregistrovat %s s GalaxyTrader MK3</t>
    <t id="80001">Ware %s přidáno na černou listinu</t>
    <t id="80002">Ware %s byl odstraněn z černé listiny</t>
    <t id="80003">Ware %s přidáno na bílou listinu</t>
    <t id="80004">Automaticky na černé listině (nízký výkon): %s</t>
    <t id="80005">Upřednostněno nebezpečné zboží: %s</t>
    <t id="80006">Ware filter: %s aktivní, %s obchodování blokováno</t>
    <t id="80007">Všechny filtry zboží vymazány</t>
    <t id="80008">Filtry zboží byly resetovány na výchozí</t>
    <t id="80009">Správa filtru zboží</t>
    <t id="80010">Blokované zboží</t>
    <t id="80011">Povolené zboží</t>
    <t id="80012">Manipulace s nebezpečným zbožím</t>
    <t id="80013">Minimální hodnota zboží</t>
    <t id="80014">Maximální hodnota zboží</t>
    <t id="80015">Omezené frakce</t>
    <t id="80016">Kategorie zboží aktualizovány z aktuálního stavu hry</t>
    <t id="80017">%s zboží kategorizované: %s s nízkou hodnotou, %s nebezpečné, %s s vysokou hodnotou</t>
    <t id="80018">Dynamická kategorizace zboží povolena</t>
    <t id="80019">Automatické přidávání na černou listinu pro kategorii %s zakázáno</t>
    <t id="80020">Zjištěno a kategorizováno nové zboží z jiných modů</t>
    <t id="9000">GalaxyTrader – Globální nastavení</t>
    <t id="9010">XP a tréninkový systém</t>
    <t id="9012">Automatické školení</t>
    <t id="9013">XP multiplikátor</t>
    <t id="9015">Procento bonusu velitele</t>
    <t id="9020">Koordinace flotily</t>
    <t id="9021">Povolit koordinaci flotily</t>
    <t id="9023">Povolit mezipaměť obchodu</t>
    <t id="9030">Oznámení</t>
    <t id="9031">Úroveň oznámení</t>
    <t id="9040">Systém automatických oprav</t>
    <t id="9041">Povolit automatické opravy</t>
    <t id="9042">Práh opravy trupu</t>
    <t id="9043">Minimální úroveň pilota</t>
    <t id="9004">Cenové rozpětí obchodování</t>
    <t id="9005">Prodej Nabídková cena Max</t>
    <t id="9006">Koupit Nabídková cena Min</t>
    <t id="9007">Izolovaný: Prodejní cena Max</t>
    <t id="9008">Izolované: Kupní cena Min</t>
    <t id="9009">Záložní: Prodejní cena Max</t>
    <t id="9014">Záložní: Kupní cena min</t>
    <t id="9016">Profit Threshold Base</t>
    <t id="9025">Minimální hráčské peníze</t>
    <t id="9024">Tolerance poklesu mezipaměti</t>
    <t id="9054">Blokovat sektory nepřátelské frakce</t>
    <t id="9055">Úroveň hrozeb na černé listině</t>
    <t id="9056">Znovu vytvořit černou listinu</t>
    <t id="9057">Znovu vytvořit</t>
    <t id="9058">Přiřadit k GT lodím</t>
    <t id="9059">Přiřadit</t>
    <t id="9112">Automaticky posílá piloty na výcvik, když dosáhnou požadované úrovně. Zakázat, chcete-li ručně ovládat načasování tréninku.</t>
    <t id="9113">Upravuje, jak rychle piloti získávají zkušenosti. Vyšší hodnoty znamenají rychlejší progresi.</t>
    <t id="9115">Procento podřízených XP udělených velitelským pilotům. Nastavením na 0 % deaktivujete velitelský bonus XP. Výchozí: 10 %.</t>
    <t id="9121">Umožňuje inteligentní funkce koordinace vozového parku včetně optimalizace trasy a vyvažování zátěže.</t>
    <t id="9123">Umožňuje sdílení ziskových obchodních příležitostí mezi členy flotily pro lepší koordinaci.</t>
    <t id="9131">Řídí, kolik oznámení se zobrazí: 0=Tichý, 1=Pouze důležitá, 2=Všechna oznámení</t>
    <t id="9141">Automaticky posílá lodě na opravu po dokončení obchodů, když trup klesne pod prahovou hodnotu. Pouze pro zkušené piloty (úroveň 12+). Lodě si vybírají vhodné zařízení: S/M dok vybavení, L/XL loděnice.</t>
    <t id="9142">Procento trupu, pod kterým se spustí automatická oprava. Výchozí: 95 %. Při poškození se lodě automaticky přesunou do nejbližšího opravárenského zařízení.</t>
    <t id="9143">Minimální pilotní úroveň požadovaná pro funkci automatické opravy. Výchozí: 12 (zkušení obchodníci). Piloti nižší úrovně musí opravit ručně.</t>
    <t id="9104">Maximální relativní cena za nabídky prodeje (loď nakupuje ZE stanic). Rozsah: -1,0 až +1,0. Výchozí: 0,5 (50 % nad průměrem). Vyšší = dražší, ale více možností.</t>
    <t id="9105">Minimální relativní cena za nabídky nákupu (loď prodává stanice TO). Rozsah: -1,0 až +1,0. Výchozí: -0,5 (50 % pod průměrem). Nižší = levnější kupující, ale více možností.</t>
    <t id="9106">Prodejní cena max. za izolované lodě (zaseknuté v jednom sektoru). Rozsah: -1,0 až +1,0. Výchozí: 0,5.</t>
    <t id="9107">Kupní cena min za izolované lodě (uvízlé v jednom sektoru). Rozsah: -1,0 až +1,0. Výchozí: -0,5.</t>
    <t id="9108">Prodejní cena max. pro záložní vyhledávání (poslední možnost, když normální vyhledávání selže). Rozsah: -1,0 až +1,0. Výchozí: 0,5. Záložní vyhledávání používá MaxDistance=2 a uvolněné prahové hodnoty zisku.</t>
    <t id="9109">Kupte si minimální cenu pro záložní vyhledávání (poslední možnost, když normální vyhledávání selže). Rozsah: -1,0 až +1,0. Výchozí: -0,5. Záložní vyhledávání používá MaxDistance=2 a uvolněné prahové hodnoty zisku.</t>
    <t id="9116">Základní minimální zisk na úrovni 15 pro středního obchodníka (referenční náklad 8200). Skutečný MinAbsoluteProfit je vypočítán na pilota + škálován podle nákladu:\n\nzáklad (L) = základ * ((L-1)^2 / 14^2)\nškálovaný = základ (L) * (náklad / 8200)\nkonečný = max (přiměřený, 25 % základu (L))\n\nJakýkoli jiný zisk/ROI platí pouze pro akceptování/nastavení na 0).</t>
    <t id="9125">Minimální hráčské peníze (kredity) požadované před tím, než budou lodě hledat obchody. Když hráčské peníze klesnou pod tuto hranici, všechny lodě přeskočí obchodní hledání a čekají, čímž zabrání drahému skenování mezipaměti, které způsobí zasekávání hry. Rozsah: 1 000 - 100 000 kr. Výchozí: 1 000 kr.</t>
    <t id="9124">Maximální procentuální pokles ROI z hodnoty uložené v mezipaměti před odmítnutím obchodu. Příklad: 20% ROI uložené v mezipaměti s 15% tolerancí přijme až 17% ROI (14% pokles).</t>
    <t id="9154">Automaticky zakázat všechny sektory vlastněné nepřátelskými frakcemi (zaškrtávací políčko vztahu na černé listině)</t>
    <t id="9155">Minimální úroveň ohrožení (1-5) vyžadovaná pro černou listinu sektoru:\n2=Střední (jediný útok)\n3=Středně vysoká (nepřátelské frakce)\n4=Vysoká (hlavní lodě/rakety)\n5=Velmi vysoká (Xenon/Khaak)</t>
    <t id="9156">Ručně znovu vytvořit černou listinu vyhýbání se hrozbám (užitečné, pokud byla odstraněna)</t>
    <t id="9157">Ručně přiřaďte aktuální dynamickou černou listinu všem GT lodím velitelů flotily. Podřízení dědí po svém veliteli.</t>
    <t id="6001">Učeň</t>
    <t id="6002">Kurýr</t>
    <t id="6003">Dodavatel</t>
    <t id="6004">Obchodník</t>
    <t id="6005">Obchodník</t>
    <t id="6006">Obchodník na dlouhé vzdálenosti</t>
    <t id="6101">Vyrovnaný</t>
    <t id="6102">Obranný</t>
    <t id="6103">Zaměřené na obchodování</t>
    <t id="6104">Těžká obrana</t>
    <t id="6105">Podpora věže</t>
    <t id="9050">Systém předcházení hrozbám</t>
    <t id="9051">Povolit předcházení hrozbám:</t>
    <t id="9052">Práh nepřátelských vztahů:</t>
    <t id="9053">Použít dynamickou černou listinu:</t>
    <t id="9151">Obchodníci na úrovni 6+ odhalují nepřátelské lodě a vyhýbají se nebezpečným trasám. Deaktivace zastaví veškeré skenování (zlepší výkon). Tolerance rizika na loď v chování velení (stupnice 0-10).</t>
    <t id="9152">Jako hrozbu označte pouze frakce se vztahem na nebo pod touto hodnotou. Výchozí: -20 %</t>
    <t id="9153">Automaticky zablokujte nebezpečné sektory (úroveň ohrožení 3+), abyste přinutili lodě obcházet hrozby. Pro alternativní cesty používá vanilku.</t>
    <t id="9060">Automatické doplňování obranného vybavení (úroveň 15)</t>
    <t id="9061">Povolit automatické doplňování:</t>
    <t id="9062">Protiopatření na doplnění zásob:</t>
    <t id="9063">Doplnění obranných dronů:</t>
    <t id="9064">Doplňkové obchodní drony:</t>
    <t id="9065">Doplnění zásob laserových věží:</t>
    <t id="9066">Drony na opravu zásob:</t>
    <t id="9067">Práh protiopatření:</t>
    <t id="9068">Sjednocený limit kapacity:</t>
    <t id="9069">Profil vyvážení vybavení:</t>
    <t id="9161">Master Traders (úroveň 15) po obchodech automaticky obnovují zásoby obranného vybavení. Platí pro úroveň velitele pro podřízené.</t>
    <t id="9162">Všechny lodě (S/M/L/XL). Samostatná kapacita. Rozhodující pro protiraketovou obranu.</t>
    <t id="9163">Dodáváme pouze L/XL. Sdílí jednotnou kapacitu s ostatními nasaditelnými.</t>
    <t id="9164">Dodáváme pouze L/XL. Nezbytné pro obchodní operace. Sdílí jednotnou kapacitu.</t>
    <t id="9165">Všechny lodě. Lodě L/XL sdílejí jednotnou kapacitu, S/M využívají náklad.</t>
    <t id="9166">Dodáváme pouze L/XL. Pracuje se systémem automatických oprav. Sdílí jednotnou kapacitu.</t>
    <t id="9167">Doplňte zásoby, když protiopatření pod toto procento (všechny lodě, samostatná kapacita).</t>
    <t id="9168">Doplňte zásoby, když je celkový počet nasazení pod toto procento (lodě L/XL: drony + věže sdílejí jednu kapacitu).</t>
    <t id="9169">Rozdělení jednotné kapacity (lodě L/XL): Zaměřené na obchodování (20/50/20/10), Vyvážené (35/35/20/10), Obranné (50/20/20/10), Těžká obrana (40/30/20/10), Podpora věží (30/30/30/10). Poměry: Obrana/Obchod/Věže/Opravy. Kliknutím můžete procházet možnosti.</t>
    <t id="9090">Úpravy lodí</t>
    <t id="9091">Povolit úpravy lodí</t>
    <t id="9191">Automaticky nainstalujte modifikace lodi a motoru na základě pilotní úrovně. Úroveň 9+ = Úpravy úrovně 1, Úroveň 12+ = Úpravy úrovně 2, Úroveň 15+ = Úpravy úrovně 3. Při zrušení objednávky jsou odstraněny pouze mody nainstalované v GT.</t>
    <t id="9070">Konfigurace pojmenování lodí</t>
    <t id="9071">Displej XP:</t>
    <t id="9072">Pořadí zobrazení:</t>
    <t id="9073">Úroveň zobrazení:</t>
    <t id="9074">Stav zobrazení:</t>
    <t id="9075">Povolit přejmenování lodi:</t>
    <t id="9076">Předpona</t>
    <t id="9077">Přípona</t>
    <t id="9078">Výchozí zdroj názvu:</t>
    <t id="9079">Název modelu</t>
    <t id="9080">Zadejte Název</t>
    <t id="9081">Modelová základna</t>
    <t id="9083">Vlastní název</t>
    <t id="9082">Zobrazit třídu lodi:</t>
    <t id="9171">Zobrazit hodnoty XP ve jménech lodí</t>
    <t id="9175">Povolit nebo zakázat automatické přejmenování lodi s informacemi o pilotovi</t>
    <t id="9172">Zobrazovat hodnostní tituly ve jménech lodí</t>
    <t id="9173">Zobrazte čísla úrovní v názvech lodí</t>
    <t id="9174">Zobrazit obchodní stav v názvech lodí</t>
    <t id="9178">Vyberte zdroj názvů základen lodí: Název modelu (s variantou), Název typu (obecný), Základna modelu (bez varianty) nebo Vlastní název (uložený název)</t>
    <t id="9182">Uveďte třídu lodi (S, M, L, XL) v názvech lodí</t>
    <t id="9200">Nastavení ladění</t>
    <t id="9201">Povolit protokolování ladění:</t>
    <t id="9202">Hlavní přepínač pro veškerý výstup debug_text. Je-li zakázáno, veškeré protokolování ladění je potlačeno. Je-li povoleno, ladicí zprávy se zobrazují v DebugLog na základě jednotlivých hodnot pravděpodobnosti debug_text.</t>
    <t id="9220">Údržba a diagnostika</t>
    <t id="9221">Resetovat statistiky zisku:</t>
    <t id="9222">RESETOVAT</t>
    <t id="9223">Vymazat všechny sektory na černé listině:</t>
    <t id="9224">JASNÝ</t>
    <t id="9225">Obnovit všechna nastavení na výchozí:</t>
    <t id="9226">RESETOVAT VŠE</t>
    <t id="9323">Odebere všechny sektory z černé listiny informací o hrozbách. To okamžitě vymaže všechny sektory na černé listině a umožní vašim lodím cestovat do dříve zablokovaných oblastí. Tuto možnost použijte, pokud chcete resetovat systém vyhýbání se hrozbám nebo pokud byly sektory nesprávně uvedeny na černé listině.</t>
    <t id="9321">Resetuje všechny statistiky zisku na 0 pro všechny piloty a lodě. Použijte to po upgradu na verzi 0.6.0 k vymazání nadsazených statistik založených na příjmech. Oprava nyní sleduje skutečný ZISK (výnos - pořizovací cena). Počty obchodů a XP jsou zachovány.</t>
    <t id="9325">Obnoví všechna globální nastavení na výchozí hodnoty. To zahrnuje nastavení XP, koordinaci flotily, upozornění, Mobile Intel, předcházení hrozbám, pojmenování lodí, automatické opravy, úpravy, výkon a nastavení formátu čísel. Nastavení protokolování ladění je zachováno, aby bylo možné protokolovat operaci resetování.</t>
    <t id="9227">Vymazat mezipaměť obchodu pro všechny domácí sektory:</t>
    <t id="9228">VYMAZAT CACHE</t>
    <t id="9327">Vymaže mezipaměť obchodu pro všechny domácí sektory. To přinutí všechny lodě, aby při příštím obchodním hledání provedly nové živé vyhledávání. Tuto možnost použijte, pokud se mezipaměť zdá zastaralá nebo poškozená, nebo pokud chcete vynutit úplné obnovení mezipaměti.</t>
    <t id="9229">Uvolněte všechny zámky vyhledávání</t>
    <t id="9329">Uvolní VŠECHNY zámky obchodního vyhledávání za letu a vymaže související přechodné stavy. Použijte to, pokud lodě uvízly na „Hledání obchodů“ kvůli zastaralým zámkům ze starých uložení. To může přerušit legitimní vyhledávání.</t>
    <t id="9290">Stav Dump Trade Hub:</t>
    <t id="9291">SKLAD</t>
    <t id="9390">Zobrazuje jednorázový snímek centralizovaného obchodního centra (fronty plánovače + stav poslední žádosti o odeslání) v protokolu a jako upozornění.</t>
    <t id="9292">Dump Trade Cache (FULL):</t>
    <t id="9293">VYLOŽIT CACHE</t>
    <t id="9392">FULL cache dump (může být obrovský). Zapisuje všechny položky mezipaměti do DebugLog po částech. Pro zrušení klikněte znovu.</t>
    <t id="9294">Vymazat rezervace flotily:</t>
    <t id="9295">JASNÝ</t>
    <t id="9394">Vymaže všechny aktivní obchodní rezervace flotily. Tuto možnost použijte, pokud se lodě zdají být zaseknuté a čekají na vypršení rezervovaných obchodů nebo pokud je rezervační tabulka zastaralá po načtení starého uložení.</t>
    <t id="9230">Výkon</t>
    <t id="9231">Zpoždění dávkového zpracování:</t>
    <t id="9232">Zpoždění ověření:</t>
    <t id="9233">Maximální počet souběžných vyhledávání:</t>
    <t id="9234">Maximální počet obchodů k vrácení:</t>
    <t id="9235">Maximální nabídky za zboží:</t>
    <t id="9236">Maximální počet obchodů na zboží:</t>
    <t id="9237">Maximální nabídky za zboží za odpovídající:</t>
    <t id="9238">Práh předčasného odchodu:</t>
    <t id="9241">Interval výřezů živé nabídky:</t>
    <t id="9266">TTL zámku vyhledávání:</t>
    <t id="9263">Velikost dávky:</t>
    <t id="9239">Formát čísla</t>
    <t id="9240">Styl formátu:</t>
    <t id="9242">Použijte příponu M</t>
    <t id="9243">Práh přípony M:</t>
    <t id="9244">němčina (123 456,78)</t>
    <t id="9245">angličtina (123 456,78)</t>
    <t id="9510">Oznámení o povýšení úrovně:</t>
    <t id="9511">Upozornění na potřebu školení:</t>
    <t id="9512">Oznámení o dokončení školení:</t>
    <t id="9513">Zprávy o zisku:</t>
    <t id="9514">Tržní upozornění:</t>
    <t id="9515">Aktualizace flotily:</t>
    <t id="9516">Používejte pouze vanilku XP</t>
    <t id="9610">Povolit nebo zakázat vyskakovací oznámení o povýšení úrovně obchodníka v rozhraní hráče.</t>
    <t id="9611">Upozornění, když piloti potřebují školení pro postup na další úroveň.</t>
    <t id="9612">Oznámení při dokončení školení pilotů a postupu v hodnosti.</t>
    <t id="9613">Pravidelné souhrny zisků (jednoduché a komplexní zprávy).</t>
    <t id="9614">Výjimečné příležitosti na trhu a upozornění na vysokohodnotné obchody.</t>
    <t id="9615">Zprávy o koordinaci flotily a aktualizace stavu.</t>
    <t id="9616">Použijte pilot.skill.piloting a deaktivujte GT XP progresi/caps.</t>
    <t id="9246">Frekvence jednoduchého přehledu:</t>
    <t id="9247">Frekvence komplexních zpráv:</t>
    <t id="9248">Maximální počet souběžných vyhledávání v mezipaměti:</t>
    <t id="9249">Maximální počet souběžných živých vyhledávání:</t>
    <t id="9340">Vyberte formát čísla: Němčina používá '.' pro tisíce a ',' pro desetinná místa (123.456,78), angličtina používá ',' pro tisíce a '.' pro desetinná místa (123 456,78)</t>
    <t id="9342">Povolit příponu M pro čísla větší než prahová hodnota (např. 1,0 M místo 1 000 000)</t>
    <t id="9343">Práh pro příponu M. Čísla nad touto hodnotou se zobrazí s příponou M (výchozí: 999 999)</t>
    <t id="9346">Frekvence jednoduchého reportu (vyskakovací upozornění): 0-30 minut (0 = vypnuto - jednoduché reporty jsou vypnuty, výchozí: 1 minuta)</t>
    <t id="9347">Frekvence komplexní zprávy (zápis do deníku): 0-60 minut (0 = vypnuto - komplexní zprávy jsou zakázány, výchozí: 30 minut)</t>
    <t id="9398">Použijte GT Credits Due Override</t>
    <t id="9399">Nahraďte nebo rozšiřte vanilkový řádek „CR splatné z obchodů“ předpokládanou hodnotou GT ve stejném slotu uživatelského rozhraní.</t>
    <t id="9331">Prodleva mezi dávkami během zpracování obchodního vyhledávání (1-500 ms). Vyšší hodnoty snižují zátěž CPU, ale zpomalují obchodní vyhledávání. Výchozí: 120 ms. Používá se v dávkovém procesoru a filtrování obchodních seznamů.</t>
    <t id="9332">Prodleva mezi obchodními ověřeními ve skriptu AI (1-500 ms). Vyšší hodnoty snižují zátěž CPU, ale zpomalují ověřování obchodu. Výchozí: 50 ms. Používá se při validaci obchodního listu ze systému MD.</t>
    <t id="9333">Maximální počet obchodních vyhledávání, která mohou probíhat současně (1-10). Nižší hodnoty snižují zatížení procesoru, ale prodlužují doby čekání ve frontě. Vyšší hodnoty zpracovávají vyhledávání rychleji, ale mohou způsobit nárůst výkonu. Výchozí: 1.</t>
    <t id="9334">Maximální počet obchodů, které se mají vrátit z vyhledávání mezipaměti (1-100). Vyšší hodnoty poskytují více obchodních možností, ale prodlužují dobu ověření mezipaměti. Nižší hodnoty snižují zátěž CPU, ale mohou minout životaschopné obchody. Výchozí: 20.</t>
    <t id="9335">Maximální počet nabídek na zboží ke zpracování v živém vyhledávání (5–100). Vyšší hodnoty zohledňují více nabídek, ale prodlužují dobu zpracování. Nižší hodnoty snižují zátěž CPU, ale mohou minout ziskové obchody. Výchozí: 20.</t>
    <t id="9336">Maximální počet obchodů na zboží během dávkového zpracování (5-100). Vyšší hodnoty umožňují více obchodů na zboží, ale prodlužují dobu zpracování. Nižší hodnoty snižují zátěž CPU, ale mohou minout ziskové obchody. Výchozí: 20.</t>
    <t id="9337">Maximální počet nabídek na zboží pro párování v dávkovém procesoru (5-100). Vyšší hodnoty zohledňují více nabídek, ale prodlužují dobu zpracování. Nižší hodnoty snižují zátěž CPU, ale mohou minout ziskové obchody. Výchozí: 20.</t>
    <t id="9338">Práh předčasného ukončení pro dávkové zpracování (100-10000). Když je nalezeno tolik obchodů, dávkové zpracování se zastaví dříve, aby se ušetřilo CPU. Vyšší hodnoty zpracují více obchodů, ale zvýší zatížení CPU. Nižší hodnoty odejdou dříve, ale mohou minout ziskové obchody. Výchozí: 2000.</t>
    <t id="9341">Interval výřezu živé nabídky v milisekundách (5–2000 ms). Řídí, jak často se mohou spustit výřezy živé nabídky. Nižší hodnoty umožňují rychlejší shromažďování nabídek, ale zvyšují zatížení procesoru. Vyšší hodnoty snižují zátěž CPU, ale zpomalují zpracování živého vyhledávání. Výchozí: 500 ms.</t>
    <t id="9363">Velikost bloku pro dávkové zpracování (5-20). Zpracuje kombinace chunkSize×chunkSize na blok (např. 5×5 = 25 kombinací). Větší bloky zlepšují propustnost, ale zvyšují zatížení procesoru na blok. Menší části snižují špičky CPU, ale vyžadují více pokračování. Výchozí: 5.</t>
    <t id="9348">Maximální počet prohledávání mezipaměti, které lze spustit současně (1–20). Vyhledávání mezipaměti je rychlé a levné; nižší hodnoty mohou snížit prasknutí u velkých vozových parků. Výchozí: 2.</t>
    <t id="9349">Maximální počet živých vyhledávání, která mohou běžet současně (1-10). Živé vyhledávání je náročné na CPU, takže nižší hodnoty snižují zátěž CPU, ale prodlužují čekací doby ve frontě. Vyšší hodnoty zpracovávají vyhledávání rychleji, ale mohou způsobit nárůst výkonu. Výchozí: 1.</t>
    <t id="9264">Velikost bloku dotazu mezipaměti:</t>
    <t id="9265">Velikost části pro připojení živé nabídky:</t>
    <t id="9364">Záznamy mezipaměti ověřené na blok (10–200). Menší hodnoty rozšiřují ověření mezipaměti na více snímků (hladší), ale mohou prodloužit čas na nalezení obchodu uloženého v mezipaměti. Výchozí: 10.</t>
    <t id="9365">Nabídky připojené na jeden dodatkový segment (50-2000). Menší hodnoty snižují práci s připojováním seznamu na snímek (plynulejší), ale mohou zpomalit dokončení živého vyhledávání. Výchozí: 200.</t>
    <t id="9366">Doba životnosti zámku vyhledávání v sekundách (60-7200). Pokud je loď odmítnuta s „obchodním vyhledáváním již probíhá“ déle, než je tato doba, GT se samo uzdraví vymazáním zastaralého stavu vyhledávání a uvolněním zámku. Výchozí: 600 s.</t>
    <t id="9370">Měkký práh dávkového protitlaku:</t>
    <t id="9371">Tvrdý práh dávkového protitlaku:</t>
    <t id="9372">Sektory na plátek:</t>
    <t id="9373">Home Refresh Cooldown:</t>
    <t id="9374">Vyrovnávací paměť Miss Cooldown Base:</t>
    <t id="9375">Interval tikání plánovače:</t>
    <t id="9376">Maximální počet dotazů v mezipaměti na zaškrtnutí:</t>
    <t id="9377">Maximální počet pokračování ve vyhledávání na zaškrtnutí:</t>
    <t id="9378">Maximální počet zásilek na jeden tick:</t>
    <t id="9379">Maximální počet položek na tick:</t>
    <t id="9380">Maximální počet probuzení za tiknutí:</t>
    <t id="9381">Maximální počet položek dotazu v mezipaměti:</t>
    <t id="9382">Stale Threshold Seconds:</t>
    <t id="9383">Počet sekund ve frontě:</t>
    <t id="9384">Počet sekund vypršení neúspěšného obchodu:</t>
    <t id="9385">Maximální počet souběžných záložních vyhledávání:</t>
    <t id="9386">Maximální počet souběžných záložních vyhledávání:</t>
    <t id="9470">Měkký práh pro nevyřízené dávky dávkového procesoru (5-50). Když nevyřízené položky dosáhnou této hodnoty, začne se uplatňovat zpětný tlak ke zpomalení nových požadavků na vyhledávání. Nižší hodnoty spouštějí protitlak dříve (konzervativnější). Výchozí: 10.</t>
    <t id="9471">Pevný práh pro nevyřízené dávky procesoru (10-100). Když nevyřízené položky dosáhnou této hodnoty, nové živé vyhledávání se zablokují, dokud se nevyřízené položky nesníží. Nižší hodnoty blokují vyhledávání dříve (konzervativnější). Výchozí: 25.</t>
    <t id="9472">Sektory zpracované na řez v kolekci živých nabídek (1–5). Menší hodnoty rozloží práci na více snímků (hladší), ale mohou zpomalit shromažďování nabídek. Větší hodnoty se zpracovávají rychleji, ale mohou způsobit špičky snímků. Výchozí: 1.</t>
    <t id="9473">Cooldown po dokončení obnovy domácího sektoru (10-120 sekund). Zabraňuje nadměrnému požadavku na obnovení. Nižší hodnoty umožňují častější obnovování, ale zvyšují zatížení procesoru. Vyšší hodnoty snižují obnovovací frekvenci, ale mohou zpozdit aktualizace mezipaměti. Výchozí: 30 s.</t>
    <t id="9474">Základní cooldown po vynechání mezipaměti před opětovným pokusem o živé vyhledávání (1-30 sekund). Zabraňuje nadměrným pokusům o opakování. Nižší hodnoty opakujte dříve, ale zvyšte zatížení procesoru. Vyšší hodnoty snižují frekvenci opakování, ale mohou zpozdit nalezení obchodu. Výchozí: 10 s.</t>
    <t id="9475">Interval mezi tikáním plánovače v milisekundách (50-500 ms). Řídí, jak často plánovač zpracovává pracovní frontu. Nižší hodnoty zpracovávají častěji, ale zvyšují zatížení procesoru. Vyšší hodnoty snižují zatížení procesoru, ale mohou prodloužit dobu čekání ve frontě. Výchozí: 100 ms.</t>
    <t id="9476">Maximální počet dotazů mezipaměti zahájených na jeden tick plánovače (1-5). Omezuje rychlost dotazů v mezipaměti, aby se zabránilo blokování snímků. Nižší hodnoty snižují špičky CPU, ale zpomalují vyhledávání mezipaměti. Vyšší hodnoty se zpracovávají rychleji, ale mohou způsobit zadrhávání. Výchozí: 1.</t>
    <t id="9477">Maximální počet započatých pokračování hledání na zaškrtnutí plánovače (1-5). Omezuje rychlost pokračování, aby se zabránilo blokování snímků. Nižší hodnoty snižují špičky CPU, ale zpomalují zpracování vyhledávání. Vyšší hodnoty se zpracovávají rychleji, ale mohou způsobit zadrhávání. Výchozí: 1.</t>
    <t id="9478">Maximální počet zpracovaných lodí na jedno označení plánovače (1-5). Omezuje rychlost zpracování lodi, aby se zabránilo blokování snímků. Nižší hodnoty snižují špičky CPU, ale zpomalují zpracování fronty. Vyšší hodnoty se zpracovávají rychleji, ale mohou způsobit zadrhávání. Výchozí: 1.</t>
    <t id="9479">Maximální počet pracovních položek zpracovaných na jednu značku plánovače (1-5). Omezuje rychlost zpracování pracovních položek, aby se zabránilo blokování snímků. Nižší hodnoty snižují špičky CPU, ale zpomalují zpracování fronty. Vyšší hodnoty se zpracovávají rychleji, ale mohou způsobit zadrhávání. Výchozí: 1.</t>
    <t id="9480">Maximální počet probuzených číšníků na jedno tiknutí plánovače (1–10). Omezuje rychlost probuzení, aby se zabránilo špičkám CPU, když je ve frontě mnoho číšníků. Nižší hodnoty snižují špičky CPU, ale zpomalují zpracování číšníka. Vyšší hodnoty se zpracovávají rychleji, ale mohou způsobit zadrhávání. Výchozí: 2.</t>
    <t id="9481">Maximální počet dotazovaných položek mezipaměti na dávku (1-100). Řídí velikost dávky dotazů mezipaměti. Nižší hodnoty zrychlí vyhledávání mezipaměti, ale mohou minout lepší obchody. Vyšší hodnoty zohledňují více obchodů uložených v mezipaměti, ale prodlužují dobu ověření. Výchozí: 5.</t>
    <t id="9482">Prahová hodnota zastaralého stavu živého vyhledávání v sekundách (60-600). Když je stav živého vyhledávání starší než tento, považuje se za zastaralý a vymazaný. Nižší hodnoty vyčistí zastaralý stav dříve, ale mohou přerušit legitimní vyhledávání. Vyšší hodnoty umožňují delší vyhledávání, ale mohou ponechat zastaralý stav. Výchozí: 300 s.</t>
    <t id="9483">Práh zastaralé položky fronty v sekundách (30–300). Když jsou položky fronty starší než tato, jsou považovány za zastaralé a odstraněné. Nižší hodnoty odstraní zastaralé položky dříve, ale mohou odstranit legitimní položky ve frontě. Vyšší hodnoty umožňují delší dobu ve frontě, ale mohou ponechat zastaralé položky. Výchozí: 60 s.</t>
    <t id="9484">Neúspěšné vypršení obchodní mezipaměti v sekundách (300-3600). Neúspěšné obchody jsou ukládány do mezipaměti, aby se zabránilo okamžitému opakování. Nižší hodnoty vyprší neúspěšné obchody dříve (více opakování), ale snižují efektivitu mezipaměti. Vyšší hodnoty ukládají do mezipaměti déle (méně opakování), ale mohou zpozdit pokusy o opakování. Výchozí: 1800 s (30 minut).</t>
    <t id="9485">Maximální počet souběžných záložních živých vyhledávání (1–10). Záložní vyhledávání obchází zámek domovského sektoru a umožňuje více lodím ze stejného domovského sektoru hledat současně. Nižší hodnoty snižují zatížení procesoru, ale mohou zpomalit záložní vyhledávání. Vyšší hodnoty umožňují více paralelních záložních vyhledávání, ale zvyšují využití procesoru. Výchozí: 1.</t>
    <t id="9490">Zpoždění signálu nalezeného obchodu:</t>
    <t id="9590">Zpoždění před odesláním signálu GT_Trade_Found lodím v milisekundách (10-1000 ms). Lodě vždy čekají (konfigurované zpoždění + 5 ms vyrovnávací paměť) před odesláním nových požadavků na zachycení zpožděných signálů. Vyšší hodnoty šíří signály mezi snímky pro hladší výkon. Výchozí: 10 ms.</t>
    <t id="8000">Flotila GalaxyTrader</t>
    <t id="8001">Správa flotily GalaxyTrader a statistiky pilotů</t>
    <t id="8002">Prohlížejte a spravujte všechny piloty GalaxyTrader</t>
    <t id="8100">ID lodi</t>
    <t id="8101">Pilot</t>
    <t id="8102">Loď</t>
    <t id="8103">Postavení</t>
    <t id="8104">Pořadí</t>
    <t id="8105">Úroveň</t>
    <t id="8106">XP</t>
    <t id="8107">Doživotní zisk</t>
    <t id="8108">Umístění</t>
    <t id="8109">Domácí základna</t>
    <t id="8110">Poslední obchod</t>
    <t id="8111">Pilotní zisk</t>
    <t id="8112">Lodní zisk</t>
    <t id="8113">Obchod Count</t>
    <t id="8200">Obnovit</t>
    <t id="8201">Export CSV</t>
    <t id="8202">Statistika</t>
    <t id="8203">Nastavení</t>
    <t id="8204">Pomoc</t>
    <t id="8205">Blízko</t>
    <t id="8300">Všichni piloti</t>
    <t id="8301">Obchodování</t>
    <t id="8302">Výcvik</t>
    <t id="8303">Údržba</t>
    <t id="8304">Stav nouze</t>
    <t id="8305">Začátečníci (Lv 1-5)</t>
    <t id="8306">Pokročilí (Lv 6-11)</t>
    <t id="8307">Experti (Lv 12+)</t>
    <t id="8308">10 nejlépe vydělávajících</t>
    <t id="8350">Seřadit podle:</t>
    <t id="8351">ID lodi</t>
    <t id="8352">Jméno pilota</t>
    <t id="8353">Typ lodi</t>
    <t id="8354">Postavení</t>
    <t id="8355">Pořadí</t>
    <t id="8356">Úroveň</t>
    <t id="8357">XP</t>
    <t id="8358">Zisk</t>
    <t id="8400">Žádní piloti registrováni</t>
    <t id="8401">Filtru neodpovídají žádní piloti</t>
    <t id="8402">Celkový počet pilotů:</t>
    <t id="8403">Celkový zisk flotily:</t>
    <t id="8404">Poslední aktualizace:</t>
    <t id="8405">Hledat piloty...</t>
    <t id="8114">Sektor</t>
    <t id="8320">Přejmenování lodi</t>
    <t id="8321">Vlastní název</t>
    <t id="8322">Nastavit název</t>
    <t id="8323">Vymazat jméno</t>
    <t id="8324">Jméno bylo úspěšně nastaveno</t>
    <t id="8325">Název byl úspěšně vymazán</t>
    <t id="8450">Odeslat na školení</t>
    <t id="8451">Zrušit registraci</t>
    <t id="8452">Vynutit prodej nákladu</t>
    <t id="8453">Odeslat do opravy</t>
    <t id="8454">Odeslat do Resupply</t>
    <t id="8455">Zastavit všechny objednávky</t>
    <t id="8456">Akce</t>
    <t id="8500">Kliknutím seřadíte podle ID lodi</t>
    <t id="8501">Klepnutím seřadíte podle názvu pilota</t>
    <t id="8502">Kliknutím seřadíte podle typu lodi</t>
    <t id="8503">Kliknutím seřadíte podle stavu</t>
    <t id="8504">Kliknutím seřadíte podle pořadí</t>
    <t id="8505">Kliknutím seřadíte podle úrovně</t>
    <t id="8506">Kliknutím seřadíte podle XP</t>
    <t id="8507">Kliknutím seřadíte podle celoživotního zisku</t>
    <t id="8508">Obnovte pilotní data ze systému mise</t>
    <t id="8509">Export aktuálního zobrazení do souboru CSV</t>
    <t id="8510">Prohlédněte si statistiky a grafy vozového parku</t>
    <t id="8511">Konfigurace nastavení nabídky</t>
    <t id="8512">Zobrazit nápovědu a klávesové zkratky</t>
    <t id="8600">Nebyli nalezeni žádní piloti GalaxyTrader</t>
    <t id="8601">Vytvořte piloty přiřazením lodí k GalaxyTrader nebo počkejte, až se načtou data.</t>
    <t id="9001">Přejmenování GT</t>
    <t id="9902">Odeslat na školení</t>
    <t id="9903">Ruční školení ve frontě pro %1. Pilot zahájí výcvik po aktuálním cyklu.</t>
    <t id="9904">Trénink ve frontě po aktuálním cyklu</t>
    <t id="9905">Pilot nebo loď nebyla nalezena</t>
    <t id="9906">AutoTraining je povolen - není vyžadována manuální fronta</t>
    <t id="9907">Pilot není blokován výcvikem</t>
    <t id="11011">GT Apprentice Medium Ship Reduktor</t>
    <t id="11012">Úprava motoru, která mírně snižuje výkon pro nezkušené piloty na středních lodích. Používá se systémem GalaxyTrader AI. -5% rychlosti, tahu a rotace.</t>
    <t id="11013">Střední cestovní redukce GT Apprentice</t>
    <t id="11014">Úprava motoru, která mírně snižuje cestovní výkon pro nezkušené piloty na středních lodích. Používá se systémem GalaxyTrader AI. -5% cestovní rychlost.</t>
    <t id="11021">Reduktor velkých lodí GT Apprentice</t>
    <t id="11022">Úprava motoru, která snižuje výkon pro nezkušené piloty na velkých lodích. Používá se systémem GalaxyTrader AI. -15% rychlost, tah a rotace.</t>
    <t id="11023">Velký cestovní reduktor GT Apprentice</t>
    <t id="11024">Úprava motoru, která snižuje cestovní výkon pro nezkušené piloty na velkých lodích. Používá se systémem GalaxyTrader AI. -15% cestovní rychlost.</t>
    <t id="11031">GT Apprentice Capital Ship Reduktor</t>
    <t id="11032">Úprava motoru, která výrazně snižuje výkon pro nezkušené piloty na kapitálových lodích. Používá se systémem GalaxyTrader AI. -25% rychlost, tah a rotace.</t>
    <t id="11033">GT Apprentice Capital Travel Reduktor</t>
    <t id="11034">Úprava motoru, která výrazně snižuje cestovní výkon pro nezkušené piloty na kapitálových lodích. Používá se systémem GalaxyTrader AI. -25% cestovní rychlost.</t>
    <t id="12001">GT Basic Small Ship Enhancer</t>
    <t id="12002">Specializovaná úprava motoru pro malé lodě se základními certifikovanými piloty. Používá se systémem GalaxyTrader AI. +3% rychlosti, tahu a rotace.</t>
    <t id="12003">GT Basic Small Travel Enhancer</t>
    <t id="12004">Specializovaná úprava motoru pro malé lodě se základními certifikovanými piloty. Používá se systémem GalaxyTrader AI. +3% cestovní rychlost.</t>
    <t id="13001">GT Basic Large Ship Reduktor</t>
    <t id="13002">Specializovaná úprava motoru pro velké lodě se základními certifikovanými piloty. Používá se systémem GalaxyTrader AI. -8% rychlosti, tahu a rotace.</t>
    <t id="13003">Velká cestovní redukce GT Basic</t>
    <t id="13004">Specializovaná úprava motoru pro velké lodě se základními certifikovanými piloty. Používá se systémem GalaxyTrader AI. -8% cestovní rychlost.</t>
    <t id="14001">GT Basic Capital Ship Reduktor</t>
    <t id="14002">Specializovaná úprava motoru pro kapitálové lodě se základními certifikovanými piloty. Používá se systémem GalaxyTrader AI. -15% rychlost, tah a rotace.</t>
    <t id="14003">GT Basic Capital Travel Reduktor</t>
    <t id="14004">Specializovaná úprava motoru pro kapitálové lodě se základními certifikovanými piloty. Používá se systémem GalaxyTrader AI. -15% cestovní rychlost.</t>
    <t id="15001">GT Expert Small Ship Enhancer</t>
    <t id="15002">Pokročilá úprava motoru pro malé lodě s zkušenými piloty. Používá se systémem GalaxyTrader AI. +25 % rychlosti, tahu a rotace.</t>
    <t id="15003">GT Expert Small Travel Enhancer</t>
    <t id="15004">Pokročilá úprava motoru pro malé lodě s zkušenými piloty. Používá se systémem GalaxyTrader AI. +25% cestovní rychlost.</t>
    <t id="16001">GT Expert Large Ship Enhancer</t>
    <t id="16002">Pokročilá úprava motoru pro velké lodě s zkušenými piloty. Používá se systémem GalaxyTrader AI. +15% rychlosti, tahu a rotace.</t>
    <t id="16003">GT Expert Large Travel Enhancer</t>
    <t id="16004">Pokročilá úprava motoru pro velké lodě s zkušenými piloty. Používá se systémem GalaxyTrader AI. +15% cestovní rychlost.</t>
    <t id="17001">GT Expert Capital Ship Enhancer</t>
    <t id="17002">Pokročilá úprava motoru pro kapitálové lodě s zkušenými piloty. Používá se systémem GalaxyTrader AI. +6% rychlost, tah a rotace.</t>
    <t id="17003">GT Expert Capital Travel Enhancer</t>
    <t id="17004">Pokročilá úprava motoru pro kapitálové lodě s zkušenými piloty. Používá se systémem GalaxyTrader AI. +6% cestovní rychlost.</t>
    <t id="18001">Vážné omezení dovedností (loď)</t>
    <t id="18002">Závažné omezení dovedností (loď) – představuje přísné tresty za výkon v důsledku nezkušenosti pilota s velkými plavidly. Automaticky aplikováno systémem GalaxyTrader, když pilotní dovednosti nestačí pro velikost lodi. Zvyšuje hmotnost lodi. (Pouze systém GT – není k dispozici pro ruční instalaci)</t>
    <t id="18003">Střední omezení dovedností (loď)</t>
    <t id="18004">Střední omezení dovedností (loď) – představuje mírné tresty za výkon, když se pilot přizpůsobuje složitosti plavidla. Automaticky aplikováno systémem GalaxyTrader, když pilotní dovednosti nestačí pro velikost lodi. Zvyšuje hmotnost lodi. (Pouze systém GT – není k dispozici pro ruční instalaci)</t>
    <t id="18005">Lehké omezení dovedností (loď)</t>
    <t id="18006">Lehké omezení dovedností (loď) – Představuje menší tresty za výkon během rozvoje pilotních dovedností. Automaticky aplikováno systémem GalaxyTrader, když pilotní dovednosti nestačí pro velikost lodi. Zvyšuje hmotnost lodi. (Pouze systém GT – není k dispozici pro ruční instalaci)</t>
    <t id="18007">Vážné omezení dovedností (motor)</t>
    <t id="18008">Závažné omezení dovedností (motor) – představuje přísné tresty za výkon v důsledku nezkušenosti pilota s velkými plavidly. Automaticky aplikováno systémem GalaxyTrader, když pilotní dovednosti nestačí pro velikost lodi. Snižuje tah motoru a otáčení. (Pouze systém GT – není k dispozici pro ruční instalaci)</t>
    <t id="18009">Střední omezení dovedností (motor)</t>
    <t id="18010">Střední omezení dovedností (motor) – Představuje mírné tresty za výkon, když se pilot přizpůsobuje složitosti plavidla. Automaticky aplikováno systémem GalaxyTrader, když pilotní dovednosti nestačí pro velikost lodi. Snižuje tah motoru a otáčení. (Pouze systém GT – není k dispozici pro ruční instalaci)</t>
    <t id="18011">Lehké omezení dovedností (motor)</t>
    <t id="18012">Lehké omezení dovedností (motor) – představuje menší výkonové tresty během rozvoje pilotních dovedností. Automaticky aplikováno systémem GalaxyTrader, když pilotní dovednosti nestačí pro velikost lodi. Snižuje tah motoru a otáčení. (Pouze systém GT – není k dispozici pro ruční instalaci)</t>
    <t id="9250">Pojmenování stavu lodi</t>
    <t id="9350">Přizpůsobte si zkratky stavu lodi. Výchozí hodnoty jsou zobrazeny ve vstupních polích a lze je přepsat. Maximálně 3 znaky. Všechna jména lodí se při změně automaticky aktualizují.</t>
    <t id="9251">Zkratka stavu zásob:</t>
    <t id="9252">Zkratka stavu opravy:</t>
    <t id="9253">Zkratka stavu údržby:</t>
    <t id="9254">Zkratka výcvikového státu:</t>
    <t id="9255">Zkratka státu přesměrování:</t>
    <t id="9256">Zkratka stavu odbavení:</t>
    <t id="9257">Zkratka blokovaného stavu:</t>
    <t id="9258">Zkratka záložního státu:</t>
    <t id="9259">Zkratka izolovaného státu:</t>
    <t id="9260">Zkratka obchodního státu:</t>
    <t id="9261">Zkratka nečinného stavu:</t>
    <t id="9262">Zkratka únikového stavu:</t>
    <t id="9268">Zkratka nedostupného státu:</t>
    <t id="9269">Pilotní burzovní zkratka státu:</t>
    <t id="9270">Vlastní značka předpony černé listiny:</t>
    <t id="9351">Zkratka pro stav zásobování (výchozí: RS)</t>
    <t id="9352">Zkratka pro stav opravy (výchozí: RP)</t>
    <t id="9353">Zkratka pro stav údržby (výchozí: MT)</t>
    <t id="9354">Zkratka pro stav školení (výchozí: TR)</t>
    <t id="9355">Zkratka pro stav přesměrování (výchozí: RR)</t>
    <t id="9356">Zkratka pro stav povolení (výchozí: CL)</t>
    <t id="9357">Zkratka pro stav Blokováno (výchozí: BL)</t>
    <t id="9358">Zkratka pro záložní stav (výchozí: FB)</t>
    <t id="9359">Zkratka pro izolovaný stav (výchozí: IS)</t>
    <t id="9360">Zkratka pro stav obchodování (výchozí: TD)</t>
    <t id="9361">Zkratka pro stav nečinnosti (výchozí: ID)</t>
    <t id="9362">Zkratka pro Escape state (výchozí: ES)</t>
    <t id="9367">Zkratka pro stav nedostupný (výchozí: UR)</t>
    <t id="9368">Zkratka pro stav pilotní výměny (výchozí: PE)</t>
    <t id="9369">Zobrazuje se jako předpona pro lodě MK3 ovlivněné černou listinou vlastní frakce (včetně podřízených). Výchozí: CB</t>
    <t id="30002">GalaxyTrader MK1</t>
    <t id="30102">Station trader - sells station products to NPC factions</t>
    <t id="30010">Domácí stanice</t>
    <t id="30011">Maximální prodejní vzdálenost</t>
    <t id="30012">Ignorujte obchodní pravidla</t>
    <t id="30013">Filtr zboží</t>
    <t id="30014">Prodat cíl naplnění nákladu v %</t>
    <t id="30015">Tolerance zpětného chodu</t>
    <t id="30016">Koupit cíl plnění nákladu v %</t>
    <t id="30017">Záznamy v deníku</t>
    <t id="30018">Úroveň oznámení</t>
    <t id="30019">Koordinace flotily</t>
    <t id="30020">Úroveň ladění</t>
    <t id="30021">Zásobovací stanice</t>
    <t id="30022">Minimální % úložiště stanice</t>
    <t id="30023">Povolit nelegální zboží</t>
    <t id="30024">Náklad/Zisk</t>
    <t id="30025">Povolit více obchodů v jedné cestě</t>
    <t id="30110">Hráčská stanice k prodeji zboží (vyžaduje přiřazení stanice)</t>
    <t id="30111">Maximální vzdálenost brány pro nalezení kupců NPC (omezeno dovednostmi pilota)</t>
    <t id="30112">Ignore station trade restrictions - sell to any friendly faction regardless of station trade rules</t>
    <t id="30113">Volitelný filtr na nádobí; ponechte prázdné, chcete-li prodat všechny produkty stanice a obchodní zboží</t>
    <t id="30114">Minimální procento naplnění nákladu před odjezdem na prodejní cesty</t>
    <t id="30115">Maximální povolený počet skoků navíc při přidávání druhého zboží na cestu (0 = pouze kupující přímo na trase)</t>
    <t id="30116">Cílová náplň nákladu pro dodávky (měkký cíl, obchodník může odjet dříve)</t>
    <t id="30117">Povolit záznamy v deníku pro jednotlivé obchody</t>
    <t id="30118">Úroveň upozornění: 0 = Tichý, 1 = Normální, 2 = Podrobný</t>
    <t id="30119">Povolit koordinaci vozového parku a systém rezervace obchodů</t>
    <t id="30120">Úroveň protokolování ladění: 0=Vypnuto, 1=Normální, 2=Podrobné</t>
    <t id="30121">Je-li povoleno, kupujte také zdroje pro stanici. Dodávka má přednost, když skladovací kapacita klesne pod minimální práh</t>
    <t id="30122">Když některý zdroj klesne pod toto procento svého cíle, má nabídka přednost před prodejem. Ignorováno, pokud si stanice nemůže dovolit zdroje</t>
    <t id="30123">Povolit prodej nebo nákup nelegálního/pašovaného zboží, je-li k dispozici</t>
    <t id="30124">Výběr prodeje: 1 = náklad (upřednostnit nejvyšší naplnění skladu u zboží; při remíze zisk), 2 = zisk (nejlepší skóre zisku)</t>
    <t id="30125">Umožní spojit více prodejů do jednoho cyklu (až 3 zboží nebo cíle). Vypněte pro režim jen jednoho obchodu na cyklus</t>
    <t id="30200">Prodej %1 %2 od %3 do %4</t>
    <t id="30201">V okruhu %1 skoků nebyli nalezeni žádní kupci pro produkty stanice</t>
    <t id="30202">Home station %1 destroyed - station trader order cancelled</t>
    <t id="30203">Home station %1 is no longer player-owned - order cancelled</t>
    <t id="30204">Station assignment required - order cancelled</t>
    <t id="30205">MK1 Station Trader začal v %1</t>
    <t id="30206">Dokončený prodej: %1 %2 prodáno %3 za %4 Cr (zisk: %5 Cr)</t>
    <t id="30207">Výlet s více zbožím: dodání %1 zboží do %2 destinací</t>
    <t id="30208">Zásobování %1 %2 do %3 od %4</t>
    <t id="30500">Nastavení GalaxyTrader MK1</t>
    <t id="30501">Výchozí nastavení aplikace Station Trader</t>
    <t id="30502">Výchozí maximální prodejní vzdálenost</t>
    <t id="30503">Výchozí cíl pro naplnění nákladu</t>
    <t id="30504">Výchozí Ignorovat pravidla obchodu</t>
    <t id="30505">Výchozí tolerance zpětného chodu</t>
    <t id="30506">Čekací doba, když nebyly nalezeny žádné obchody</t>
    <t id="30507">Výchozí cíl nákupu nákladu</t>
    <t id="31002">Galaxy-Miner</t>
    <t id="31102">Autonomní těžba se zásobováním stanic a progresí XP</t>
    <t id="31010">Domácí stanice</t>
    <t id="31110">Stanice k těžbě a doručování (vzájemně exkluzivní s domácím sektorem)</t>
    <t id="31011">Domácí sektor</t>
    <t id="31111">Odvětví, ve kterém se má působit; používá se, když není nastavena žádná domácí stanice</t>
    <t id="31012">Košík zdrojů</t>
    <t id="31112">Zboží k těžbě; prázdný následuje rozlišení požadavku stanice</t>
    <t id="31013">Cílové stanice</t>
    <t id="31113">Volitelný staniční filtr pro dodávky; prázdný pochází z domácího kontextu</t>
    <t id="31014">Práh přetečení %</t>
    <t id="31114">Stanice s tímto procentem úložiště nebo nad ním jsou považovány za plné</t>
    <t id="31015">Povolit přepadový prodej ostatním</t>
    <t id="31115">Když je povoleno a primární cíle jsou plné, prodávejte jiným stanicím frakce</t>
    <t id="31016">Přiřadit ke stanici</t>
    <t id="31116">Přiřaďte loď jako podřízenou těžbě domovské stanice, pokud je to možné</t>
    <t id="31017">Zůstaňte doma</t>
    <t id="31117">Omezte těžbu/prodej do domovské oblasti s výjimkou záložních běhů přetečení</t>
    <t id="31018">Automatické rozmístění sond zdrojů</t>
    <t id="31118">Automaticky rozmístěte načtené sondy zdrojů a zahrňte sondy do údržby</t>
    <t id="31019">Maximální shromažďovací vzdálenost</t>
    <t id="31119">Maximální vzdálenost brány pro shromáždění (0 používá čepici dovedností pilota/velitele)</t>
    <t id="31020">Maximální prodejní vzdálenost</t>
    <t id="31120">Maximální vzdálenost brány pro prodej (0 používá limit dovedností pilota/velitele)</t>
    <t id="31021">Vyvažování flotily</t>
    <t id="31121">Povolte deterministickou koordinaci záměrů pro snížení přetečení stanice</t>
    <t id="31022">Interval opětovné kontroly poptávky</t>
    <t id="31122">Jak často probíhá vyhodnocení poptávky/přepínače těžaře</t>
    <t id="31023">Delta kritické poptávky</t>
    <t id="31123">Minimální delta naléhavosti potřebná k přepnutí aktivního těžebního ware</t>
    <t id="31024">Ochlazování min. spínače</t>
    <t id="31124">Minimální doba mezi dvěma výměnami zboží pro tuto loď</t>
    <t id="31025">Min. závazek k nákladu %</t>
    <t id="31125">Pokud je náplň nákladu vyšší než tato, loď upřednostňuje dokončení dodávky proudu před změnou</t>
    <t id="31026">Tvrdá nouzová delta</t>
    <t id="31126">Urgentní delta, která umožňuje okamžité přepnutí navzdory prahu potvrzení nákladu</t>
    <t id="31027">Úroveň oznámení</t>
    <t id="31127">Úroveň upozornění: 0 = Tichý, 1 = Normální, 2 = Podrobný</t>
    <t id="31028">Pouze hráčské stanice</t>
    <t id="31128">Pokud je tato možnost povolena, jsou za cíle poptávky považovány pouze stanice vlastněné hráčem.</t>
    <t id="32002">GalaxyTrader Zdroj MK4</t>
    <t id="32102">Obchodník s nabídkou hráčských stanic pomocí GT cache/živého vyhledávacího kanálu</t>
    <t id="32010">Pokrytí Vzdálenost</t>
    <t id="32110">Maximální vzdálenost brány od domova pro hledání cílového místa</t>
    <t id="32011">Koupit Distance</t>
    <t id="32111">Maximální vzdálenost brány od domova pro hledání dodavatele</t>
    <t id="32012">Obsluhujte pouze doma</t>
    <t id="32112">Je-li povoleno, je obsluhována pouze poptávka bytové stanice</t>
    <t id="32013">Pouze budovat stanice</t>
    <t id="32113">Když je povoleno, je obsluhována pouze poptávka po sestavení</t>
    <t id="32014">Koupit od Player</t>
    <t id="32114">Povolit získávání zboží od dodavatelů vlastněných hráčem</t>
    <t id="32015">Koupit od frakce</t>
    <t id="32115">Povolit získávání zboží od dodavatelů nehráčských frakcí</t>
    <t id="32016">Povolit zdroje</t>
    <t id="32116">Zahrnout zboží zdrojů do párování poptávky</t>
    <t id="32017">Povolit středně pokročilé</t>
    <t id="32117">Zahrnout meziprodukty do párování poptávky</t>
    <t id="32018">Povolit produkty</t>
    <t id="32118">Zahrnout produktové zboží do párování poptávky</t>
    <t id="32019">Povolit Tradewares</t>
    <t id="32119">Zahrnout obchodní zboží do párování poptávky</t>
    <t id="20002">GalaxyTrader MK2</t>
    <t id="20102">Skladová distribuce s řízením skladovacích prahů</t>
    <t id="20010">Zdrojové stanice</t>
    <t id="20011">Cílové stanice</t>
    <t id="20012">Minimální % úložiště</t>
    <t id="20013">Statické úložiště %</t>
    <t id="20014">Max úložiště %</t>
    <t id="20015">Filtr zboží</t>
    <t id="20016">Obousměrný režim</t>
    <t id="20017">Domácí stanice (volitelné)</t>
    <t id="20018">Maximální vzdálenost</t>
    <t id="20019">Doba čekání cyklu</t>
    <t id="20030">Povolit nízkou hlasitost</t>
    <t id="20031">Nízká objemová minimální %</t>
    <t id="20110">Seznam zdrojových stanic pro distribuci zboží</t>
    <t id="20111">Seznam cílových stanic/skladů pro distribuci zboží</t>
    <t id="20112">Práh naléhavosti cíle: stanice pod tímto % úložiště obdrží prioritní dodávky</t>
    <t id="20113">Minimální prahová hodnota zdroje: zdroj musí mít více než toto %, aby se vůbec mohl distribuovat</t>
    <t id="20114">Prahová hodnota přetečení zdroje: nad tímto % se zdroj distribuuje i do neurgentních destinací</t>
    <t id="20115">Volitelný filtr na nádobí; ponechte prázdné, chcete-li distribuovat veškeré zboží ze zdroje</t>
    <t id="20116">Povolit sběr zpáteční cesty z destinací zpět ke zdroji, když mají cíle přebytek</t>
    <t id="20117">Volitelná bytová stanice pro přiřazení. Pokud je prázdná, loď zůstane nepřiřazena ke stanicím.</t>
    <t id="20118">Maximální vzdálenost brány mezi zdrojem a cíli (0 = neomezeno)</t>
    <t id="20119">Čas čekání mezi distribučními cykly</t>
    <t id="20130">Povolte menší dodávky s ohledem na naléhavost pod normální minimální naplnění nákladu.</t>
    <t id="20131">Minimální % naplnění nákladu používané při aktivaci režimu nízkého objemu.</t>
    <t id="20200">Distribuce %1 %2 od %3 do %4</t>
    <t id="20201">Zpáteční cesta: vyzvednutí %1 %2 od %3 do %4</t>
    <t id="20202">Není potřeba distribuce – všechna místa určení jsou dostatečně zásobena</t>
    <t id="20203">Zdrojová stanice %1 zničena – objednávka distribuce zrušena</t>
    <t id="20204">Všechny cílové stanice neplatné — příkaz k distribuci zrušen</t>
    <t id="20500">GalaxyTrader MK2 - Globální nastavení</t>
    <t id="20501">Výchozí nastavení distribuce MK2</t>
    <t id="20510">Výchozí min. % úložiště</t>
    <t id="20511">Výchozí statické úložiště %</t>
    <t id="20512">Výchozí maximální % úložiště</t>
    <t id="20513">Výchozí čekání cyklu (y)</t>
    <t id="20514">Minimální % naplnění nákladu</t>
    <t id="20520">Výřečnost oznámení</t>
    <t id="20521">Úroveň ladění</t>
    <t id="10006">Návrat domů</t>
    <t id="10106">Zakotvte na domovské stanici a zůstaňte tam, dokud nebude obchodování obnoveno</t>
    <t id="30026">Návrat domů mezi cykly</t>
    <t id="30126">Je-li povoleno, vraťte se do domovské stanice a doku mezi obchodními cykly. Když je zakázáno, pokračovat ve vyhledávání z aktuální polohy (starší chování)</t>
  </page>
</language>
