<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<language id="34">
  <page id="77000" title="GalaxyTrader MK3" descr="GalaxyTrader MK3 Localization" voice="no">
    <t id="10001">Atracar y esperar (GalaxyTrader MK3)</t>
    <t id="10002">Galaxy Trader MK3</t>
    <t id="10003">Examen final (GalaxyTrader MK3)</t>
    <t id="10004">Encuentro de intercambio piloto</t>
    <t id="10005">GalaxyTrader Suministro MK4</t>
    <t id="10101">Atracar en la estación y esperar la duración especificada</t>
    <t id="10102">Comercio autónomo con progresión de habilidades</t>
    <t id="10103">Realizar examen final para certificación de piloto en instalación de entrenamiento</t>
    <t id="10104">Atraque en la estación de encuentro para intercambio de pilotos.</t>
    <t id="10105">Comercio centrado en el suministro para estaciones de jugadores mediante caché y búsqueda en vivo</t>
    <t id="10201">Compre %s de %s</t>
    <t id="10202">Vender %s a %s</t>
    <t id="10203">Comerciar con %s</t>
    <t id="1000">Galaxy Trader MK3</t>
    <t id="1001">Sistema avanzado de comercio con progresión XP y coordinación de flota</t>
    <t id="1002">Base de operaciones</t>
    <t id="1003">Usar ajustes preestablecidos</t>
    <t id="1004">Comerciar todas las mercancías</t>
    <t id="1005">Comerciar mercancías legales</t>
    <t id="1006">Comerciar mercancías ilegales</t>
    <t id="1007">Activar progresión XP</t>
    <t id="1008">Activar coordinación de flota</t>
    <t id="1009">Activar análisis de mercado</t>
    <t id="1010">Activar gestión de territorio</t>
    <t id="1011">Permitir Mercancías Ilegales</t>
    <t id="1012">Entradas en el Diario de Navegación</t>
    <t id="1013">Tolerancia al riesgo</t>
    <t id="1014">Priorizar estaciones de jugadores</t>
    <t id="1015">Mercancías Automáticas</t>
    <t id="1016">Penalización de Distancia %</t>
    <t id="1017">Nivel de Notificación</t>
    <t id="1018">Coordinación de Flota</t>
    <t id="1019">% objetivo de llenado de carga</t>
    <t id="1050">Frecuencia de Actualización del Mercado</t>
    <t id="1051">Registro de Evaluación de Comercio</t>
    <t id="1052">Lista blanca de sectores</t>
    <t id="1054">Ignorar barcos de transporte/auxiliares</t>
    <t id="1056">Ignorar Almacén de Construcción</t>
    <t id="1058">Ignorar las reglas comerciales</t>
    <t id="1060">Ignorar estaciones suministradas por MK1</t>
    <t id="1063">En desarrollo</t>
    <t id="1064">Mercancías prioritarias</t>
    <t id="1065">Puntuación prioridad %</t>
    <t id="1066">Mercancías a favorecer en la puntuación comercial. Su puntuación se multiplica por el % de puntuación de prioridad.</t>
    <t id="1067">Multiplicador de puntuación para productos prioritarios: 100%=normal, 150%=+50%%, 200%=2x, 300%=3x. Aplicado por último.</t>
    <t id="1068">── Filtro de mercancías prioritarias ──</t>
    <t id="1069">Mercancías (manual)</t>
    <t id="1070">Filtro de ruta ilegal</t>
    <t id="1072">Servir solo a domicilio</t>
    <t id="1073">Comprar del jugador</t>
    <t id="1074">Comprar de facciones</t>
    <t id="1075">Incluir almacenamiento de compilación</t>
    <t id="1076">Incluir recursos</t>
    <t id="1077">Incluir intermedios</t>
    <t id="1078">Incluir artículos comerciales</t>
    <t id="1080">Operaciones máximas por ciclo</t>
    <t id="1081">Tolerancia de retroceso</t>
    <t id="1082">% de carga mínima utilizada</t>
    <t id="1083">% del modificador de compra del jugador</t>
    <t id="1085">Asignar a la estación base</t>
    <t id="1086">Distancia de cobertura</t>
    <t id="1088">Distancia máxima de salto desde casa para cobertura de demanda</t>
    <t id="1090">Incluir productos de clase comercial en la comparación de oferta y demanda.</t>
    <t id="1091">Modificador aplicado a los precios de proveedores propiedad de jugadores en cálculos de puntuación únicamente</t>
    <t id="1092">Ignorar precios de jugador</t>
    <t id="1093">Cuando está habilitado: compre siempre en estaciones propiedad de los jugadores, independientemente de sus precios de venta establecidos, y solo venda a facciones de NPC. Útil para liquidar exceso de stock de tus propias estaciones.</t>
    <t id="1094">Estaciones bloqueadas</t>
    <t id="1095">Las estaciones seleccionadas aquí se excluyen del comercio MK3. El comerciante no comprará ni venderá en ellas.</t>
    <t id="7001">[AVANCE]</t>
    <t id="7002">[CAPACITACIÓN]</t>
    <t id="7008">[RETROCEDER]</t>
    <t id="7009">[AISLADO]</t>
    <t id="7003">[REPARACIÓN]</t>
    <t id="7004">[REABASTECIMIENTO]</t>
    <t id="7005">[MANTENIMIENTO]</t>
    <t id="7006">[REDIRECCIÓN]</t>
    <t id="7007">[AUTORIZACIÓN]</t>
    <t id="1020">Elegir sector o estación base donde opera el comerciante</t>
    <t id="1021">Distancia máxima de portal de salto al comprar mercancías (limitada por la habilidad del piloto)</t>
    <t id="1022">Distancia máxima de portal de salto al vender mercancías (limitada por la habilidad del piloto)</t>
    <t id="1023">Selección automática de mercancías adecuadas basada en categoría</t>
    <t id="1024">Selección manual de mercancías comerciales específicas</t>
    <t id="1025">Permitir el comercio de contrabando y bienes ilegales.</t>
    <t id="1026">Tolerancia de seguridad: 0.0=Solo sectores seguros, 1.0=Aceptar todos los riesgos</t>
    <t id="1027">Mejorar las habilidades del piloto a través de la experiencia comercial.</t>
    <t id="1028">Enviar automáticamente pilotos para entrenamiento cuando sea necesario</t>
    <t id="1029">Coordinar múltiples naves comerciales para evitar conflictos</t>
    <t id="1030">Enfoque de mercancías: 0=Equilibrado, 1=Avanzado, 2=Necesidades básicas, 3=Ilegal, 4=Mercancías a granel</t>
    <t id="1031">Área comercial: 0=Equilibrado, 1=Enfoque base, 2=Errancia libre</t>
    <t id="1032">Nivel de notificación: 0=Mínimo, 1=Normal, 2=Mensajes detallados</t>
    <t id="1033">Porcentaje de utilización de carga objetivo antes de priorizar ventas</t>
    <t id="1034">Frecuencia de actualización de datos de mercado e información de precios</t>
    <t id="1035">Nivel de salida de depuración: 0=Ninguno, 1=Básico, 2=Registro detallado</t>
    <t id="1036">Compartir rutas comerciales rentables con la flota (en caché para acceso rápido)</t>
    <t id="1037">Beneficio mínimo requerido para almacenar comercio en caché y compartir con la flota</t>
    <t id="1038">Declive máximo de beneficio permitido antes de que las rutas comerciales en caché se vuelvan inválidas</t>
    <t id="1039">Duración de validez de las rutas comerciales en caché antes de expirar</t>
    <t id="1040">Habilite el registro detallado de evaluaciones y rechazos comerciales individuales (puede ser muy detallado)</t>
    <t id="1041">Activar entradas de diario de navegación por comercio y mensajes de entrenamiento inmersivos (estilo TaterTrader)</t>
    <t id="1053">Los sectores en esta lista están excluidos de las listas negras (siempre permitidos)</t>
    <t id="1055">Excluir del comercio a los transportistas y buques auxiliares.</t>
    <t id="1057">Excluir naves de almacén de construcción del comercio</t>
    <t id="1059">Ignorar las reglas comerciales de la estación durante la búsqueda de ofertas (avanzado; puede seleccionar ofertas normalmente bloqueadas)</t>
    <t id="1061">Salta las estaciones de jugadores que tengan un comerciante MK1 con el modo de suministro asignado</t>
    <t id="1062">Bonificación de puntuación para rutas con tus propias estaciones (bonificación del 10%)</t>
    <t id="1071">Cuando Permitir mercancías ilegales está habilitado, solo intercambie mercancías ilegales si son legales en todos los sectores en la ruta de salto (compra, venta y sectores intermedios).</t>
    <t id="1087">Distancia máxima de salto desde casa para búsqueda de compra de proveedores</t>
    <t id="1089">Cuando está deshabilitado, el barco puede suministrar estaciones en el área de cobertura mediante prioridad de urgencia en lugar del modo de solo hogar.</t>
    <t id="2000">¡%s ha ganado %s XP!</t>
    <t id="2001">¡%s ha subido de nivel! Nuevo nivel: %s</t>
    <t id="2002">¡%s necesita entrenamiento! Por favor, envíe al astillero o estación comercial más cercana.</t>
    <t id="2003">%s ha comenzado a entrenar a las %s</t>
    <t id="2004">¡%s ha completado el entrenamiento y ahora está certificado para el nivel %s!</t>
    <t id="2005">¡%s alcanzó el Skill Level %s después del entrenamiento! Progreso XP desbloqueado en %s.</t>
    <t id="2006">¡%s alcanzó el Skill Level %s con el comercio de %s!</t>
    <t id="2007">¡%s completó el entrenamiento Level %s! Progreso XP desbloqueado en %s.</t>
    <t id="3000">¡%s ha completado un comercio! Beneficio: %s Cr</t>
    <t id="3001">%s está analizando las condiciones del mercado...</t>
    <t id="3002">¡%s ha encontrado una ruta comercial rentable!</t>
    <t id="3003">No hay rutas comerciales rentables disponibles para %s</t>
    <t id="3100">Vendiendo %1 %2 de la carga en %3. Debería ganar %4 de beneficio.</t>
    <t id="3101">Encolando orden comercial para %1 %2. Comprando en %3 para vender en %4. Debería ganar %5 de beneficio.</t>
    <t id="3102">Comerciante de Estación: Suministrando %1 %2 de %3 a %4.</t>
    <t id="3103">Comerciante de Estación: Vendiendo %1 %2 al precio de %3. El beneficio esperado es %4.</t>
    <t id="3104">Comercio completado con éxito para %1 %2. Beneficio total: %3 Créditos.</t>
    <t id="3105">Ruta comercial en caché: %1 %2 de %3 a %4 (Beneficio: %5 Cr)</t>
    <t id="3106">\nBeneficio total estimado de por vida antes de esta operación: %1 Cr.</t>
    <t id="3120">Transferencia piloto iniciada</t>
    <t id="3121">Protocolo de transferencia reconocido. %1 (%2) y %3 (%4) se dirigen a %5 (%6) para atracar e intercambiar asientos de mando.</t>
    <t id="3200">Hola Comandante %1,\n\nHe adquirido suficiente experiencia para realizar mi examen de certificación para el título "%2". El examen tomará aproximadamente %3 minutos en %4.\n\nEste es un hito importante en mi desarrollo profesional. El examen probará mis conocimientos de protocolos comerciales avanzados, análisis de mercado y procedimientos de coordinación de flota.\n\nTengo confianza en mis habilidades y estoy emocionado de demostrar que soy digno de este avance. ¡Deseame suerte!\n\nRespetuosamente,\n%5\nA bordo de %6</t>
    <t id="3201">Comandante %1,\n\n¡Excelentes noticias! He completado exitosamente mi examen de certificación y obtuve el título "%2"!\n\nEl examen cubrió estrategias comerciales avanzadas, protocolos de evaluación de riesgos y procedimientos de coordinación de flota. Me complace informar que aprobé con distinción.\n\nAhora estoy calificado para manejar operaciones comerciales más complejas y espero contribuir aún más al éxito de nuestra flota. Gracias por invertir en mi desarrollo profesional.\n\nCon dedicación renovada,\n%3\nCertificado %2\nA bordo de %4</t>
    <t id="3202">Comandante %1,\n\nLamento informarle que mi examen de certificación fue interrumpido debido a requisitos operativos. Necesitaré reprogramarlo cuando las circunstancias lo permitan.\n\nPermanezco comprometido a avanzar mis habilidades y le notificaré cuando pueda reanudar el proceso de examen.\n\nRespetuosamente,\n%2\nA bordo de %3</t>
    <t id="3203">Comandante %1,\n\nActualmente estoy en ruta hacia %2 para mi examen de certificación. El viaje me da tiempo para revisar mis estudios y prepararme mentalmente para este paso importante en mi carrera.\n\nLlegada esperada: %3 minutos\nDuración del examen: %4 minutos\n\nAprecio su confianza en mis habilidades y la oportunidad de avance.\n\nCon determinación,\n%5\nA bordo de %6</t>
    <t id="3204">Comandante,\n\nHe detectado carga en mi bodega durante mi verificación de sistemas. Antes de poder comenzar operaciones comerciales normales, necesito vender esta mercancía.\n\nEstoy usando nuestra búsqueda comercial para encontrar el mejor comprador y descargar esta carga de forma segura. Una vez que mi bodega esté vacía, procederé con el comercio automatizado.\n\nEstado: Buscando ubicación de venta óptima\n\nCon diligencia,\nA bordo de %1</t>
    <t id="3205">Comandante,\n\nLa integridad de mi casco ha caído al %1%% (umbral: %2%%). Como piloto de Nivel %3, estoy autorizado a solicitar servicios de reparación automática.\n\nMe dirijo a %4 para trabajos de reparación. El costo estimado es de %5 Cr, que está dentro de nuestro presupuesto.\n\nUna vez que las reparaciones estén completas, reanudaré las operaciones comerciales con integridad estructural completa.\n\nRespetuosamente,\nA bordo de %6</t>
    <t id="3206">Comandante,\n\nADVERTENCIA FINANCIERA URGENTE\n\nLa integridad de mi casco es crítica al %1%% (umbral: %2%%), pero nuestros fondos disponibles (%3 Cr) son insuficientes para reparaciones completas (costo estimado: %4 Cr).\n\nMe dirijo a %5 para REPARACIONES PARCIALES usando nuestros fondos disponibles. Esta no es una solución ideal, pero es necesaria para mantener la capacidad operativa.\n\nPor favor, considere asignar fondos adicionales para futuras operaciones de mantenimiento.\n\nPreocupado pero determinado,\nA bordo de %6</t>
    <t id="3207">Comandante,\n\nMi certificación de Nivel %1 autoriza el reabastecimiento automático de equipo defensivo. Después de verificar mis sistemas, he determinado que mis contramedidas y equipos desplegables están por debajo de los umbrales recomendados.\n\nMe dirijo a %2 para reabastecer mi equipo defensivo:\n• Contramedidas: Reabasteciendo a capacidad óptima\n• Drones de defensa, drones comerciales, torres láser: Aplicando perfil de equilibrio\n\nEste reabastecimiento asegura que estoy mejor protegido contra amenazas espaciales mientras mantengo la eficiencia comercial.\n\nCon vigilancia,\nA bordo de %3</t>
    <t id="3212">Comandante,\n\nLa integridad de mi casco ha caído al %1%% (umbral: %2%%), y necesito servicios de reparación. Sin embargo, la estación de reparación más cercana en %3 está actualmente inaccesible debido a restricciones de viaje sectorial (rutas en lista negra).\n\nContinuaré con operaciones comerciales a pesar de esta limitación. Una vez que las rutas seguras vuelvan a estar disponibles, buscaré automáticamente servicios de reparación.\n\nMonitorearé la situación y le notificaré cuando las reparaciones sean posibles.\n\nRespetuosamente,\nA bordo de %4</t>
    <t id="3213">Comandante,\n\nMi equipo defensivo requiere reabastecimiento, pero la estación de equipo más cercana en %1 está actualmente inaccesible debido a restricciones de viaje sectorial (rutas en lista negra).\n\nContinuaré con operaciones comerciales a pesar de esta limitación. Una vez que las rutas seguras vuelvan a estar disponibles, buscaré automáticamente servicios de reabastecimiento.\n\nMonitorearé la situación y le notificaré cuando el reabastecimiento sea posible.\n\nRespetuosamente,\nA bordo de %2</t>
    <t id="3208">Comandante,\n\nHe completado un análisis exhaustivo del mercado de %1 y sectores circundantes (dentro de %2 saltos, umbral de beneficio mínimo: %3 Cr), pero desafortunadamente no encontré oportunidades comerciales rentables que cumplan con nuestros requisitos.\n\nINFORME DE ANÁLISIS COMERCIAL:\nTotal de oportunidades evaluadas: %4\n\nDESGLOSE DE RECHAZOS:\n- Restricciones de atraque: %5 comercios\n  (La estación no permite mi clase de nave)\n- Rentabilidad insuficiente: %6 comercios\n  (Por debajo del umbral de beneficio mínimo)\n- Volumen insuficiente: %7 comercios\n  (Cantidad comercializable cero o negativa)\n- Restricciones de seguridad: %8 comercios\n  (Estaciones en lista negra o sectores peligrosos)\n\nRECOMENDACIONES:\n- Considere ajustar los umbrales de beneficio\n- Expanda la distancia comercial máxima\n- Revise la configuración de lista negra sectorial\n- Espere a que las condiciones del mercado mejoren\n\nContinuaré monitoreando el mercado y le notificaré cuando las oportunidades rentables estén disponibles.\n\nEn espera,\nA su servicio</t>
    <t id="3209">Comandante,\n\nALERTA DE RUTA URGENTE\n\nMi sistema de inteligencia de amenazas ha detectado que el sector %1 (nivel de amenaza %2) ahora está en mi ruta comercial planificada. Por la seguridad de la nave y la tripulación, estoy abortando inmediatamente la operación comercial actual.\n\nACCIONES TOMADAS:\n- Todas las órdenes comerciales canceladas\n- Regresando al modo de operaciones seguras\n- Encontrará una ruta comercial alternativa que evita sectores peligrosos\n- Manejo de carga: Automático (venderá cualquier carga en ubicación segura si es necesario)\n\nEl sistema de lista negra dinámica impedirá futuros comercios a través de este sector hasta que la amenaza sea eliminada.\n\nLa seguridad es mi primera prioridad.\n\nCon vigilancia,\nA bordo de %3</t>
    <t id="3210">Comandante,\n\nRUTA DE ESCAPE INICIADA\n\nActualmente estoy en el sector en lista negra %1 y he encontrado una ruta comercial que me permitirá escapar de forma segura.\n\nRUTA COMERCIAL:\nComprar: %2 (Sector: %3)\nVender: %4 (Sector: %5)\nMercancía: %6 (x%7)\nBeneficio Esperado: %8 Cr\n\nLa nave escapará del sector en lista negra después de completar este comercio.\n\nRespetuosamente,\nA su servicio</t>
    <t id="3211">Comandante,\n\nMODO DE COMERCIO AISLADO\n\nActualmente estoy en el sector %2, pero todas las rutas hacia otros sectores están bloqueadas por sectores hub en lista negra. Esto significa que solo puedo comerciar dentro de mi sector actual hasta que la situación de lista negra cambie.\n\nSITUACIÓN:\nSector Actual: %2\nEstado: Aislado (sector no en lista negra con rutas bloqueadas)\nModo Comercial: Solo comercios intra-sectoriales\n\nMi sistema comercial ha ajustado automáticamente los umbrales de beneficio para priorizar oportunidades comerciales intra-sectoriales disponibles.\n\nContinuaré monitoreando la situación y le notificaré si las rutas vuelven a estar disponibles.\n\nRespetuosamente,\nA bordo de %1</t>
    <t id="3218">Comandante,\n\nCAMBIO DE TRAYECTO DE RUTA DETECTADO\n\nAl entrar en el sector %1, mi sistema de navegación detectó que la ruta hacia mi destino %2 (%3) ha cambiado.\n\nANÁLISIS DE TRAYECTO:\n- Distancia normal: %4 saltos\n- Distancia con lista negra: %5\n- Estado: %6\n\nMi computadora de navegación indica que la ruta preferida ya no es viable debido a restricciones de viaje sectorial. Por la seguridad de la nave y la tripulación, estoy abortando inmediatamente la operación comercial actual.\n\nACCIONES TOMADAS:\n- Todas las órdenes comerciales canceladas\n- Regresando al modo de operaciones seguras\n- Encontrará una ruta comercial alternativa que evita sectores bloqueados\n- Manejo de carga: Automático (venderá cualquier carga en ubicación segura si es necesario)\n\nMi sistema de navegación evitará automáticamente sectores bloqueados en la planificación futura de rutas.\n\nLa seguridad es mi primera prioridad.\n\nCon vigilancia,\nA bordo de %7</t>
    <t id="3219">Sector %1 despejado: todas las amenazas eliminadas</t>
    <t id="3220">Comandante,\n\nNAVE ENEMIGA ESCAPÓ\n\nNuestro sistema de inteligencia de amenazas ha perdido el rastro de la nave enemiga %3, que ha escapado del sector en lista negra %1.\n\nDETALLES:\n- Nave Escapada: %3\n- Sector Abandonado: %1\n- Sector de Destino: %2\n- Estado: Rastreo perdido - la nave ha dejado nuestra área monitoreada\n\nAunque esta nave ya no es una amenaza en el sector %1, hemos perdido contacto visual y no podemos confirmar su estado actual o intenciones en el sector %2.\n\nNuestros sistemas de rastreo continuarán monitoreando el sector %1 para amenazas restantes. Si todos los enemigos rastreados se van o son eliminados, el sector será automáticamente eliminado de la lista negra.\n\nCon vigilancia,\nSistema de Inteligencia de Amenazas</t>
    <t id="3221">Comandante,\n\nNo pude encontrar oportunidades comerciales rentables a mayores distancias (hasta %3 saltos) porque estas rutas están actualmente inaccesibles debido a restricciones de viaje sectorial (trayectos en lista negra).\n\nSITUACIÓN:\nSector Actual: %2\nRango de Búsqueda Original: %3 saltos\nRango de Búsqueda Alternativo: %4 saltos\n\nAhora me enfocaré en buscar sectores cercanos dentro de %4 saltos, donde las rutas tienen más probabilidades de estar accesibles. Esto debería ayudarme a encontrar comercios rentables que fueron previamente filtrados debido a restricciones de distancia en lugar de falta real de rentabilidad.\n\nLe notificaré cuando encuentre oportunidades comerciales adecuadas en el área cercana.\n\nRespetuosamente,\nA bordo de %1</t>
    <t id="3222">Comandante,\n\nSECTOR EN LISTA NEGRA\n\nNuestro sistema de inteligencia de amenazas ha detectado actividad hostil en el sector %1 y ha puesto automáticamente este sector en lista negra para proteger nuestras operaciones comerciales.\n\nNAVES ENEMIGAS DETECTADAS:\n%2\n\nDETECTADO POR: %3\n\nPor la seguridad de nuestras naves y tripulación, todas las rutas comerciales a través de este sector han sido bloqueadas. Nuestras naves automáticamente rodearán este sector hasta que la amenaza sea eliminada.\n\nEl sector será automáticamente eliminado de la lista negra una vez que todas las naves enemigas rastreadas sean eliminadas o abandonen el área.\n\nCon vigilancia,\nSistema de Inteligencia de Amenazas</t>
    <t id="3223">Comandante,\n\nNo puedo encontrar una estación de entrenamiento accesible para mi examen de nivel %1. Procederé con las operaciones comerciales según las instrucciones, pero entiendo que no ganaré puntos de experiencia hasta que pueda completar el entrenamiento requerido. Después de esta carrera comercial, buscaré nuevamente cualquier oportunidad posible de entrenamiento.\n\nRespetuosamente,\nA bordo de %2</t>
    <t id="3224">Tasa de licencia de formación: %1 Cr</t>
    <t id="3225">Bonus: ¡Gané %1 nivel de habilidad adicional%2 gracias a la experiencia acumulada durante el entrenamiento! Nivel actual: %3</t>
    <t id="3214">¡Es un honor trabajar para usted, %1! Estoy emocionado de comenzar mi carrera comercial bajo su mando. Haré mi mejor esfuerzo para servirle bien y contribuir a su éxito.</t>
    <t id="3215">¡Gracias por darme estas merecidas vacaciones, %1! He disfrutado mi tiempo lejos del comercio y mis habilidades permanecen intactas. Espero regresar al trabajo siempre que me necesite. Hasta entonces, mantendré mis conocimientos comerciales afilados!</t>
    <t id="3216">¡Estoy de vuelta de las vacaciones y listo para trabajar de nuevo, %1! Mis habilidades comerciales permanecen afiladas y estoy ansioso por continuar sirviéndole en %2. ¡Gracias por el merecido descanso!</t>
    <t id="3217">¡Gracias por mi transferencia a %1, %2! Estoy honrado por esta nueva asignación y cuidaré excelentemente mi nueva nave. Mi experiencia y habilidades comerciales permanecen intactas, y estoy listo para continuar sirviéndole.</t>
    <t id="4000">Coordinación de flota: %s ha sido asignado a la ruta %s</t>
    <t id="4001">Coordinación de flota: La ruta %s está completamente utilizada</t>
    <t id="4002">Coordinación de flota: %s ha liberado la ruta %s</t>
    <t id="5000">%s ha sido asignado como territorio principal para %s</t>
    <t id="5001">¡%s ha alcanzado el nivel de experiencia %s en %s!</t>
    <t id="5002">Bonificación de territorio aplicada: %s%% de aumento de ganancias en %s</t>
    <t id="9500">Error: ¡%s está atascado y necesita asistencia!</t>
    <t id="9501">Error: el intercambio falló para %s</t>
    <t id="9502">Error: No se puede registrar %s con GalaxyTrader MK3</t>
    <t id="80001">Mercancía %s añadida a la lista negra</t>
    <t id="80002">Mercancía %s eliminada de la lista negra</t>
    <t id="80003">Mercancía %s añadida a la lista blanca</t>
    <t id="80004">Automáticamente en lista negra (mal rendimiento): %s</t>
    <t id="80005">Mercancía peligrosa priorizada: %s</t>
    <t id="80006">Filtro de mercancías: %s activo, %s comercios bloqueados</t>
    <t id="80007">Todos los filtros de mercancías limpiados</t>
    <t id="80008">Filtros de mercancías restablecidos a predeterminado</t>
    <t id="80009">Gestión de Filtros de Mercancías</t>
    <t id="80010">Mercancías Bloqueadas</t>
    <t id="80011">Mercancías Permitidas</t>
    <t id="80012">Manejo de Mercancías Peligrosas</t>
    <t id="80013">Valor Mínimo de Mercancía</t>
    <t id="80014">Valor Máximo de Mercancía</t>
    <t id="80015">Facciones restringidas</t>
    <t id="80016">Categorías de mercancías actualizadas desde el estado actual del juego</t>
    <t id="80017">%s mercancías categorizadas: %s de bajo valor, %s peligrosas, %s de alto valor</t>
    <t id="80018">Categorización dinámica de mercancías activada</t>
    <t id="80019">Lista negra automática para la categoría %s desactivada</t>
    <t id="80020">Nuevas mercancías de otros mods detectadas y categorizadas</t>
    <t id="9000">GalaxyTrader - Configuración Global</t>
    <t id="9010">XP y sistema de entrenamiento</t>
    <t id="9012">Entrenamiento Automático</t>
    <t id="9013">Multiplicador de XP</t>
    <t id="9015">Porcentaje de Bonificación del Comandante</t>
    <t id="9020">Coordinación de Flota</t>
    <t id="9021">Activar Coordinación de Flota</t>
    <t id="9023">Activar Caché Comercial</t>
    <t id="9030">Notificaciones</t>
    <t id="9031">Nivel de Notificación</t>
    <t id="9040">Sistema de Reparación Automática</t>
    <t id="9041">Activar Reparación Automática</t>
    <t id="9042">Umbral de Reparación de Casco</t>
    <t id="9043">Nivel Mínimo del Piloto</t>
    <t id="9004">Rangos de precios comerciales</t>
    <t id="9005">Precio Máximo de Oferta de Venta</t>
    <t id="9006">Precio Mínimo de Oferta de Compra</t>
    <t id="9007">Aislado: Precio Máximo de Venta</t>
    <t id="9008">Aislado: Precio Mínimo de Compra</t>
    <t id="9009">Respaldo: Precio Máximo de Venta</t>
    <t id="9014">Respaldo: Precio Mínimo de Compra</t>
    <t id="9016">Base del umbral de beneficio</t>
    <t id="9025">Dinero mínimo del jugador</t>
    <t id="9024">Tolerancia de Caída del Caché</t>
    <t id="9054">Bloquear sectores de facciones enemigas</t>
    <t id="9055">Nivel de amenaza de la lista negra</t>
    <t id="9056">Recrear lista negra</t>
    <t id="9057">Recrear</t>
    <t id="9058">Asignar a GT barcos</t>
    <t id="9059">Asignar</t>
    <t id="9112">Envía automáticamente pilotos para entrenamiento cuando alcanzan los niveles requeridos. Desactivar para controlar manualmente el momento del entrenamiento.</t>
    <t id="9113">Ajusta qué tan rápido los pilotos ganan experiencia. Valores más altos significan progresión más rápida.</t>
    <t id="9115">Porcentaje de XP subordinado otorgado a los pilotos comandantes. Configúrelo en 0% para desactivar la bonificación de XP del comandante. Predeterminado: 10%.</t>
    <t id="9121">Activa características inteligentes de coordinación de flota incluyendo optimización de rutas y equilibrio de carga.</t>
    <t id="9123">Permite compartir oportunidades comerciales rentables entre miembros de la flota para mejor coordinación.</t>
    <t id="9131">Controla cuántas notificaciones se muestran: 0=Silencioso, 1=Solo importantes, 2=Todas las notificaciones</t>
    <t id="9141">Envía automáticamente naves para reparación después de completar comercios cuando el casco cae por debajo del umbral. Solo para pilotos experimentados (Nivel 12+). Las naves eligen la instalación apropiada: S/M Estación de Equipamiento, L/XL Astillero.</t>
    <t id="9142">Porcentaje de casco por debajo del cual se activa la reparación automática. Predeterminado: 95%. Las naves irán automáticamente a la instalación de reparación más cercana cuando estén dañadas.</t>
    <t id="9143">Nivel mínimo del piloto requerido para la característica de reparación automática. Predeterminado: 12 (comerciantes experimentados). Los pilotos de nivel inferior deben reparar manualmente.</t>
    <t id="9104">Precio relativo máximo para ofertas de venta (la nave compra DE las estaciones). Rango: -1.0 a +1.0. Predeterminado: 0.5 (50% por encima del promedio). Más alto = más caro pero más opciones.</t>
    <t id="9105">Precio relativo mínimo para ofertas de compra (la nave vende A las estaciones). Rango: -1.0 a +1.0. Predeterminado: -0.5 (50% por debajo del promedio). Más bajo = compradores más baratos pero más opciones.</t>
    <t id="9106">Precio máximo de venta para naves aisladas (atrapadas en un solo sector). Rango: -1.0 a +1.0. Predeterminado: 0.5.</t>
    <t id="9107">Precio mínimo de compra para naves aisladas (atrapadas en un solo sector). Rango: -1.0 a +1.0. Predeterminado: -0.5.</t>
    <t id="9108">Precio máximo de venta para búsqueda de respaldo (último recurso cuando la búsqueda normal falla). Rango: -1.0 a +1.0. Predeterminado: 0.5. La búsqueda de respaldo usa MaxDistance=2 y umbrales de beneficio relajados.</t>
    <t id="9109">Precio mínimo de compra para búsqueda de respaldo (último recurso cuando la búsqueda normal falla). Rango: -1.0 a +1.0. Predeterminado: -0.5. La búsqueda de respaldo usa MaxDistance=2 y umbrales de beneficio relajados.</t>
    <t id="9116">El beneficio mínimo base en el nivel 15 para un comerciante medio (carga de referencia 8200).El beneficio real de MinAbsolute se calcula por piloto + escalado por carga:\n\nbase(L) = Base * ((L-1)^2 / 14^2)\nscaled = base(L) * (cargo / 8200)\nfinal = max(escalado, 25% de base(L))\n\nConfigurar a 0 para aceptar cualquier beneficio (solo se aplican ROI/distancia/otros filtros).</t>
    <t id="9125">Cuando el dinero del jugador cae por debajo de este umbral, todas las naves omiten las búsquedas comerciales y esperen, evitando el escaneo de caché costoso que causa tartamudeo del juego. Rango: 1.000 - 100.000 Cr. Por defecto: 1.000 Cr.</t>
    <t id="9124">Caída de porcentaje ROI máximo desde el valor en caché antes de rechazar el comercio. Ejemplo: 20% ROI en caché con 15% de tolerancia acepta hasta 17% ROI (caída del 14%).</t>
    <t id="9154">Pone automáticamente en lista negra todos los sectores propiedad de facciones enemigas (casilla de relación en la lista negra)</t>
    <t id="9155">Nivel de amenaza mínimo (1-5) requerido para poner un sector en lista negra:\n2=Medio (ataque único)\n3=Medio-Alto (facciones hostiles)\n4=Alto (naves capitales/misiles)\n5=Muy Alto (Xenon/Khaak)</t>
    <t id="9156">Recrear manualmente la lista negra de evitación de amenazas (útil si fue eliminada)</t>
    <t id="9157">Asigne manualmente la lista negra dinámica actual a todos los GT barcos comandantes de flota. Los subordinados heredan de su comandante.</t>
    <t id="6001">Aprendiz</t>
    <t id="6002">Mensajero</t>
    <t id="6003">Proveedor</t>
    <t id="6004">Comerciante</t>
    <t id="6005">Comerciante</t>
    <t id="6006">Comerciante de larga distancia</t>
    <t id="6101">Equilibrado</t>
    <t id="6102">Defensivo</t>
    <t id="6103">Centrado en el comercio</t>
    <t id="6104">Defensa pesada</t>
    <t id="6105">Soporte de torre</t>
    <t id="9050">Sistema de Evitación de Amenazas</t>
    <t id="9051">Activar Evitación de Amenazas:</t>
    <t id="9052">Umbral de Relación Hostil:</t>
    <t id="9053">Usar Lista Negra Dinámica:</t>
    <t id="9151">Los comerciantes de nivel 6+ detectan barcos hostiles y evitan rutas peligrosas. La desactivación detiene todo el análisis (mejora el rendimiento). Tolerancia al riesgo por buque en comportamiento de mando (escala 0-10).</t>
    <t id="9152">Solo marca facciones con relación igual o inferior a este valor como amenazas. Predeterminado: -20%</t>
    <t id="9153">Pone automáticamente en lista negra sectores peligrosos (nivel de amenaza 3+) para forzar a las naves a rodear las amenazas. Usa pathfinding vanilla para rutas alternativas.</t>
    <t id="9060">Reabastecimiento Automático de Equipo Defensivo (Nivel 15)</t>
    <t id="9061">Activar Reabastecimiento Automático:</t>
    <t id="9062">Contramedidas de reabastecimiento:</t>
    <t id="9063">Reabastecimiento de drones de defensa:</t>
    <t id="9064">Reabastecimiento de drones comerciales:</t>
    <t id="9065">Reabastecer Torres Láser:</t>
    <t id="9066">Reabastecer Drones de Reparación:</t>
    <t id="9067">Umbral de contramedida:</t>
    <t id="9068">Umbral de capacidad unificada:</t>
    <t id="9069">Perfil de equilibrio del equipo:</t>
    <t id="9161">Los Maestros Comerciantes (Nivel 15) reabastecen automáticamente el equipo defensivo después de los comercios. Se aplica al nivel de comandante para subordinados.</t>
    <t id="9162">Todas las naves (S/M/L/XL). Capacidad separada. Crítico para la defensa contra misiles.</t>
    <t id="9163">Envíos L/XL únicamente. Comparte capacidad unificada con otros implementables.</t>
    <t id="9164">Envíos L/XL únicamente. Esencial para operaciones comerciales. Comparte capacidad unificada.</t>
    <t id="9165">Todos los barcos. Los barcos L/XL comparten capacidad unificada, los S/M utilizan carga.</t>
    <t id="9166">Naves L/XL solamente. Funciona con el sistema de reparación automática. Comparte capacidad unificada.</t>
    <t id="9167">Reabastecer cuando las contramedidas estén por debajo de este porcentaje (todas las naves, capacidad separada).</t>
    <t id="9168">Reabastecer cuando el total de equipos desplegables esté por debajo de este porcentaje (naves L/XL: drones + torres comparten una capacidad).</t>
    <t id="9169">Distribución de capacidad unificada (naves L/XL): Enfocado en Comercio (20/50/20/10), Equilibrado (35/35/20/10), Defensivo (50/20/20/10), Defensa Pesada (40/30/20/10), Soporte de Torres (30/30/30/10). Proporciones: Defensa/Comercio/Torres/Reparación. Haga clic para recorrer las opciones.</t>
    <t id="9090">Modificaciones de barcos</t>
    <t id="9091">Habilitar modificaciones de envío</t>
    <t id="9191">Instala automáticamente modificaciones de nave y motor basadas en el nivel del piloto. Nivel 9+ = Mods Nivel 1, Nivel 12+ = Mods Nivel 2, Nivel 15+ = Mods Nivel 3. Solo los mods instalados por GT se eliminan cuando la orden es cancelada.</t>
    <t id="9070">Configuración de Nombrado de Nave</t>
    <t id="9071">Mostrar XP:</t>
    <t id="9072">Clasificación de visualización:</t>
    <t id="9073">Nivel de visualización:</t>
    <t id="9074">Estado de visualización:</t>
    <t id="9075">Habilitar cambio de nombre de barco:</t>
    <t id="9076">Prefijo</t>
    <t id="9077">Sufijo</t>
    <t id="9078">Fuente de nombre predeterminada:</t>
    <t id="9079">Nombre del modelo</t>
    <t id="9080">Tipo Nombre</t>
    <t id="9081">Base del modelo</t>
    <t id="9083">Nombre personalizado</t>
    <t id="9082">Mostrar clase de barco:</t>
    <t id="9171">Mostrar valores de XP en los nombres de los barcos</t>
    <t id="9175">Activar o desactivar renombrado automático de nave con información del piloto</t>
    <t id="9172">Mostrar títulos de rango en los nombres de las naves</t>
    <t id="9173">Mostrar números de nivel en los nombres de las naves</t>
    <t id="9174">Mostrar el estado comercial en los nombres de los barcos</t>
    <t id="9178">Elegir la fuente para los nombres base de las naves: Nombre de Modelo (con variante), Nombre de Tipo (genérico), o Nombre Base (sin variante)</t>
    <t id="9182">Mostrar clase de barco (S, M, L, XL) en los nombres de los barcos</t>
    <t id="9200">Configuración de Depuración</t>
    <t id="9201">Activar Registro de Depuración:</t>
    <t id="9202">Interruptor maestro para toda la salida debug_text. Cuando está desactivado, todo el registro de depuración se suprime. Cuando está activado, los mensajes de depuración aparecen en el DebugLog basados en valores de probabilidad individuales debug_text.</t>
    <t id="9220">Mantenimiento &amp; Diagnósticos</t>
    <t id="9221">Restablecer Estadísticas de Beneficio:</t>
    <t id="9222">REINICIAR</t>
    <t id="9223">Borrar todos los sectores incluidos en la lista negra:</t>
    <t id="9224">CLARO</t>
    <t id="9225">Restablecer todas las configuraciones a los valores predeterminados:</t>
    <t id="9226">REINICIAR TODO</t>
    <t id="9323">Elimina todos los sectores de la lista negra de inteligencia de amenazas. Esto limpiará inmediatamente todos los sectores en lista negra y permitirá que sus naves viajen a áreas previamente bloqueadas. Use esto si desea restablecer el sistema de evitación de amenazas o si los sectores fueron incorrectamente puestos en lista negra.</t>
    <t id="9321">Restablece todas las estadísticas de beneficio a 0 para todos los pilotos y naves. Use esto después de actualizar a v0.6.0 para limpiar estadísticas infladas basadas en ingresos. La corrección ahora rastrea el BENEFICIO real (ingresos - costo de compra). Los conteos de comercio y XP se preservan.</t>
    <t id="9325">Restablece todas las configuraciones globales a sus valores predeterminados. Esto incluye configuraciones de XP, Coordinación de Flota, Notificaciones, Inteligencia Móvil, Evitación de Amenazas, Nombrado de Naves, Auto-Reparación, Modificaciones, Rendimiento y Formato de Número. La configuración de registro de depuración se preserva para permitir el registro de la operación de restablecimiento.</t>
    <t id="9227">Limpiar caché comercial para todos los sectores de origen:</t>
    <t id="9228">LIMPIAR CACHÉ</t>
    <t id="9327">Limpia el caché comercial para todos los sectores de origen. Esto forzará a todas las naves a realizar búsquedas en vivo frescas en su próxima búsqueda comercial. Use esto si el caché parece obsoleto o corrupto, o si desea forzar una actualización completa del caché.</t>
    <t id="9229">Liberar todos los bloqueos de búsqueda</t>
    <t id="9329">Libera TODOS los bloqueos de búsqueda comercial en curso y limpia los estados transitorios relacionados. Use esto si las naves están atascadas en "Búsqueda de comercios" debido a bloqueos obsoletos de guardados antiguos. Puede interrumpir búsquedas legítimas.</t>
    <t id="9290">Estado del centro de comercio de volcado:</t>
    <t id="9291">VERTEDERO</t>
    <t id="9390">Muestra una instantánea única del hub comercial centralizado (colas del planificador + estado del último barco solicitante) en el registro y como notificación.</t>
    <t id="9292">Volcado de la Caché Comercial (COMPLETO):</t>
    <t id="9293">VOLCAR CACHÉ</t>
    <t id="9392">Volcado COMPLETO de la caché (puede ser enorme). Escribe todas las entradas de la caché en el DebugLog en fragmentos. Haz clic de nuevo para cancelar.</t>
    <t id="9294">Borrar reservas de flota:</t>
    <t id="9295">CLARO</t>
    <t id="9394">Borra todas las reservas comerciales de flotas activas. Utilízalo si los barcos parecen atascados esperando que caduquen los intercambios reservados, o si la tabla de reservas se ha vuelto obsoleta después de cargar un guardado antiguo.</t>
    <t id="9230">Actuación</t>
    <t id="9231">Retraso en el procesamiento por lotes:</t>
    <t id="9232">Retraso de Validación:</t>
    <t id="9233">Búsquedas Simultáneas Máx:</t>
    <t id="9234">Comercios Máx a Retornar:</t>
    <t id="9235">Ofertas Máx por Mercancía:</t>
    <t id="9236">Comercios Máx por Mercancía:</t>
    <t id="9237">Ofertas Máx por Mercancía para Correspondencia:</t>
    <t id="9238">Umbral de salida anticipada:</t>
    <t id="9241">Intervalo de porción de oferta en vivo:</t>
    <t id="9266">TTL del Bloqueo de Búsqueda:</t>
    <t id="9263">Tamaño de Lote de Procesamiento:</t>
    <t id="9239">Formato de Números</t>
    <t id="9240">Estilo de formato:</t>
    <t id="9242">Utilice el sufijo M</t>
    <t id="9243">Umbral de sufijo M:</t>
    <t id="9244">Alemán (123.456,78)</t>
    <t id="9245">Inglés (123,456.78)</t>
    <t id="9510">Notificaciones de subida de nivel:</t>
    <t id="9511">Alertas de formación requerida:</t>
    <t id="9512">Notificaciones de formación completada:</t>
    <t id="9513">Informes de beneficios:</t>
    <t id="9514">Alertas de mercado:</t>
    <t id="9515">Actualizaciones de flota:</t>
    <t id="9516">Utilice vainilla XP únicamente</t>
    <t id="9610">Activar o desactivar las notificaciones emergentes de subida de nivel del comerciante en la interfaz del jugador.</t>
    <t id="9611">Alerta cuando los pilotos necesitan formación para avanzar al siguiente nivel.</t>
    <t id="9612">Notificar cuando los pilotos completan la formación y ascienden de rango.</t>
    <t id="9613">Resúmenes de beneficios periódicos (informes simples y completos).</t>
    <t id="9614">Oportunidades de mercado excepcionales y alertas de comercio de alto valor.</t>
    <t id="9615">Mensajes de coordinación de flota y actualizaciones de estado.</t>
    <t id="9616">Utilice pilot.skill.piloting y desactive GT XP progresión/caps.</t>
    <t id="9246">Frecuencia de informe simple:</t>
    <t id="9247">Frecuencia de informes completos:</t>
    <t id="9248">Búsquedas Cache Simultáneas Máx:</t>
    <t id="9249">Búsquedas Live Simultáneas Máx:</t>
    <t id="9340">Elija el formato de número: El alemán usa '.' para miles y ',' para decimales (123.456,78), el inglés usa ',' para miles y '.' para decimales (123,456.78)</t>
    <t id="9342">Habilitar sufijo M para números mayores que el umbral (por ejemplo, 1.0 M en lugar de 1,000,000)</t>
    <t id="9343">Umbral para el sufijo M. Los números por encima de este valor se mostrarán con el sufijo M (predeterminado: 999,999)</t>
    <t id="9346">Frecuencia del informe simple (notificación emergente): 0-30 minutos (0 = desactivado - los informes simples están desactivados, por defecto: 1 minuto)</t>
    <t id="9347">Frecuencia del informe completo (entrada en diario): 0-60 minutos (0 = desactivado - los informes completos están desactivados, por defecto: 30 minutos)</t>
    <t id="9398">Utilice la anulación de créditos GT vencidos</t>
    <t id="9399">Reemplace o aumente la línea básica "CR debido a intercambios" con el valor proyectado de GT en el mismo espacio de la interfaz de usuario.</t>
    <t id="9331">Retraso entre lotes durante el procesamiento de búsqueda comercial (1-100ms). Valores más altos reducen la carga de CPU pero ralentizan las búsquedas comerciales. Predeterminado: 50ms. Usado en el procesador de lotes y filtrado de lista comercial.</t>
    <t id="9332">Retraso entre validaciones de comercio en el script AI (1-100ms). Valores más altos reducen la carga de CPU pero ralentizan la validación de comercio. Predeterminado: 50ms. Usado al validar la lista comercial del sistema MD.</t>
    <t id="9333">Número máximo de búsquedas comerciales que pueden ejecutarse simultáneamente (1-10). Valores más bajos reducen la carga de CPU pero aumentan los tiempos de espera en cola. Valores más altos procesan búsquedas más rápido pero pueden causar picos de rendimiento. Predeterminado: 1.</t>
    <t id="9334">Número máximo de comercios a retornar de la búsqueda en caché (50-1000). Valores más altos proporcionan más opciones comerciales pero aumentan el tiempo de procesamiento. Valores más bajos reducen la carga de CPU pero pueden perder comercios rentables. Predeterminado: 200.</t>
    <t id="9335">Número máximo de ofertas por mercancía para procesar en búsqueda en vivo (5-100). Valores más altos consideran más ofertas pero aumentan el tiempo de procesamiento. Valores más bajos reducen la carga de CPU pero pueden perder comercios rentables. Predeterminado: 20.</t>
    <t id="9336">Número máximo de comercios por mercancía durante el procesamiento por lotes (5-100). Valores más altos permiten más comercios por mercancía pero aumentan el tiempo de procesamiento. Valores más bajos reducen la carga de CPU pero pueden perder comercios rentables. Predeterminado: 20.</t>
    <t id="9337">Número máximo de ofertas por mercancía para correspondencia en el procesador de lotes (5-100). Valores más altos consideran más ofertas pero aumentan el tiempo de procesamiento. Valores más bajos reducen la carga de CPU pero pueden perder comercios rentables. Predeterminado: 20.</t>
    <t id="9338">Umbral de salida temprana para procesamiento por lotes (100-10000). Cuando se encuentran esta cantidad de comercios, el procesamiento por lotes se detiene temprano para ahorrar CPU. Valores más altos procesan más comercios pero aumentan la carga de CPU. Valores más bajos salen antes pero pueden perder comercios rentables. Predeterminado: 2000.</t>
    <t id="9341">Intervalo de rebanada de ofertas en vivo en milisegundos (5-500ms). Controla con qué frecuencia pueden comenzar las rebanadas de ofertas en vivo. Valores más bajos permiten una recolección de ofertas más rápida pero aumentan la carga de CPU. Valores más altos reducen la carga de CPU pero ralentizan el procesamiento de búsqueda en vivo. Predeterminado: 500ms.</t>
    <t id="9363">Tamaño de lote de procesamiento (5-20). Procesa chunkSize×chunkSize combinaciones por lote (por ejemplo, 10×10 = 100 combinaciones). Lotes más grandes mejoran el rendimiento pero aumentan la carga de CPU por lote. Lotes más pequeños reducen los picos de CPU pero requieren más continuaciones. Predeterminado: 10.</t>
    <t id="9348">Número máximo de búsquedas en caché que pueden ejecutarse simultáneamente (1-20). Las búsquedas en caché son rápidas y económicas, por lo que valores más altos permiten más verificaciones de caché paralelas sin impacto significativo en CPU. Valores más bajos reducen las búsquedas de caché paralelas. Predeterminado: 5.</t>
    <t id="9349">Número máximo de búsquedas en vivo que pueden ejecutarse simultáneamente (1-10). Las búsquedas en vivo son intensivas en CPU, por lo que valores más bajos reducen la carga de CPU pero aumentan los tiempos de espera en cola. Valores más altos procesan búsquedas más rápido pero pueden causar picos de rendimiento. Predeterminado: 1.</t>
    <t id="9264">Tamaño de Lote de Consulta de Caché:</t>
    <t id="9265">Tamaño de Lote de Anexión de Ofertas en Vivo:</t>
    <t id="9364">Entradas de caché validadas por lote (10-200). Valores más pequeños distribuyen la validación del caché en más frames (más suave) pero pueden aumentar el tiempo para encontrar un comercio en caché. Predeterminado: 10.</t>
    <t id="9365">Ofertas anexadas por rebanada de anexión (50-2000). Valores más pequeños reducen el trabajo de anexión de lista por frame (más suave) pero pueden ralentizar la finalización de la búsqueda en vivo. Predeterminado: 200.</t>
    <t id="9366">Tiempo de vida del bloqueo de búsqueda en segundos (60-7200). Si una nave es denegada con "búsqueda comercial ya en progreso" por más tiempo que esto, GT se auto-sanará limpiando el estado de búsqueda obsoleto y liberando el bloqueo. Predeterminado: 600s.</t>
    <t id="9370">Umbral Suave de Contrapresión por Lotes:</t>
    <t id="9371">Umbral Duro de Contrapresión por Lotes:</t>
    <t id="9372">Sectores por sector:</t>
    <t id="9373">Tiempo de Espera de Actualización Sector Hogar:</t>
    <t id="9374">Tiempo de Espera Base tras Fallo de Caché:</t>
    <t id="9375">Intervalo de tic del programador:</t>
    <t id="9376">Consultas Caché Máx. por Tic:</t>
    <t id="9377">Continuaciones Búsqueda Máx. por Tic:</t>
    <t id="9378">Naves Máx. por Tic:</t>
    <t id="9379">Elementos Máx. por Tic:</t>
    <t id="9380">Despertados Máx. por Tic:</t>
    <t id="9381">Entradas Máx. Consulta Caché:</t>
    <t id="9382">Segundos de umbral obsoletos:</t>
    <t id="9383">Segundos de umbral de cola obsoleta:</t>
    <t id="9384">Expiración Fallos Comercio en Segundos:</t>
    <t id="9385">Búsquedas de Respaldo Simultáneas Máx.:</t>
    <t id="9386">Búsquedas de Respaldo Simultáneas Máx.:</t>
    <t id="9470">Umbral suave para la cola del procesador por lotes (5-50). Cuando la cola alcanza este valor, comienza a aplicarse contrapresión para ralentizar nuevas solicitudes de búsqueda. Valores más bajos activan la contrapresión antes (más conservador). Predeterminado: 10.</t>
    <t id="9471">Umbral duro para la cola del procesador por lotes (10-100). Cuando la cola alcanza este valor, las nuevas búsquedas en vivo se bloquean hasta que la cola disminuya. Valores más bajos bloquean las búsquedas antes (más conservador). Predeterminado: 25.</t>
    <t id="9472">Sectores procesados por segmento en la recolección de ofertas en vivo (1-5). Valores más bajos distribuyen el trabajo en más frames (más suave) pero pueden ralentizar la recolección de ofertas. Valores más altos procesan más rápido pero pueden causar picos de frame. Predeterminado: 1.</t>
    <t id="9473">Tiempo de espera tras completar la actualización del sector hogar (10-120 segundos). Previene solicitudes de actualización excesivas. Valores más bajos permiten actualizaciones más frecuentes pero aumentan la carga de CPU. Valores más altos reducen la frecuencia de actualización pero pueden retrasar las actualizaciones de caché. Predeterminado: 30s.</t>
    <t id="9474">Tiempo de espera base tras un fallo de caché antes de reintentar búsqueda en vivo (1-30 segundos). Previene intentos de reintento excesivos. Valores más bajos reintentan antes pero aumentan la carga de CPU. Valores más altos reducen la frecuencia de reintento pero pueden retrasar la búsqueda de intercambios. Predeterminado: 10s.</t>
    <t id="9475">Intervalo entre tics del planificador en milisegundos (50-500ms). Controla la frecuencia con la que el planificador procesa la cola de trabajo. Valores más bajos procesan con más frecuencia pero aumentan la carga de CPU. Valores más altos reducen la carga de CPU pero pueden aumentar los tiempos de espera en cola. Predeterminado: 100ms.</t>
    <t id="9476">Número máximo de consultas de caché iniciadas por tic del planificador (1-5). Limita la tasa de consultas de caché para evitar el bloqueo de frames. Valores más bajos reducen los picos de CPU pero ralentizan las búsquedas de caché. Valores más altos procesan más rápido pero pueden causar tartamudeo. Predeterminado: 1.</t>
    <t id="9477">Número máximo de continuaciones de búsqueda iniciadas por tic del planificador (1-5). Limita la tasa de continuación para evitar el bloqueo de frames. Valores más bajos reducen los picos de CPU pero ralentizan el procesamiento de búsqueda. Valores más altos procesan más rápido pero pueden causar tartamudeo. Predeterminado: 1.</t>
    <t id="9478">Número máximo de naves procesadas por tic del planificador (1-5). Limita la tasa de procesamiento de naves para evitar el bloqueo de frames. Valores más bajos reducen los picos de CPU pero ralentizan el procesamiento de cola. Valores más altos procesan más rápido pero pueden causar tartamudeo. Predeterminado: 1.</t>
    <t id="9479">Número máximo de elementos de trabajo procesados por tic del planificador (1-5). Limita la tasa de procesamiento de elementos para evitar el bloqueo de frames. Valores más bajos reducen los picos de CPU pero ralentizan el procesamiento de cola. Valores más altos procesan más rápido pero pueden causar tartamudeo. Predeterminado: 1.</t>
    <t id="9480">Número máximo de esperas despertadas por tic del planificador (1-10). Limita la tasa de despertar para evitar picos de CPU cuando muchas esperas están en cola. Valores más bajos reducen los picos de CPU pero ralentizan el procesamiento de esperas. Valores más altos procesan más rápido pero pueden causar tartamudeo. Predeterminado: 2.</t>
    <t id="9481">Número máximo de entradas de caché consultadas por lote (1-100). Controla el tamaño del lote de consulta de caché. Valores más bajos hacen las búsquedas de caché más rápidas pero pueden perder mejores intercambios. Valores más altos consideran más intercambios en caché pero aumentan el tiempo de validación. Predeterminado: 5.</t>
    <t id="9482">Umbral de obsolescencia del estado de búsqueda en vivo en segundos (60-600). Cuando el estado de búsqueda en vivo es más antiguo que este valor, se considera obsoleto y se limpia. Valores más bajos limpian el estado obsoleto antes pero pueden interrumpir búsquedas legítimas. Valores más altos permiten búsquedas más largas pero pueden dejar estado obsoleto. Predeterminado: 300s.</t>
    <t id="9483">Umbral de obsolescencia de elementos de cola en segundos (30-300). Cuando los elementos de cola son más antiguos que este valor, se consideran obsoletos y se eliminan. Valores más bajos limpian los elementos obsoletos antes pero pueden eliminar elementos de cola legítimos. Valores más altos permiten tiempos de cola más largos pero pueden dejar elementos obsoletos. Predeterminado: 60s.</t>
    <t id="9484">Expiración del caché de intercambios fallidos en segundos (300-3600). Los intercambios fallidos se almacenan en caché para evitar reintentar inmediatamente. Valores más bajos expiran los intercambios fallidos antes (más reintentos) pero reducen la efectividad del caché. Valores más altos almacenan en caché por más tiempo (menos reintentos) pero pueden retrasar los intentos de reintento. Predeterminado: 1800s (30 minutos).</t>
    <t id="9485">Número máximo de búsquedas en vivo de respaldo simultáneas (1-10). Las búsquedas de respaldo omiten el bloqueo del sector hogar, permitiendo que múltiples naves del mismo sector hogar busquen simultáneamente. Valores más bajos reducen la carga de CPU pero pueden ralentizar las búsquedas de respaldo. Valores más altos permiten más búsquedas de respaldo paralelas pero aumentan el uso de CPU. Predeterminado: 1.</t>
    <t id="9490">Retraso de señal encontrada comercial:</t>
    <t id="9590">Retraso antes de enviar la señal GT_Trade_Found a las naves en milisegundos (10-1000ms). Las naves siempre esperan (retraso configurado + búfer de 5ms) antes de enviar nuevas solicitudes para capturar señales retrasadas. Valores más altos distribuyen señales entre frames para un rendimiento más suave. Predeterminado: 10ms.</t>
    <t id="8000">Flota GalaxyTrader</t>
    <t id="8001">Gestión de flota GalaxyTrader y estadísticas de pilotos</t>
    <t id="8002">Ver y administrar todos los pilotos de GalaxyTrader</t>
    <t id="8100">ID del barco</t>
    <t id="8101">Piloto</t>
    <t id="8102">Barco</t>
    <t id="8103">Estado</t>
    <t id="8104">Rango</t>
    <t id="8105">Nivel</t>
    <t id="8106">experiencia</t>
    <t id="8107">Beneficio de por vida</t>
    <t id="8108">Ubicación</t>
    <t id="8109">Base de operaciones</t>
    <t id="8110">Último Comercio</t>
    <t id="8111">Beneficio piloto</t>
    <t id="8112">Beneficio del barco</t>
    <t id="8113">Conteo comercial</t>
    <t id="8200">Refrescar</t>
    <t id="8201">Exportar CSV</t>
    <t id="8202">Estadísticas</t>
    <t id="8203">Configuración</t>
    <t id="8204">Ayuda</t>
    <t id="8205">Cerca</t>
    <t id="8300">Todos los pilotos</t>
    <t id="8301">Comercio</t>
    <t id="8302">Capacitación</t>
    <t id="8303">Mantenimiento</t>
    <t id="8304">Emergencia</t>
    <t id="8305">Principiantes (Niveles 1-5)</t>
    <t id="8306">Avanzado (Nivel 6-11)</t>
    <t id="8307">Expertos (Nivel 12+)</t>
    <t id="8308">Los 10 principales ganadores</t>
    <t id="8350">Ordenar por:</t>
    <t id="8351">ID del barco</t>
    <t id="8352">Nombre del piloto</t>
    <t id="8353">Tipo de barco</t>
    <t id="8354">Estado</t>
    <t id="8355">Rango</t>
    <t id="8356">Nivel</t>
    <t id="8357">experiencia</t>
    <t id="8358">Ganancia</t>
    <t id="8400">No hay pilotos registrados.</t>
    <t id="8401">Ningún piloto coincide con el filtro</t>
    <t id="8402">Pilotos totales:</t>
    <t id="8403">Beneficio total de la flota:</t>
    <t id="8404">Última actualización:</t>
    <t id="8405">Buscar pilotos...</t>
    <t id="8114">Sector</t>
    <t id="8320">Cambio de nombre del barco</t>
    <t id="8321">Nombre personalizado</t>
    <t id="8322">Establecer nombre</t>
    <t id="8323">Borrar nombre</t>
    <t id="8324">Nombre configurado correctamente</t>
    <t id="8325">Nombre borrado exitosamente</t>
    <t id="8450">Enviar a Capacitación</t>
    <t id="8451">Darse de baja</t>
    <t id="8452">Forzar la venta de carga</t>
    <t id="8453">Enviar a Reparación</t>
    <t id="8454">Enviar a reabastecimiento</t>
    <t id="8455">Detener Todas las Órdenes</t>
    <t id="8456">Comportamiento</t>
    <t id="8500">Haga clic para ordenar por ID de envío</t>
    <t id="8501">Haga clic para ordenar por nombre del piloto</t>
    <t id="8502">Haga clic para ordenar por tipo de envío</t>
    <t id="8503">Haga clic para ordenar por estado</t>
    <t id="8504">Haga clic para ordenar por rango</t>
    <t id="8505">Haga clic para ordenar por nivel</t>
    <t id="8506">Haga clic para ordenar por XP</t>
    <t id="8507">Haga clic para ordenar por beneficio de por vida</t>
    <t id="8508">Actualizar los datos del piloto del sistema de misión.</t>
    <t id="8509">Exportar la vista actual a un archivo CSV</t>
    <t id="8510">Ver estadísticas y gráficos de la flota</t>
    <t id="8511">Configurar ajustes del menú</t>
    <t id="8512">Mostrar ayuda y atajos de teclado</t>
    <t id="8600">No se encontraron pilotos de GalaxyTrader</t>
    <t id="8601">Cree pilotos asignando barcos a GalaxyTrader o espere a que se carguen los datos.</t>
    <t id="9001">Cambiar nombre GT</t>
    <t id="9902">Enviar a Capacitación</t>
    <t id="9903">Entrenamiento manual en cola para %1. El piloto comenzará a entrenar después del ciclo actual.</t>
    <t id="9904">Entrenamiento en cola después del ciclo actual</t>
    <t id="9905">Piloto o barco no encontrado</t>
    <t id="9906">AutoTraining está habilitado: no se requiere cola manual</t>
    <t id="9907">El piloto no tiene bloqueado el entrenamiento.</t>
    <t id="9910">Academia de Comercio</t>
    <t id="9911">Aprendiz (Nvl 4) - %1 / %2</t>
    <t id="9912">Comerciante (Nvl 7) - %1 / %2</t>
    <t id="9913">Maestro Comerciante (Nvl 13) - %1 / %2</t>
    <t id="9920">Piloto %1 inscrito en el curso de Academia para Nivel %2. Despegando hacia la estación comercial más cercana.</t>
    <t id="9921">Fondos insuficientes para este curso (se necesitan %1, disponibles %2).</t>
    <t id="9922">Curso no disponible - el piloto %1 ya está en este nivel o por encima.</t>
    <t id="9923">Piloto %1 inscrito en el curso Nivel %2 de la Academia de Comercio (coste: %3 Cr, duración: %4 min) a bordo de %5.</t>
    <t id="11011">Reductor de buque mediano GT Apprentice</t>
    <t id="11012">Modificación de motor que reduce ligeramente el rendimiento para pilotos inexpertos en naves medianas. Usado por el sistema AI GalaxyTrader. -5% velocidad, empuje y rotación.</t>
    <t id="11013">Reductor de viaje mediano GT Apprentice</t>
    <t id="11014">Modificación de motor que reduce ligeramente el rendimiento de viaje para pilotos inexpertos en naves medianas. Usado por el sistema AI GalaxyTrader. -5% velocidad de viaje.</t>
    <t id="11021">Reductor de barco grande GT Apprentice</t>
    <t id="11022">Modificación de motor que reduce el rendimiento para pilotos inexpertos en naves grandes. Usado por el sistema AI GalaxyTrader. -15% velocidad, empuje y rotación.</t>
    <t id="11023">Reductor de viaje grande GT Apprentice</t>
    <t id="11024">Modificación de motor que reduce el rendimiento de viaje para pilotos inexpertos en naves grandes. Usado por el sistema AI GalaxyTrader. -15% velocidad de viaje.</t>
    <t id="11031">Reductor de buque capital GT Apprentice</t>
    <t id="11032">Modificación de motor que reduce significativamente el rendimiento para pilotos inexpertos en naves capitales. Usado por el sistema AI GalaxyTrader. -25% velocidad, empuje y rotación.</t>
    <t id="11033">Reductor de viajes GT Apprentice Capital</t>
    <t id="11034">Modificación de motor que reduce significativamente el rendimiento de viaje para pilotos inexpertos en naves capitales. Usado por el sistema AI GalaxyTrader. -25% velocidad de viaje.</t>
    <t id="12001">GT Mejorador de Nave Pequeña Básico</t>
    <t id="12002">Modificación de motor especializada para naves pequeñas con pilotos certificados básicos. Usado por el sistema AI GalaxyTrader. +3% velocidad, empuje y rotación.</t>
    <t id="12003">GT Mejorador de Viaje Pequeño Básico</t>
    <t id="12004">Modificación de motor especializada para naves pequeñas con pilotos certificados básicos. Usado por el sistema AI GalaxyTrader. +3% velocidad de viaje.</t>
    <t id="13001">GT Reductor de Nave Grande Básico</t>
    <t id="13002">Modificación de motor especializada para naves grandes con pilotos certificados básicos. Usado por el sistema AI GalaxyTrader. -8% velocidad, empuje y rotación.</t>
    <t id="13003">GT Reductor de Viaje Grande Básico</t>
    <t id="13004">Modificación de motor especializada para naves grandes con pilotos certificados básicos. Usado por el sistema AI GalaxyTrader. -8% velocidad de viaje.</t>
    <t id="14001">GT Reductor de Nave Capital Básico</t>
    <t id="14002">Modificación de motor especializada para naves capitales con pilotos certificados básicos. Usado por el sistema AI GalaxyTrader. -15% velocidad, empuje y rotación.</t>
    <t id="14003">GT Reductor de Viaje Capital Básico</t>
    <t id="14004">Modificación de motor especializada para naves capitales con pilotos certificados básicos. Usado por el sistema AI GalaxyTrader. -15% velocidad de viaje.</t>
    <t id="15001">GT Mejorador de Nave Pequeña Experto</t>
    <t id="15002">Modificación de motor avanzada para naves pequeñas con pilotos expertos. Usado por el sistema AI GalaxyTrader. +25% velocidad, empuje y rotación.</t>
    <t id="15003">GT Mejorador de Viaje Pequeño Experto</t>
    <t id="15004">Modificación de motor avanzada para naves pequeñas con pilotos expertos. Usado por el sistema AI GalaxyTrader. +25% velocidad de viaje.</t>
    <t id="16001">Mejorador de barcos grandes GT Expert</t>
    <t id="16002">Modificación de motor avanzada para naves grandes con pilotos expertos. Usado por el sistema AI GalaxyTrader. +15% velocidad, empuje y rotación.</t>
    <t id="16003">Mejorador de viaje grande GT Expert</t>
    <t id="16004">Modificación de motor avanzada para naves grandes con pilotos expertos. Usado por el sistema AI GalaxyTrader. +15% velocidad de viaje.</t>
    <t id="17001">Mejorador de nave capital GT Expert</t>
    <t id="17002">Modificación de motor avanzada para naves capitales con pilotos expertos. Usado por el sistema AI GalaxyTrader. +6% velocidad, empuje y rotación.</t>
    <t id="17003">Mejorador de viajes de GT Expert Capital</t>
    <t id="17004">Modificación de motor avanzada para naves capitales con pilotos expertos. Usado por el sistema AI GalaxyTrader. +6% velocidad de viaje.</t>
    <t id="18001">Limitación Severa de Habilidades (Nave)</t>
    <t id="18002">Limitación Severa de Habilidades (Nave) - Representa penalizaciones severas de rendimiento debido a la inexperiencia del piloto con naves grandes. Aplicada automáticamente por el sistema GalaxyTrader cuando la habilidad del piloto es insuficiente para el tamaño de la nave. Aumenta la masa de la nave. (Solo sistema GT - No disponible para instalación manual)</t>
    <t id="18003">Limitación Moderada de Habilidades (Nave)</t>
    <t id="18004">Limitación Moderada de Habilidades (Nave) - Representa penalizaciones moderadas de rendimiento mientras el piloto se adapta a la complejidad de la nave. Aplicada automáticamente por el sistema GalaxyTrader cuando la habilidad del piloto es insuficiente para el tamaño de la nave. Aumenta la masa de la nave. (Solo sistema GT - No disponible para instalación manual)</t>
    <t id="18005">Limitación Leve de Habilidades (Nave)</t>
    <t id="18006">Limitación Leve de Habilidades (Nave) - Representa penalizaciones menores de rendimiento durante el desarrollo de habilidades del piloto. Aplicada automáticamente por el sistema GalaxyTrader cuando la habilidad del piloto es insuficiente para el tamaño de la nave. Aumenta la masa de la nave. (Solo sistema GT - No disponible para instalación manual)</t>
    <t id="18007">Limitación Severa de Habilidades (Motor)</t>
    <t id="18008">Limitación Severa de Habilidades (Motor) - Representa penalizaciones severas de rendimiento debido a la inexperiencia del piloto con naves grandes. Aplicada automáticamente por el sistema GalaxyTrader cuando la habilidad del piloto es insuficiente para el tamaño de la nave. Reduce el empuje y la rotación del motor. (Solo sistema GT - No disponible para instalación manual)</t>
    <t id="18009">Limitación Moderada de Habilidades (Motor)</t>
    <t id="18010">Limitación Moderada de Habilidades (Motor) - Representa penalizaciones moderadas de rendimiento mientras el piloto se adapta a la complejidad de la nave. Aplicada automáticamente por el sistema GalaxyTrader cuando la habilidad del piloto es insuficiente para el tamaño de la nave. Reduce el empuje y la rotación del motor. (Solo sistema GT - No disponible para instalación manual)</t>
    <t id="18011">Limitación Leve de Habilidades (Motor)</t>
    <t id="18012">Limitación Leve de Habilidades (Motor) - Representa penalizaciones menores de rendimiento durante el desarrollo de habilidades del piloto. Aplicada automáticamente por el sistema GalaxyTrader cuando la habilidad del piloto es insuficiente para el tamaño de la nave. Reduce el empuje y la rotación del motor. (Solo sistema GT - No disponible para instalación manual)</t>
    <t id="9250">Denominación del Estado de la Nave</t>
    <t id="9350">Personalizar las abreviaciones del estado de la nave. Los valores predeterminados se muestran en los cuadros de entrada y pueden ser sobrescritos. Máximo 3 caracteres. Todos los nombres de las naves se actualizarán automáticamente cuando se cambien.</t>
    <t id="9251">Abreviatura del estado de reabastecimiento:</t>
    <t id="9252">Abreviatura Estado Reparación:</t>
    <t id="9253">Abreviatura del estado de mantenimiento:</t>
    <t id="9254">Abreviatura del estado de formación:</t>
    <t id="9255">Abreviatura Estado Redirección:</t>
    <t id="9256">Abreviatura Estado Autorización:</t>
    <t id="9257">Abreviatura del estado bloqueado:</t>
    <t id="9258">Abreviatura del estado alternativo:</t>
    <t id="9259">Abreviatura de estado aislado:</t>
    <t id="9260">Abreviatura del estado comercial:</t>
    <t id="9261">Abreviatura de estado inactivo:</t>
    <t id="9262">Abreviatura del estado de escape:</t>
    <t id="9268">Abreviatura de estado inalcanzable:</t>
    <t id="9269">Abreviatura del estado de intercambio piloto:</t>
    <t id="9270">Etiqueta de prefijo de lista negra personalizada:</t>
    <t id="9351">Abreviatura de estado de reabastecimiento (predeterminado: RS)</t>
    <t id="9352">Abreviatura para el estado Reparación (predeterminado: RP)</t>
    <t id="9353">Abreviatura de estado de mantenimiento (predeterminado: MT)</t>
    <t id="9354">Abreviatura de Estado de entrenamiento (predeterminado: TR)</t>
    <t id="9355">Abreviatura para el estado Redirección (predeterminado: RR)</t>
    <t id="9356">Abreviatura para el estado Autorización (predeterminado: CL)</t>
    <t id="9357">Abreviatura de Estado bloqueado (predeterminado: BL)</t>
    <t id="9358">Abreviatura de estado de reserva (predeterminado: FB)</t>
    <t id="9359">Abreviatura de estado aislado (predeterminado: IS)</t>
    <t id="9360">Abreviatura de Estado comercial (predeterminado: TD)</t>
    <t id="9361">Abreviatura de Estado inactivo (predeterminado: ID)</t>
    <t id="9362">Abreviatura de Estado de escape (predeterminado: ES)</t>
    <t id="9367">Abreviatura de estado inalcanzable (predeterminado: UR)</t>
    <t id="9368">Abreviatura de estado de intercambio piloto (predeterminado: PE)</t>
    <t id="9369">Se muestra como prefijo para MK3 barcos afectados por una lista negra de facciones personalizada (incluidos los subordinados). Predeterminado: CB</t>
    <t id="30002">GalaxyTrader MK1</t>
    <t id="30102">Station trader - sells station products to NPC factions</t>
    <t id="30010">Estación de inicio</t>
    <t id="30011">Distancia máxima de venta</t>
    <t id="30012">Ignorar las reglas comerciales</t>
    <t id="30013">Filtro de artículos</t>
    <t id="30014">% objetivo de llenado de carga de venta</t>
    <t id="30015">Tolerancia de retroceso</t>
    <t id="30016">% objetivo de llenado de carga de compra</t>
    <t id="30017">Entradas del libro de registro</t>
    <t id="30018">Nivel de notificación</t>
    <t id="30019">Coordinación de flota</t>
    <t id="30020">Nivel de depuración</t>
    <t id="30021">Estación de suministro</t>
    <t id="30022">% mínimo de almacenamiento en la estación</t>
    <t id="30023">Permitir mercancías ilegales</t>
    <t id="30024">Carga/Beneficio</t>
    <t id="30025">Permitir multioperación</t>
    <t id="30110">Estación de jugador desde la que vender productos (se requiere asignación de estación)</t>
    <t id="30111">Distancia máxima de puerta para encontrar compradores NPC (limitada por la habilidad del piloto)</t>
    <t id="30112">Ignore station trade restrictions - sell to any friendly faction regardless of station trade rules</t>
    <t id="30113">Filtro de vajilla opcional; déjelo vacío para vender todos los productos y artículos comerciales de la estación</t>
    <t id="30114">Porcentaje mínimo de llenado de carga antes de partir en viajes de venta</t>
    <t id="30115">Máximos saltos adicionales permitidos al agregar una segunda mercancía a un viaje (0 = solo compradores directamente en la ruta)</t>
    <t id="30116">Llenado de carga objetivo para recorridos de suministro (objetivo fácil, el comerciante puede partir antes)</t>
    <t id="30117">Habilitar entradas del libro de registro por operación</t>
    <t id="30118">Nivel de notificación: 0=Silencioso, 1=Normal, 2=Detallado</t>
    <t id="30119">Habilitar la coordinación de flotas y el sistema de reservas comerciales.</t>
    <t id="30120">Nivel de registro de depuración: 0=Desactivado, 1=Normal, 2=Detallado</t>
    <t id="30121">Cuando esté habilitado, también compre recursos para la estación. El suministro tiene prioridad cuando el almacenamiento cae por debajo del umbral mínimo</t>
    <t id="30122">Cuando cualquier recurso cae por debajo de este porcentaje de su objetivo, la oferta tiene prioridad sobre la venta. Ignorado si la estación no puede permitirse recursos</t>
    <t id="30123">Permitir la venta o compra de productos ilegales o de contrabando cuando estén disponibles.</t>
    <t id="30124">Selección de venta: 1 = Carga (prioriza el mayor llenado del almacén por mercancía; empates por beneficio), 2 = Beneficio (mejor puntuación de beneficio)</t>
    <t id="30125">Permite encadenar varias ventas en un mismo ciclo (hasta 3 mercancías o destinos). Desactívalo para ciclos de una sola operación</t>
    <t id="30200">Vendiendo %1 %2 de %3 a %4</t>
    <t id="30201">No se encontraron compradores para productos de estación dentro de %1 saltos</t>
    <t id="30202">Home station %1 destroyed - station trader order cancelled</t>
    <t id="30203">Home station %1 is no longer player-owned - order cancelled</t>
    <t id="30204">Station assignment required - order cancelled</t>
    <t id="30205">El comerciante de la estación MK1 comenzó en %1</t>
    <t id="30206">Venta completada: %1 %2 vendida a %3 por %4 Cr (beneficio: %5 Cr)</t>
    <t id="30207">Viaje multiservicio: entrega de %1 productos a %2 destinos</t>
    <t id="30208">Suministrando %1 %2 a %3 desde %4</t>
    <t id="30500">Configuración de GalaxyTrader MK1</t>
    <t id="30501">Valores predeterminados del comerciante de estaciones</t>
    <t id="30502">Distancia máxima de venta predeterminada</t>
    <t id="30503">Objetivo de llenado de carga de venta predeterminado</t>
    <t id="30504">Predeterminado Ignorar reglas comerciales</t>
    <t id="30505">Tolerancia de retroceso predeterminada</t>
    <t id="30506">Tiempo de espera cuando no se encuentran operaciones</t>
    <t id="30507">Objetivo de llenado de carga de compra predeterminado</t>
    <t id="31002">Minero de galaxias</t>
    <t id="31102">Minería autónoma con suministro de estaciones y progresión de XP</t>
    <t id="31010">Estación de inicio</t>
    <t id="31110">Estación para extraer y entregar (mutuamente excluyente con el sector inicial)</t>
    <t id="31011">Sector Hogar</t>
    <t id="31111">Sector a operar; Se utiliza cuando no hay ninguna estación base configurada.</t>
    <t id="31012">Canasta de recursos</t>
    <t id="31112">Mercancías para la mía; vacío sigue la resolución de demanda de la estación</t>
    <t id="31013">Estaciones objetivo</t>
    <t id="31113">Filtro de estación opcional para entregas; vacío deriva del contexto del hogar</t>
    <t id="31014">% de umbral de desbordamiento</t>
    <t id="31114">Las estaciones que se encuentran en o por encima de este porcentaje de almacenamiento se tratan como llenas.</t>
    <t id="31015">Permitir venta desbordada a otros</t>
    <t id="31115">Cuando esté habilitado y los objetivos principales estén llenos, venda a otras estaciones de facción</t>
    <t id="31016">Asignar a la estación</t>
    <t id="31116">Asignar barco como subordinado minero de la estación base cuando corresponda</t>
    <t id="31017">Quedarse en casa</t>
    <t id="31117">Restringir la minería/venta al área de origen, excepto las ejecuciones de reserva de desbordamiento</t>
    <t id="31018">Sondas de recursos de implementación automática</t>
    <t id="31118">Implemente sondas de recursos cargadas automáticamente e incluya sondas en el reabastecimiento de mantenimiento</t>
    <t id="31019">Distancia máxima de reunión</t>
    <t id="31119">Distancia máxima de puerta para reunirse (0 usa el límite de habilidad de piloto/comandante)</t>
    <t id="31020">Distancia máxima de venta</t>
    <t id="31120">Distancia máxima de puerta para vender (0 usa el límite de habilidad de piloto/comandante)</t>
    <t id="31021">Equilibrio de flota</t>
    <t id="31121">Habilite la coordinación de intenciones determinista para reducir el desbordamiento de la estación</t>
    <t id="31022">Intervalo de nueva verificación de demanda</t>
    <t id="31122">Con qué frecuencia se ejecuta la evaluación de cambio/demanda del minero</t>
    <t id="31023">Delta de demanda crítica</t>
    <t id="31123">Delta de urgencia mínimo requerido para cambiar el software de minería activo</t>
    <t id="31024">Enfriamiento mínimo del interruptor</t>
    <t id="31124">Tiempo mínimo entre dos cambios de mercancías para este barco.</t>
    <t id="31025">% mínimo de compromiso de carga</t>
    <t id="31125">Si el llenado de carga está por encima de esto, el barco prefiere finalizar la entrega actual antes del cambio.</t>
    <t id="31026">Delta de emergencia dura</t>
    <t id="31126">Delta de urgencia que permite el cambio inmediato a pesar del umbral de compromiso de carga</t>
    <t id="31027">Nivel de notificación</t>
    <t id="31127">Nivel de notificación: 0=Silencioso, 1=Normal, 2=Detallado</t>
    <t id="31028">Solo estaciones de reproductor</t>
    <t id="31128">Cuando está habilitado, solo las estaciones propiedad de los jugadores se consideran objetivos de demanda.</t>
    <t id="32002">GalaxyTrader Suministro MK4</t>
    <t id="32102">Comerciante de suministros de estaciones de jugadores que utiliza GT caché/canal de búsqueda en vivo</t>
    <t id="32010">Distancia de cobertura</t>
    <t id="32110">Distancia máxima de puerta desde casa para búsqueda de demanda de destino</t>
    <t id="32011">Comprar Distancia</t>
    <t id="32111">Distancia máxima de puerta desde casa para búsqueda de proveedores</t>
    <t id="32012">Servir solo a domicilio</t>
    <t id="32112">Cuando está habilitado, solo se atiende la demanda de la estación base.</t>
    <t id="32013">Solo construir estaciones</t>
    <t id="32113">Cuando está habilitado, solo se atiende la demanda de almacenamiento de compilación</t>
    <t id="32014">Comprar del jugador</t>
    <t id="32114">Permitir el abastecimiento de productos de proveedores propiedad de los jugadores.</t>
    <t id="32015">Comprar de facción</t>
    <t id="32115">Permitir el abastecimiento de productos de proveedores de facciones que no sean jugadores.</t>
    <t id="32016">Permitir recursos</t>
    <t id="32116">Incluir artículos de recursos en el ajuste de la demanda.</t>
    <t id="32017">Permitir intermedios</t>
    <t id="32117">Incluir mercancías intermedias en el ajuste de la demanda.</t>
    <t id="32018">Permitir productos</t>
    <t id="32118">Incluir artículos de productos en la coincidencia de demanda.</t>
    <t id="32019">Permitir artículos comerciales</t>
    <t id="32119">Incluir productos comerciales en el ajuste de la demanda.</t>
    <t id="20002">Galaxy Trader MK2</t>
    <t id="20102">Distribución de almacenes con gestión de umbrales de almacenamiento.</t>
    <t id="20010">Estaciones fuente</t>
    <t id="20011">Estaciones de destino</t>
    <t id="20012">% mínimo de almacenamiento</t>
    <t id="20013">% de almacenamiento estático</t>
    <t id="20014">% de almacenamiento máximo</t>
    <t id="20015">Filtro de artículos</t>
    <t id="20016">Modo bidireccional</t>
    <t id="20017">Estación base (opcional)</t>
    <t id="20018">Distancia máxima</t>
    <t id="20019">Tiempo de espera del ciclo</t>
    <t id="20030">Permitir volumen bajo</t>
    <t id="20031">% de piso de bajo volumen</t>
    <t id="20110">Lista de estaciones de origen para distribuir productos desde</t>
    <t id="20111">Lista de estaciones/almacenes de destino para distribuir mercancías</t>
    <t id="20112">Umbral de urgencia del destino: las estaciones por debajo de este porcentaje de almacenamiento reciben entregas prioritarias</t>
    <t id="20113">Umbral mínimo de fuente: la fuente debe tener más de este porcentaje para distribuirse</t>
    <t id="20114">Umbral de desbordamiento de fuente: por encima de este porcentaje, la fuente se distribuye incluso a destinos no urgentes.</t>
    <t id="20115">Filtro de vajilla opcional; dejar vacío para distribuir todos los productos desde la fuente</t>
    <t id="20116">Habilite la recolección de viaje de regreso desde los destinos hasta el origen cuando los destinos tengan exceso</t>
    <t id="20117">Estación local opcional para asignación. Si está vacío, el barco permanece sin asignar a las estaciones.</t>
    <t id="20118">Distancia máxima de puerta entre origen y destinos (0 = ilimitado)</t>
    <t id="20119">Tiempo de espera entre ciclos de distribución</t>
    <t id="20130">Permita porciones de entrega más pequeñas, conscientes de la urgencia, por debajo del llenado de carga mínimo normal.</t>
    <t id="20131">% mínimo de llenado de carga utilizado cuando el modo de bajo volumen está habilitado.</t>
    <t id="20200">Distribuyendo %1 %2 de %3 a %4</t>
    <t id="20201">Viaje de vuelta: recogida de %1 %2 de %3 a %4</t>
    <t id="20202">No se necesita distribucion — todos los destinos estan suficientemente abastecidos</t>
    <t id="20203">Estacion origen %1 destruida — orden de distribucion cancelada</t>
    <t id="20204">Todas las estaciones destino no son validas — orden de distribucion cancelada</t>
    <t id="20500">GalaxyTrader MK2 - Configuración global</t>
    <t id="20501">Valores predeterminados de distribución de MK2</t>
    <t id="20510">% de almacenamiento mínimo predeterminado</t>
    <t id="20511">% de almacenamiento estático predeterminado</t>
    <t id="20512">% de almacenamiento máximo predeterminado</t>
    <t id="20513">Espera(s) de ciclo predeterminadas</t>
    <t id="20514">% mínimo de llenado de carga</t>
    <t id="20520">Verbosidad de notificación</t>
    <t id="20521">Nivel de depuración</t>
    <t id="10006">Regresar a casa</t>
    <t id="10106">Atraque en la estación base y permanezca allí hasta que se reanude el comercio.</t>
    <t id="30026">Regreso a casa entre ciclos</t>
    <t id="30126">Cuando esté habilitado, regrese a la estación base y atraque entre ciclos comerciales. Cuando está deshabilitado, continúa buscando desde la ubicación actual (comportamiento heredado)</t>
    <t id="3107">Cola de operaciones múltiples: %1. Debería obtener %2 de ganancias.</t>
    <t id="3108">Vendiendo %1 %2 de la estación de jugadores en %3. Debería obtener %4 de ganancias.</t>
    <t id="31029">Objetivo de stock de sonda</t>
    <t id="31129">Número de sondas de recursos que compra el minero por viaje de reabastecimiento. La compra se activa SÓLO cuando el barco se ha quedado sin sondas (recuento = 0), no en cada despliegue; de ​​esa manera, el minero ejecuta toda su carga de sonda entre recorridos de suministro en lugar de desviarse después de cada despliegue. Limitado por la capacidad desplegable total del barco (compartida con satélites/minas/etc.); un valor del control deslizante mayor que el espacio libre desplegable se degrada elegantemente para "llenar lo que cabe". Solo tiene efecto cuando está habilitado Auto Deploy Resource Probes; la misma configuración también impulsa la implementación de sondas oportunistas en sectores mineros y la recopilación de sondas obsoletas (sondas en sectores sin recursos relevantes para la cesta).</t>
    <t id="3226">Comandante %1,\n\nHe atracado en %2 y el registrador de la Academia de Comercio ha confirmado mi inscripción en el programa "%3". Se han debitado %4 Cr de la cuenta de la flota por la matrícula del curso y no tomo esa inversión a la ligera.\n\nEsta no es una certificación de rutina. Los instructores de la academia son comerciantes veteranos y negociadores de consorcios, y el plan de estudios aquí es mucho más exigente que el examen de avance estándar. Durante los próximos %5 minutos recibiré instrucción intensiva sobre protocolos comerciales avanzados, análisis de mercado bajo presión y las tácticas de negociación que separan a los aprendices de los maestros.\n\nCuando se complete el examen final y me desacople, tendré el título de "%3" y traeré todo lo que he aprendido a nuestras operaciones comerciales. No desperdiciaré ni un solo crédito de esta oportunidad.\n\nCon gratitud y determinación,\n%6\nA bordo de %7</t>
    <t id="9924">Curso de la Academia de Comercio cancelado: el piloto %1 no puede pagar la tarifa de %2 Cr en el muelle de la academia (tiene %3 Cr). Curso cancelado, el piloto reanuda sus operaciones.</t>
  </page>
</language>
