<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<language id="359">
  <page id="77000" title="GalaxyTrader MK3" descr="GalaxyTrader MK3 Localization" voice="no">
    <t id="10001">Док и изчакайте (GalaxyTrader MK3)</t>
    <t id="10002">GalaxyTrader MK3</t>
    <t id="10003">Финален изпит (GalaxyTrader MK3)</t>
    <t id="10004">Рандеву за обмен на пилоти</t>
    <t id="10005">GalaxyTrader Доставка на MK4</t>
    <t id="10101">Акостирайте на гарата и изчакайте определеното време</t>
    <t id="10102">Автономна търговия с прогресия на уменията</t>
    <t id="10103">Вземете окончателен изпит за сертифициране на пилот в учебно заведение</t>
    <t id="10104">Пристанете на станцията за среща за размяна на пилоти</t>
    <t id="10105">Фокусирана върху предлагането търговия за станции на играчи, използващи кеш и търсене на живо</t>
    <t id="10201">Купете %s от %s</t>
    <t id="10202">Продайте %s на %s</t>
    <t id="10203">Търгувайте с %s</t>
    <t id="1000">GalaxyTrader MK3</t>
    <t id="1001">Разширена система за търговия с прогресиране на XP и координация на флота</t>
    <t id="1002">Домашна база</t>
    <t id="1003">Използвайте предварително зададени настройки</t>
    <t id="1004">Търгувайте с всички стоки</t>
    <t id="1005">Търговия с легални стоки</t>
    <t id="1006">Търгувайте с незаконни стоки</t>
    <t id="1007">Активирайте прогресията на XP</t>
    <t id="1008">Активирайте координацията на флота</t>
    <t id="1009">Разрешете анализ на пазара</t>
    <t id="1010">Активирайте управлението на територията</t>
    <t id="1011">Разрешаване на незаконни стоки</t>
    <t id="1012">Записи в бордовия дневник</t>
    <t id="1013">Толерантност към риска</t>
    <t id="1014">Дайте приоритет на станциите на играчите</t>
    <t id="1015">Автоматични стоки</t>
    <t id="1016">Наказателно разстояние %</t>
    <t id="1017">Ниво на уведомяване</t>
    <t id="1018">Координация на флота</t>
    <t id="1019">Целеви процент на запълване на товара</t>
    <t id="1050">Честота на актуализиране на пазара</t>
    <t id="1051">Регистриране на търговска оценка</t>
    <t id="1052">Бял списък на сектори</t>
    <t id="1054">Игнорирайте Carrier/Aux Ships</t>
    <t id="1056">Игнорирайте Build Storage</t>
    <t id="1058">Пренебрегвайте търговските правила</t>
    <t id="1060">Игнорирайте станциите, доставени от MK1</t>
    <t id="1063">В процес на разработка</t>
    <t id="1064">Приоритетни стоки</t>
    <t id="1065">Приоритетен резултат %</t>
    <t id="1066">Предпочитани стоки при търговско оценяване. Резултатът им се умножава по % на приоритетния резултат.</t>
    <t id="1067">Множител на резултата за Приоритетни стоки: 100%=нормално, 150%=+50%%, 200%=2x, 300%=3x. Приложено последно.</t>
    <t id="1068">── Филтър на приоритетни стоки ──</t>
    <t id="1069">Стоки (ръчно)</t>
    <t id="1070">Филтър за незаконен маршрут</t>
    <t id="1072">Сервирайте само у дома</t>
    <t id="1073">Купете от Player</t>
    <t id="1074">Купете от фракции</t>
    <t id="1075">Включете Build Storage</t>
    <t id="1076">Включете ресурси</t>
    <t id="1077">Включете междинни продукти</t>
    <t id="1078">Включете търговски продукти</t>
    <t id="1080">Максимални сделки на цикъл</t>
    <t id="1081">Толерантност към връщане назад</t>
    <t id="1082">Мин. използван товар %</t>
    <t id="1083">Модификатор за покупка на играч %</t>
    <t id="1085">Присвояване на Home Station</t>
    <t id="1086">Разстояние на покритие</t>
    <t id="1088">Максимално разстояние за скок от дома за покриване на търсенето</t>
    <t id="1090">Включете стоки от клас търговски софтуер в съответствие на търсенето/предлагането</t>
    <t id="1091">Модификатор, приложен към цените на доставчици, притежавани от играчи, при изчисления само за точкуване</t>
    <t id="1092">Игнорирайте цените на играчите</t>
    <t id="1093">Когато е активирано: винаги купувайте от станции, притежавани от играчи, независимо от техните зададени продажни цени, и продавайте само на NPC фракции. Полезно за ликвидиране на излишни запаси от вашите собствени станции.</t>
    <t id="1094">Блокирани станции</t>
    <t id="1095">Избраните тук станции се изключват от MK3 търговията. Търговецът няма нито да купува от тях, нито да продава на тях.</t>
    <t id="1096">Паркиране при престой</t>
    <t id="1097">Когато е включено, корабите, които многократно не намират работа, паркират на домашната си станция или в домашния сектор. Паркирането в сектор предпочита станции на играча, после приятелски станции, и откача след 60 секунди, за да освободи доковете.</t>
    <t id="7001">[ПРЕДВАРИТЕЛНО]</t>
    <t id="7002">[ОБУЧЕНИЕ]</t>
    <t id="7008">[РЕЗЕРВЕН]</t>
    <t id="7009">[ИЗОЛИРАН]</t>
    <t id="7003">[РЕМОНТ]</t>
    <t id="7004">[ДОСТАВКА]</t>
    <t id="7005">[ПОДДРЪЖКА]</t>
    <t id="7006">[ПРЕНАПРАВЯНЕ]</t>
    <t id="7007">[РАЗЧИСТВАНЕ]</t>
    <t id="1020">Изберете домашен сектор или станция, където работи търговецът</t>
    <t id="1021">Максимално разстояние на вратата за скок при закупуване на стоки (ограничено от умението на пилота)</t>
    <t id="1022">Максимално разстояние на вратата за скок при продажба на стоки (ограничено от умението на пилота)</t>
    <t id="1023">Автоматичен избор на подходящи стоки според категорията</t>
    <t id="1024">Ръчен избор на конкретни търговски стоки</t>
    <t id="1025">Разрешете търговията с контрабандни и незаконни стоки</t>
    <t id="1026">Толерантност на сигурността: 0.0=Само безопасни сектори, 1.0=Приемане на всички рискове</t>
    <t id="1027">Подобрете пилотските умения чрез търговски опит</t>
    <t id="1028">Автоматично изпращане на пилоти за обучение, когато е необходимо</t>
    <t id="1029">Координирайте множество търговски кораби, за да избегнете конфликти</t>
    <t id="1030">Фокус върху стоките: 0=Балансиран, 1=Разширен, 2=Основни нужди, 3=Незаконен, 4=Насипни стоки</t>
    <t id="1031">Зона за търговия: 0=Балансиран, 1=Начален фокус, 2=Свободен роуминг</t>
    <t id="1032">Ниво на уведомяване: 0=Минимално, 1=Нормално, 2=Подробни съобщения</t>
    <t id="1033">Целеви процент на използване на товара, преди да дадете приоритет на продажбите</t>
    <t id="1034">Колко често се актуализират пазарните данни и ценова информация</t>
    <t id="1035">Изходно ниво на отстраняване на грешки: 0=Няма, 1=Основно, 2=Подробно регистриране</t>
    <t id="1036">Споделяйте печеливши търговски маршрути с флота (кеширани за бърз достъп)</t>
    <t id="1037">Минимална печалба, необходима за кеширане на търговия и споделяне с флота</t>
    <t id="1038">Позволен максимален спад на печалбата, преди кешираните търговски маршрути да станат невалидни</t>
    <t id="1039">Колко време остават валидни кешираните търговски маршрути преди да изтекат</t>
    <t id="1040">Активиране на подробно регистриране на индивидуални търговски оценки и отхвърляния (може да бъде много подробно)</t>
    <t id="1041">Активирайте записи в дневника за всяка сделка и завладяващи съобщения за обучение (стил TaterTrader)</t>
    <t id="1053">Секторите в този списък са изключени от черните списъци (винаги разрешени)</t>
    <t id="1055">Изключете превозвачите и спомагателните кораби от търговията</t>
    <t id="1057">Изключете изграждането на кораби за съхранение от търговия</t>
    <t id="1059">Игнорирайте правилата за търговия на станции по време на търсене на оферти (разширено; може да изберете оферти, които обикновено са блокирани)</t>
    <t id="1061">Пропуснете станции за играчи, които имат търговец MK1 с назначен режим на доставка</t>
    <t id="1062">Увеличете търговските резултати за маршрути, включващи вашите собствени станции (10% бонус за резултат)</t>
    <t id="1071">Когато е активирано Разрешаване на нелегални стоки, търгувайте само с незаконни стоки, ако са законни във всички сектори по пътя на прескачане (купуване, продажба и междинни сектори).</t>
    <t id="1087">Максимално разстояние за скок от дома за търсене на доставчик</t>
    <t id="1089">Когато е деактивиран, корабът може да доставя станции в зоната на покритие по приоритет на спешност вместо в режим само за дома</t>
    <t id="2000">%s спечели %s XP!</t>
    <t id="2001">%s достигна ниво! Ново ниво: %s</t>
    <t id="2002">%s има нужда от обучение! Моля, изпратете до най-близката корабостроителница или търговска станция.</t>
    <t id="2003">%s започна обучение в %s</t>
    <t id="2004">%s завърши обучението и вече е сертифициран за ниво %s!</t>
    <t id="2005">%s достигна Skill Level %s след обучение! XP напредването е отключено в %s.</t>
    <t id="2006">%s достигна Skill Level %s чрез търговия с %s!</t>
    <t id="2007">%s завърши обучение Level %s! XP напредването е отключено в %s.</t>
    <t id="3000">%s завърши сделка! Печалба: %s Cr</t>
    <t id="3001">%s анализира пазарните условия...</t>
    <t id="3002">%s намери печеливш търговски път!</t>
    <t id="3003">Няма налични печеливши търговски пътища за %s</t>
    <t id="3100">Продавам %1 %2 от карго на %3. Трябва да спечеля %4 печалба.</t>
    <t id="3101">Поставяне на търговска поръчка за %1 %2. Купуване на %3 за продажба на %4. Трябва да спечеля %5 печалба.</t>
    <t id="3102">Търговец на станция: Доставя %1 %2 от %3 до %4.</t>
    <t id="3103">Station Trader: Продавам %1 %2 на цена от %3. Очакваната печалба е %4.</t>
    <t id="3104">Търговията приключи успешно за %1 %2. Обща печалба: %3 кредита.</t>
    <t id="3105">Кеширан търговски маршрут: %1 %2 от %3 до %4 (Печалба: %5 Cr)</t>
    <t id="3106">\nОбща очаквана печалба за целия живот преди тази търговия: %1 Cr.</t>
    <t id="3120">Започна трансфер на пилот</t>
    <t id="3121">Протоколът за предаване е потвърден. %1 (%2) и %3 (%4) продължават към %5 (%6), за да докират и разменят командните места.</t>
    <t id="3200">Здравейте Командире %1,\n\nНатрупах достатъчно опит, за да се явя на изпита си за сертифициране за титлата "%2". Изпитът ще отнеме приблизително %3 минути в %4.\n\nТова е важен крайъгълен камък в кариерното ми развитие. Изпитът ще тества знанията ми за усъвършенствани протоколи за търговия, анализ на пазара и процедури за координиране на флота.\n\nУверен съм в способностите си и се вълнувам да докажа, че съм достоен за този напредък. Пожелайте ми късмет!\n\nС уважение,\n%5\nНа борда на %6</t>
    <t id="3201">Командир %1,\n\nОтлични новини! Успешно завърших изпита си за сертифициране и спечелих титлата „%2“!\n\nИзпитът обхвана усъвършенствани стратегии за търговия, протоколи за оценка на риска и процедури за координиране на флота. Имам удоволствието да съобщя, че се справих с отличие.\n\nВече съм квалифициран да се справям с по-сложни търговски операции и очаквам с нетърпение да допринеса още повече за успеха на нашия флот. Благодаря ви, че инвестирахте в професионалното ми развитие.\n\nС подновена отдаденост,\n%3\nСертифициран %2\nНа борда на %4</t>
    <t id="3202">Командир %1,\n\nСъжалявам да ви информирам, че изпитът ми за сертифициране беше прекъснат поради оперативни изисквания. Ще трябва да пренасроча, когато обстоятелствата го позволяват.\n\nОставам ангажиран с усъвършенстването на уменията си и ще ви уведомя, когато мога да възобновя изпитния процес.\n\nС уважение,\n%2\nНа борда на %3</t>
    <t id="3203">Командир %1,\n\nВ момента съм на път за %2 за моя сертификационен изпит. Пътуването ми дава време да прегледам обучението си и да се подготвя психически за тази важна стъпка в моята кариера.\n\nОчаквано пристигане: %3 минути\nПродължителност на изпита: %4 минути\n\nОценявам доверието ви в способностите ми и възможността за напредък.\n\nС решителност,\n%5\nНа борда на %6</t>
    <t id="3204">Командире,\n\nОткрих товар в трюма си по време на проверката на системите ми. Преди да мога да започна нормални търговски операции, трябва да продам тази стока.\n\nИзползвам нашето търговско търсене, за да намеря най-добрия купувач и безопасно да разтоваря този товар. След като задържането ми бъде изчистено, ще продължа с автоматизираната търговия.\n\nСтатус: Търся оптимално място за продажба\n\nС усърдие,\nНа борда %1</t>
    <t id="3205">Командире,\n\nЦелостта на корпуса ми спадна до %1%% (праг: %2%%). Като пилот от ниво %3 съм упълномощен да поискам услуги за автоматичен ремонт.\n\nПродължавам към %4 за ремонтни дейности. Приблизителната цена е %5 Cr, което е в рамките на нашия бюджет.\n\nСлед като ремонтът приключи, ще възобновя търговските операции с пълна структурна цялост.\n\nС уважение,\nНа борда на %6</t>
    <t id="3206">Командире,\n\nСПЕШНО ФИНАНСОВО ПРЕДУПРЕЖДЕНИЕ\n\nЦелостта на корпуса ми е критична при %1%% (праг: %2%%), но наличните ни средства (%3 Cr) не са достатъчни за пълен ремонт (приблизителна цена: %4 Cr).\n\nПродължавам към %5 за ЧАСТИЧНИ РЕМОНТИ с нашите налични средства. Това не е идеалното решение, но е необходимо, за да се поддържа оперативната способност.\n\nМоля, обмислете отделянето на допълнителни средства за бъдещи операции по поддръжка.\n\nЗагрижен, но решен,\nНа борда на %6</t>
    <t id="3207">Командире,\n\nМоето ниво на сертифициране %1 разрешава автоматично снабдяване с отбранително оборудване. След като проверих системите си, установих, че моите контрамерки и средства за разгръщане са под препоръчаните прагове.\n\nПродължавам към %2, за да възстановя запасите си отбранително оборудване:\n• Контрамерки: Попълване до оптимален капацитет\n• Защитни дронове, търговски дронове, лазерни кули: Прилагане на балансиран профил\n\nТова снабдяване гарантира, че съм най-добрият защитен срещу космически заплахи, като същевременно поддържа ефективността на търговията.\n\nС бдителност,\nНа борда на %3</t>
    <t id="3212">Командире,\n\nЦелостта на корпуса ми е спаднала до %1%% (праг: %2%%) и имам нужда от ремонтни услуги. Въпреки това най-близката станция за ремонт на %3 в момента е недостъпна поради ограничения за пътуване в сектора (маршрути в черен списък).\n\nЩе продължа с търговските операции въпреки това ограничение. След като безопасните маршрути отново станат налични, автоматично ще потърся услуги за ремонт.\n\nЩе наблюдавам ситуацията и ще ви уведомя, когато ремонтът стане възможен.\n\nС уважение,\nНа борда на %4</t>
    <t id="3213">Командире,\n\nОтбранителното ми оборудване изисква снабдяване, но най-близката станция за оборудване на %1 в момента е недостъпна поради ограничения за пътуване в сектора (маршрути в черен списък).\n\nЩе продължа с търговските операции въпреки това ограничение. След като отново станат налични безопасни маршрути, автоматично ще потърся услуги за снабдяване.\n\nЩе наблюдавам ситуацията и ще ви уведомя, когато снабдяването стане възможно.\n\nС уважение,\nНа борда на %2</t>
    <t id="3208">Командире,\n\nЗавърших изчерпателен пазарен анализ на %1 и околните сектори (в рамките на %2 скокове, минимален праг на печалба: %3 Cr), но за съжаление не открих печеливши възможности за търговия, които да отговарят на нашите изисквания.\n\nОТЧЕТ ЗА АНАЛИЗ НА ТЪРГОВИЯТА:\nОбщо оценени възможности: %4\n\nРАЗБИРАНЕ НА ОТХВЪРЛЯНЕТО:\n- Ограничения за докинг: %5 сделки\n (Станцията не разрешава моя клас кораб)\n- Недостатъчна доходност: %6 сделки\n (Под минималния праг на печалбата)\n- Недостатъчен обем: %7 сделки\n (Нула или отрицателна търгуемост сума)\n- Ограничения за безопасност: %8 сделки\n (Станции в черния списък или опасни сектори)\n\nПРЕПОРЪКИ:\n- Помислете за коригиране на праговете на печалбите\n- Разширете максималното разстояние за търговия\n- Прегледайте настройките на черния списък на сектора\n- Изчакайте пазарните условия да се подобрят\n\nЩе продължа да наблюдавам пазара и ще ви уведомя, когато възникнат печеливши възможности на разположение.\n\nВ готовност,\nНа борда на вашата услуга</t>
    <t id="3209">Командире,\n\nСПЕШНО ПРЕДУПРЕЖДЕНИЕ ЗА МАРШРУТА\n\nМоята система за разузнаване на заплахи откри, че сектор %1 (ниво на заплаха %2) вече е в моя планиран търговски маршрут. За безопасността на кораба и екипажа незабавно прекратявам текущата търговска операция.\n\nПРЕДПРИЕТИ ДЕЙСТВИЯ:\n- Всички поръчки за търговия са анулирани\n- Връщане в режим на безопасни операции\n- Ще се намери алтернативен търговски път, който избягва опасни сектори\n- Обработка на товари: Автоматично (ще продаде всеки товар на безопасно място, ако е необходимо)\n\nСистемата с динамичен черен списък ще предотврати бъдещи сделки през този сектор, докато заплахата не изчезне. разрешено.\n\nБезопасността е мой първи приоритет.\n\nС бдителност,\nНа борда на %3</t>
    <t id="3210">Командире,\n\nЗАПОЧЕН ПЪТ ЗА БЯГСТВО\n\nВ момента съм в черния списък сектор %1 и открих търговски път, който ще ми позволи да избягам безопасно.\n\nТЪРГОВСКИ ПЪТ:\nКупете: %2 (Сектор: %3)\nПродайте: %4 (Сектор: %5)\nСтойка: %6 (x%7)\nОчаквана печалба: %8 Cr\n\nКорабът ще избяга от сектора в черния списък след завършване на тази търговия.\n\nС уважение,\nНа борда на вашата услуга</t>
    <t id="3211">Командир,\n\nИЗОЛИРАН РЕЖИМ НА ТЪРГОВИЯ\n\nВ момента съм в сектор %2, но всички маршрути към други сектори са блокирани от централни сектори в черен списък. Това означава, че мога да търгувам само в рамките на текущия си сектор, докато ситуацията с черния списък се промени.\n\nСИТУАЦИЯ:\nТекущ сектор: %2\nСтатус: Изолиран (сектор без черен списък с блокирани маршрути)\nРежим на търговия: Само вътрешносекторни сделки\n\nМоята система за търговия автоматично коригира праговете на печалбата, за да даде приоритет на наличните възможности за търговия в рамките на сектора.\n\nЩе го направя. продължете да наблюдавате ситуацията и ще ви уведомим, ако маршрутите отново станат налични.\n\nС уважение,\nНа борда на %1</t>
    <t id="3218">Командире,\n\nОТКРИТА ПРОМЯНА НА ПЪТЯ НА МАРШРУТА\n\nПри навлизане в сектор %1, навигационната ми система откри, че маршрутът до моята дестинация %2 (%3) се е променил.\n\nАНАЛИЗ НА ПЪТЯ:\n- Нормално разстояние: %4 скока\n- Разстояние в черен списък: %5\n- Статус: %6\n\nМоят навигационен компютър показва, че предпочитаният маршрут вече не е жизнеспособен поради ограничения за пътуване в сектора. За безопасността на кораба и екипажа незабавно прекратявам текущата търговска операция.\n\nПРЕДПРИЕТИ ДЕЙСТВИЯ:\n- Всички търговски поръчки са анулирани\n- Връщане в режим на безопасни операции\n- Ще се намери алтернативен търговски маршрут, който избягва блокираните сектори\n- Обработка на товара: Автоматично (ще продаде всеки товар на безопасно място, ако е необходимо)\n\nМоята навигационна система автоматично ще избягва блокираните сектори в бъдещ маршрут планиране.\n\nБезопасността е моят първи приоритет.\n\nС бдителност,\nНа борда на %7</t>
    <t id="3219">Сектор %1 изчистен – Всички заплахи са елиминирани</t>
    <t id="3220">Командире,\n\nВРАЖЕВИЯТ КОРАБ ИЗБЯГНА\n\nНашата система за разузнаване на заплахи е изгубила следите на вражеския кораб %3, който е избягал от сектора %1 в черния списък.\n\nПОДРОБНОСТИ:\n- Избягал кораб: %3\n- Сектор вляво: %1\n- Дестинация Сектор: %2\n- Статус: Проследяването е изгубено - корабът е напуснал нашата наблюдавана зона\n\nВъпреки че този кораб вече не е заплаха в сектор %1, загубихме визуален контакт и не можем да потвърдим текущото му състояние или намерения в сектор %2.\n\nНашите системи за проследяване ще продължат да наблюдават сектор %1 за оставащи заплахи. Ако всички проследени врагове напуснат или бъдат елиминирани, секторът автоматично ще бъде изчистен от черния списък.\n\nС бдителност,\nThreat Intelligence System</t>
    <t id="3221">Командире,\n\nНе успях да намеря печеливши възможности за търговия на по-големи разстояния (до %3 скокове), тъй като тези маршрути в момента са недостъпни поради ограничения за пътуване в сектора (пътеки в черен списък).\n\nСИТУАЦИЯ:\nТекущ сектор: %2\nОригинален диапазон на търсене: %3 скока\nРезервен диапазон на търсене: %4 скокове\n\nСега ще фокусирам търсенето си върху близките сектори в рамките на %4 скокове, където е по-вероятно маршрутите да бъдат достъпни. Това трябва да ми помогне да намеря печеливши сделки, които преди това бяха филтрирани поради ограничения на разстоянието, а не поради действителна нерентабилност.\n\nЩе ви уведомя, когато намеря подходящи възможности за търговия в близкия район.\n\nС уважение,\nНа борда на %1</t>
    <t id="3222">Командир,\n\nСЕКТОРЪТ В ЧЕРЕН СПИСЪК\n\nНашата система за разузнаване на заплахи откри враждебна дейност в сектор %1 и автоматично постави този сектор в черен списък, за да защити търговските ни операции.\n\nОТКРИТИ ВРАЖЕВСКИ КОРАБИ:\n%2\n\nОТКРИТИ ОТ: %3\n\nЗа безопасността на нашите кораби и екипаж, всички търговски пътища през този сектор са блокирани. Нашите кораби автоматично ще обикалят този сектор, докато заплахата бъде елиминирана.\n\nСекторът ще бъде автоматично изчистен от черния списък, след като всички проследени вражески кораби бъдат елиминирани или напуснат района.\n\nС бдителност,\nThreat Intelligence System</t>
    <t id="3223">Командире,\n\nНе мога да намеря достъпна тренировъчна станция за моя изпит за напредване на ниво %1. Ще продължа с търговските операции според инструкциите, но разбирам, че няма да спечеля точки за опит, докато не завърша необходимото обучение. След този пробег ще потърся отново всяка възможна възможност за обучение.\n\nС уважение,\nНа борда на %2</t>
    <t id="3224">Такса за лиценз за обучение: %1 Cr</t>
    <t id="3225">Бонус: Спечелих %1 допълнително ниво на умения%2 от натрупания опит по време на обучение! Текущо ниво: %3</t>
    <t id="3214">За мен е чест да работя за вас, %1! Вълнувам се да започна търговската си кариера под ваше командване. Ще направя всичко възможно да ви служа добре и да допринеса за вашия успех.</t>
    <t id="3215">Благодаря ти, че ми подари тази заслужена почивка, %1! Наслаждавах се на времето си далеч от търговията и уменията ми остават непокътнати. Очаквам с нетърпение да се върна на работа, когато имате нужда от мен. Дотогава ще поддържам добре познанията си за търговия!</t>
    <t id="3216">Върнах се от почивка и съм готов да работя отново, %1! Уменията ми за търговия остават високи и нямам търпение да продължа да ви обслужвам на %2. Благодаря за заслужената почивка!</t>
    <t id="3217">Благодаря ви за прехвърлянето ми към %1, %2! За мен е чест от това ново назначение и ще се грижа отлично за моя нов кораб. Моят търговски опит и умения остават непокътнати и съм готов да продължа да ви служа.</t>
    <t id="4000">Координация на флота: %s получи маршрут %s</t>
    <t id="4001">Координация на флота: Маршрут %s се използва напълно</t>
    <t id="4002">Координация на флота: %s пусна маршрут %s</t>
    <t id="5000">%s е определена като основна територия за %s</t>
    <t id="5001">%s достигна ниво на експертност %s в %s!</t>
    <t id="5002">Приложен бонус за територия: %s%% увеличение на печалбата в %s</t>
    <t id="9500">Грешка: %s блокира и се нуждае от помощ!</t>
    <t id="9501">Грешка: Неуспешна търговия за %s</t>
    <t id="9502">Грешка: Не може да се регистрира %s с GalaxyTrader MK3</t>
    <t id="80001">Ware %s е добавен към черния списък</t>
    <t id="80002">Ware %s е премахнат от черния списък</t>
    <t id="80003">Ware %s е добавен към белия списък</t>
    <t id="80004">Автоматично в черен списък (слаба производителност): %s</t>
    <t id="80005">Опасен фаянс с приоритет: %s</t>
    <t id="80006">Филтър за стоки: %s активен, %s търговията блокирана</t>
    <t id="80007">Всички филтри за стоки са изчистени</t>
    <t id="80008">Филтрите на Ware се нулират по подразбиране</t>
    <t id="80009">Управление на Ware Filter</t>
    <t id="80010">Блокирани стоки</t>
    <t id="80011">Позволени стоки</t>
    <t id="80012">Боравене с опасни съдове</t>
    <t id="80013">Минимална стойност на продукта</t>
    <t id="80014">Максимална стойност на изделията</t>
    <t id="80015">Ограничени фракции</t>
    <t id="80016">Категориите на продуктите са актуализирани от текущото състояние на играта</t>
    <t id="80017">%s стоки, категоризирани: %s с ниска стойност, %s опасни, %s с висока стойност</t>
    <t id="80018">Динамичната категоризация на продуктите е активирана</t>
    <t id="80019">Автоматичното поставяне в черен списък за категория %s е деактивирано</t>
    <t id="80020">Открити и категоризирани нови стоки от други модове</t>
    <t id="9000">GalaxyTrader – Глобални настройки</t>
    <t id="9010">XP и система за обучение</t>
    <t id="9012">Автоматично обучение</t>
    <t id="9013">XP множител</t>
    <t id="9015">Бонус процент командир</t>
    <t id="9020">Координация на флота</t>
    <t id="9021">Активиране на координацията на флота</t>
    <t id="9023">Активиране на търговския кеш</t>
    <t id="9030">Известия</t>
    <t id="9031">Ниво на уведомяване</t>
    <t id="9040">Система за автоматично ремонтиране</t>
    <t id="9041">Активирайте автоматичното поправяне</t>
    <t id="9042">Праг за ремонт на корпуса</t>
    <t id="9043">Минимално ниво на пилот</t>
    <t id="9004">Търговски ценови диапазони</t>
    <t id="9005">Цена на оферта за продажба Макс</t>
    <t id="9006">Купете Оферта Цена Мин</t>
    <t id="9007">Изолирани: Макс. продажна цена</t>
    <t id="9008">Изолирани: Цена на покупка Мин</t>
    <t id="9009">Резервен вариант: Макс. продажна цена</t>
    <t id="9014">Резервен вариант: Цена за покупка Мин</t>
    <t id="9016">Основа на прага на печалбата</t>
    <t id="9025">Минимални пари на играча</t>
    <t id="9024">Допустимо отклонение от кеша</t>
    <t id="9054">Блокирайте сектори на вражески фракции</t>
    <t id="9055">Ниво на заплаха от черния списък</t>
    <t id="9056">Създаване на нов черен списък</t>
    <t id="9057">Пресъздайте</t>
    <t id="9058">Присвояване на GT кораби</t>
    <t id="9059">Присвояване</t>
    <t id="9112">Автоматично изпраща пилоти за обучение, когато достигнат необходимите нива. Деактивирайте, за да контролирате ръчно времето за обучение.</t>
    <t id="9113">Регулира колко бързо пилотите придобиват опит. По-високите стойности означават по-бърза прогресия.</t>
    <t id="9115">Процент от подчинени XP, присъдени на командири-пилоти. Задайте на 0%, за да деактивирате командирския бонус XP. По подразбиране: 10%.</t>
    <t id="9121">Позволява интелигентни функции за координиране на флота, включително оптимизиране на маршрута и балансиране на натоварването.</t>
    <t id="9123">Позволява споделяне на печеливши търговски възможности между членовете на флота за по-добра координация.</t>
    <t id="9131">Контролира колко известия да се показват: 0=Тихо, 1=Само важни, 2=Всички известия</t>
    <t id="9141">Автоматично изпраща кораби за ремонт след завършване на сделки, когато корпусът падне под прага. Само за опитни пилоти (Ниво 12+). Корабите избират подходящо съоръжение: S/M Equipment Dock, L/XL Shipyard.</t>
    <t id="9142">Процент на корпуса, под който се задейства автоматичен ремонт. По подразбиране: 95%. Корабите автоматично ще отидат до най-близкия ремонтен център, когато са повредени.</t>
    <t id="9143">Минимално пилотно ниво, необходимо за функцията за автоматично поправяне. По подразбиране: 12 (опитни търговци). Пилотите от по-ниско ниво трябва да ремонтират ръчно.</t>
    <t id="9104">Максимална относителна цена за оферти за продажба (кораб купува ОТ станции). Диапазон: -1,0 до +1,0. По подразбиране: 0,5 (50% над средното). По-високо = по-скъпо, но повече опции.</t>
    <t id="9105">Минимална относителна цена за оферти за покупка (корабът продава TO станции). Диапазон: -1,0 до +1,0. По подразбиране: -0,5 (50% под средното). По-ниско = по-евтини купувачи, но повече възможности.</t>
    <t id="9106">Максимална продажна цена за изолирани кораби (заседнали в един сектор). Диапазон: -1,0 до +1,0. По подразбиране: 0,5.</t>
    <t id="9107">Мин. цена за покупка за изолирани кораби (заседнали в един сектор). Диапазон: -1,0 до +1,0. По подразбиране: -0,5.</t>
    <t id="9108">Максимална продажна цена за резервно търсене (последна мярка, когато нормалното търсене е неуспешно). Диапазон: -1,0 до +1,0. По подразбиране: 0,5. Резервното търсене използва MaxDistance=2 и облекчени прагове за печалба.</t>
    <t id="9109">Купете мин. цена за резервно търсене (последна мярка, когато нормалното търсене е неуспешно). Диапазон: -1,0 до +1,0. По подразбиране: -0,5. Резервното търсене използва MaxDistance=2 и облекчени прагове за печалба.</t>
    <t id="9116">Основна минимална печалба на ниво 15 за среден търговец (референтен товар 8200). Действителната MinAbsoluteProfit се изчислява на пилот + мащабирана по товар:\n\nбаза(L) = База * ((L-1)^2 / 14^2)\nмащаб = база(L) * (товар / 8200)\nокончателна = макс.(мащабирано, 25% от база(L))\n\nЗадайте на 0, за да приемете печалба (само ROI/разстояние/други филтри прилагам).</t>
    <t id="9125">Необходими са минимални пари на играча (кредити), преди корабите да търсят сделки. Когато парите на играча паднат под този праг, всички кораби пропускат търговски търсения и чакат, предотвратявайки скъпото сканиране на кеша, което причинява заекване на играта. Обхват: 1000 - 100 000 Cr. По подразбиране: 1000 Cr.</t>
    <t id="9124">Максимален процент спад на ROI от кешираната стойност преди отхвърляне на сделката. Пример: 20% кеширана ROI с 15% толеранс приема до 17% ROI (14% спад).</t>
    <t id="9154">Автоматично поставяне в черен списък на всички сектори, притежавани от вражески фракции (отметка за връзка в черния списък)</t>
    <t id="9155">Минимално ниво на заплаха (1-5), необходимо за поставяне на сектор в черния списък:\n2=Средно (единична атака)\n3=Средно-високо (враждебни фракции)\n4=Високо (капитални кораби/ракети)\n5=Много високо (Xenon/Khaak)</t>
    <t id="9156">Ръчно пресъздайте черния списък за избягване на заплахи (полезно, ако е бил изтрит)</t>
    <t id="9157">Ръчно присвоете текущия динамичен черен списък към всички GT командващи кораби на флота. Подчинените наследяват от своя командир.</t>
    <t id="6001">Чирак</t>
    <t id="6002">Куриер</t>
    <t id="6003">Доставчик</t>
    <t id="6004">Търговец</t>
    <t id="6005">Търговец</t>
    <t id="6006">Търговец на дълги разстояния</t>
    <t id="6101">Балансиран</t>
    <t id="6102">Отбранителна</t>
    <t id="6103">Фокусиран върху търговията</t>
    <t id="6104">Тежка отбрана</t>
    <t id="6105">Поддръжка на кула</t>
    <t id="9050">Система за избягване на заплахи</t>
    <t id="9051">Активиране на избягването на заплахи:</t>
    <t id="9052">Праг на враждебна връзка:</t>
    <t id="9053">Използвайте динамичен черен списък:</t>
    <t id="9151">Търговците от ниво 6+ откриват вражески кораби и избягват опасни маршрути. Деактивирането спира цялото сканиране (подобрява производителността). Толерантност към риск за кораб в командно поведение (скала 0-10).</t>
    <t id="9152">Маркирайте като заплахи само фракции с отношение на или под тази стойност. По подразбиране: -20%</t>
    <t id="9153">Автоматично поставяне на опасни сектори в черен списък (ниво на заплаха 3+), за да принудите корабите да заобиколят заплахите. Използва vanilla pathfinding за алтернативни маршрути.</t>
    <t id="9060">Автоматично попълване на отбранително оборудване (ниво 15)</t>
    <t id="9061">Активиране на автоматично попълване:</t>
    <t id="9062">Възстановяване на контрамерки:</t>
    <t id="9063">Възстановяване на запасите отбранителни дронове:</t>
    <t id="9064">Възстановяване на търговските дронове:</t>
    <t id="9065">Възстановете Лазерните кули:</t>
    <t id="9066">Възстановяване на запасите за ремонт на дронове:</t>
    <t id="9067">Праг на противодействие:</t>
    <t id="9068">Унифициран праг на капацитет:</t>
    <t id="9069">Профил на баланса на оборудването:</t>
    <t id="9161">Master Traders (ниво 15) автоматично презарежда защитно оборудване след сделки. Прилага се на ниво командир за подчинени.</t>
    <t id="9162">Всички кораби (S/M/L/XL). Отделен капацитет. Критичен за противоракетната отбрана.</t>
    <t id="9163">Изпраща се само L/XL. Споделя унифициран капацитет с други разполагаеми устройства.</t>
    <t id="9164">Изпраща се само L/XL. От съществено значение за търговските операции. Споделя обединен капацитет.</t>
    <t id="9165">Всички кораби. L/XL корабите споделят унифициран капацитет, S/M използват товари.</t>
    <t id="9166">Изпраща се само L/XL. Работи със система за автоматично възстановяване. Споделя обединен капацитет.</t>
    <t id="9167">Възстановете запасите, когато контрамерките са под този процент (всички кораби, отделен капацитет).</t>
    <t id="9168">Възстановяване на запасите, когато общият брой на разполагаемите части е под този процент (L/XL кораби: дронове + кули споделят един капацитет).</t>
    <t id="9169">Разпределение на унифициран капацитет (L/XL кораби): Фокусиран върху търговия (20/50/20/10), Балансиран (35/35/20/10), Отбранителен (50/20/20/10), Тежка отбрана (40/30/20/10), Подкрепа на кула (30/30/30/10). Съотношения: Защита/Търговия/Кули/Ремонт. Кликнете, за да преминете през опциите.</t>
    <t id="9090">Модификации на кораба</t>
    <t id="9091">Активирайте модификациите на кораба</t>
    <t id="9191">Автоматично инсталиране на модификации на кораба и двигателя въз основа на ниво пилот. Ниво 9+ = Модификации от ниво 1, Ниво 12+ = Модификации от ниво 2, Ниво 15+ = Модификации от ниво 3. Само инсталираните в GT модове се премахват, когато поръчката бъде анулирана.</t>
    <t id="9070">Конфигурация за именуване на кораба</t>
    <t id="9071">Дисплей XP:</t>
    <t id="9072">Дисплей ранг:</t>
    <t id="9073">Ниво на дисплея:</t>
    <t id="9074">Състояние на дисплея:</t>
    <t id="9075">Активиране на преименуването на кораба:</t>
    <t id="9076">Префикс</t>
    <t id="9077">Суфикс</t>
    <t id="9078">Име по подразбиране Източник:</t>
    <t id="9079">Име на модела</t>
    <t id="9080">Тип име</t>
    <t id="9081">Моделна база</t>
    <t id="9083">Персонализирано име</t>
    <t id="9082">Показване на клас кораб:</t>
    <t id="9171">Показване на XP стойности в имената на корабите</t>
    <t id="9175">Активирайте или деактивирайте автоматичното преименуване на кораб с информация за пилота</t>
    <t id="9172">Показване на рангове в имената на корабите</t>
    <t id="9173">Показване на номерата на нивата в имената на корабите</t>
    <t id="9174">Показване на търговски статус в имената на корабите</t>
    <t id="9178">Изберете източника за имената на базата на кораба: Име на модела (с вариант), Име на типа (общо), База на модела (без вариант) или Персонализирано име (съхранено име)</t>
    <t id="9182">Показване на класа на кораба (S, M, L, XL) в имената на кораба</t>
    <t id="9200">Настройки за отстраняване на грешки</t>
    <t id="9201">Активиране на регистрирането на грешки:</t>
    <t id="9202">Главен превключвател за целия изход debug_text. Когато е деактивирано, цялото регистриране на грешки се потиска. Когато е активирано, съобщенията за отстраняване на грешки се появяват в DebugLog въз основа на индивидуалните стойности на шанса debug_text.</t>
    <t id="9220">Поддръжка и диагностика</t>
    <t id="9221">Нулиране на статистиката за печалбата:</t>
    <t id="9222">НУЛИРАНЕ</t>
    <t id="9223">Изчистване на всички сектори в черния списък:</t>
    <t id="9224">ЯСНО</t>
    <t id="9225">Нулирайте всички настройки до стойностите по подразбиране:</t>
    <t id="9226">НУЛИРАЙТЕ ВСИЧКИ</t>
    <t id="9323">Премахва всички сектори от черния списък за разузнаване на заплахи. This will immediately clear all blacklisted sectors and allow your ships to travel to previously blocked areas. Използвайте това, ако искате да нулирате системата за избягване на заплахи или ако секторите са неправилно включени в черен списък.</t>
    <t id="9321">Нулира всички статистики за печалби до 0 за всички пилоти и кораби. Използвайте това след надграждане до v0.6.0, за да изчистите завишените статистики, базирани на приходи. Корекцията вече проследява действителната ПЕЧАЛБА (приход - цена на покупка). Броят на сделките и XP се запазват.</t>
    <t id="9325">Възстановява всички глобални настройки до стойностите им по подразбиране. Това включва настройки за XP, координация на флота, известия, мобилен Intel, избягване на заплахи, именуване на кораби, автоматичен ремонт, модификации, производителност и настройки за формат на номера. Настройката за регистриране на грешки се запазва, за да позволи регистриране на операцията за нулиране.</t>
    <t id="9227">Изчистване на търговския кеш за всички домашни сектори:</t>
    <t id="9228">ИЗЧИСТВАНЕ НА КЕША</t>
    <t id="9327">Изчиства търговския кеш за всички домашни сектори. Това ще принуди всички кораби да извършват нови търсения на живо при следващото си търговско търсене. Използвайте това, ако кешът изглежда остарял или повреден, или ако искате да принудите пълно опресняване на кеша.</t>
    <t id="9229">Освободете всички ключалки за търсене</t>
    <t id="9329">Освобождава ВСИЧКИ заключвания за търговско търсене по време на полет и изчиства свързаното преходно състояние. Използвайте това, ако корабите са блокирани на „Търсене на сделки“ поради остарели ключалки от стари записвания. Това може да прекъсне законните търсения.</t>
    <t id="9290">Състояние на Dump Trade Hub:</t>
    <t id="9291">ДЪМП</t>
    <t id="9390">Показва еднократна снимка на централизирания търговски център (опашки за планиране + състояние на последния заявен кораб) в дневника и като известие.</t>
    <t id="9292">Изхвърлете търговския кеш (ПЪЛЕН):</t>
    <t id="9293">ДЪМП КЕШ</t>
    <t id="9392">ПЪЛЕН дъмп на кеша (може да бъде огромен). Записва всички записи в кеша в DebugLog на части. Кликнете отново, за да отмените.</t>
    <t id="9294">Изчистване на резервациите на флота:</t>
    <t id="9295">ЯСНО</t>
    <t id="9394">Изчиства всички активни търговски резервации на флота. Използвайте това, ако корабите изглеждат блокирани в очакване на изтичане на запазените сделки или ако таблицата за резервации е остаряла след зареждане на старо запазване.</t>
    <t id="9230">Изпълнение</t>
    <t id="9231">Забавяне на пакетната обработка:</t>
    <t id="9232">Забавяне при валидиране:</t>
    <t id="9233">Макс. едновременни търсения:</t>
    <t id="9234">Максимални сделки за връщане:</t>
    <t id="9235">Максимални оферти за стока:</t>
    <t id="9236">Максимални сделки на стока:</t>
    <t id="9237">Максимални оферти за продукт за съвпадение:</t>
    <t id="9238">Праг за ранно излизане:</t>
    <t id="9241">Интервал на част от офертата на живо:</t>
    <t id="9266">TTL за заключване на търсенето:</t>
    <t id="9263">Размер на партидния блок:</t>
    <t id="9239">Числов формат</t>
    <t id="9240">Стил на форматиране:</t>
    <t id="9242">Използвайте суфикс M</t>
    <t id="9243">Праг на суфикс M:</t>
    <t id="9244">немски (123 456,78)</t>
    <t id="9245">английски (123 456,78)</t>
    <t id="9510">Известия за повишаване на ниво:</t>
    <t id="9511">Сигнали за необходимо обучение:</t>
    <t id="9512">Известия за завършено обучение:</t>
    <t id="9513">Отчети за печалба:</t>
    <t id="9514">Пазарни сигнали:</t>
    <t id="9515">Обновявания на флота:</t>
    <t id="9516">Използвайте само ванилия XP</t>
    <t id="9610">Активирайте или деактивирайте изскачащите известия за повишаване на ниво на търговеца в интерфейса на играча.</t>
    <t id="9611">Сигнал, когато пилотите се нуждаят от обучение за напредване на следващо ниво.</t>
    <t id="9612">Известие, когато пилотите завършат обучението и напреднат в ранг.</t>
    <t id="9613">Периодични обобщения на печалбите (прости и изчерпателни отчети).</t>
    <t id="9614">Исключителни пазарни възможности и сигнали за търговия с висока стойност.</t>
    <t id="9615">Съобщения за координация на флота и обновявания на състоянието.</t>
    <t id="9616">Използвайте pilot.skill.piloting и деактивирайте GT XP progression/caps.</t>
    <t id="9246">Честота на прости отчети:</t>
    <t id="9247">Честота на изчерпателни отчети:</t>
    <t id="9248">Макс едновременни търсения в кеша:</t>
    <t id="9249">Макс. едновременни търсения на живо:</t>
    <t id="9340">Изберете числов формат: Немският използва '.' за хиляди и ',' за десетични знаци (123.456,78), английският използва ',' за хиляди и '.' за десетични знаци (123 456,78)</t>
    <t id="9342">Активиране на суфикс M за числа, по-големи от прага (напр. 1,0 M вместо 1 000 000)</t>
    <t id="9343">Праг за M суфикс. Числата над тази стойност ще се показват с M наставка (по подразбиране: 999 999)</t>
    <t id="9346">Честота на прост отчет (изскачащо известие): 0-30 минути (0 = деактивирано - простите отчети са деактивирани, по подразбиране: 1 минута)</t>
    <t id="9347">Честота на изчерпателен отчет (запис в дневника): 0-60 минути (0 = деактивирано - изчерпателните отчети са деактивирани, по подразбиране: 30 минути)</t>
    <t id="9398">Използвайте GT Credits Due Override</t>
    <t id="9399">Заменете или разширете реда „CR дължими от сделки“ с прогнозната стойност на GT в същия слот на потребителския интерфейс.</t>
    <t id="9331">Забавяне между партидите по време на обработка на търговско търсене (1-500ms). По-високите стойности намаляват натоварването на процесора, но забавят търговските търсения. По подразбиране: 120ms. Използва се в партиден процесор и филтриране на търговски списъци.</t>
    <t id="9332">Забавяне между валидациите на търговията в AI скрипт (1-500ms). По-високите стойности намаляват натоварването на процесора, но забавят валидирането на търговията. По подразбиране: 50ms. Използва се при валидиране на търговски списък от MD система.</t>
    <t id="9333">Максимален брой търговски търсения, които могат да се изпълняват едновременно (1-10). По-ниските стойности намаляват натоварването на процесора, но увеличават времето за изчакване на опашката. Процесът на по-високи стойности търси по-бързо, но може да доведе до скокове в производителността. По подразбиране: 1.</t>
    <t id="9334">Максимален брой сделки за връщане от търсене в кеша (1-100). По-високите стойности предоставят повече опции за търговия, но увеличават времето за валидиране на кеша. По-ниските стойности намаляват натоварването на процесора, но може да пропуснат жизнеспособни сделки. По подразбиране: 20.</t>
    <t id="9335">Максимален брой оферти за продукт за обработка при търсене на живо (5-100). По-високите стойности вземат предвид повече оферти, но увеличават времето за обработка. По-ниските стойности намаляват натоварването на процесора, но може да пропуснат печеливши сделки. По подразбиране: 20.</t>
    <t id="9336">Максимален брой сделки на стока по време на партидна обработка (5-100). По-високите стойности позволяват повече сделки на стока, но увеличават времето за обработка. По-ниските стойности намаляват натоварването на процесора, но може да пропуснат печеливши сделки. По подразбиране: 20.</t>
    <t id="9337">Максимален брой оферти за продукт за съвпадение в партиден процесор (5-100). По-високите стойности вземат предвид повече оферти, но увеличават времето за обработка. По-ниските стойности намаляват натоварването на процесора, но може да пропуснат печеливши сделки. По подразбиране: 20.</t>
    <t id="9338">Праг за ранно излизане за пакетна обработка (100-10000). Когато се открият толкова много сделки, груповата обработка спира рано, за да спести CPU. По-високите стойности обработват повече сделки, но увеличават натоварването на процесора. По-ниските стойности излизат по-рано, но може да пропуснат печеливши сделки. По подразбиране: 2000.</t>
    <t id="9341">Интервал на отрязъци от оферти на живо в милисекунди (5-2000 ms). Контролира колко често могат да започват сегменти с оферти на живо. По-ниските стойности позволяват по-бързо събиране на оферти, но увеличават натоварването на процесора. По-високите стойности намаляват натоварването на процесора, но забавят обработката на търсене на живо. По подразбиране: 500ms.</t>
    <t id="9363">Размер на блока за партидна обработка (5-20). Обработва комбинации chunkSize×chunkSize на парче (напр. 5×5 = 25 комбинации). По-големите парчета подобряват пропускателната способност, но увеличават натоварването на процесора на парче. По-малките парчета намаляват скоковете на процесора, но изискват повече продължения. По подразбиране: 5.</t>
    <t id="9348">Максимален брой търсения в кеша, които могат да се изпълняват едновременно (1-20). Търсенето в кеша е бързо и евтино; по-ниските стойности могат да намалят спукването при огромни флоти. По подразбиране: 2.</t>
    <t id="9349">Максимален брой търсения на живо, които могат да се изпълняват едновременно (1-10). Търсенето на живо изисква CPU, така че по-ниските стойности намаляват натоварването на CPU, но увеличават времето за изчакване на опашка. Процесът на по-високи стойности търси по-бързо, но може да доведе до скокове в производителността. По подразбиране: 1.</t>
    <t id="9264">Размер на част от кеш заявката:</t>
    <t id="9265">Размер на добавяне на част от офертата на живо:</t>
    <t id="9364">Записи в кеша, валидирани за парче (10-200). По-малките стойности разпространяват валидирането на кеша в повече рамки (по-плавно), но може да удължат времето за намиране на кеширана сделка. По подразбиране: 10.</t>
    <t id="9365">Оферти, добавени на срез за добавяне (50-2000). По-малките стойности намаляват работата по добавяне на списък към кадър (по-плавно), но може да забавят завършването на търсенето на живо. По подразбиране: 200.</t>
    <t id="9366">Време за живот при заключване на търсенето в секунди (60-7200). Ако даден кораб бъде отказан с „търсене, което вече е в ход“ за по-дълго от това време, GT ще се самовъзстанови, като изчисти остарялото състояние на търсене и освободи заключването. По подразбиране: 600s.</t>
    <t id="9370">Мек праг на партидно обратно налягане:</t>
    <t id="9371">Твърд праг на партидно обратно налягане:</t>
    <t id="9372">Сектори на срез:</t>
    <t id="9373">Опресняване на дома:</t>
    <t id="9374">Кеширайте Miss Cooldown Base:</t>
    <t id="9375">Интервал на тиковете на планировчика:</t>
    <t id="9376">Макс. кеш заявки на отметка:</t>
    <t id="9377">Макс. продължавания на търсенето на отметка:</t>
    <t id="9378">Макс. изпращания на отметка:</t>
    <t id="9379">Макс. артикули на отметка:</t>
    <t id="9380">Максимално събуждане на тик:</t>
    <t id="9381">Макс. записи в кеша на заявките:</t>
    <t id="9382">Стари прагови секунди:</t>
    <t id="9383">Праг за остаряла опашка за секунди:</t>
    <t id="9384">Секунди за изтичане на неуспешна сделка:</t>
    <t id="9385">Макс. едновременни резервни търсения:</t>
    <t id="9386">Макс. едновременни резервни търсения:</t>
    <t id="9470">Мек праг за натрупване на партиден процесор (5-50). Когато изоставането достигне тази стойност, започва да се прилага противодействие, за да се забавят новите заявки за търсене. По-ниските стойности предизвикват обратно налягане по-рано (по-консервативно). По подразбиране: 10.</t>
    <t id="9471">Твърд праг за изоставане на пакетния процесор (10-100). Когато изоставането достигне тази стойност, новите търсения на живо се блокират, докато изоставането намалее. По-ниските стойности блокират търсенията по-рано (по-консервативно). По подразбиране: 25.</t>
    <t id="9472">Сектори, обработени на отрязък в колекция от оферти на живо (1-5). По-малките стойности разпръснати работят в повече рамки (по-плавно), но може да забавят събирането на оферти. По-големите стойности се обработват по-бързо, но могат да причинят пикове в рамките. По подразбиране: 1.</t>
    <t id="9473">Охлаждане след завършване на опресняването на домашния сектор (10-120 секунди). Предотвратява прекомерните заявки за опресняване. По-ниските стойности позволяват по-чести опреснявания, но увеличават натоварването на процесора. По-високите стойности намаляват честотата на опресняване, но може да забавят актуализациите на кеша. По подразбиране: 30s.</t>
    <t id="9474">Базово изчакване след пропуск в кеша преди повторен опит за търсене на живо (1-30 секунди). Предотвратява прекомерните повторни опити. По-ниските стойности опитайте отново по-рано, но увеличете натоварването на процесора. По-високите стойности намаляват честотата на повторни опити, но могат да забавят намирането на сделка. По подразбиране: 10s.</t>
    <t id="9475">Интервал между тиковете на планировчика в милисекунди (50-500ms). Контролира колко често планировчикът обработва работната опашка. По-ниските стойности се обработват по-често, но увеличават натоварването на процесора. По-високите стойности намаляват натоварването на процесора, но може да увеличат времето за изчакване на опашката. По подразбиране: 100ms.</t>
    <t id="9476">Максимален брой заявки за кеширане, стартирани за отметка на планировчика (1-5). Ограничава честотата на заявките в кеша, за да предотврати блокирането на кадри. По-ниските стойности намаляват скоковете на процесора, но забавят търсенията в кеша. По-високите стойности се обработват по-бързо, но могат да причинят заекване. По подразбиране: 1.</t>
    <t id="9477">Максимален брой продължения на търсенето, стартирани за отметка на планировчика (1-5). Ограничава скоростта на продължаване, за да предотврати блокирането на рамката. По-ниските стойности намаляват скоковете на процесора, но забавят обработката на търсенето. По-високите стойности се обработват по-бързо, но могат да причинят заекване. По подразбиране: 1.</t>
    <t id="9478">Максимален брой обработени кораби за отметка на планировчика (1-5). Ограничава скоростта на обработка на кораба, за да предотврати блокиране на рамката. По-ниските стойности намаляват скоковете на процесора, но забавят обработката на опашка. По-високите стойности се обработват по-бързо, но могат да причинят заекване. По подразбиране: 1.</t>
    <t id="9479">Максимален брой работни елементи, обработени за отметка на планировчика (1-5). Ограничава скоростта на обработка на работния елемент, за да предотврати блокирането на рамката. По-ниските стойности намаляват скоковете на процесора, но забавят обработката на опашка. По-високите стойности се обработват по-бързо, но могат да причинят заекване. По подразбиране: 1.</t>
    <t id="9480">Максимален брой събудени сервитьори за отметка на планировчика (1-10). Ограничава скоростта на събуждане, за да предотврати пикове на процесора, когато много сервитьори са на опашка. По-ниските стойности намаляват скоковете на процесора, но забавят обработката на сервитьора. По-високите стойности се обработват по-бързо, но могат да причинят заекване. По подразбиране: 2.</t>
    <t id="9481">Максимален брой заявени записи в кеша за партида (1-100). Контролира размера на партидата на заявките за кеша. По-ниските стойности правят търсенето в кеша по-бързо, но може да пропуснат по-добри сделки. По-високите стойности вземат предвид повече кеширани сделки, но увеличават времето за валидиране. По подразбиране: 5.</t>
    <t id="9482">Праг на остаряло състояние на търсене на живо за секунди (60-600). Когато състоянието на търсене на живо е по-старо от това, то се счита за остаряло и се изчиства. По-ниските стойности изчистват остарялото състояние по-рано, но може да прекъснат легитимните търсения. По-високите стойности позволяват по-продължително търсене, но може да оставят остаряло състояние. По подразбиране: 300s.</t>
    <t id="9483">Праг на остарял елемент в опашката в секунди (30-300). Когато елементите на опашката са по-стари от това, те се считат за остарели и се премахват. По-ниските стойности изчистват остарелите елементи по-рано, но могат да премахнат легитимните елементи в опашката. По-високите стойности позволяват по-дълго време на опашка, но може да оставят остарели елементи. По подразбиране: 60s.</t>
    <t id="9484">Неуспешно изтичане на търговския кеш за секунди (300-3600). Неуспешните сделки се кешират, за да се избегне повторен опит веднага. По-ниските стойности изтичат по-рано при неуспешни сделки (повече повторни опити), но намаляват ефективността на кеша. По-високите стойности се кешират по-дълго (по-малко повторения), но може да забавят опитите за повторение. По подразбиране: 1800s (30 минути).</t>
    <t id="9485">Максимален брой едновременни резервни търсения на живо (1-10). Резервните търсения заобикалят блокировката на домашния сектор, позволявайки на няколко кораба от един и същи домашен сектор да търсят едновременно. По-ниските стойности намаляват натоварването на процесора, но могат да забавят резервните търсения. По-високите стойности позволяват повече паралелни резервни търсения, но увеличават използването на процесора. По подразбиране: 1.</t>
    <t id="9490">Забавяне на сигнала за открита сделка:</t>
    <t id="9590">Забавяне преди изпращане на сигнал GT_Trade_Found до корабите в милисекунди (10-1000ms). Корабите винаги чакат (конфигурирано забавяне + 5ms буфер), преди да изпратят нови заявки за улавяне на забавени сигнали. По-високите стойности разпространяват сигналите между кадрите за по-плавна работа. По подразбиране: 10ms.</t>
    <t id="8000">Флот на GalaxyTrader</t>
    <t id="8001">Управление на флота на GalaxyTrader и статистики за пилоти</t>
    <t id="8002">Преглеждайте и управлявайте всички пилоти на GalaxyTrader</t>
    <t id="8100">ID на кораба</t>
    <t id="8101">Пилот</t>
    <t id="8102">Кораб</t>
    <t id="8103">Статус</t>
    <t id="8104">Ранг</t>
    <t id="8105">Ниво</t>
    <t id="8106">XP</t>
    <t id="8107">Доживотна печалба</t>
    <t id="8108">Местоположение</t>
    <t id="8109">Домашна база</t>
    <t id="8110">Последна сделка</t>
    <t id="8111">Пилотна печалба</t>
    <t id="8112">Печалба от кораб</t>
    <t id="8113">Търговско броене</t>
    <t id="8200">Опресняване</t>
    <t id="8201">Експортиране на CSV</t>
    <t id="8202">Статистика</t>
    <t id="8203">Настройки</t>
    <t id="8204">Помощ</t>
    <t id="8205">затвори</t>
    <t id="8300">Всички пилоти</t>
    <t id="8301">Търговия</t>
    <t id="8302">обучение</t>
    <t id="8303">Поддръжка</t>
    <t id="8304">Спешен случай</t>
    <t id="8305">Начинаещи (Lv 1-5)</t>
    <t id="8306">Напреднали (Lv 6-11)</t>
    <t id="8307">Експерти (ниво 12+)</t>
    <t id="8308">Топ 10 на печелившите</t>
    <t id="8350">Сортиране по:</t>
    <t id="8351">ID на кораба</t>
    <t id="8352">Име на пилота</t>
    <t id="8353">Тип кораб</t>
    <t id="8354">Статус</t>
    <t id="8355">Ранг</t>
    <t id="8356">Ниво</t>
    <t id="8357">XP</t>
    <t id="8358">печалба</t>
    <t id="8400">Няма регистрирани пилоти</t>
    <t id="8401">Нито един пилот не отговаря на филтъра</t>
    <t id="8402">Общо пилоти:</t>
    <t id="8403">Обща печалба от флота:</t>
    <t id="8404">Последна актуализация:</t>
    <t id="8405">Търсете пилоти...</t>
    <t id="8114">Сектор</t>
    <t id="8320">Преименуване на кораба</t>
    <t id="8321">Персонализирано име</t>
    <t id="8322">Задайте име</t>
    <t id="8323">Изчистете име</t>
    <t id="8324">Името е зададено успешно</t>
    <t id="8325">Името е изчистено успешно</t>
    <t id="8450">Изпрати до Обучение</t>
    <t id="8451">Дерегистрирайте се</t>
    <t id="8452">Принудителна продажба на товари</t>
    <t id="8453">Изпратете на ремонт</t>
    <t id="8454">Изпратете до Supply</t>
    <t id="8455">Спрете всички поръчки</t>
    <t id="8456">Действия</t>
    <t id="8500">Кликнете, за да сортирате по ID на кораба</t>
    <t id="8501">Кликнете, за да сортирате по име на пилота</t>
    <t id="8502">Кликнете, за да сортирате по тип кораб</t>
    <t id="8503">Кликнете, за да сортирате по състояние</t>
    <t id="8504">Кликнете, за да сортирате по ранг</t>
    <t id="8505">Кликнете, за да сортирате по ниво</t>
    <t id="8506">Кликнете, за да сортирате по XP</t>
    <t id="8507">Щракнете, за да сортирате по печалба през целия живот</t>
    <t id="8508">Обновете пилотните данни от системата на мисията</t>
    <t id="8509">Експортирайте текущия изглед в CSV файл</t>
    <t id="8510">Преглед на статистика и диаграми на автопарка</t>
    <t id="8511">Конфигурирайте настройките на менюто</t>
    <t id="8512">Показване на помощ и клавишни комбинации</t>
    <t id="8600">Няма намерени пилотни програми на GalaxyTrader</t>
    <t id="8601">Създайте пилоти, като зададете кораби на GalaxyTrader, или изчакайте данните да се заредят.</t>
    <t id="9001">GT Преименуване</t>
    <t id="9902">Изпрати до Обучение</t>
    <t id="9903">Ръчно обучение в опашка за %1. Пилотът ще започне обучение след текущия цикъл.</t>
    <t id="9904">Обучението е на опашка след текущия цикъл</t>
    <t id="9905">Пилотът или корабът не са намерени</t>
    <t id="9906">AutoTraining е активиран - не е необходимо ръчно поставяне на опашка</t>
    <t id="9907">Пилотът не е блокиран за обучение</t>
    <t id="9910">Академия за търговия</t>
    <t id="9911">Чирак (ниво 4) - %1 / %2</t>
    <t id="9912">Търговец (Lvl 7) - %1 / %2</t>
    <t id="9913">Майстор търговец (ниво 13) - %1 / %2</t>
    <t id="9920">Пилот %1 се записа в курса на Академията за ниво %2. Отпътуване за най-близката търговска станция.</t>
    <t id="9921">Няма достатъчно средства за този курс (необходими са %1, имайте %2).</t>
    <t id="9922">Курсът не е наличен - пилот %1 вече е на или над това ниво.</t>
    <t id="9923">Пилот %1 се записа в курса Trading Academy ниво %2 (цена: %3 Cr, продължителност: %4 мин.) на борда на %5.</t>
    <t id="11011">Среден корабен редуктор GT Apprentice</t>
    <t id="11012">Модификация на двигателя, която леко намалява производителността за неопитни пилоти на средни кораби. Използва се от системата GalaxyTrader AI. -5% скорост, тяга и въртене.</t>
    <t id="11013">GT Apprentice Среден ходов редуктор</t>
    <t id="11014">Модификация на двигателя, която леко намалява производителността на пътуване за неопитни пилоти на средни кораби. Използва се от системата GalaxyTrader AI. -5% скорост на движение.</t>
    <t id="11021">Голям корабен редуктор GT Apprentice</t>
    <t id="11022">Модификация на двигателя, която намалява производителността за неопитни пилоти на големи кораби. Използва се от системата GalaxyTrader AI. -15% скорост, тяга и въртене.</t>
    <t id="11023">Голям пътен редуктор GT Apprentice</t>
    <t id="11024">Модификация на двигателя, която намалява производителността на пътуване за неопитни пилоти на големи кораби. Използва се от системата GalaxyTrader AI. -15% скорост на движение.</t>
    <t id="11031">GT Apprentice Capital корабен редуктор</t>
    <t id="11032">Модификация на двигателя, която значително намалява производителността за неопитни пилоти на големи кораби. Използва се от системата GalaxyTrader AI. -25% скорост, тяга и въртене.</t>
    <t id="11033">GT Apprentice Capital Travel Reducer</t>
    <t id="11034">Модификация на двигателя, която значително намалява производителността на пътуване за неопитни пилоти на големи кораби. Използва се от системата GalaxyTrader AI. -25% скорост на движение.</t>
    <t id="12001">GT Основен усилвател на малък кораб</t>
    <t id="12002">Специализирана модификация на двигателя за малки кораби с основни сертифицирани пилоти. Използва се от системата GalaxyTrader AI. +3% скорост, тяга и въртене.</t>
    <t id="12003">GT Basic Small Travel Enhancer</t>
    <t id="12004">Специализирана модификация на двигателя за малки кораби с основни сертифицирани пилоти. Използва се от системата GalaxyTrader AI. +3% скорост на движение.</t>
    <t id="13001">GT Basic Голям корабен редуктор</t>
    <t id="13002">Специализирана модификация на двигателя за големи кораби с основни сертифицирани пилоти. Използва се от системата GalaxyTrader AI. -8% скорост, тяга и въртене.</t>
    <t id="13003">GT Basic Large Travel Reducer</t>
    <t id="13004">Специализирана модификация на двигателя за големи кораби с основни сертифицирани пилоти. Използва се от системата GalaxyTrader AI. -8% скорост на движение.</t>
    <t id="14001">GT Basic Capital корабен редуктор</t>
    <t id="14002">Специализирана модификация на двигателя за капитални кораби с основни сертифицирани пилоти. Използва се от системата GalaxyTrader AI. -15% скорост, тяга и въртене.</t>
    <t id="14003">GT Basic Capital Travel Reducer</t>
    <t id="14004">Специализирана модификация на двигателя за капитални кораби с основни сертифицирани пилоти. Използва се от системата GalaxyTrader AI. -15% скорост на движение.</t>
    <t id="15001">GT Експерт за подобряване на малки кораби</t>
    <t id="15002">Усъвършенствана модификация на двигателя за малки кораби с опитни пилоти. Използва се от системата GalaxyTrader AI. +25% скорост, тяга и въртене.</t>
    <t id="15003">GT Expert Small Travel Enhancer</t>
    <t id="15004">Усъвършенствана модификация на двигателя за малки кораби с опитни пилоти. Използва се от системата GalaxyTrader AI. +25% скорост на пътуване.</t>
    <t id="16001">GT Expert Large Ship Enhancer</t>
    <t id="16002">Усъвършенствана модификация на двигателя за големи кораби с опитни пилоти. Използва се от системата GalaxyTrader AI. +15% скорост, тяга и въртене.</t>
    <t id="16003">GT Expert Large Travel Enhancer</t>
    <t id="16004">Усъвършенствана модификация на двигателя за големи кораби с опитни пилоти. Използва се от системата GalaxyTrader AI. +15% скорост на пътуване.</t>
    <t id="17001">GT Експерт Capital Ship Enhancer</t>
    <t id="17002">Усъвършенствана модификация на двигателя за големи кораби с опитни пилоти. Използва се от системата GalaxyTrader AI. +6% скорост, тяга и въртене.</t>
    <t id="17003">GT Expert Capital Travel Enhancer</t>
    <t id="17004">Усъвършенствана модификация на двигателя за големи кораби с опитни пилоти. Използва се от системата GalaxyTrader AI. +6% скорост на движение.</t>
    <t id="18001">Сериозно ограничение на уменията (кораб)</t>
    <t id="18002">Сериозно ограничение на уменията (кораб) - Представлява сериозни наказания за представяне поради липса на опит на пилот с големи плавателни съдове. Автоматично се прилага от системата GalaxyTrader, когато умението на пилота е недостатъчно за размера на кораба. Увеличава масата на кораба. (Само GT система - не е налично за ръчно инсталиране)</t>
    <t id="18003">Умерено ограничение на уменията (кораб)</t>
    <t id="18004">Умерено ограничение на уменията (кораб) - Представлява умерени наказания за представяне, докато пилотът се адаптира към сложността на кораба. Автоматично се прилага от системата GalaxyTrader, когато умението на пилота е недостатъчно за размера на кораба. Увеличава масата на кораба. (Само GT система - не е налично за ръчно инсталиране)</t>
    <t id="18005">Ограничение на лекото умение (кораб)</t>
    <t id="18006">Леко ограничение на уменията (Кораб) – Представлява незначителни наказания за представяне по време на развитието на уменията на пилота. Автоматично се прилага от системата GalaxyTrader, когато умението на пилота е недостатъчно за размера на кораба. Увеличава масата на кораба. (Само GT система - не е налично за ръчно инсталиране)</t>
    <t id="18007">Сериозно ограничение на уменията (двигател)</t>
    <t id="18008">Сериозно ограничение на уменията (двигател) - Представлява сериозни наказания за представяне поради липса на опит на пилота с големи плавателни съдове. Автоматично се прилага от системата GalaxyTrader, когато умението на пилота е недостатъчно за размера на кораба. Намалява тягата и въртенето на двигателя. (Само GT система - не е налично за ръчно инсталиране)</t>
    <t id="18009">Умерено ограничение на уменията (двигател)</t>
    <t id="18010">Умерено ограничение на уменията (двигател) - Представлява умерени наказания за представяне, докато пилотът се адаптира към сложността на кораба. Автоматично се прилага от системата GalaxyTrader, когато умението на пилота е недостатъчно за размера на кораба. Намалява тягата и въртенето на двигателя. (Само GT система - не е налично за ръчно инсталиране)</t>
    <t id="18011">Ограничение на лекото умение (двигател)</t>
    <t id="18012">Леко ограничение на уменията (двигател) - Представлява незначителни наказания за представяне по време на развитието на уменията на пилота. Автоматично се прилага от системата GalaxyTrader, когато умението на пилота е недостатъчно за размера на кораба. Намалява тягата и въртенето на двигателя. (Само GT система - не е налично за ръчно инсталиране)</t>
    <t id="9250">Наименуване на състоянието на кораба</t>
    <t id="9350">Персонализирайте съкращенията на състоянието на кораба. Стойностите по подразбиране се показват в полетата за въвеждане и могат да бъдат заменени. Максимум 3 знака. Всички имена на кораби ще се актуализират автоматично при промяна.</t>
    <t id="9251">Съкращение на състоянието на снабдяването:</t>
    <t id="9252">Съкращение на състояние на ремонт:</t>
    <t id="9253">Съкращение на състояние на поддръжка:</t>
    <t id="9254">Съкращение на държавата на обучение:</t>
    <t id="9255">Съкращение на състоянието на пренасочване:</t>
    <t id="9256">Съкращение на държавата на освобождаване:</t>
    <t id="9257">Съкращение на блокирано състояние:</t>
    <t id="9258">Съкращение на резервното състояние:</t>
    <t id="9259">Съкращение на изолирано състояние:</t>
    <t id="9260">Съкращение на търговската държава:</t>
    <t id="9261">Съкращение в състояние на неактивност:</t>
    <t id="9262">Съкращение на Escape State:</t>
    <t id="9268">Съкращение на недостижимо състояние:</t>
    <t id="9269">Съкращение на състоянието на борсата на пилота:</t>
    <t id="9270">Персонализиран маркер за префикс на черния списък:</t>
    <t id="9351">Съкращение за състояние на снабдяване (по подразбиране: RS)</t>
    <t id="9352">Съкращение за състояние на ремонт (по подразбиране: RP)</t>
    <t id="9353">Съкращение за състояние на поддръжка (по подразбиране: MT)</t>
    <t id="9354">Съкращение за състояние на обучение (по подразбиране: TR)</t>
    <t id="9355">Съкращение за състояние на пренасочване (по подразбиране: RR)</t>
    <t id="9356">Съкращение за състояние на освобождаване (по подразбиране: CL)</t>
    <t id="9357">Съкращение за блокирано състояние (по подразбиране: BL)</t>
    <t id="9358">Съкращение за резервно състояние (по подразбиране: FB)</t>
    <t id="9359">Съкращение за изолирано състояние (по подразбиране: IS)</t>
    <t id="9360">Съкращение за състояние на търговия (по подразбиране: TD)</t>
    <t id="9361">Съкращение за състояние на неактивност (по подразбиране: ID)</t>
    <t id="9362">Съкращение за Escape state (по подразбиране: ES)</t>
    <t id="9367">Съкращение за Unreachable state (по подразбиране: UR)</t>
    <t id="9368">Съкращение за Pilot Exchange състояние (по подразбиране: PE)</t>
    <t id="9369">Показва се като префикс за MK3 кораби, засегнати от черен списък на персонализирани фракции (включително подчинени). По подразбиране: CB</t>
    <t id="30002">GalaxyTrader MK1</t>
    <t id="30102">Station trader - sells station products to NPC factions</t>
    <t id="30010">Домашна станция</t>
    <t id="30011">Максимално разстояние за продажба</t>
    <t id="30012">Пренебрегвайте търговските правила</t>
    <t id="30013">Ware Filter</t>
    <t id="30014">Целеви процент на запълване на продавания товар</t>
    <t id="30015">Толерантност към връщане назад</t>
    <t id="30016">Целеви процент на запълване на купете товар</t>
    <t id="30017">Записи в бордовия дневник</t>
    <t id="30018">Ниво на уведомяване</t>
    <t id="30019">Координация на флота</t>
    <t id="30020">Ниво на отстраняване на грешки</t>
    <t id="30021">Снабдителна станция</t>
    <t id="30022">Мин. % съхранение на станции</t>
    <t id="30023">Разрешаване на незаконни стоки</t>
    <t id="30024">Товар/Печалба</t>
    <t id="30025">Позволи мулти-търговия</t>
    <t id="30110">Станция на играча, от която да продавате стоки (изисква се назначение на станция)</t>
    <t id="30111">Максимално разстояние до вратата за намиране на купувачи на NPC (ограничено от уменията на пилота)</t>
    <t id="30112">Ignore station trade restrictions - sell to any friendly faction regardless of station trade rules</t>
    <t id="30113">Допълнителен филтър за съдове; оставете празно, за да продадете всички продукти на станцията и търговски стоки</t>
    <t id="30114">Минимален процент запълване на товара преди заминаване на пътувания за продажба</t>
    <t id="30115">Максимални допълнителни скокове, позволени при добавяне на втори артикул към пътуване (0 = само купувачи директно по маршрута)</t>
    <t id="30116">Целево попълване на товари за доставки (мека цел, търговецът може да тръгне по-рано)</t>
    <t id="30117">Активиране на записи в дневника за всяка сделка</t>
    <t id="30118">Ниво на уведомяване: 0=Тихо, 1=Нормално, 2=Подробно</t>
    <t id="30119">Активирайте координацията на флота и системата за търговски резервации</t>
    <t id="30120">Ниво на регистриране на грешки: 0=Изключено, 1=Нормално, 2=Подробно</t>
    <t id="30121">Когато е активирано, също купувайте ресурси за станцията. Доставката има приоритет, когато съхранението падне под минималния праг</t>
    <t id="30122">Когато някой ресурс падне под този процент от целта си, доставката има приоритет пред продажбата. Игнорира се, ако станцията не може да си позволи ресурси</t>
    <t id="30123">Разрешаване на продажба или закупуване на незаконни/контрабандни стоки, когато има такива</t>
    <t id="30124">Избор при продажба: 1 = товар (приоритет най-високо запълване на склада за стоката; при равенство — печалба), 2 = печалба (най-добър резултат за печалба)</t>
    <t id="30125">Позволява свързване на няколко продажби в един цикъл (до 3 стоки или цели). Изключете за цикли само с една сделка</t>
    <t id="30200">Продавам %1 %2 от %3 до %4</t>
    <t id="30201">Няма намерени купувачи за продукти на станция в рамките на %1 скока</t>
    <t id="30202">Home station %1 destroyed - station trader order cancelled</t>
    <t id="30203">Home station %1 is no longer player-owned - order cancelled</t>
    <t id="30204">Station assignment required - order cancelled</t>
    <t id="30205">MK1 Station Trader започна в %1</t>
    <t id="30206">Завършена продажба: %1 %2 продаден на %3 за %4 Cr (печалба: %5 Cr)</t>
    <t id="30207">Пътуване с множество стоки: доставка на %1 стоки до %2 дестинации</t>
    <t id="30208">Доставяне на %1 %2 до %3 от %4</t>
    <t id="30500">Настройки на GalaxyTrader MK1</t>
    <t id="30501">Настройки по подразбиране на Station Trader</t>
    <t id="30502">Максимално разстояние за продажба по подразбиране</t>
    <t id="30503">Цел за запълване на товари по подразбиране</t>
    <t id="30504">По подразбиране Игнорирайте търговските правила</t>
    <t id="30505">По подразбиране толерантност към обратен ход</t>
    <t id="30506">Време за изчакване, когато няма намерени сделки</t>
    <t id="30507">По подразбиране Buy Cargo Fill Target</t>
    <t id="31002">Galaxy-Miner</t>
    <t id="31102">Автономно копаене със снабдяване със станции и напредване на XP</t>
    <t id="31010">Домашна станция</t>
    <t id="31110">Станция за копаене и доставка до (взаимно изключващо се с Home Sector)</t>
    <t id="31011">Домашен сектор</t>
    <t id="31111">Сектор, в който да оперирате; използва се, когато не е зададена домашна станция</t>
    <t id="31012">Кошница с ресурси</t>
    <t id="31112">Изделия за мина; празно следва резолюция на търсенето на станцията</t>
    <t id="31013">Целеви станции</t>
    <t id="31113">Допълнителен филтър за станции за доставки; празен произлиза от домашния контекст</t>
    <t id="31014">Праг на препълване %</t>
    <t id="31114">Станциите с или над този процент на съхранение се третират като пълни</t>
    <t id="31015">Разрешаване на продажба на препълване на други</t>
    <t id="31115">Когато е активирано и основните цели са пълни, продавайте на други фракционни станции</t>
    <t id="31016">Присвояване на станция</t>
    <t id="31116">Задайте кораб като миньорски подчинен на Home Station, когато е приложимо</t>
    <t id="31017">Останете си у дома</t>
    <t id="31117">Ограничаване на копаене/продажба до домашна зона, с изключение на резервни пускания при препълване</t>
    <t id="31018">Автоматично разгръщане на сонди за ресурси</t>
    <t id="31118">Автоматично разгръщане на заредени сонди за ресурси и включване на сонди в възстановяване на запасите за поддръжка</t>
    <t id="31019">Максимално разстояние на събиране</t>
    <t id="31119">Максимално разстояние на вратата за събиране (0 използва ограничение на уменията на пилот/командир)</t>
    <t id="31020">Максимално разстояние за продажба</t>
    <t id="31120">Максимално разстояние до вратата за продажба (0 използва ограничение на уменията на пилот/командир)</t>
    <t id="31021">Балансиране на флота</t>
    <t id="31121">Активирайте детерминирана координация на намеренията, за да намалите препълването на станцията</t>
    <t id="31022">Интервал за повторна проверка на търсенето</t>
    <t id="31122">Колко често се изпълнява оценката на търсене/превключване на миньор</t>
    <t id="31023">Делта на критичното търсене</t>
    <t id="31123">Минимална делта за спешност, необходима за превключване на активен софтуер за копаене</t>
    <t id="31024">Минимално изчакване на превключвателя</t>
    <t id="31124">Минимално време между две смени на стоки за този кораб</t>
    <t id="31025">Минимален % ангажимент за товар</t>
    <t id="31125">Ако запълването на товара е над това, корабът предпочита да завърши текущата доставка преди смяна</t>
    <t id="31026">Твърда аварийна делта</t>
    <t id="31126">Делта за спешност, която позволява незабавно превключване въпреки прага за ангажиране на товара</t>
    <t id="31027">Ниво на уведомяване</t>
    <t id="31127">Ниво на уведомяване: 0=Тихо, 1=Нормално, 2=Подробно</t>
    <t id="31028">Само станции за играчи</t>
    <t id="31128">Когато е активирано, само притежаваните от играчи станции се считат за цели на търсенето.</t>
    <t id="32002">GalaxyTrader Доставка на MK4</t>
    <t id="32102">Търговец на доставки на станции за играчи, използващ GT кеш/тръбопровод за търсене на живо</t>
    <t id="32010">Разстояние на покритие</t>
    <t id="32110">Максимално разстояние от вратата до дома за търсене на дестинация</t>
    <t id="32011">Купете разстояние</t>
    <t id="32111">Максимално разстояние на вратата от дома за търсене на доставчик</t>
    <t id="32012">Сервирайте само у дома</t>
    <t id="32112">Когато е активирано, се обслужва само търсене на домашна станция</t>
    <t id="32013">Изградете само станции</t>
    <t id="32113">Когато е активирано, се обслужва само търсенето на хранилище за изграждане</t>
    <t id="32014">Купете от Player</t>
    <t id="32114">Разрешете снабдяването на стоки от доставчици, притежавани от играчи</t>
    <t id="32015">Купете от Faction</t>
    <t id="32115">Разрешете снабдяването на стоки от доставчици на фракции, които не са играчи</t>
    <t id="32016">Разрешаване на ресурси</t>
    <t id="32116">Включете ресурсни стоки в съответствие на търсенето</t>
    <t id="32017">Разрешаване на междинни продукти</t>
    <t id="32117">Включете междинни стоки в търсенето</t>
    <t id="32018">Разрешаване на продукти</t>
    <t id="32118">Включете продуктови стоки в съответствие на търсенето</t>
    <t id="32019">Разрешаване на Tradewares</t>
    <t id="32119">Включете търговски софтуерни стоки в съответствие на търсенето</t>
    <t id="20002">GalaxyTrader MK2</t>
    <t id="20102">Складова дистрибуция с управление на праговете за съхранение</t>
    <t id="20010">Изходни станции</t>
    <t id="20011">Целеви станции</t>
    <t id="20012">Мин. съхранение %</t>
    <t id="20013">Статично съхранение %</t>
    <t id="20014">Макс. съхранение %</t>
    <t id="20015">Ware Filter</t>
    <t id="20016">Двупосочен режим</t>
    <t id="20017">Домашна станция (по избор)</t>
    <t id="20018">Максимално разстояние</t>
    <t id="20032">Домашен сектор (по избор)</t>
    <t id="20019">Време за изчакване на цикъл</t>
    <t id="20030">Разрешаване на нисък звук</t>
    <t id="20031">Нисък обемен под %</t>
    <t id="20110">Списък на изходните станции, от които да се разпространяват стоки</t>
    <t id="20111">Списък на дестинационни станции/складове за разпространение на стоките</t>
    <t id="20112">Праг на спешност на местоназначението: станциите под този % за съхранение получават приоритетни доставки</t>
    <t id="20113">Минимален праг на източника: източникът трябва да има повече от този %, за да се разпространява изобщо</t>
    <t id="20114">Праг на препълване на източника: над този % източникът разпространява дори до неспешни дестинации</t>
    <t id="20115">Допълнителен филтър за съдове; оставете празно, за да разпределите всички стоки от източника</t>
    <t id="20116">Активирайте събирането на обратно пътуване от дестинации обратно до източника, когато дестинациите имат излишък</t>
    <t id="20117">Допълнителна домашна станция за присвояване. Ако е празен, корабът остава неразпределен към станциите.</t>
    <t id="20118">Максимално разстояние между източника и дестинациите (0 = неограничено)</t>
    <t id="20132">Допълнителен домашен сектор, използван за паркиране при престой, когато няма зададена домашна станция.</t>
    <t id="20119">Време за изчакване между циклите на разпространение</t>
    <t id="20130">Разрешаване на по-малки части за доставка, съобразени със спешността, под нормалния минимален товар.</t>
    <t id="20131">Минимален процент на запълване на товара, използван, когато е активиран режимът за малък обем.</t>
    <t id="20200">Разпределяне на %1 %2 от %3 до %4</t>
    <t id="20201">Обратно пътуване: събиране на %1 %2 от %3 до %4</t>
    <t id="20202">Не е необходимо разпространение — всички дестинации са адекватно снабдени</t>
    <t id="20203">Изходната станция %1 е унищожена — поръчката за разпространение е анулирана</t>
    <t id="20204">Всички целеви станции са невалидни — поръчката за разпространение е анулирана</t>
    <t id="20500">GalaxyTrader MK2 - Глобални настройки</t>
    <t id="20501">MK2 дистрибуция по подразбиране</t>
    <t id="20510">% минимално съхранение по подразбиране</t>
    <t id="20511">Статично съхранение по подразбиране %</t>
    <t id="20512">Макс. хранилище по подразбиране %</t>
    <t id="20513">Изчакване на цикъл по подразбиране (s)</t>
    <t id="20514">Минимално пълнене на товара %</t>
    <t id="20520">Многословност на известията</t>
    <t id="20521">Ниво на отстраняване на грешки</t>
    <t id="10006">Върнете се у дома</t>
    <t id="10106">Закачете се на домашната станция и останете там, докато търговията се поднови</t>
    <t id="30026">Връщане у дома между циклите</t>
    <t id="30126">Когато е активирано, връщане към началната станция и докинг между търговските цикли. Когато е деактивирано, продължете да търсите от текущото местоположение (наследено поведение)</t>
    <t id="3107">Изчакване на опашка за мултитрейд: %1. Трябва да спечеля %2 печалба.</t>
    <t id="3108">Продавам %1 %2 от станцията на играча на %3. Трябва да спечеля %4 печалба.</t>
    <t id="31029">Цел на запаса на сондата</t>
    <t id="31129">Брой сонди за ресурси, които миньорът купува за пътуване за презареждане. Купуването се задейства САМО когато на кораба са свършили сондите (брой = 0), а не при всяко разгръщане — по този начин миньорът преминава през пълното си натоварване на сондата между доставките, вместо да се отклонява след всяко разгръщане. Ограничен от общия капацитет за разгръщане на кораба (споделен със сателити/мини/и т.н.); стойност на плъзгача, по-голяма от свободното пространство за разполагане, елегантно се деградира до „запълване на това, което пасва“. Влиза в сила само когато Auto Deploy Resource Probes е активирано — същата настройка също управлява опортюнистично внедряване на сонди в минни сектори и събиране на остарели сонди (сонди в сектори без ресурси, свързани с кошницата).</t>
    <t id="3226">Командир %1,\n\nАз скачих на %2 и регистраторът на Trading Academy потвърди записването ми в програмата „%3“. Сметката на автопарка е дебитирана %4 Cr за обучението в курса и аз не приемам тази инвестиция с лека ръка.\n\nТова не е рутинно сертифициране. Инструкторите в академията са ветерани търговци и преговарящи в консорциуми, а учебната програма тук е много по-взискателна от стандартния изпит за напредък. През следващите %5 минути ще се подложа на интензивни инструкции за усъвършенствани протоколи за търговия, анализ на пазара под натиск и тактиките за преговори, които разделят чираците от майсторите.\n\nКогато финалният изпит приключи и се откача, ще държа титлата „%3“ и ще върна всичко, което съм научил, в нашите търговски операции. Няма да пропилея нито един кредит от тази възможност.\n\nС благодарност и решителност,\n%6\nНа борда на %7</t>
    <t id="9924">Курсът на Trading Academy е прекратен: пилотът %1 не може да си позволи таксата от %2 Cr в дока на академията (имайте %3 Cr). Курсът е отменен, пилотът възобновява търговията.</t>
  </page>
</language>
