<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<language id="55">
  <page id="77000" title="GalaxyTrader MK3" descr="GalaxyTrader MK3 Localization" voice="no">
    <t id="10001">Ancorar e aguardar (GalaxyTrader MK3)</t>
    <t id="10002">GalaxyTrader MK3</t>
    <t id="10003">Exame Final (GalaxyTrader MK3)</t>
    <t id="10004">Encontro de Intercâmbio Piloto</t>
    <t id="10005">GalaxyTrader Fornecimento MK4</t>
    <t id="10101">Atraque na estação e aguarde a duração especificada</t>
    <t id="10102">Negociação autônoma com progressão de habilidades</t>
    <t id="10103">Faça o exame final para certificação de piloto no centro de treinamento</t>
    <t id="10104">Atracar na estação de encontro para troca de pilotos</t>
    <t id="10105">Negociação focada no fornecimento para estações de jogadores usando cache e pesquisa ao vivo</t>
    <t id="10201">Compre %s de %s</t>
    <t id="10202">Vender %s para %s</t>
    <t id="10203">Negocie com %s</t>
    <t id="1000">GalaxyTrader MK3</t>
    <t id="1001">Sistema de negociação avançado com progressão XP e coordenação de frota</t>
    <t id="1002">Base inicial</t>
    <t id="1003">Usar predefinições</t>
    <t id="1004">Negocie todos os produtos</t>
    <t id="1005">Comércio de produtos legais</t>
    <t id="1006">Comércio de produtos ilegais</t>
    <t id="1007">Ativar progressão XP</t>
    <t id="1008">Habilite a coordenação da frota</t>
    <t id="1009">Habilite a análise de mercado</t>
    <t id="1010">Habilitar gerenciamento de território</t>
    <t id="1011">Permitir produtos ilegais</t>
    <t id="1012">Entradas no diário de bordo</t>
    <t id="1013">Tolerância ao Risco</t>
    <t id="1014">Priorize as estações dos jogadores</t>
    <t id="1015">Mercadorias automáticas</t>
    <t id="1016">% de penalidade de distância</t>
    <t id="1017">Nível de notificação</t>
    <t id="1018">Coordenação de Frota</t>
    <t id="1019">% alvo de preenchimento de carga</t>
    <t id="1050">Frequência de atualização do mercado</t>
    <t id="1051">Registro de avaliação comercial</t>
    <t id="1052">Lista de permissões do setor</t>
    <t id="1054">Ignorar navios transportadores/auxiliares</t>
    <t id="1056">Ignorar armazenamento de compilação</t>
    <t id="1058">Ignorar as regras comerciais</t>
    <t id="1060">Ignorar estações fornecidas por MK1</t>
    <t id="1063">Em desenvolvimento</t>
    <t id="1064">Mercadorias prioritárias</t>
    <t id="1065">Pontuação prioridade %</t>
    <t id="1066">Mercadorias a favor na pontuação comercial. Sua pontuação é multiplicada pela% da pontuação de prioridade.</t>
    <t id="1067">Multiplicador de pontuação para produtos prioritários: 100%=normal, 150%=+50%%, 200%=2x, 300%=3x. Aplicado por último.</t>
    <t id="1068">── Filtro de mercadorias prioritárias ──</t>
    <t id="1069">Mercadorias (manual)</t>
    <t id="1070">Filtro de rota ilegal</t>
    <t id="1072">Servir apenas em casa</t>
    <t id="1073">Compre do jogador</t>
    <t id="1074">Compre de facções</t>
    <t id="1075">Incluir armazenamento de compilação</t>
    <t id="1076">Incluir recursos</t>
    <t id="1077">Incluir intermediários</t>
    <t id="1078">Incluir produtos comerciais</t>
    <t id="1080">Máximo de negociações por ciclo</t>
    <t id="1081">Tolerância de retrocesso</t>
    <t id="1082">% de carga mínima usada</t>
    <t id="1083">% de modificador de compra de jogador</t>
    <t id="1085">Atribuir à estação inicial</t>
    <t id="1086">Distância de cobertura</t>
    <t id="1088">Distância máxima de salto de casa para cobertura de demanda</t>
    <t id="1090">Incluir produtos de classe tradeware na correspondência entre demanda e oferta</t>
    <t id="1091">Modificador aplicado aos preços dos fornecedores de propriedade do jogador em cálculos somente de pontuação</t>
    <t id="7001">[AVANÇAR]</t>
    <t id="7002">[TREINAMENTO]</t>
    <t id="7008">[RESERVA]</t>
    <t id="7009">[ISOLADO]</t>
    <t id="7003">[REPARAR]</t>
    <t id="7004">[REABASTECIMENTO]</t>
    <t id="7005">[MANUTENÇÃO]</t>
    <t id="7006">[REARROTA]</t>
    <t id="7007">[LIBERAÇÃO]</t>
    <t id="1020">Escolha o setor de origem ou estação onde o trader atua</t>
    <t id="1021">Distância máxima do portão de salto ao comprar mercadorias (limitada pela habilidade do piloto)</t>
    <t id="1022">Distância máxima do portão de salto ao vender mercadorias (limitada pela habilidade do piloto)</t>
    <t id="1023">Seleção automática de produtos adequados com base na categoria</t>
    <t id="1024">Seleção manual de produtos comerciais específicos</t>
    <t id="1025">Permitir o comércio de contrabando e produtos ilegais</t>
    <t id="1026">Tolerância de segurança: 0,0=Apenas setores seguros, 1,0=Aceitar todos os riscos</t>
    <t id="1027">Melhore as habilidades do piloto através da experiência de negociação</t>
    <t id="1028">Enviar pilotos automaticamente para treinamento quando necessário</t>
    <t id="1029">Coordene vários navios mercantes para evitar conflitos</t>
    <t id="1030">Foco no produto: 0 = Equilibrado, 1 = Avançado, 2 = Necessidades básicas, 3 = Ilegal, 4 = Mercadorias a granel</t>
    <t id="1031">Área de negociação: 0=Balanceado, 1=Foco inicial, 2=Roam livre</t>
    <t id="1032">Nível de notificação: 0=Mínimo, 1=Normal, 2=Mensagens detalhadas</t>
    <t id="1033">Almeje a porcentagem de utilização da carga antes de priorizar as vendas</t>
    <t id="1034">Com que frequência os dados de mercado e as informações de preços são atualizados</t>
    <t id="1035">Nível de saída de depuração: 0=Nenhum, 1=Básico, 2=Registro detalhado</t>
    <t id="1036">Compartilhe rotas comerciais lucrativas com a frota (armazenadas em cache para acesso rápido)</t>
    <t id="1037">Lucro mínimo necessário para armazenar em cache o comércio e compartilhar com a frota</t>
    <t id="1038">Queda máxima de lucro permitida antes que as rotas comerciais armazenadas em cache se tornem inválidas</t>
    <t id="1039">Quanto tempo as rotas comerciais armazenadas em cache permanecem válidas antes de expirarem</t>
    <t id="1040">Habilite o registro detalhado de avaliações e rejeições comerciais individuais (pode ser muito detalhado)</t>
    <t id="1041">Habilite entradas de registro por negociação e mensagens de treinamento imersivas (estilo TaterTrader)</t>
    <t id="1053">Os setores nesta lista são excluídos das listas negras (sempre permitido)</t>
    <t id="1055">Excluir transportadores e navios auxiliares do comércio</t>
    <t id="1057">Excluir construção de navios de armazenamento do comércio</t>
    <t id="1059">Ignorar regras de troca de estação durante a busca de ofertas (avançado; pode selecionar ofertas normalmente bloqueadas)</t>
    <t id="1061">Ignorar estações de jogadores que tenham um comerciante MK1 com modo de abastecimento atribuído</t>
    <t id="1062">Aumente as pontuações comerciais para rotas envolvendo suas próprias estações (bônus de pontuação de 10%)</t>
    <t id="1071">Quando Permitir Mercadorias Ilegais estiver ativado, só negocie produtos ilegais se forem legais em todos os setores no caminho de salto (compra, venda e setores intermediários).</t>
    <t id="1087">Distância máxima de salto de casa para pesquisa de compra de fornecedor</t>
    <t id="1089">Quando desativado, o navio pode abastecer estações na área de cobertura com prioridade de urgência, em vez de modo somente residencial</t>
    <t id="2000">%s ganhou %s XP!</t>
    <t id="2001">%s subiu de nível! Novo nível: %s</t>
    <t id="2002">%s precisa de treinamento! Por favor, envie para o estaleiro ou estação comercial mais próximo.</t>
    <t id="2003">%s começou a treinar em %s</t>
    <t id="2004">%s concluiu o treinamento e agora está certificado para o nível %s!</t>
    <t id="2005">%s atingiu o Skill Level %s após o treinamento! Progresso XP desbloqueado em %s.</t>
    <t id="2006">%s atingiu o Skill Level %s com o comércio de %s!</t>
    <t id="2007">%s completou o treinamento Level %s! Progresso XP desbloqueado em %s.</t>
    <t id="3000">%s concluiu uma negociação! Lucro: %s Cr</t>
    <t id="3001">%s está analisando as condições do mercado...</t>
    <t id="3002">%s encontrou uma rota comercial lucrativa!</t>
    <t id="3003">Nenhuma rota comercial lucrativa disponível para %s</t>
    <t id="3100">Vendendo %1 %2 de carga em %3. Eu deveria ganhar %4 de lucro.</t>
    <t id="3101">Enfileirando ordem de negociação para %1 %2. Comprar a %3 para vender a %4. Eu deveria ganhar %5 de lucro.</t>
    <t id="3102">Comerciante de Estação: Fornecendo %1 %2 de %3 a %4.</t>
    <t id="3103">Comerciante de Estação: Vendendo %1 %2 pelo preço de %3. O lucro esperado é %4.</t>
    <t id="3104">Negociação concluída com sucesso para %1 %2. Lucro total: %3 Créditos.</t>
    <t id="3105">Rota comercial armazenada em cache: %1 %2 de %3 a %4 (Lucro: %5 Cr)</t>
    <t id="3106">\nLucro vitalício total estimado antes desta negociação: %1 Cr.</t>
    <t id="3120">Transferência piloto iniciada</t>
    <t id="3121">Protocolo de transferência reconhecido. %1 (%2) e %3 (%4) estão seguindo para %5 (%6) para atracar e trocar assentos de comando.</t>
    <t id="3200">Olá Comandante %1,\n\nGanhei experiência suficiente para fazer meu exame de certificação para o título "%2". O exame levará aproximadamente %3 minutos às %4.\n\nEste é um marco importante no desenvolvimento de minha carreira. O exame testará meu conhecimento de protocolos comerciais avançados, análise de mercado e procedimentos de coordenação de frota.\n\nEstou confiante em minhas habilidades e animado para provar que sou digno desse avanço. Deseje-me sorte!\n\nAtenciosamente,\n%5\nA bordo do %6</t>
    <t id="3201">Comandante %1,\n\nExcelentes notícias! Concluí com êxito meu exame de certificação e ganhei o título "%2"!\n\nO exame abrangeu estratégias comerciais avançadas, protocolos de avaliação de risco e procedimentos de coordenação de frota. Tenho o prazer de informar que fui aprovado com distinção.\n\nAgora estou qualificado para lidar com operações comerciais mais complexas e espero contribuir ainda mais para o sucesso da nossa frota. Obrigado por investir no meu desenvolvimento profissional.\n\nCom dedicação renovada,\n%3\nCertificado %2\nA bordo do %4</t>
    <t id="3202">Comandante %1,\n\n Lamento informar que meu exame de certificação foi interrompido devido a requisitos operacionais. Precisarei reagendar quando as circunstâncias permitirem.\n\nContinuo comprometido em aprimorar minhas habilidades e notificarei você quando puder retomar o processo de exame.\n\nAtenciosamente,\n%2\nA bordo do %3</t>
    <t id="3203">Comandante %1,\n\nNo momento, estou a caminho de %2 para meu exame de certificação. A jornada me dá tempo para revisar meus estudos e me preparar mentalmente para esta importante etapa em minha carreira.\n\nChegada esperada: %3 minutos\nDuração do exame: %4 minutos\n\nAgradeço sua confiança em minhas habilidades e a oportunidade de avanço.\n\nCom determinação,\n%5\nA bordo %6</t>
    <t id="3204">Comandante,\n\nDetectei carga no meu porão durante a verificação dos sistemas. Antes de iniciar as operações comerciais normais, preciso vender esta mercadoria.\n\nEstou usando nossa pesquisa comercial para encontrar o melhor comprador e descarregar esta carga com segurança. Assim que minha retenção for liberada, prosseguirei com a negociação automatizada.\n\nStatus: Procurando o local de venda ideal\n\nCom diligência,\nA bordo de %1</t>
    <t id="3205">Comandante,\n\nA integridade do meu casco caiu para %1%% (limite: %2%%). Como piloto nível %3, estou autorizado a solicitar serviços de reparo automático.\n\nEstou seguindo para %4 para reparos. O custo estimado é de %5 Cr, que está dentro do nosso orçamento.\n\nAssim que os reparos forem concluídos, retomarei as operações comerciais com total integridade estrutural.\n\nRespeitosamente,\nA bordo de %6</t>
    <t id="3206">Comandante,\n\nAVISO FINANCEIRO URGENTE\n\nA integridade do meu casco é crítica em %1%% (limite: %2%%), mas nossos fundos disponíveis (%3 Cr) são insuficientes para reparos completos (custo estimado: %4 Cr).\n\nEstou prosseguindo para %5 para REPAROS PARCIAIS usando nossos fundos disponíveis. Esta não é uma solução ideal, mas é necessária para manter a capacidade operacional.\n\nPor favor, considere alocar fundos adicionais para futuras operações de manutenção.\n\nPreocupado, mas determinado,\nA bordo do %6</t>
    <t id="3207">Comandante, a certificação \n\nMeu nível %1 autoriza o reabastecimento automático de equipamento defensivo. Depois de verificar meus sistemas, determinei que minhas contramedidas e implantáveis estão abaixo dos limites recomendados.\n\nEstou indo para %2 para reabastecer meu equipamento defensivo:\n• Contramedidas: reabastecer até a capacidade ideal\n• Drones de defesa, drones comerciais, torres de laser: aplicar perfil de equilíbrio\n\nEste reabastecimento garante que eu esteja mais protegido contra ameaças espaciais, mantendo a eficiência comercial.\n\nCom vigilância,\nA bordo de %3</t>
    <t id="3212">Comandante,\n\nA integridade do meu casco caiu para %1%% (limite: %2%%) e preciso de serviços de reparo. No entanto, a estação de reparação mais próxima em %3 está atualmente inacessível devido a restrições de viagens do setor (rotas na lista negra).\n\nContinuarei com as operações comerciais apesar desta limitação. Assim que rotas seguras estiverem disponíveis novamente, procurarei automaticamente serviços de reparo.\n\nMonitorarei a situação e notificarei você quando os reparos forem possíveis.\n\nRespeitosamente,\nA bordo do %4</t>
    <t id="3213">Comandante,\n\nMeu equipamento defensivo requer reabastecimento, mas a estação de equipamento mais próxima em %1 está atualmente inacessível devido a restrições de viagem do setor (rotas na lista negra).\n\nContinuarei com as operações comerciais apesar desta limitação. Assim que rotas seguras estiverem disponíveis novamente, procurarei automaticamente serviços de reabastecimento.\n\nMonitorarei a situação e notificarei você quando o reabastecimento for possível.\n\nRespeitosamente,\nA bordo de %2</t>
    <t id="3208">Comandante,\n\nConcluí uma análise de mercado exaustiva de %1 e setores adjacentes (dentro de %2 saltos, limite mínimo de lucro: %3 Cr), mas infelizmente não encontrei oportunidades de negociação lucrativas que atendam aos nossos requisitos.\n\nRELATÓRIO DE ANÁLISE DE COMÉRCIO:\nTotal de oportunidades avaliadas: %4\n\nREJEIÇÃO BREAKDOWN:\n- Restrições de atracação: %5 negociações\n (a estação não permite minha classe de navio)\n- Rentabilidade insuficiente: %6 negociações\n (abaixo do limite mínimo de lucro)\n- Volume insuficiente: %7 negociações\n (valor negociável zero ou negativo)\n- Restrições de segurança: %8 negociações\n (estações na lista negra ou setores perigosos)\n\nRECOMENDAÇÕES:\n- Considere ajustar os limites de lucro\n- Expanda a distância máxima de negociação\n- Revise as configurações da lista negra do setor\n- Aguarde que as condições do mercado melhorem\n\nContinuarei monitorando o mercado e notificarei você quando surgirem oportunidades lucrativas disponível.\n\nAguardando,\nA bordo do seu serviço</t>
    <t id="3209">Comandante,\n\nALERTA DE ROTA URGENTE\n\nMeu sistema de inteligência de ameaças detectou que o setor %1 (nível de ameaça %2) está agora em minha rota comercial planejada. Para a segurança do navio e da tripulação, estou abortando imediatamente a operação comercial atual.\n\nAÇÕES TOMADAS:\n- Todas as ordens comerciais canceladas\n- Retornando ao modo de operações seguras\n- Encontrará uma rota comercial alternativa que evite setores perigosos\n- Manuseio de carga: Automático (venderá qualquer carga em local seguro, se necessário)\n\nO sistema dinâmico de lista negra impedirá negociações futuras através deste setor até que a ameaça seja eliminada.\n\nA segurança é minha primeira prioridade.\n\nCom vigilância,\nA bordo %3</t>
    <t id="3210">Comandante,\n\nROTA DE ESCAPE INICIADA\n\nAtualmente estou no setor da lista negra %1 e encontrei uma rota comercial que me permitirá escapar com segurança.\n\nROTA DE COMÉRCIO:\nCompre: %2 (Setor: %3)\nVenda: %4 (Setor: %5)\nWare: %6 (x%7)\nLucro esperado: %8 Cr\n\nO navio escapará do setor da lista negra após concluir esta negociação.\n\nRespeitosamente,\nA bordo do seu serviço</t>
    <t id="3211">Comandante,\n\nMODO DE NEGOCIAÇÃO ISOLADO\n\nAtualmente estou no setor %2, mas todas as rotas para outros setores estão bloqueadas por setores centrais na lista negra. Isso significa que só posso negociar dentro do meu setor atual até que a situação da lista negra mude.\n\nSITUAÇÃO:\nSetor atual: %2\nStatus: Isolado (setor não incluído na lista negra com rotas bloqueadas)\nModo de negociação: Somente negociações intra-setoriais\n\nMeu sistema de negociação ajustou automaticamente os limites de lucro para priorizar a negociação intra-setorial disponível oportunidades.\n\nContinuarei monitorando a situação e notificarei você se as rotas estiverem disponíveis novamente.\n\nAtenciosamente,\nA bordo do %1</t>
    <t id="3218">Comandante,\n\nMUDANÇA DE CAMINHO DE ROTA DETECTADA\n\nAo entrar no setor %1, meu sistema de navegação detectou que a rota para meu destino %2 (%3) foi alterada.\n\nANÁLISE DE CAMINHO:\n- Distância normal: %4 saltos\n- Consciente da lista negra distância: %5\n- Status: %6\n\nMeu computador de navegação indica que a rota preferida não é mais viável devido a restrições de viagem do setor. Para a segurança do navio e da tripulação, estou abortando imediatamente a operação comercial atual.\n\nAÇÕES TOMADAS:\n- Todas as ordens comerciais canceladas\n- Retornando ao modo de operações seguras\n- Encontrará uma rota comercial alternativa que evite setores bloqueados\n- Manuseio de carga: Automático (venderá qualquer carga em local seguro, se necessário)\n\nMeu sistema de navegação evitará automaticamente setores bloqueados no futuro planejamento de rota.\n\nA segurança é minha primeira prioridade.\n\nCom vigilância,\nA bordo %7</t>
    <t id="3219">Setor %1 limpo - Todas as ameaças eliminadas</t>
    <t id="3220">Comandante,\n\nNAVIO INIMIGO ESCAPOU\n\nNosso sistema de inteligência de ameaças perdeu o rastro do navio inimigo %3, que escapou do setor na lista negra %1.\n\nDETALHES:\n- Navio escapado: %3\n- Setor esquerdo: %1\n- Destino Setor: %2\n- Status: Rastreamento perdido - o navio saiu de nossa área monitorada\n\nEmbora este navio não seja mais uma ameaça no setor %1, perdemos contato visual e não podemos confirmar seu status atual ou intenções no setor %2.\n\nNossos sistemas de rastreamento continuarão monitorando o setor %1 em busca de ameaças restantes. Se todos os inimigos rastreados saírem ou forem eliminados, o setor será automaticamente removido da lista negra.\n\nCom vigilância,\nSistema de Inteligência de Ameaças</t>
    <t id="3221">Comandante,\n\nNão consegui encontrar oportunidades comerciais lucrativas em distâncias maiores (até %3 saltos) porque essas rotas estão atualmente inacessíveis devido a restrições de viagem do setor (caminhos na lista negra).\n\nSITUAÇÃO:\nSetor atual: %2\nIntervalo de pesquisa original: %3 saltos\nPesquisa de fallback Alcance: %4 saltos\n\nAgora focarei minha pesquisa em setores próximos dentro de %4 saltos, onde as rotas têm maior probabilidade de serem acessíveis. Isso deve me ajudar a encontrar negociações lucrativas que foram filtradas anteriormente devido a restrições de distância, e não à falta de lucratividade real.\n\nIrei notificá-lo quando encontrar oportunidades de negociação adequadas nas proximidades.\n\nAtenciosamente,\nA bordo de %1</t>
    <t id="3222">Comandante,\n\nSECTOR BLACKLISTED\n\nNosso sistema de inteligência de ameaças detectou atividade hostil no setor %1 e colocou este setor automaticamente na lista negra para proteger nossas operações comerciais.\n\nNAVOS INIMIGOS DETECTADOS:\n%2\n\nDETECTADO POR: %3\n\nPara segurança de nossos navios e tripulação, todas as rotas comerciais através deste setor foram bloqueadas. Nossos navios rotarão automaticamente em torno deste setor até que a ameaça seja eliminada.\n\nO setor será automaticamente removido da lista negra assim que todos os navios inimigos rastreados forem eliminados ou deixarem a área.\n\nCom vigilância,\nSistema de Inteligência de Ameaças</t>
    <t id="3223">Comandante,\n\nNão consigo encontrar uma estação de treinamento acessível para meu exame de avanço de nível %1. Prosseguirei com as operações de negociação conforme as instruções, mas entendo que não ganharei pontos de experiência até concluir o treinamento exigido. Após esta negociação, procurarei novamente qualquer oportunidade possível para treinar.\n\nRespeitosamente,\nA bordo %2</t>
    <t id="3224">Taxa de licença de treinamento: %1 Cr</t>
    <t id="3225">Bônus: ganhei %1 nível de habilidade adicional%2 com a experiência acumulada durante o treinamento! Nível atual: %3</t>
    <t id="3214">É uma honra trabalhar para você, %1! Estou animado para começar minha carreira comercial sob seu comando. Farei o meu melhor para atendê-lo bem e contribuir para o seu sucesso.</t>
    <t id="3215">Obrigado por me proporcionar estas merecidas férias, %1! Aproveitei meu tempo longe da negociação e minhas habilidades permanecem intactas. Estou ansioso para voltar ao trabalho sempre que precisar de mim. Até então, manterei meu conhecimento de negociação afiado!</t>
    <t id="3216">Voltei das férias e pronto para trabalhar novamente, %1! Minhas habilidades de negociação continuam aguçadas e estou ansioso para continuar servindo você em %2. Obrigado pelo merecido descanso!</t>
    <t id="3217">Obrigado pela minha transferência para %1, %2! Estou honrado com esta nova missão e cuidarei muito bem do meu novo navio. Minha experiência e habilidades de negociação permanecem intactas e estou pronto para continuar servindo você.</t>
    <t id="4000">Coordenação da frota: %s foi atribuída à rota %s</t>
    <t id="4001">Coordenação de frota: Rota %s é totalmente utilizada</t>
    <t id="4002">Coordenação de frota: %s liberou rota %s</t>
    <t id="5000">%s foi atribuído como território principal para %s</t>
    <t id="5001">%s atingiu o nível de especialização %s em %s!</t>
    <t id="5002">Bônus de território aplicado: %s%% de aumento de lucro em %s</t>
    <t id="9500">Erro: %s está travado e precisa de ajuda!</t>
    <t id="9501">Erro: Falha na negociação de %s</t>
    <t id="9502">Erro: não é possível registrar %s com GalaxyTrader MK3</t>
    <t id="80001">Ware %s adicionado à lista negra</t>
    <t id="80002">Ware %s removido da lista negra</t>
    <t id="80003">Ware %s adicionado à lista de permissões</t>
    <t id="80004">Colocado automaticamente na lista negra (desempenho ruim): %s</t>
    <t id="80005">Mercadorias perigosas priorizadas: %s</t>
    <t id="80006">Filtro Ware: %s ativo, %s negociação bloqueada</t>
    <t id="80007">Todos os filtros de mercadorias foram limpos</t>
    <t id="80008">Filtros de Ware redefinidos para o padrão</t>
    <t id="80009">Gerenciamento de filtros de mercadorias</t>
    <t id="80010">Mercadorias bloqueadas</t>
    <t id="80011">Mercadorias permitidas</t>
    <t id="80012">Manuseio de Mercadorias Perigosas</t>
    <t id="80013">Valor Mínimo de Ware</t>
    <t id="80014">Valor máximo de mercadorias</t>
    <t id="80015">Facções Restritas</t>
    <t id="80016">Categorias de Ware atualizadas a partir do estado atual do jogo</t>
    <t id="80017">%s produtos categorizados: %s de baixo valor, %s perigoso, %s de alto valor</t>
    <t id="80018">Categorização dinâmica de mercadorias habilitada</t>
    <t id="80019">Lista negra automática para a categoria %s desativada</t>
    <t id="80020">Novos produtos de outros mods detectados e categorizados</t>
    <t id="9000">GalaxyTrader - Configurações globais</t>
    <t id="9010">XP e sistema de treinamento</t>
    <t id="9012">Treinamento Automático</t>
    <t id="9013">XP Multiplicador</t>
    <t id="9015">Porcentagem de bônus de comandante</t>
    <t id="9020">Coordenação de Frota</t>
    <t id="9021">Habilitar coordenação de frota</t>
    <t id="9023">Habilitar cache comercial</t>
    <t id="9030">Notificações</t>
    <t id="9031">Nível de notificação</t>
    <t id="9040">Sistema de reparo automático</t>
    <t id="9041">Ativar reparo automático</t>
    <t id="9042">Limite de reparo do casco</t>
    <t id="9043">Nível mínimo de piloto</t>
    <t id="9004">Faixas de preços de negociação</t>
    <t id="9005">Preço de oferta de venda máximo</t>
    <t id="9006">Comprar oferta preço mínimo</t>
    <t id="9007">Isolado: preço de venda máximo</t>
    <t id="9008">Isolado: preço mínimo de compra</t>
    <t id="9009">Fallback: preço de venda máximo</t>
    <t id="9014">Fallback: preço mínimo de compra</t>
    <t id="9016">Base do limite de lucro</t>
    <t id="9025">Dinheiro mínimo do jogador</t>
    <t id="9024">Tolerância de queda de cache</t>
    <t id="9054">Bloquear setores de facções inimigas</t>
    <t id="9055">Nível de ameaça da lista negra</t>
    <t id="9056">Recriar lista negra</t>
    <t id="9057">Recriar</t>
    <t id="9058">Atribuir a GT navios</t>
    <t id="9059">Atribuir</t>
    <t id="9112">Envia automaticamente pilotos para treinamento quando atingem os níveis exigidos. Desative para controlar manualmente o tempo de treinamento.</t>
    <t id="9113">Ajusta a rapidez com que os pilotos ganham experiência. Valores mais altos significam progressão mais rápida.</t>
    <t id="9115">Porcentagem de XP subordinados concedidos a pilotos comandantes. Defina como 0% para desativar o bônus de comandante XP. Padrão: 10%.</t>
    <t id="9121">Permite recursos inteligentes de coordenação de frota, incluindo otimização de rotas e balanceamento de carga.</t>
    <t id="9123">Permite compartilhar oportunidades comerciais lucrativas entre os membros da frota para uma melhor coordenação.</t>
    <t id="9131">Controla quantas notificações são mostradas: 0=Silencioso, 1=Apenas importantes, 2=Todas as notificações</t>
    <t id="9141">Envia navios automaticamente para reparos após concluir negociações quando o casco cai abaixo do limite. Apenas para pilotos experientes (Nível 12+). Os navios escolhem as instalações apropriadas: Doca de Equipamentos S/M, Estaleiro L/XL.</t>
    <t id="9142">Porcentagem do casco abaixo da qual o reparo automático é acionado. Padrão: 95%. Os navios irão automaticamente para a oficina de reparos mais próxima quando danificados.</t>
    <t id="9143">Nível mínimo de piloto necessário para o recurso de reparo automático. Padrão: 12 (comerciantes experientes). Os pilotos de nível inferior devem reparar manualmente.</t>
    <t id="9104">Preço relativo máximo para ofertas de venda (compra de navio das estações). Faixa: -1,0 a +1,0. Padrão: 0,5 (50% acima da média). Maior = mais caro, mas mais opções.</t>
    <t id="9105">Preço relativo mínimo para ofertas de compra (navio vende estações TO). Faixa: -1,0 a +1,0. Padrão: -0,5 (50% abaixo da média). Menor = compradores mais baratos, mas mais opções.</t>
    <t id="9106">Preço máximo de venda para navios isolados (presos em um único setor). Faixa: -1,0 a +1,0. Padrão: 0,5.</t>
    <t id="9107">Preço mínimo de compra para navios isolados (presos em um único setor). Faixa: -1,0 a +1,0. Padrão: -0,5.</t>
    <t id="9108">Preço máximo de venda para pesquisa substituta (último recurso quando a pesquisa normal falha). Faixa: -1,0 a +1,0. Padrão: 0,5. A pesquisa de fallback usa MaxDistance=2 e limites de lucro relaxados.</t>
    <t id="9109">Compre o preço mínimo para pesquisa substituta (último recurso quando a pesquisa normal falha). Faixa: -1,0 a +1,0. Padrão: -0,5. A pesquisa de fallback usa MaxDistance=2 e limites de lucro relaxados.</t>
    <t id="9116">Lucro mínimo básico no Nível 15 para um comerciante médio (carga de referência 8200). O MinAbsoluteProfit real é calculado por piloto + escalado por carga:\n\nbase(L) = Base * ((L-1)^2 / 14^2)\nscaled = base(L) * (carga / 8200)\nfinal = max(scaled, 25% da base(L))\n\nDefina como 0 para aceitar qualquer lucro (somente ROI/distância/outros filtros se aplicam).</t>
    <t id="9125">Dinheiro mínimo do jogador (créditos) necessário antes que os navios procurem negociações. Quando o dinheiro do jogador cai abaixo desse limite, todos os navios ignoram as buscas comerciais e esperam, evitando a cara verificação do cache que causa travamentos no jogo. Faixa: 1.000 - 100.000 Cr. Padrão: 1.000 Cr.</t>
    <t id="9124">Queda percentual máxima do ROI do valor armazenado em cache antes de rejeitar a negociação. Exemplo: ROI armazenado em cache de 20% com tolerância de 15% aceita ROI de até 17% (queda de 14%).</t>
    <t id="9154">Colocar automaticamente na lista negra todos os setores pertencentes a facções inimigas (caixa de seleção de relação na lista negra)</t>
    <t id="9155">Nível mínimo de ameaça (1-5) necessário para colocar um setor na lista negra:\n2=Médio (ataque único)\n3=Médio-Alto (facções hostis)\n4=Alto (navios capitais/mísseis)\n5=Muito Alto (Xenon/Khaak)</t>
    <t id="9156">Recrie manualmente a lista negra de prevenção de ameaças (útil se ela tiver sido excluída)</t>
    <t id="9157">Atribua manualmente a lista negra dinâmica atual a todos os navios comandantes de frota GT. Os subordinados herdam de seu comandante.</t>
    <t id="6001">Aprendiz</t>
    <t id="6002">Correio</t>
    <t id="6003">Fornecedor</t>
    <t id="6004">Comerciante</t>
    <t id="6005">Comerciante</t>
    <t id="6006">Comerciante de longa distância</t>
    <t id="6101">Equilibrado</t>
    <t id="6102">Defensiva</t>
    <t id="6103">Focado na negociação</t>
    <t id="6104">Defesa Pesada</t>
    <t id="6105">Suporte de torre</t>
    <t id="9050">Sistema de prevenção de ameaças</t>
    <t id="9051">Habilite a prevenção de ameaças:</t>
    <t id="9052">Limiar de relação hostil:</t>
    <t id="9053">Use lista negra dinâmica:</t>
    <t id="9151">Comerciantes de nível 6+ detectam navios hostis e evitam rotas perigosas. A desativação interrompe todas as verificações (melhora o desempenho). Tolerância ao risco por navio no comportamento de comando (escala 0-10).</t>
    <t id="9152">Apenas sinalize facções com relação igual ou inferior a esse valor como ameaças. Padrão: -20%</t>
    <t id="9153">Coloque automaticamente setores perigosos na lista negra (nível de ameaça 3+) para forçar os navios a contornar as ameaças. Usa pathfinding vanilla para rotas alternativas.</t>
    <t id="9060">Reabastecimento Automático de Equipamento Defensivo (Nível 15)</t>
    <t id="9061">Ative o reabastecimento automático:</t>
    <t id="9062">Contramedidas de reabastecimento:</t>
    <t id="9063">Reabastecer Drones de Defesa:</t>
    <t id="9064">Reabastecer drones comerciais:</t>
    <t id="9065">Reabastecer torres de laser:</t>
    <t id="9066">Reabastecer drones de reparo:</t>
    <t id="9067">Limite de contramedida:</t>
    <t id="9068">Limite de capacidade unificado:</t>
    <t id="9069">Perfil de equilíbrio do equipamento:</t>
    <t id="9161">Master Traders (Nível 15) reabastecem automaticamente o equipamento defensivo após as negociações. Aplica-se ao nível de comandante para subordinados.</t>
    <t id="9162">Todos os navios (S/M/L/XL). Capacidade separada. Crítico para defesa antimísseis.</t>
    <t id="9163">Somente envio L/XL. Compartilha capacidade unificada com outros implementáveis.</t>
    <t id="9164">Somente envio L/XL. Essencial para operações comerciais. Compartilha capacidade unificada.</t>
    <t id="9165">Todos os navios. Os navios L/XL compartilham capacidade unificada, os navios S/M usam carga.</t>
    <t id="9166">Somente envio L/XL. Funciona com sistema de reparo automático. Compartilha capacidade unificada.</t>
    <t id="9167">Reabastecer quando as contramedidas estiverem abaixo deste percentual (todos os navios, capacidade separada).</t>
    <t id="9168">Reabasteça quando o total de implementáveis ​​estiver abaixo desta porcentagem (navios L/XL: drones + torres compartilham uma capacidade).</t>
    <t id="9169">Distribuição de capacidade unificada (navios L/XL): Focado em Negociação (20/50/20/10), Equilibrado (35/35/20/10), Defensivo (50/20/20/10), Defesa Pesada (40/30/20/10), Suporte de Torre (30/30/30/10). Proporções: Defesa/Comércio/Torres/Reparo. Clique para percorrer as opções.</t>
    <t id="9090">Modificações de navio</t>
    <t id="9091">Habilitar modificações de navio</t>
    <t id="9191">Instale automaticamente modificações no navio e no motor com base no nível do piloto. Nível 9+ = mods de nível 1, Nível 12+ = mods de nível 2, Nível 15+ = mods de nível 3. Somente mods instalados por GT são removidos quando o pedido é cancelado.</t>
    <t id="9070">Configuração de nomenclatura de navio</t>
    <t id="9071">Exibir XP:</t>
    <t id="9072">Classificação de exibição:</t>
    <t id="9073">Nível de exibição:</t>
    <t id="9074">Status de exibição:</t>
    <t id="9075">Ativar renomeação de navio:</t>
    <t id="9076">Prefixo</t>
    <t id="9077">Sufixo</t>
    <t id="9078">Fonte de nome padrão:</t>
    <t id="9079">Nome do modelo</t>
    <t id="9080">Nome do tipo</t>
    <t id="9081">Base do modelo</t>
    <t id="9083">Nome personalizado</t>
    <t id="9082">Exibir classe do navio:</t>
    <t id="9171">Mostrar valores XP em nomes de navios</t>
    <t id="9175">Habilite ou desabilite a renomeação automática de navios com informações do piloto</t>
    <t id="9172">Mostrar títulos de classificação em nomes de navios</t>
    <t id="9173">Mostrar números de nível em nomes de navios</t>
    <t id="9174">Mostrar status comercial em nomes de navios</t>
    <t id="9178">Escolha a origem dos nomes das bases de envio: Nome do modelo (com variante), Nome do tipo (genérico), Base do modelo (sem variante) ou Nome personalizado (nome armazenado)</t>
    <t id="9182">Mostrar classe de navio (S, M, L, XL) nos nomes dos navios</t>
    <t id="9200">Configurações de depuração</t>
    <t id="9201">Habilite o registro de depuração:</t>
    <t id="9202">Alternância mestre para todas as saídas debug_text. Quando desabilitado, todos os logs de depuração são suprimidos. Quando habilitado, mensagens de depuração aparecem no DebugLog com base em valores de chance de debug_text individuais.</t>
    <t id="9220">Manutenção e Diagnóstico</t>
    <t id="9221">Redefinir estatísticas de lucro:</t>
    <t id="9222">REINICIAR</t>
    <t id="9223">Limpar todos os setores da lista negra:</t>
    <t id="9224">CLARO</t>
    <t id="9225">Redefinir todas as configurações para os padrões:</t>
    <t id="9226">REINICIAR TUDO</t>
    <t id="9323">Remove todos os setores da lista negra de inteligência contra ameaças. Isso limpará imediatamente todos os setores da lista negra e permitirá que suas naves viajem para áreas anteriormente bloqueadas. Use isto se quiser redefinir o sistema de prevenção de ameaças ou se os setores foram colocados incorretamente na lista negra.</t>
    <t id="9321">Redefine todas as estatísticas de lucro para 0 para todos os pilotos e navios. Use-o após atualizar para a v0.6.0 para limpar estatísticas inflacionadas com base em receitas. A correção agora rastreia o LUCRO real (receita - custo de compra). As contagens comerciais e XP são preservadas.</t>
    <t id="9325">Redefine todas as configurações globais para seus valores padrão. Isso inclui configurações de XP, coordenação de frota, notificações, Intel móvel, prevenção de ameaças, nomeação de navios, reparo automático, modificações, desempenho e configurações de formato de número. A configuração do log de depuração é preservada para permitir o log da operação de redefinição.</t>
    <t id="9227">Limpe o cache comercial para todos os setores domésticos:</t>
    <t id="9228">LIMPAR CACHE</t>
    <t id="9327">Limpa o cache comercial de todos os setores domésticos. Isso forçará todos os navios a realizar novas buscas ao vivo em sua próxima busca comercial. Use isto se o cache parecer obsoleto ou corrompido, ou se você quiser forçar uma atualização completa do cache.</t>
    <t id="9229">Liberar todos os bloqueios de pesquisa</t>
    <t id="9329">Libera TODOS os bloqueios de busca comercial em voo e limpa o estado transitório relacionado. Use isto se os navios estiverem presos em “Procurando negociações” devido a fechaduras obsoletas de salvamentos antigos. Isto pode interromper pesquisas legítimas.</t>
    <t id="9290">Status do Centro para o Comércio:</t>
    <t id="9291">JOGAR FORA</t>
    <t id="9390">Mostra um instantâneo único do centro comercial centralizado (filas do agendador + status do último pedido de envio) no registro e como uma notificação.</t>
    <t id="9292">Despejar cache comercial (completo):</t>
    <t id="9293">DESPEJAR CACHE</t>
    <t id="9392">Despejo de cache COMPLETO (pode ser enorme). Grava todas as entradas de cache no DebugLog em partes. Clique novamente para cancelar.</t>
    <t id="9294">Limpar reservas de frota:</t>
    <t id="9295">CLARO</t>
    <t id="9394">Limpa todas as reservas comerciais de frota ativas. Use isto se os navios parecerem presos esperando a expiração de negociações reservadas ou se a tabela de reservas ficar obsoleta após carregar um salvamento antigo.</t>
    <t id="9230">Desempenho</t>
    <t id="9231">Atraso no processamento em lote:</t>
    <t id="9232">Atraso na validação:</t>
    <t id="9233">Máximo de pesquisas simultâneas:</t>
    <t id="9234">Máximo de negociações para retornar:</t>
    <t id="9235">Ofertas máximas por produto:</t>
    <t id="9236">Máximo de negociações por mercadoria:</t>
    <t id="9237">Ofertas máximas por produto para correspondência:</t>
    <t id="9238">Limite de saída antecipada:</t>
    <t id="9241">Intervalo de fatia de oferta ao vivo:</t>
    <t id="9266">TTL de bloqueio de pesquisa:</t>
    <t id="9263">Tamanho do pedaço do lote:</t>
    <t id="9239">Formato numérico</t>
    <t id="9240">Estilo de formato:</t>
    <t id="9242">Usar sufixo M</t>
    <t id="9243">Limite do sufixo M:</t>
    <t id="9244">Alemão (123.456,78)</t>
    <t id="9245">Inglês (123.456,78)</t>
    <t id="9510">Notificações de subida de nível:</t>
    <t id="9511">Alertas de treinamento necessário:</t>
    <t id="9512">Notificações de treinamento concluído:</t>
    <t id="9513">Relatórios de lucro:</t>
    <t id="9514">Alertas de mercado:</t>
    <t id="9515">Atualizações de frota:</t>
    <t id="9516">Use apenas vanilla XP</t>
    <t id="9610">Ativar ou desativar notificações popup de subida de nível do comerciante na interface do jogador.</t>
    <t id="9611">Alerta quando os pilotos precisam de treinamento para avançar ao próximo nível.</t>
    <t id="9612">Notificar quando os pilotos concluem o treinamento e avançam de patente.</t>
    <t id="9613">Resumos periódicos de lucro (relatórios simples e abrangentes).</t>
    <t id="9614">Oportunidades de mercado excepcionais e alertas de negócios de alto valor.</t>
    <t id="9615">Mensagens de coordenação de frota e atualizações de status.</t>
    <t id="9616">Use pilot.skill.piloting e desative GT XP progressão/caps.</t>
    <t id="9246">Frequência de relatório simples:</t>
    <t id="9247">Frequência de relatório abrangente:</t>
    <t id="9248">Máximo de pesquisas simultâneas em cache:</t>
    <t id="9249">Máximo de pesquisas simultâneas ao vivo:</t>
    <t id="9340">Escolha o formato do número: o alemão usa '.' para milhares e ',' para decimais (123.456,78), o inglês usa ',' para milhares e '.' para decimais (123.456,78)</t>
    <t id="9342">Habilite o sufixo M para números maiores que o limite (por exemplo, 1,0 M em vez de 1.000.000)</t>
    <t id="9343">Limite para o sufixo M. Os números acima deste valor serão exibidos com o sufixo M (padrão: 999.999)</t>
    <t id="9346">Frequência do relatório simples (notificação pop-up): 0-30 minutos (0 = desabilitado - os relatórios simples estão desabilitados, padrão: 1 minuto)</t>
    <t id="9347">Frequência do relatório abrangente (entrada no diário de bordo): 0-60 minutos (0 = desabilitado - relatórios abrangentes estão desabilitados, padrão: 30 minutos)</t>
    <t id="9398">Usar GT Substituição de Créditos Vencidos</t>
    <t id="9399">Substitua ou aumente a linha básica "CR devido de negociações" pelo valor projetado GT no mesmo slot da UI.</t>
    <t id="9331">Atraso entre lotes durante o processamento da pesquisa comercial (1-500 ms). Valores mais altos reduzem a carga da CPU, mas retardam as pesquisas comerciais. Padrão: 120 ms. Usado no processador de lote e filtragem de listas comerciais.</t>
    <t id="9332">Atraso entre validações comerciais no script AI (1-500ms). Valores mais altos reduzem a carga da CPU, mas retardam a validação da negociação. Padrão: 50 ms. Usado ao validar a lista comercial do sistema MD.</t>
    <t id="9333">Número máximo de pesquisas comerciais que podem ser executadas simultaneamente (1-10). Valores mais baixos reduzem a carga da CPU, mas aumentam os tempos de espera na fila. Valores mais altos processam pesquisas mais rapidamente, mas podem causar picos de desempenho. Padrão: 1.</t>
    <t id="9334">Número máximo de negociações a serem retornadas da pesquisa de cache (1-100). Valores mais altos fornecem mais opções de negociação, mas aumentam o tempo de validação do cache. Valores mais baixos reduzem a carga da CPU, mas podem perder negociações viáveis. Padrão: 20.</t>
    <t id="9335">Número máximo de ofertas por produto para processar na pesquisa ao vivo (5-100). Valores mais altos consideram mais ofertas, mas aumentam o tempo de processamento. Valores mais baixos reduzem a carga da CPU, mas podem perder negociações lucrativas. Padrão: 20.</t>
    <t id="9336">Número máximo de negociações por produto durante o processamento em lote (5-100). Valores mais altos permitem mais negociações por produto, mas aumentam o tempo de processamento. Valores mais baixos reduzem a carga da CPU, mas podem perder negociações lucrativas. Padrão: 20.</t>
    <t id="9337">Número máximo de ofertas por produto para correspondência no processador em lote (5-100). Valores mais altos consideram mais ofertas, mas aumentam o tempo de processamento. Valores mais baixos reduzem a carga da CPU, mas podem perder negociações lucrativas. Padrão: 20.</t>
    <t id="9338">Limite de saída antecipada para processamento em lote (100-10000). Quando tantas negociações são encontradas, o processamento em lote é interrompido antecipadamente para economizar CPU. Valores mais altos processam mais negociações, mas aumentam a carga da CPU. Valores mais baixos saem mais cedo, mas podem perder negociações lucrativas. Padrão: 2000.</t>
    <t id="9341">Intervalo de fatia de oferta ao vivo em milissegundos (5-2.000 ms). Controla a frequência com que as fatias de oferta ao vivo podem ser iniciadas. Valores mais baixos permitem uma coleta de ofertas mais rápida, mas aumentam a carga da CPU. Valores mais altos reduzem a carga da CPU, mas retardam o processamento da pesquisa em tempo real. Padrão: 500 ms.</t>
    <t id="9363">Tamanho do bloco de processamento em lote (5-20). Processa combinações chunkSize×chunkSize por pedaço (por exemplo, 5×5 = 25 combinações). Pedaços maiores melhoram o rendimento, mas aumentam a carga da CPU por pedaço. Pedaços menores reduzem os picos de CPU, mas exigem mais continuações. Padrão: 5.</t>
    <t id="9348">Número máximo de pesquisas de cache que podem ser executadas simultaneamente (1-20). As pesquisas em cache são rápidas e baratas; valores mais baixos podem reduzir a explosão em frotas enormes. Padrão: 2.</t>
    <t id="9349">Número máximo de pesquisas em tempo real que podem ser executadas simultaneamente (1 a 10). As pesquisas em tempo real exigem muita CPU, portanto, valores mais baixos reduzem a carga da CPU, mas aumentam os tempos de espera na fila. Valores mais altos processam pesquisas mais rapidamente, mas podem causar picos de desempenho. Padrão: 1.</t>
    <t id="9264">Tamanho do bloco de consulta de cache:</t>
    <t id="9265">Tamanho do pedaço anexado da oferta ao vivo:</t>
    <t id="9364">Entradas de cache validadas por bloco (10-200). Valores menores espalham a validação do cache por mais frames (mais suave), mas podem aumentar o tempo para encontrar uma negociação em cache. Padrão: 10.</t>
    <t id="9365">Ofertas anexadas por fatia anexada (50-2000). Valores menores reduzem o trabalho de anexação de lista por quadro (mais suave), mas podem retardar a conclusão da pesquisa ao vivo. Padrão: 200.</t>
    <t id="9366">Tempo de vida do bloqueio de pesquisa em segundos (60-7200). Se um navio for negado com "busca comercial já em andamento" por mais tempo do que isso, GT irá se auto-curar limpando o estado de busca obsoleto e liberando o bloqueio. Padrão: 600s.</t>
    <t id="9370">Limite suave de contrapressão de lote:</t>
    <t id="9371">Limite rígido de contrapressão de lote:</t>
    <t id="9372">Setores por fatia:</t>
    <t id="9373">Recarga de atualização inicial:</t>
    <t id="9374">Base de resfriamento de falta de cache:</t>
    <t id="9375">Intervalo de tick do agendador:</t>
    <t id="9376">Máximo de consultas de cache por tick:</t>
    <t id="9377">Continuações máximas de pesquisa por tick:</t>
    <t id="9378">Máximo de envios por tick:</t>
    <t id="9379">Máximo de itens por tick:</t>
    <t id="9380">Máximo de ativação por tick:</t>
    <t id="9381">Entradas máximas de consulta de cache:</t>
    <t id="9382">Segundos limite obsoletos:</t>
    <t id="9383">Segundos do limite obsoleto da fila:</t>
    <t id="9384">Segundos de expiração de negociação com falha:</t>
    <t id="9385">Máximo de pesquisas alternativas simultâneas:</t>
    <t id="9386">Máximo de pesquisas alternativas simultâneas:</t>
    <t id="9470">Limite flexível para pendências do processador em lote (5-50). Quando o backlog atinge esse valor, a contrapressão começa a ser aplicada para retardar novas solicitações de pesquisa. Valores mais baixos acionam a contrapressão mais cedo (mais conservador). Padrão: 10.</t>
    <t id="9471">Limite rígido para pendências do processador em lote (10-100). Quando o backlog atinge esse valor, novas pesquisas em tempo real são bloqueadas até que o backlog diminua. Valores mais baixos bloqueiam pesquisas mais cedo (mais conservadores). Padrão: 25.</t>
    <t id="9472">Setores processados ​​por fatia na coleta de ofertas ao vivo (1-5). Valores menores distribuem o trabalho por mais quadros (mais suaves), mas podem retardar a coleta de ofertas. Valores maiores são processados ​​mais rapidamente, mas podem causar picos de quadros. Padrão: 1.</t>
    <t id="9473">Tempo de espera após a conclusão da atualização do setor doméstico (10 a 120 segundos). Evita solicitações de atualização excessivas. Valores mais baixos permitem atualizações mais frequentes, mas aumentam a carga da CPU. Valores mais altos reduzem a frequência de atualização, mas podem atrasar as atualizações do cache. Padrão: 30s.</t>
    <t id="9474">Recarga básica após perda de cache antes de tentar novamente a pesquisa ao vivo (1 a 30 segundos). Evita tentativas excessivas de repetição. Valores mais baixos tentam novamente mais cedo, mas aumentam a carga da CPU. Valores mais altos reduzem a frequência de novas tentativas, mas podem atrasar a descoberta de negociações. Padrão: 10s.</t>
    <t id="9475">Intervalo entre os ticks do agendador em milissegundos (50-500ms). Controla a frequência com que o agendador processa a fila de trabalho. Valores mais baixos são processados ​​com mais frequência, mas aumentam a carga da CPU. Valores mais altos reduzem a carga da CPU, mas podem aumentar o tempo de espera na fila. Padrão: 100ms.</t>
    <t id="9476">Máximo de consultas de cache iniciadas por tick do agendador (1-5). Limita a taxa de consulta do cache para evitar o bloqueio de quadros. Valores mais baixos reduzem picos de CPU, mas retardam as pesquisas no cache. Valores mais altos são processados ​​mais rapidamente, mas podem causar falhas. Padrão: 1.</t>
    <t id="9477">Máximo de continuações de pesquisa iniciadas por tick do agendador (1-5). Limita a taxa de continuação para evitar o bloqueio de quadros. Valores mais baixos reduzem picos de CPU, mas retardam o processamento de pesquisa. Valores mais altos são processados ​​mais rapidamente, mas podem causar falhas. Padrão: 1.</t>
    <t id="9478">Máximo de navios processados ​​por tick do agendador (1-5). Limita a taxa de processamento de envio para evitar o bloqueio de quadros. Valores mais baixos reduzem picos de CPU, mas retardam o processamento da fila. Valores mais altos são processados ​​mais rapidamente, mas podem causar falhas. Padrão: 1.</t>
    <t id="9479">Máximo de itens de trabalho processados ​​por tick do agendador (1-5). Limita a taxa de processamento de itens de trabalho para evitar o bloqueio de quadros. Valores mais baixos reduzem picos de CPU, mas retardam o processamento da fila. Valores mais altos são processados ​​mais rapidamente, mas podem causar falhas. Padrão: 1.</t>
    <t id="9480">Máximo de garçons acordados por tick do agendador (1-10). Limita a taxa de ativação para evitar picos de CPU quando muitos waiters estão na fila. Valores mais baixos reduzem picos de CPU, mas retardam o processamento do waiter. Valores mais altos são processados ​​mais rapidamente, mas podem causar falhas. Padrão: 2.</t>
    <t id="9481">Máximo de entradas de cache consultadas por lote (1-100). Controla o tamanho do lote de consulta de cache. Valores mais baixos tornam as pesquisas no cache mais rápidas, mas podem perder negociações melhores. Valores mais altos consideram mais negociações em cache, mas aumentam o tempo de validação. Padrão: 5.</t>
    <t id="9482">Limite de obsolescência do estado de pesquisa em tempo real em segundos (60-600). Quando o estado de pesquisa ao vivo é mais antigo que isso, ele é considerado obsoleto e limpo. Valores mais baixos eliminam o estado obsoleto mais cedo, mas podem interromper pesquisas legítimas. Valores mais altos permitem pesquisas mais longas, mas podem deixar o estado obsoleto. Padrão: 300s.</t>
    <t id="9483">Limite de itens obsoletos da fila em segundos (30-300). Quando os itens da fila são mais antigos que isso, eles são considerados obsoletos e removidos. Valores mais baixos eliminam itens obsoletos mais cedo, mas podem remover itens legítimos na fila. Valores mais altos permitem tempos de fila mais longos, mas podem deixar itens obsoletos. Padrão: 60 anos.</t>
    <t id="9484">Falha na expiração do cache comercial em segundos (300-3600). As negociações com falha são armazenadas em cache para evitar novas tentativas imediatamente. Valores mais baixos expiram as negociações com falha mais cedo (mais tentativas), mas reduzem a eficácia do cache. Valores mais altos armazenam em cache por mais tempo (menos tentativas), mas podem atrasar as novas tentativas. Padrão: 1800 (30 minutos).</t>
    <t id="9485">Máximo de pesquisas ao vivo de fallback simultâneas (1-10). As buscas alternativas contornam o bloqueio do setor de origem, permitindo que vários navios do mesmo setor de origem façam buscas simultaneamente. Valores mais baixos reduzem a carga da CPU, mas podem retardar as pesquisas alternativas. Valores mais altos permitem mais pesquisas paralelas de fallback, mas aumentam o uso da CPU. Padrão: 1.</t>
    <t id="9490">Atraso no sinal de negociação encontrada:</t>
    <t id="9590">Atraso antes de enviar o sinal GTTrade_Found para navios em milissegundos (10-1000ms). Os navios sempre esperam (atraso configurado + buffer de 5ms) antes de enviar novas solicitações para capturar sinais atrasados. Valores mais altos espalham sinais entre quadros para um desempenho mais suave. Padrão: 10ms.</t>
    <t id="8000">GalaxyTrader Frota</t>
    <t id="8001">GalaxyTrader gerenciamento de frota e estatísticas de pilotos</t>
    <t id="8002">Ver e gerenciar todos os GalaxyTrader pilotos</t>
    <t id="8100">ID do navio</t>
    <t id="8101">Piloto</t>
    <t id="8102">Enviar</t>
    <t id="8103">Status</t>
    <t id="8104">Classificação</t>
    <t id="8105">Nível</t>
    <t id="8106">XP</t>
    <t id="8107">Lucro vitalício</t>
    <t id="8108">Localização</t>
    <t id="8109">Base inicial</t>
    <t id="8110">Última negociação</t>
    <t id="8111">Lucro piloto</t>
    <t id="8112">Lucro do navio</t>
    <t id="8113">Contagem comercial</t>
    <t id="8200">Atualizar</t>
    <t id="8201">Exportar CSV</t>
    <t id="8202">Estatísticas</t>
    <t id="8203">Configurações</t>
    <t id="8204">Ajuda</t>
    <t id="8205">Fechar</t>
    <t id="8300">Todos os pilotos</t>
    <t id="8301">Negociação</t>
    <t id="8302">Treinamento</t>
    <t id="8303">Manutenção</t>
    <t id="8304">Emergência</t>
    <t id="8305">Iniciantes (Nível 1-5)</t>
    <t id="8306">Avançado (Nível 6-11)</t>
    <t id="8307">Especialistas (Nível 12+)</t>
    <t id="8308">Os 10 maiores ganhadores</t>
    <t id="8350">Ordenar por:</t>
    <t id="8351">ID do navio</t>
    <t id="8352">Nome do piloto</t>
    <t id="8353">Tipo de navio</t>
    <t id="8354">Status</t>
    <t id="8355">Classificação</t>
    <t id="8356">Nível</t>
    <t id="8357">XP</t>
    <t id="8358">Lucro</t>
    <t id="8400">Nenhum piloto cadastrado</t>
    <t id="8401">Nenhum piloto corresponde ao filtro</t>
    <t id="8402">Total de pilotos:</t>
    <t id="8403">Lucro total da frota:</t>
    <t id="8404">Última atualização:</t>
    <t id="8405">Pesquisar pilotos...</t>
    <t id="8114">Setor</t>
    <t id="8320">Renomeação de navio</t>
    <t id="8321">Nome personalizado</t>
    <t id="8322">Definir nome</t>
    <t id="8323">Limpar nome</t>
    <t id="8324">Nome definido com sucesso</t>
    <t id="8325">Nome apagado com sucesso</t>
    <t id="8450">Enviar para treinamento</t>
    <t id="8451">Cancelar registro</t>
    <t id="8452">Forçar venda de carga</t>
    <t id="8453">Enviar para reparo</t>
    <t id="8454">Enviar para reabastecimento</t>
    <t id="8455">Interromper todos os pedidos</t>
    <t id="8456">Ações</t>
    <t id="8500">Clique para classificar por ID do navio</t>
    <t id="8501">Clique para classificar por nome do piloto</t>
    <t id="8502">Clique para classificar por tipo de navio</t>
    <t id="8503">Clique para classificar por status</t>
    <t id="8504">Clique para classificar por classificação</t>
    <t id="8505">Clique para classificar por nível</t>
    <t id="8506">Clique para classificar por XP</t>
    <t id="8507">Clique para classificar por lucro vitalício</t>
    <t id="8508">Atualizar dados do piloto do sistema de missão</t>
    <t id="8509">Exportar visualização atual para arquivo CSV</t>
    <t id="8510">Veja estatísticas e gráficos da frota</t>
    <t id="8511">Definir configurações do menu</t>
    <t id="8512">Mostrar ajuda e atalhos de teclado</t>
    <t id="8600">Nenhum piloto GalaxyTrader encontrado</t>
    <t id="8601">Crie pilotos atribuindo navios a GalaxyTrader ou aguarde o carregamento dos dados.</t>
    <t id="9001">GT Renomear</t>
    <t id="9902">Enviar para treinamento</t>
    <t id="9903">Treinamento manual na fila para %1. O piloto começará o treinamento após o ciclo atual.</t>
    <t id="9904">Treinamento na fila após o ciclo atual</t>
    <t id="9905">Piloto ou navio não encontrado</t>
    <t id="9906">O AutoTraining está ativado – fila manual não é necessária</t>
    <t id="9907">O piloto não está com o treinamento bloqueado</t>
    <t id="11011">GT Redutor de Navio Médio Aprendiz</t>
    <t id="11012">Modificação do motor que reduz ligeiramente o desempenho para pilotos inexperientes em navios médios. Usado pelo sistema de IA GalaxyTrader. -5% de velocidade, impulso e rotação.</t>
    <t id="11013">GT Redutor de viagem médio para aprendiz</t>
    <t id="11014">Modificação do motor que reduz ligeiramente o desempenho de viagem para pilotos inexperientes em navios médios. Usado pelo sistema de IA GalaxyTrader. -5% de velocidade de deslocamento.</t>
    <t id="11021">GT Aprendiz de Redutor de Navio Grande</t>
    <t id="11022">Modificação do motor que reduz o desempenho de pilotos inexperientes em navios de grande porte. Usado pelo sistema de IA GalaxyTrader. -15% de velocidade, impulso e rotação.</t>
    <t id="11023">GT Redutor de viagem grande para aprendiz</t>
    <t id="11024">Modificação do motor que reduz o desempenho de viagem para pilotos inexperientes em navios de grande porte. Usado pelo sistema de IA GalaxyTrader. -15% de velocidade de deslocamento.</t>
    <t id="11031">GT Redutor de Navio Capital Aprendiz</t>
    <t id="11032">Modificação do motor que reduz significativamente o desempenho de pilotos inexperientes em navios capitais. Usado pelo sistema de IA GalaxyTrader. -25% de velocidade, impulso e rotação.</t>
    <t id="11033">GT Redutor de viagem de capital de aprendiz</t>
    <t id="11034">Modificação do motor que reduz significativamente o desempenho de viagem para pilotos inexperientes em navios capitais. Usado pelo sistema de IA GalaxyTrader. -25% de velocidade de deslocamento.</t>
    <t id="12001">GT Aprimorador Básico de Navios Pequenos</t>
    <t id="12002">Modificação especializada de motores para pequenos navios com pilotos básicos certificados. Usado pelo sistema de IA GalaxyTrader. +3% de velocidade, impulso e rotação.</t>
    <t id="12003">GT Melhorador Básico de Pequenas Viagens</t>
    <t id="12004">Modificação especializada de motores para pequenos navios com pilotos básicos certificados. Usado pelo sistema de IA GalaxyTrader. +3% de velocidade de viagem.</t>
    <t id="13001">GT Redutor básico para navios grandes</t>
    <t id="13002">Modificação especializada de motores para navios de grande porte com pilotos básicos certificados. Usado pelo sistema de IA GalaxyTrader. -8% de velocidade, impulso e rotação.</t>
    <t id="13003">GT Redutor básico de deslocamento grande</t>
    <t id="13004">Modificação especializada de motores para navios de grande porte com pilotos básicos certificados. Usado pelo sistema de IA GalaxyTrader. -8% de velocidade de deslocamento.</t>
    <t id="14001">GT Redutor Básico de Navio de Capital</t>
    <t id="14002">Modificação especializada de motores para navios capitais com pilotos básicos certificados. Usado pelo sistema de IA GalaxyTrader. -15% de velocidade, impulso e rotação.</t>
    <t id="14003">GT Redutor de viagem de capital básico</t>
    <t id="14004">Modificação especializada de motores para navios capitais com pilotos básicos certificados. Usado pelo sistema de IA GalaxyTrader. -15% de velocidade de deslocamento.</t>
    <t id="15001">GT Aprimorador Especialista de Pequenos Navios</t>
    <t id="15002">Modificação avançada de motores para navios pequenos com pilotos experientes. Usado pelo sistema de IA GalaxyTrader. +25% de velocidade, impulso e rotação.</t>
    <t id="15003">GT Melhorador de viagens pequenas especializado</t>
    <t id="15004">Modificação avançada de motores para navios pequenos com pilotos experientes. Usado pelo sistema de IA GalaxyTrader. +25% de velocidade de viagem.</t>
    <t id="16001">GT Aprimorador Especialista de Grandes Navios</t>
    <t id="16002">Modificação avançada de motores para navios grandes com pilotos experientes. Usado pelo sistema de IA GalaxyTrader. +15% de velocidade, impulso e rotação.</t>
    <t id="16003">GT Grande intensificador de viagens especializado</t>
    <t id="16004">Modificação avançada de motores para navios grandes com pilotos experientes. Usado pelo sistema de IA GalaxyTrader. +15% de velocidade de viagem.</t>
    <t id="17001">GT Aprimorador de navio de capital especializado</t>
    <t id="17002">Modificação avançada de motores para navios capitais com pilotos experientes. Usado pelo sistema de IA GalaxyTrader. +6% de velocidade, impulso e rotação.</t>
    <t id="17003">GT Potenciador de viagens de capital especializado</t>
    <t id="17004">Modificação avançada de motores para navios capitais com pilotos experientes. Usado pelo sistema de IA GalaxyTrader. +6% de velocidade de viagem.</t>
    <t id="18001">Limitação Severa de Habilidade (Navio)</t>
    <t id="18002">Limitação Severa de Habilidade (Navio) - Representa penalidades severas de desempenho devido à inexperiência do piloto com embarcações de grande porte. Aplicado automaticamente pelo sistema GalaxyTrader quando a habilidade do piloto é insuficiente para o tamanho do navio. Aumenta a massa do navio. (GT Somente sistema - Não disponível para instalação manual)</t>
    <t id="18003">Limitação moderada de habilidade (navio)</t>
    <t id="18004">Limitação Moderada de Habilidade (Navio) - Representa penalidades moderadas de desempenho à medida que o piloto se adapta à complexidade da embarcação. Aplicado automaticamente pelo sistema GalaxyTrader quando a habilidade do piloto é insuficiente para o tamanho do navio. Aumenta a massa do navio. (GT Somente sistema - Não disponível para instalação manual)</t>
    <t id="18005">Limitação de habilidade leve (navio)</t>
    <t id="18006">Limitação de habilidade leve (navio) - Representa pequenas penalidades de desempenho durante o desenvolvimento de habilidades do piloto. Aplicado automaticamente pelo sistema GalaxyTrader quando a habilidade do piloto é insuficiente para o tamanho do navio. Aumenta a massa do navio. (GT Somente sistema - Não disponível para instalação manual)</t>
    <t id="18007">Limitação Severa de Habilidade (Motor)</t>
    <t id="18008">Limitação Severa de Habilidade (Motor) - Representa penalidades severas de desempenho devido à inexperiência do piloto com embarcações de grande porte. Aplicado automaticamente pelo sistema GalaxyTrader quando a habilidade do piloto é insuficiente para o tamanho do navio. Reduz o empuxo e a rotação do motor. (GT Somente sistema - Não disponível para instalação manual)</t>
    <t id="18009">Limitação moderada de habilidade (motor)</t>
    <t id="18010">Limitação Moderada de Habilidade (Motor) - Representa penalidades moderadas de desempenho à medida que o piloto se adapta à complexidade da embarcação. Aplicado automaticamente pelo sistema GalaxyTrader quando a habilidade do piloto é insuficiente para o tamanho do navio. Reduz o empuxo e a rotação do motor. (GT Somente sistema - Não disponível para instalação manual)</t>
    <t id="18011">Limitação de habilidade leve (motor)</t>
    <t id="18012">Limitação de habilidade leve (motor) - Representa pequenas penalidades de desempenho durante o desenvolvimento de habilidades do piloto. Aplicado automaticamente pelo sistema GalaxyTrader quando a habilidade do piloto é insuficiente para o tamanho do navio. Reduz o empuxo e a rotação do motor. (GT Somente sistema - Não disponível para instalação manual)</t>
    <t id="9250">Nomenclatura do estado do navio</t>
    <t id="9350">Personalize as abreviações do estado do navio. Os valores padrão são mostrados em caixas de entrada e podem ser substituídos. Máximo de 3 caracteres. Todos os nomes de navios serão atualizados automaticamente quando alterados.</t>
    <t id="9251">Abreviatura do estado de reabastecimento:</t>
    <t id="9252">Abreviatura do estado de reparo:</t>
    <t id="9253">Abreviatura do estado de manutenção:</t>
    <t id="9254">Abreviatura do estado de treinamento:</t>
    <t id="9255">Abreviação do estado de redirecionamento:</t>
    <t id="9256">Abreviatura do estado de liberação:</t>
    <t id="9257">Abreviatura do estado bloqueado:</t>
    <t id="9258">Abreviatura do estado substituto:</t>
    <t id="9259">Abreviatura de estado isolado:</t>
    <t id="9260">Abreviatura do estado de negociação:</t>
    <t id="9261">Abreviatura do estado ocioso:</t>
    <t id="9262">Abreviação do estado de fuga:</t>
    <t id="9268">Abreviatura de estado inacessível:</t>
    <t id="9269">Abreviatura do estado do intercâmbio piloto:</t>
    <t id="9270">Tag de prefixo de lista negra personalizada:</t>
    <t id="9351">Abreviatura de estado de reabastecimento (padrão: RS)</t>
    <t id="9352">Abreviatura de Estado de reparo (padrão: RP)</t>
    <t id="9353">Abreviatura de Estado de manutenção (padrão: MT)</t>
    <t id="9354">Abreviatura de Estado de treinamento (padrão: TR)</t>
    <t id="9355">Abreviatura de estado de redirecionamento (padrão: RR)</t>
    <t id="9356">Abreviatura de Estado de liberação (padrão: CL)</t>
    <t id="9357">Abreviatura de estado bloqueado (padrão: BL)</t>
    <t id="9358">Abreviatura de estado Fallback (padrão: FB)</t>
    <t id="9359">Abreviatura de estado isolado (padrão: IS)</t>
    <t id="9360">Abreviatura de estado de negociação (padrão: TD)</t>
    <t id="9361">Abreviatura de estado inativo (padrão: ID)</t>
    <t id="9362">Abreviatura de Escape state (padrão: ES)</t>
    <t id="9367">Abreviatura de estado inacessível (padrão: UR)</t>
    <t id="9368">Abreviatura de estado Pilot Exchange (padrão: PE)</t>
    <t id="9369">Mostrado como prefixo para navios MK3 afetados por uma lista negra de facção personalizada (incluindo subordinados). Padrão: CB</t>
    <t id="30002">GalaxyTrader MK1</t>
    <t id="30102">Comerciante de estação – vende produtos de estação para facções NPC</t>
    <t id="30010">Estação inicial</t>
    <t id="30011">Distância máxima de venda</t>
    <t id="30012">Ignorar as regras comerciais</t>
    <t id="30013">Filtro de mercadorias</t>
    <t id="30014">Venda % de meta de preenchimento de carga</t>
    <t id="30015">Tolerância de retrocesso</t>
    <t id="30016">Comprar% de meta de preenchimento de carga</t>
    <t id="30017">Entradas no diário de bordo</t>
    <t id="30018">Nível de notificação</t>
    <t id="30019">Coordenação de Frota</t>
    <t id="30020">Nível de depuração</t>
    <t id="30021">Estação de abastecimento</t>
    <t id="30022">% mínimo de armazenamento da estação</t>
    <t id="30023">Permitir produtos ilegais</t>
    <t id="30024">Carga/Lucro</t>
    <t id="30025">Permitir múltiplas negociações</t>
    <t id="30110">Estação de jogador para vender produtos (atribuição de estação necessária)</t>
    <t id="30111">Distância máxima do portão para encontrar compradores NPC (limitada pela habilidade do piloto)</t>
    <t id="30112">Ignore as restrições comerciais da estação – venda para qualquer facção amiga, independentemente das regras comerciais da estação</t>
    <t id="30113">Filtro de louça opcional; deixe em branco para vender todos os produtos e mercadorias da estação</t>
    <t id="30114">Porcentagem mínima de preenchimento de carga antes de partir em viagens de venda</t>
    <t id="30115">Máximo de saltos extras permitidos ao adicionar um segundo produto a uma viagem (0 = somente compradores diretamente na rota)</t>
    <t id="30116">Abastecimento de carga alvo para operações de abastecimento (alvo fácil, o comerciante pode partir mais cedo)</t>
    <t id="30117">Habilitar entradas no diário de bordo por negociação</t>
    <t id="30118">Nível de notificação: 0=Silencioso, 1=Normal, 2=Detalhado</t>
    <t id="30119">Habilite a coordenação da frota e o sistema de reservas comerciais</t>
    <t id="30120">Nível de registro de depuração: 0=Desligado, 1=Normal, 2=Detalhado</t>
    <t id="30121">Quando habilitado, compre também recursos para a estação. O fornecimento tem prioridade quando o armazenamento cai abaixo do limite mínimo</t>
    <t id="30122">Quando qualquer recurso cai abaixo desta percentagem do seu objectivo, a oferta tem prioridade sobre a venda. Ignorado se a estação não puder pagar os recursos</t>
    <t id="30123">Permitir a venda ou compra de produtos ilegais/contrabandeados, quando disponíveis</t>
    <t id="30124">Seleção de venda: 1 = Carga (prioriza o maior enchimento do armazém por mercadoria; empates por lucro), 2 = Lucro (melhor pontuação de lucro)</t>
    <t id="30125">Permite encadear várias vendas num ciclo (até 3 mercadorias ou destinos). Desative para ciclos com apenas uma negociação</t>
    <t id="30200">Vendendo %1 %2 de %3 a %4</t>
    <t id="30201">Nenhum comprador encontrado para produtos de estação em %1 saltos</t>
    <t id="30202">Estação inicial %1 destruída – pedido do comerciante da estação cancelado</t>
    <t id="30203">A estação central %1 não é mais propriedade do jogador – pedido cancelado</t>
    <t id="30204">Atribuição de estação necessária – pedido cancelado</t>
    <t id="30205">MK1 Station Trader começou em %1</t>
    <t id="30206">Venda concluída: %1 %2 vendido para %3 por %4 Cr (lucro: %5 Cr)</t>
    <t id="30207">Viagem multimercadorias: entrega de %1 mercadorias para %2 destinos</t>
    <t id="30208">Fornecendo %1 %2 para %3 de %4</t>
    <t id="30500">GalaxyTrader MK1 Configurações</t>
    <t id="30501">Padrões do Comerciante de Estação</t>
    <t id="30502">Distância máxima de venda padrão</t>
    <t id="30503">Alvo de preenchimento de carga de venda padrão</t>
    <t id="30504">Padrão Ignorar Regras Comerciais</t>
    <t id="30505">Tolerância de retrocesso padrão</t>
    <t id="30506">Tempo de espera quando nenhuma negociação for encontrada</t>
    <t id="30507">Alvo de preenchimento de carga de compra padrão</t>
    <t id="31002">Galaxy-Miner</t>
    <t id="31102">Mineração autônoma com abastecimento de estação e progressão XP</t>
    <t id="31010">Estação inicial</t>
    <t id="31110">Estação para minerar e entregar (mutuamente exclusivo com o Setor Doméstico)</t>
    <t id="31011">Setor residencial</t>
    <t id="31111">Setor onde atuar; usado quando nenhum Home Station está definido</t>
    <t id="31012">Cesta de recursos</t>
    <t id="31112">Mercadorias para minar; vazio segue a resolução da demanda da estação</t>
    <t id="31013">Estações alvo</t>
    <t id="31113">Filtro de estação opcional para entregas; vazio deriva do contexto inicial</t>
    <t id="31014">Limite de estouro %</t>
    <t id="31114">As estações iguais ou superiores a esse percentual de armazenamento são tratadas como cheias.</t>
    <t id="31015">Permitir venda excessiva para terceiros</t>
    <t id="31115">Quando ativado e os alvos primários estiverem cheios, venda para estações de outras facções</t>
    <t id="31016">Atribuir à estação</t>
    <t id="31116">Atribuir navio como subordinado de mineração da Estação Principal, quando aplicável</t>
    <t id="31017">Ficar em casa</t>
    <t id="31117">Restringir a mineração/venda à área de origem, exceto execuções de fallback de transbordamento</t>
    <t id="31018">Implantar automaticamente sondagens de recursos</t>
    <t id="31118">Implante testes de recursos carregados automaticamente e inclua testes no reabastecimento de manutenção</t>
    <t id="31019">Distância máxima de coleta</t>
    <t id="31119">Distância máxima do portão para coleta (0 usa o limite de habilidade do piloto/comandante)</t>
    <t id="31020">Distância máxima de venda</t>
    <t id="31120">Distância máxima do portão para venda (0 usa o limite de habilidade do piloto/comandante)</t>
    <t id="31021">Balanceamento de Frota</t>
    <t id="31121">Habilite a coordenação de intenção determinística para reduzir o excesso de estação</t>
    <t id="31022">Intervalo de nova verificação de demanda</t>
    <t id="31122">Com que frequência a avaliação de demanda/troca do minerador é executada</t>
    <t id="31023">Delta da Demanda Crítica</t>
    <t id="31123">Delta de urgência mínima necessária para trocar produtos de mineração ativos</t>
    <t id="31024">Resfriamento mínimo do interruptor</t>
    <t id="31124">Tempo mínimo entre duas trocas de mercadorias para este navio</t>
    <t id="31025">% de comprometimento mínimo de carga</t>
    <t id="31125">Se o preenchimento da carga estiver acima disso, o navio prefere terminar a entrega atual antes da troca</t>
    <t id="31026">Delta de Emergência Difícil</t>
    <t id="31126">Delta de urgência que permite troca imediata apesar do limite de comprometimento de carga</t>
    <t id="31027">Nível de notificação</t>
    <t id="31127">Nível de notificação: 0=Silencioso, 1=Normal, 2=Detalhado</t>
    <t id="31028">Somente estações de jogadores</t>
    <t id="31128">Quando ativado, apenas as estações de propriedade do jogador são consideradas alvos de demanda.</t>
    <t id="32002">GalaxyTrader Fornecimento MK4</t>
    <t id="32102">Comerciante de fornecimento de estação de jogador usando GT cache/pipeline de pesquisa ao vivo</t>
    <t id="32010">Distância de cobertura</t>
    <t id="32110">Distância máxima do portão de casa para pesquisa de demanda de destino</t>
    <t id="32011">Comprar distância</t>
    <t id="32111">Distância máxima do portão de casa para busca de fornecedores</t>
    <t id="32012">Servir apenas em casa</t>
    <t id="32112">Quando ativado, apenas a demanda do posto interno é atendida</t>
    <t id="32013">Construir apenas estações</t>
    <t id="32113">Quando ativado, apenas a demanda de armazenamento de build é atendida</t>
    <t id="32014">Compre do jogador</t>
    <t id="32114">Permitir a aquisição de produtos de fornecedores de propriedade dos jogadores</t>
    <t id="32015">Compre da facção</t>
    <t id="32115">Permitir a aquisição de produtos de fornecedores de facções que não sejam jogadores</t>
    <t id="32016">Permitir recursos</t>
    <t id="32116">Incluir recursos de recursos na correspondência de demanda</t>
    <t id="32017">Permitir intermediários</t>
    <t id="32117">Incluir produtos intermediários na correspondência de demanda</t>
    <t id="32018">Permitir produtos</t>
    <t id="32118">Incluir produtos na correspondência de demanda</t>
    <t id="32019">Permitir Tradewares</t>
    <t id="32119">Incluir produtos comerciais na correspondência de demanda</t>
    <t id="20002">GalaxyTrader MK2</t>
    <t id="20102">Distribuição de armazém com gerenciamento de limite de armazenamento</t>
    <t id="20010">Estações de origem</t>
    <t id="20011">Estações de destino</t>
    <t id="20012">% de armazenamento mínimo</t>
    <t id="20013">% de armazenamento estático</t>
    <t id="20014">% de armazenamento máximo</t>
    <t id="20015">Filtro de mercadorias</t>
    <t id="20016">Modo Bidirecional</t>
    <t id="20017">Estação inicial (opcional)</t>
    <t id="20018">Distância máxima</t>
    <t id="20019">Tempo de espera do ciclo</t>
    <t id="20030">Permitir volume baixo</t>
    <t id="20031">% de piso de baixo volume</t>
    <t id="20110">Lista de estações de origem para distribuição de mercadorias</t>
    <t id="20111">Lista de estações/armazéns de destino para distribuição de mercadorias</t>
    <t id="20112">Limite de urgência do destino: estações abaixo desta % de armazenamento recebem entregas prioritárias</t>
    <t id="20113">Limite mínimo da fonte: a fonte deve ter mais do que esta% para distribuir</t>
    <t id="20114">Limite de estouro da fonte: acima desta % a fonte distribui até mesmo para destinos não urgentes</t>
    <t id="20115">Filtro de louça opcional; deixe em branco para distribuir todos os produtos da fonte</t>
    <t id="20116">Habilitar coleta de viagem de volta dos destinos até a origem quando os destinos tiverem excesso</t>
    <t id="20117">Estação interna opcional para atribuição. Se estiver vazio, o navio permanece sem estações atribuídas.</t>
    <t id="20118">Distância máxima do portão entre origem e destino (0 = ilimitado)</t>
    <t id="20119">Tempo de espera entre os ciclos de distribuição</t>
    <t id="20130">Permitir entregas menores com consciência de urgência abaixo do preenchimento mínimo normal de carga.</t>
    <t id="20131">% mínima de preenchimento de carga usada quando o modo de baixo volume está ativado.</t>
    <t id="20200">Distribuindo %1 %2 de %3 para %4</t>
    <t id="20201">Viagem de volta: coleta de %1 %2 de %3 a %4</t>
    <t id="20202">Não é necessária distribuição – todos os destinos são adequadamente abastecidos</t>
    <t id="20203">Estação fonte %1 destruída – ordem de distribuição cancelada</t>
    <t id="20204">Todas as estações de destino são inválidas – ordem de distribuição cancelada</t>
    <t id="20500">GalaxyTrader MK2 - Configurações globais</t>
    <t id="20501">MK2 Padrões de distribuição</t>
    <t id="20510">% de armazenamento mínimo padrão</t>
    <t id="20511">% de armazenamento estático padrão</t>
    <t id="20512">% de armazenamento máximo padrão</t>
    <t id="20513">Espera(s) de ciclo padrão</t>
    <t id="20514">% de preenchimento mínimo de carga</t>
    <t id="20520">Verbosidade da notificação</t>
    <t id="20521">Nível de depuração</t>
    <t id="10006">Voltar para casa</t>
    <t id="10106">Atraque na estação de origem e permaneça lá até que a negociação seja retomada</t>
    <t id="30026">Voltar para casa entre os ciclos</t>
    <t id="30126">Quando ativado, retorna à estação inicial e atraca entre os ciclos comerciais. Quando desativado, continue pesquisando a partir do local atual (comportamento legado)</t>
    <t id="3107">Enfileirando multitrade: %1. Eu deveria ganhar %2 de lucro.</t>
  </page>
</language>
