<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<language id="380">
  <page id="77000" title="GalaxyTrader MK3" descr="GalaxyTrader MK3 Localization" voice="no">
    <t id="10001">Док і чекай (GalaxyTrader MK3)</t>
    <t id="10002">GalaxyTrader MK3</t>
    <t id="10003">Фінальний іспит (GalaxyTrader MK3)</t>
    <t id="10004">Рандеву обміну пілотами</t>
    <t id="10005">GalaxyTrader MK4 Постачання</t>
    <t id="10101">Пристикуйтеся до станції та зачекайте вказаний час</t>
    <t id="10102">Автономна торгівля з підвищенням кваліфікації</t>
    <t id="10103">Складіть випускний іспит для сертифікації пілота в навчальному закладі</t>
    <t id="10104">Док на станції зустрічі для обміну пілотами</t>
    <t id="10105">Торгівля, орієнтована на постачання, для станцій гравців за допомогою кешу та пошуку в реальному часі</t>
    <t id="10201">Купуйте %s у %s</t>
    <t id="10202">Продати %s %s</t>
    <t id="10203">Торгувати з %s</t>
    <t id="1000">GalaxyTrader MK3</t>
    <t id="1001">Розширена система торгівлі з прогресуванням XP і координацією флоту</t>
    <t id="1002">Домашня база</t>
    <t id="1003">Використовуйте пресети</t>
    <t id="1004">Торгівля всіма товарами</t>
    <t id="1005">Торгівля легальними товарами</t>
    <t id="1006">Торгувати нелегальними товарами</t>
    <t id="1007">Увімкнути прогрес XP</t>
    <t id="1008">Увімкнути координацію автопарку</t>
    <t id="1009">Увімкнути аналіз ринку</t>
    <t id="1010">Увімкнути управління територією</t>
    <t id="1011">Дозволити нелегальні товари</t>
    <t id="1012">Записи в журналі</t>
    <t id="1013">Толерантність до ризику</t>
    <t id="1014">Розставте пріоритети для станцій гравців</t>
    <t id="1015">Автотовари</t>
    <t id="1016">Дистанція штрафу %</t>
    <t id="1017">Рівень сповіщення</t>
    <t id="1018">Координація флоту</t>
    <t id="1019">Цільовий % заповнення вантажу</t>
    <t id="1050">Частота оновлення ринку</t>
    <t id="1051">Журнал торгової оцінки</t>
    <t id="1052">Білий список секторів</t>
    <t id="1054">Ігнорувати перевізники/допоміжні кораблі</t>
    <t id="1056">Ігнорувати Build Storage</t>
    <t id="1058">Ігноруйте правила торгівлі</t>
    <t id="1060">Ігноруйте станції, що надаються MK1</t>
    <t id="1063">В розробці</t>
    <t id="1064">Пріоритетні товари</t>
    <t id="1065">Пріоритет балів %</t>
    <t id="1066">Товари, яким слід віддавати перевагу в торгівлі. Їхня оцінка множиться на % пріоритетної оцінки.</t>
    <t id="1067">Множник балів для пріоритетних товарів: 100%=нормальний, 150%=+50%%, 200%=2x, 300%=3x. Застосовувався останнім.</t>
    <t id="1068">── Фільтр пріоритетних товарів ──</t>
    <t id="1069">Товари (вручну)</t>
    <t id="1070">Фільтр незаконних маршрутів</t>
    <t id="1072">Обслуговувати тільки вдома</t>
    <t id="1073">Купуйте у Player</t>
    <t id="1074">Купуйте у Factions</t>
    <t id="1075">Включити Build Storage</t>
    <t id="1076">Додайте ресурси</t>
    <t id="1077">Включати проміжні продукти</t>
    <t id="1078">Включати торговельні товари</t>
    <t id="1080">Максимальна кількість угод за цикл</t>
    <t id="1081">Толерантність до повернення</t>
    <t id="1082">Мінімальний використаний вантаж %</t>
    <t id="1083">Модифікатор покупки гравця %</t>
    <t id="1085">Призначити базовій станції</t>
    <t id="1086">Відстань покриття</t>
    <t id="1088">Максимальна відстань стрибка від дому для покриття попиту</t>
    <t id="1090">Включайте товари торгового класу у відповідність попиту/пропозиції</t>
    <t id="1091">Модифікатор, застосований до ціноутворення постачальника, що належить гравцеві, у розрахунках лише за очок</t>
    <t id="7001">[ПОПЕРЕДНЬО]</t>
    <t id="7002">[НАВЧАННЯ]</t>
    <t id="7008">[РЕЗЕРВНИЙ]</t>
    <t id="7009">[ІЗОЛЬОВАНО]</t>
    <t id="7003">[РЕМОНТ]</t>
    <t id="7004">[ПОПОВНЕННЯ]</t>
    <t id="7005">[ТЕХНІЧНЕ ОБСЛУГОВУВАННЯ]</t>
    <t id="7006">[ЗМІНИТИ МАРШРУТ]</t>
    <t id="7007">[Розчищення]</t>
    <t id="1020">Виберіть домашній сектор або станцію, де працює трейдер</t>
    <t id="1021">Максимальна відстань стрибка під час купівлі товарів (обмежується навичками пілота)</t>
    <t id="1022">Максимальна відстань стрибка через ворота під час продажу товарів (обмежується навичками пілота)</t>
    <t id="1023">Автоматичний підбір відповідних товарів на основі категорії</t>
    <t id="1024">Ручний підбір конкретних торгових товарів</t>
    <t id="1025">Дозволити торгівлю контрабандою та нелегальними товарами</t>
    <t id="1026">Допуск безпеки: 0,0=Лише безпечні сектори, 1,0=Прийняти всі ризики</t>
    <t id="1027">Удосконалюйте навички пілота завдяки торговому досвіду</t>
    <t id="1028">Автоматично відправляйте пілотів на навчання, коли це необхідно</t>
    <t id="1029">Координуйте кілька торгових кораблів, щоб уникнути конфліктів</t>
    <t id="1030">Фокус на посуді: 0=Збалансований, 1=Розширений, 2=Основні потреби, 3=Нелегальний, 4=Насипні товари</t>
    <t id="1031">Зона торгівлі: 0=Збалансований, 1=Основний фокус, 2=Вільний роум</t>
    <t id="1032">Рівень сповіщення: 0=мінімальний, 1=звичайний, 2=детальні повідомлення</t>
    <t id="1033">Цільовий відсоток використання вантажу перед визначенням пріоритетів продажів</t>
    <t id="1034">Як часто оновлюються ринкові дані та інформація про ціни</t>
    <t id="1035">Рівень виводу налагодження: 0=Немає, 1=Базовий, 2=Повне ведення журналу</t>
    <t id="1036">Поділіться прибутковими торговими шляхами з флотом (кешується для швидкого доступу)</t>
    <t id="1037">Мінімальний прибуток, необхідний для кешування торгівлі та обміну з флотом</t>
    <t id="1038">Дозволене максимальне зниження прибутку до того, як кешовані торгові шляхи стануть недійсними</t>
    <t id="1039">Як довго кешовані торгові маршрути залишаються дійсними до закінчення терміну дії</t>
    <t id="1040">Увімкнути детальне ведення журналу індивідуальних торгових оцінок і відхилень (може бути дуже докладним)</t>
    <t id="1041">Увімкніть записи в журналі торгів і захоплюючі навчальні повідомлення (стиль TaterTrader)</t>
    <t id="1053">Сектори в цьому списку виключені з чорних списків (завжди дозволено)</t>
    <t id="1055">Виключити авіаносці та допоміжні кораблі з торгівлі</t>
    <t id="1057">Виключити будівництво кораблів-сховищ із продажу</t>
    <t id="1059">Ігнорувати правила торгівлі станціями під час пошуку пропозицій (розширений; можна вибрати пропозиції, які зазвичай блокуються)</t>
    <t id="1061">Пропускайте станції гравців, які мають торговця MK1 із призначеним режимом постачання</t>
    <t id="1062">Підвищуйте результати торгівлі для маршрутів із залученням ваших власних станцій (10% бонус за оцінку)</t>
    <t id="1071">Коли ввімкнено параметр «Дозволити незаконні товари», торгуйте незаконними товарами, лише якщо вони законні, у всіх секторах на шляху переходу (купівля, продаж і проміжні сектори).</t>
    <t id="1087">Максимальна відстань стрибка від дому для пошуку постачальника</t>
    <t id="1089">Якщо вимкнено, корабель може забезпечувати станції в зоні покриття за терміновим пріоритетом замість режиму "лише вдома"</t>
    <t id="2000">%s отримав %s XP!</t>
    <t id="2001">%s піднявся на новий рівень! Новий рівень: %s</t>
    <t id="2002">%s потребує навчання! Будь ласка, надішліть на найближчу верф або торгову станцію.</t>
    <t id="2003">%s почав навчання в %s</t>
    <t id="2004">%s пройшов навчання та отримав сертифікат рівня %s!</t>
    <t id="2005">%s досяг Skill Level %s після навчання! Прогрес XP розблоковано в %s.</t>
    <t id="2006">%s досяг Skill Level %s завдяки торгівлі %s!</t>
    <t id="2007">%s завершив навчання Level %s! Прогрес XP розблоковано в %s.</t>
    <t id="3000">%s завершив торгівлю! Прибуток: %s кр</t>
    <t id="3001">%s аналізує ринкові умови...</t>
    <t id="3002">%s знайшов вигідний торговий шлях!</t>
    <t id="3003">Немає прибуткових торгових шляхів для %s</t>
    <t id="3100">Продаж %1 %2 з вантажу в %3. Я маю отримати %4 прибутку.</t>
    <t id="3101">Постановка в чергу торгового замовлення для %1 %2. Купівля за %3 для продажу за %4. Я маю отримати %5 прибутку.</t>
    <t id="3102">Станційний трейдер: постачає %1 %2 з %3 до %4.</t>
    <t id="3103">Станційний трейдер: продаж %1 %2 за ціною %3. Очікуваний прибуток становить %4.</t>
    <t id="3104">Торгівлю за %1 %2 успішно завершено. Загальний прибуток: %3 кредитів.</t>
    <t id="3105">Кешований торговий маршрут: %1 %2 з %3 до %4 (прибуток: %5 Cr)</t>
    <t id="3106">\nЗагальний прогнозований прибуток за весь період до цієї торгівлі: %1 Cr.</t>
    <t id="3120">Розпочато передачу пілота</t>
    <t id="3121">Протокол передачі підтверджено. %1 (%2) і %3 (%4) прямують до %5 (%6), щоб пристикуватися та обмінятися командними місцями.</t>
    <t id="3200">Привіт командире %1!\n\nЯ отримав достатньо досвіду, щоб скласти сертифікаційний іспит на звання "%2". Іспит триватиме приблизно %3 хвилин у %4.\n\nЦе важлива віха в моїй кар’єрі. Іспит перевірить мої знання розширених торгових протоколів, аналізу ринку та процедур координації флоту.\n\nЯ впевнений у своїх здібностях і радий довести, що гідний цього підвищення. Побажайте мені удачі!\n\nЗ повагою,\n%5\nНа борту %6</t>
    <t id="3201">Командир %1,\n\nЧудові новини! Я успішно склав сертифікаційний іспит і отримав звання "%2"!\n\nІспит охоплював передові торгові стратегії, протоколи оцінки ризиків і процедури координації флоту. Мені приємно повідомити, що я склав його на відмінно.\n\nТепер я кваліфікований, щоб керувати складнішими торговельними операціями, і сподіваюся зробити ще більший внесок в успіх нашого флоту. Дякую, що інвестуєте в мій професійний розвиток.\n\nЗ новою відданістю,\n%3\nСертифікований %2\nНа борту %4</t>
    <t id="3202">Командир %1,\n\nЯ на жаль повідомляю вам, що мій сертифікаційний іспит було перервано через оперативні вимоги. Мені потрібно буде перенести, коли дозволять обставини.\n\nЯ залишаюся відданим вдосконаленню своїх навичок і повідомлю вас, коли зможу відновити процес іспиту.\n\nЗ повагою,\n%2\nНа борту %3</t>
    <t id="3203">Командир %1,\n\nя зараз у дорозі до %2 для проходження сертифікаційного іспиту. Подорож дає мені час переглянути своє навчання та морально підготуватися до цього важливого кроку в моїй кар’єрі.\n\nОчікуване прибуття: %3 хвилин\nТривалість іспиту: %4 хвилин\n\nЯ ціную вашу впевненість у моїх здібностях і можливість просування.\n\nЗ рішучістю,\n%5\nНа борт %6</t>
    <t id="3204">Командире,\n\nпід час перевірки системи я виявив вантаж у своєму трюмі. Перш ніж я зможу розпочати звичайну торгівлю, мені потрібно продати цей товар.\n\nЯ використовую наш торговий пошук, щоб знайти найкращого покупця та безпечно розвантажити цей вантаж. Щойно моє утримання буде звільнено, я продовжу автоматизовану торгівлю.\n\nСтатус: пошук оптимального місця продажу\n\nЗ ретельністю,\nНа борту %1</t>
    <t id="3205">Командире,\n\nЦілісність мого корпусу впала до %1%% (поріг: %2%%). Як пілот рівня %3 я маю право вимагати послуги з автоматичного ремонту.\n\nЯ переходжу до %4 для ремонтних робіт. Орієнтовна вартість становить %5 Cr, що відповідає нашому бюджету.\n\nПісля завершення ремонту я відновлю торгові операції з повною структурною цілісністю.\n\nЗ повагою,\nНа борту %6</t>
    <t id="3206">Командире,\n\nТЕРМІНОВЕ ФІНАНСОВЕ ПОПЕРЕДЖЕННЯ\n\nЦілісність мого корпусу критична на рівні %1%% (поріг: %2%%), але наших доступних коштів (%3 Cr) недостатньо для повного ремонту (орієнтовна вартість: %4 Cr).\n\nЯ переходжу до %5 на ЧАСТКОВИЙ РЕМОНТ за наявні кошти. Це не ідеальне рішення, але воно необхідне для підтримки операційної спроможності.\n\nБудь ласка, подумайте про виділення додаткових коштів на майбутні операції з технічного обслуговування.\n\nСтурбований, але рішучий,\nНа борту %6</t>
    <t id="3207">Командире,\n\nмій рівень сертифікації %1 дозволяє автоматичне поповнення оборонного обладнання. Після перевірки моїх систем я визначив, що мої засоби протидії та засоби розгортання нижчі за рекомендовані порогові значення.\n\nЯ переходжу до %2, щоб поповнити запаси свого захисного обладнання:\n• Заходи протидії: поповнення до оптимальної потужності\n• Безпілотники захисту, торговельні безпілотники, лазерні вежі: застосування профілю балансу\n\nЦе поповнення гарантує, що я найкращий захищений від космічних загроз, зберігаючи ефективність торгівлі.\n\nЗ пильністю,\nНа борту %3</t>
    <t id="3212">Командире,\n\nЦілісність мого корпусу впала до %1%% (поріг: %2%%), і мені потрібні послуги з ремонту. Однак найближча ремонтна станція за адресою %3 наразі недоступна через обмеження на пересування в секторі (маршрути в чорному списку).\n\nЯ продовжуватиму торгові операції, незважаючи на це обмеження. Щойно безпечні маршрути знову стануть доступними, я автоматично звернуся за послугами ремонту.\n\nЯ стежитиму за ситуацією та повідомлятиму вас, коли стане можливим ремонт.\n\nЗ повагою,\nНа борту %4</t>
    <t id="3213">Командире,\n\nМоє захисне спорядження потребує поповнення, але найближча станція спорядження в %1 наразі недоступна через обмеження на пересування по секторах (маршрути в чорному списку).\n\nЯ продовжуватиму торгові операції, незважаючи на це обмеження. Щойно безпечні маршрути знову стануть доступними, я автоматично звернуся за послугами поповнення запасів.\n\nЯ стежитиму за ситуацією та повідомлю вас, коли поповнення стане можливим.\n\nЗ повагою,\nНа борту %2</t>
    <t id="3208">Командир,\n\nЯ завершив вичерпний аналіз ринку %1 та навколишніх секторів (у межах %2 стрибків, мінімальний поріг прибутку: %3 Cr), але, на жаль, не знайшов прибуткових торгових можливостей, які б відповідали нашим вимогам.\n\nЗВІТ ПРО АНАЛІЗ ТОРГІВЛІ:\nЗагальна кількість оцінених можливостей: %4\n\nПОРУШЕННЯ ВІДМОВИ:\n- Обмеження на стикування: %5 торгів\n (Станція не дозволяє мій клас корабля)\n- Недостатня прибутковість: %6 торгів\n (Нижче мінімального порогу прибутку)\n- Недостатній обсяг: %7 торгів\n (нульова або від'ємна торгівля) сума)\n- Обмеження безпеки: %8 угод\n (станції в чорному списку або небезпечні сектори)\n\nРЕКОМЕНДАЦІЇ:\n- Розгляньте можливість коригування порогових значень прибутку\n- Збільште максимальну дистанцію торгівлі\n- Перегляньте налаштування чорного списку секторів\n- Зачекайте, доки ринкові умови покращаться\n\nЯ продовжу стежити за ринком і повідомлятиму вас, коли з’являться прибуткові можливості доступний.\n\nЧекаю,\nНа борту вашої служби</t>
    <t id="3209">Командире,\n\nТЕРМІНОВЕ ПОПЕРЕДЖЕННЯ ПРО МАРШРУТ\n\nМоя система розвідки про загрози виявила, що сектор %1 (рівень загрози %2) зараз знаходиться на моєму запланованому торговому шляху. Заради безпеки корабля та екіпажу я негайно припиняю поточну торговельну операцію.\n\nВЖИТИХ ЗАХОДІВ:\n- Усі торгові замовлення скасовано\n- Повернення до безпечного режиму роботи\n- Буде знайдено альтернативний торговий шлях, який уникає небезпечних секторів\n- Обробка вантажу: Автоматична (буде продавати будь-який вантаж у безпечному місці, якщо це необхідно)\n\nСистема динамічного чорного списку запобігатиме майбутнім торгівлям через цей сектор, доки загроза не зникне. дозволено.\n\nБезпека — мій першочерговий пріоритет.\n\nЗ пильністю,\nНа борту %3</t>
    <t id="3210">Командире,\n\nШЛЯХ ВИХОДУ ІНІЦІЮВАНО\n\nНаразі я перебуваю в чорному списку сектору %1 і знайшов торговий шлях, який дозволить мені безпечно втекти.\n\nШЛЯХ ТОРГІВЛІ:\nКупити: %2 (Сектор: %3)\nПродавати: %4 (Сектор: %5)\nВиріб: %6 (x%7)\nОчікуваний прибуток: %8 Cr\n\nКорабель вийде з чорного сектора після завершення цієї торгівлі.\n\nЗ повагою,\nДо ваших послуг</t>
    <t id="3211">Командир,\n\nІЗОЛЬОВАНИЙ РЕЖИМ ТОРГІВЛІ\n\nЗараз я перебуваю в секторі %2, але всі маршрути до інших секторів заблоковано секторами-хабами, які знаходяться в чорному списку. Це означає, що я можу торгувати лише в межах мого поточного сектора, доки не зміниться ситуація в чорному списку.\n\nСИТУАЦІЯ:\nПоточний сектор: %2\nСтатус: ізольований (сектор без чорного списку із заблокованими маршрутами)\nРежим торгівлі: торгівля лише всередині сектора\n\nМоя торгова система автоматично відкоригувала порогові значення прибутку, щоб визначити пріоритетність доступних можливостей торгівлі всередині сектора.\n\nЯ зроблю це. продовжуйте стежити за ситуацією та повідомляйте, якщо маршрути знову стануть доступними.\n\nЗ повагою,\nНа борту %1</t>
    <t id="3218">Командире,\n\nВИЯВЛЕНО ЗМІНУ ШЛЯХУ МАРШРУТУ\n\nПісля входу в сектор %1 моя навігаційна система виявила, що маршрут до мого місця призначення %2 (%3) змінився.\n\nАНАЛІЗ ШЛЯХУ:\n- Нормальна відстань: %4 стрибків\n- Відстань із зазначенням чорного списку: %5\n- Статус: %6\n\nМій навігаційний комп’ютер вказує, що бажаний маршрут більше не діє через обмеження руху в секторі. Заради безпеки корабля та екіпажу я негайно припиняю поточну торговельну операцію.\n\nВЖИТИХ ЗАХОДІВ:\n- Усі торгові замовлення скасовано\n- Повернення до безпечного режиму роботи\n- Буде знайдено альтернативний торговий маршрут, який уникатиме заблокованих секторів\n- Обробка вантажу: Автоматична (продасть будь-який вантаж у безпечному місці, якщо потрібно)\n\nМоя навігаційна система автоматично уникатиме заблокованих секторів у майбутньому маршруті планування.\n\nБезпека — мій першочерговий пріоритет.\n\nЗ пильністю,\nНа борту %7</t>
    <t id="3219">Сектор %1 очищено – усі загрози усунено</t>
    <t id="3220">Командир,\n\nВОРОЖИЙ КОРАБЕЛЬ ВТІК\n\nНаша система розвідки про загрози втратила слід ворожого корабля %3, який втік із чорного списку сектору %1.\n\nДЕТАЛІ:\n- Втече судно: %3\n- Сектор ліворуч: %1\n- Пункт призначення Сектор: %2\n- Статус: відстеження втрачено – корабель покинув нашу контрольовану зону\n\nХоча це судно більше не становить загрози в секторі %1, ми втратили візуальний контакт і не можемо підтвердити його поточний статус або наміри в секторі %2.\n\nНаші системи відстеження продовжуватимуть відстежувати сектор %1 на наявність загроз, що залишилися. Якщо всі відстежувані вороги підуть або будуть знищені, сектор буде автоматично очищено з чорного списку.\n\nЗ пильністю\nThreat Intelligence System</t>
    <t id="3221">Командире,\n\nмені не вдалося знайти вигідні торгові можливості на великих відстанях (до %3 стрибків), оскільки ці маршрути наразі недоступні через обмеження на пересування по секторах (шляхи в чорному списку).\n\nСИТУАЦІЯ:\nПоточний сектор: %2\nПочатковий діапазон пошуку: %3 стрибків\nДіапазон резервного пошуку: %4 трамплінів\n\nТепер я зосереджуся на довколишніх секторах у межах %4 трамплінів, де маршрути, швидше за все, будуть доступні. Це має допомогти мені знайти прибуткові угоди, які раніше були відфільтровані через обмеження відстані, а не фактичну збитковість.\n\nЯ повідомлю вам, коли знайду відповідні торгові можливості поблизу.\n\nЗ повагою,\nНа борту %1</t>
    <t id="3222">Командир,\n\nСЕКТОР У ЧОРНОМУ СПИСКУ\n\nНаша система розвідки про загрози виявила ворожу активність у секторі %1 та автоматично внесла цей сектор у чорний список, щоб захистити наші торговельні операції.\n\nВИЯВЛЕНО ВОРОЖНІ КОРАБЛІ:\n%2\n\nВИЯВЛЕНО: %3\n\nДля безпеки наших кораблів і екіпажу, усі торгові шляхи через цей сектор були заблоковані. Наші кораблі автоматично обходять цей сектор, доки загрозу не буде усунено.\n\nСектор буде автоматично видалено з чорного списку, коли всі відстежувані ворожі кораблі будуть усунені або покинуть територію.\n\nЗ пильністю,\nThreat Intelligence System</t>
    <t id="3223">Командире,\n\nя не можу знайти доступну тренувальну станцію для проходження іспиту підвищення рівня %1. Я продовжу торговельні операції згідно з інструкціями, але я розумію, що я не отримаю бали досвіду, доки не пройду необхідне навчання. Після цього обміну я знову шукатиму будь-яку можливу можливість тренуватися.\n\nЗ повагою,\nНа борту %2</t>
    <t id="3224">Вартість ліцензії на навчання: %1 Cr</t>
    <t id="3225">Бонус: я отримав %1 додатковий рівень навичок%2 завдяки накопиченому досвіду під час навчання! Поточний рівень: %3</t>
    <t id="3214">Це честь працювати для вас, %1! Я радий розпочати свою трейдерську кар’єру під вашим керівництвом. Я докладу всіх зусиль, щоб добре служити вам і сприяти вашому успіху.</t>
    <t id="3215">Дякую, що даруєте мені цю заслужену відпустку, %1! Я насолоджувався часом, проведеним далеко від торгівлі, і мої навички залишаються незмінними. Я з нетерпінням чекаю повернення до роботи, коли я вам знадоблюсь. До того часу я зберігатиму свої знання в торгівлі!</t>
    <t id="3216">Я повернувся з відпустки і знову готовий працювати, %1! Мої навички торгівлі залишаються високими, і я готовий продовжувати обслуговувати вас на %2. Дякуємо за заслужений відпочинок!</t>
    <t id="3217">Дякую за мій перехід до %1, %2! Це нове призначення для мене велика честь, і я буду чудово піклуватися про свій новий корабель. Мій торговий досвід і навички залишаються незмінними, і я готовий продовжувати вам служити.</t>
    <t id="4000">Координація флоту: %s призначено маршрут %s</t>
    <t id="4001">Координація флоту: маршрут %s використовується повністю</t>
    <t id="4002">Координація флоту: %s дозволив маршрут %s</t>
    <t id="5000">%s призначено основною територією для %s</t>
    <t id="5001">%s досяг рівня знань %s у %s!</t>
    <t id="5002">Територіальний бонус застосовано: збільшення прибутку на %s%% у %s</t>
    <t id="9500">Помилка: %s застряг і потребує допомоги!</t>
    <t id="9501">Помилка: торгівля не вдалася для %s</t>
    <t id="9502">Помилка: неможливо зареєструвати %s в GalaxyTrader MK3</t>
    <t id="80001">Посуд %s додано до чорного списку</t>
    <t id="80002">Виріб %s видалено з чорного списку</t>
    <t id="80003">Посуд %s додано до білого списку</t>
    <t id="80004">Автоматично внесено в чорний список (низька продуктивність): %s</t>
    <t id="80005">Пріоритет небезпечного посуду: %s</t>
    <t id="80006">Фільтр товарів: %s активний, %s торгівля заблокована</t>
    <t id="80007">Усі посудові фільтри очищені</t>
    <t id="80008">Фільтри посуду скинуті до стандартних</t>
    <t id="80009">Керування фільтрами посуду</t>
    <t id="80010">Заблоковані товари</t>
    <t id="80011">Дозволені товари</t>
    <t id="80012">Поводження з небезпечним посудом</t>
    <t id="80013">Мінімальна вартість товару</t>
    <t id="80014">Максимальна вартість посуду</t>
    <t id="80015">Обмежені фракції</t>
    <t id="80016">Категорії посуду оновлено з поточного стану гри</t>
    <t id="80017">%s товарів за категоріями: %s низької вартості, %s небезпечних, %s високої вартості</t>
    <t id="80018">Увімкнено динамічну категоризацію посуду</t>
    <t id="80019">Автоматичний чорний список для категорії %s вимкнено</t>
    <t id="80020">Виявлено та класифіковано нові товари з інших модів</t>
    <t id="9000">GalaxyTrader – глобальні налаштування</t>
    <t id="9010">XP і система навчання</t>
    <t id="9012">Автоматичне навчання</t>
    <t id="9013">Множник XP</t>
    <t id="9015">Відсоток премії командира</t>
    <t id="9020">Координація флоту</t>
    <t id="9021">Увімкнути координацію флоту</t>
    <t id="9023">Увімкнути Trade Cache</t>
    <t id="9030">Сповіщення</t>
    <t id="9031">Рівень сповіщення</t>
    <t id="9040">Система автоматичного ремонту</t>
    <t id="9041">Увімкнути автоматичне відновлення</t>
    <t id="9042">Поріг ремонту корпусу</t>
    <t id="9043">Мінімальний рівень пілота</t>
    <t id="9004">Торгові цінові діапазони</t>
    <t id="9005">Ціна пропозиції продажу Макс</t>
    <t id="9006">Купити Пропозиція Ціна Мін</t>
    <t id="9007">Ізольовано: Макс. ціна продажу</t>
    <t id="9008">Ізольовано: Купити Ціна Мін</t>
    <t id="9009">Резервний варіант: Макс. ціна продажу</t>
    <t id="9014">Запасний варіант: ціна покупки мін</t>
    <t id="9016">Порогова база прибутку</t>
    <t id="9025">Мінімальні гроші гравця</t>
    <t id="9024">Допуск до випадання кешу</t>
    <t id="9054">Блокуйте сектори ворожої фракції</t>
    <t id="9055">Рівень загрози чорного списку</t>
    <t id="9056">Відновити чорний список</t>
    <t id="9057">Відтворити</t>
    <t id="9058">Призначити на GT кораблі</t>
    <t id="9059">Призначити</t>
    <t id="9112">Автоматично відправляє пілотів на навчання, коли вони досягають необхідних рівнів. Вимкніть для ручного керування часом навчання.</t>
    <t id="9113">Регулює швидкість набуття пілотами досвіду. Вищі значення означають швидший прогрес.</t>
    <t id="9115">Відсоток досвіду підлеглих, наданий пілотам-командирам. Встановіть значення 0%, щоб вимкнути бонус XP командира. За замовчуванням: 10%.</t>
    <t id="9121">Дозволяє інтелектуальні функції координації парку, включаючи оптимізацію маршруту та балансування навантаження.</t>
    <t id="9123">Дозволяє обмінюватися вигідними торговими можливостями між членами флоту для кращої координації.</t>
    <t id="9131">Контролює кількість сповіщень, які відображаються: 0=тихо, 1=лише важливі, 2=усі сповіщення</t>
    <t id="9141">Автоматично відправляє кораблі на ремонт після завершення торгів, коли корпус падає нижче порогу. Тільки для досвідчених пілотів (рівень 12+). Кораблі обирають відповідний об’єкт: S/M Equipment Dock, L/XL Shipyard.</t>
    <t id="9142">Відсоток корпусу, нижче якого запускається автоматичний ремонт. За замовчуванням: 95%. У разі пошкодження кораблі автоматично направлятимуться до найближчого ремонтного закладу.</t>
    <t id="9143">Мінімальний пілотний рівень, необхідний для функції автоматичного ремонту. За замовчуванням: 12 (досвідчені трейдери). Пілоти нижчого рівня повинні ремонтувати вручну.</t>
    <t id="9104">Максимальна відносна ціна для пропозицій на продаж (відправлення купівлі Зі станцій). Діапазон: від -1,0 до +1,0. За замовчуванням: 0,5 (на 50% вище середнього). Вище = дорожче, але більше варіантів.</t>
    <t id="9105">Мінімальна відносна ціна для пропозицій купівлі (судно продає TO станції). Діапазон: від -1,0 до +1,0. За замовчуванням: -0,5 (50% нижче середнього). Нижче = дешевші покупці, але більше варіантів.</t>
    <t id="9106">Максимальна ціна продажу для ізольованих кораблів (застрягли в одному секторі). Діапазон: від -1,0 до +1,0. Типове значення: 0,5.</t>
    <t id="9107">Мінімальна ціна покупки для ізольованих кораблів (застрягли в одному секторі). Діапазон: від -1,0 до +1,0. Типове значення: -0,5.</t>
    <t id="9108">Максимальна ціна продажу для резервного пошуку (останній засіб, коли звичайний пошук не вдається). Діапазон: від -1,0 до +1,0. Типове значення: 0,5. Запасний пошук використовує MaxDistance=2 і послаблені порогові значення прибутку.</t>
    <t id="9109">Мінімальна ціна покупки для резервного пошуку (останній засіб, коли звичайний пошук не вдається). Діапазон: від -1,0 до +1,0. Типове значення: -0,5. Запасний пошук використовує MaxDistance=2 і послаблені порогові значення прибутку.</t>
    <t id="9116">Базовий мінімальний прибуток на рівні 15 для середнього трейдера (еталонний вантаж 8200). Фактичний мінімальний абсолютний прибуток обчислюється для кожного пілота + масштабований за вантажем:\n\nбазовий (L) = базовий * ((L-1)^2 / 14^2)\nмасштабований = базовий (L) * (вантаж / 8200)\nфінальний = макс. (масштабований, 25% від базового (L))\n\nУстановіть значення 0, щоб прийняти будь-який прибуток (лише ROI/відстань/інші фільтри застосовувати).</t>
    <t id="9125">Мінімальні гроші гравця (кредити), необхідні для того, щоб кораблі шукали торгів. Коли гроші гравців падають нижче цього порогу, усі кораблі пропускають торговельний пошук і чекають, запобігаючи дорогому скануванню кешу, яке спричиняє зависання гри. Діапазон: 1000 - 100 000 Cr. За замовчуванням: 1000 Cr.</t>
    <t id="9124">Максимальний відсоток зниження рентабельності інвестицій із кешованого значення перед відхиленням торгівлі. Приклад: кешована рентабельність інвестицій 20% із допустимим відхиленням 15% допускає зниження рентабельності інвестицій до 17% (спад на 14%).</t>
    <t id="9154">Автоматично додавати в чорний список усі сектори, що належать ворожим фракціям (прапорець зв’язку в чорному списку)</t>
    <t id="9155">Мінімальний рівень загрози (1-5), необхідний для внесення сектору в чорний список:\n2=Середній (одинична атака)\n3=Середній-високий (ворожі фракції)\n4=Високий (капітальні кораблі/ракети)\n5=Дуже високий (Ксенон/Хаак)</t>
    <t id="9156">Вручну відновити чорний список запобігання загрозам (корисно, якщо його було видалено)</t>
    <t id="9157">Вручну призначити поточний динамічний чорний список усім кораблям командування флотом GT. Підлеглі успадковують від свого командира.</t>
    <t id="6001">Учень</t>
    <t id="6002">Кур'єр</t>
    <t id="6003">Постачальник</t>
    <t id="6004">Торговець</t>
    <t id="6005">Торговець</t>
    <t id="6006">Міжміський торговець</t>
    <t id="6101">Збалансований</t>
    <t id="6102">Оборонні</t>
    <t id="6103">Орієнтований на торгівлю</t>
    <t id="6104">Важка оборона</t>
    <t id="6105">Підтримка вежі</t>
    <t id="9050">Система запобігання загрозам</t>
    <t id="9051">Увімкнути уникнення загроз:</t>
    <t id="9052">Поріг ворожих відносин:</t>
    <t id="9053">Використовуйте динамічний чорний список:</t>
    <t id="9151">Торговці рівня 6+ виявляють ворожі кораблі та уникають небезпечних маршрутів. Вимкнення зупиняє всі сканування (підвищує продуктивність). Толерантність до ризику на судно в командній поведінці (шкала 0-10).</t>
    <t id="9152">Позначайте як загрози лише фракції, відношення яких дорівнює або нижче цього значення. За замовчуванням: -20%</t>
    <t id="9153">Автоматично додавайте небезпечні сектори до чорного списку (рівень загрози 3+), щоб змусити кораблі обходити загрози. Використовує ванільний пошук альтернативних маршрутів.</t>
    <t id="9060">Автоматичне поповнення захисного спорядження (рівень 15)</t>
    <t id="9061">Увімкнути автоматичне поповнення:</t>
    <t id="9062">Заходи поновлення запасів:</t>
    <t id="9063">Поповнити запаси оборонних дронів:</t>
    <t id="9064">Поповніть торгові дрони:</t>
    <t id="9065">Поповнити запаси лазерних веж:</t>
    <t id="9066">Поповнення запасів дронів для ремонту:</t>
    <t id="9067">Поріг протидії:</t>
    <t id="9068">Уніфікований поріг ємності:</t>
    <t id="9069">Профіль балансу обладнання:</t>
    <t id="9161">Майстри трейдери (рівень 15) автоматично поповнюють запаси захисного обладнання після торгів. Застосовується до рівня командира для підлеглих.</t>
    <t id="9162">Усі кораблі (S/M/L/XL). Роздільна ємність. Критичний для протиракетної оборони.</t>
    <t id="9163">Доставляється тільки L/XL. Ділиться єдиною ємністю з іншими розгортаними пристроями.</t>
    <t id="9164">Доставляється тільки L/XL. Необхідний для торгових операцій. Розділяє єдину ємність.</t>
    <t id="9165">Всі кораблі. Кораблі L/XL мають спільну місткість, S/M використовують вантаж.</t>
    <t id="9166">Доставляється тільки L/XL. Працює з системою авторемонту. Розділяє єдину ємність.</t>
    <t id="9167">Поповнюйте запаси, коли контрзаходи нижчі за цей відсоток (усі кораблі, окрема місткість).</t>
    <t id="9168">Поповнюйте запаси, коли загальна кількість розгорнутих елементів стане нижчою за цей відсоток (кораблі L/XL: дрони та вежі мають одну місткість).</t>
    <t id="9169">Розподіл уніфікованої потужності (кораблі L/XL): орієнтована на торгівлю (20/50/20/10), збалансована (35/35/20/10), оборонна (50/20/20/10), важка оборона (40/30/20/10), підтримка веж (30/30/30/10). Коефіцієнти: Оборона/Торгівля/Вежі/Ремонт. Клацніть, щоб переглянути параметри.</t>
    <t id="9090">Модифікації корабля</t>
    <t id="9091">Увімкнути модифікації корабля</t>
    <t id="9191">Автоматично встановлюйте модифікації корабля та двигуна на основі рівня пілота. Рівень 9+ = модифікації рівня 1, рівень 12+ = модифікації рівня 2, рівень 15+ = модифікації рівня 3. Після скасування замовлення видаляються лише моди, встановлені в GT.</t>
    <t id="9070">Конфігурація найменування судна</t>
    <t id="9071">Дисплей XP:</t>
    <t id="9072">Показати рейтинг:</t>
    <t id="9073">Рівень відображення:</t>
    <t id="9074">Статус дисплея:</t>
    <t id="9075">Увімкнути перейменування корабля:</t>
    <t id="9076">Префікс</t>
    <t id="9077">Суфікс</t>
    <t id="9078">Джерело імені за замовчуванням:</t>
    <t id="9079">Назва моделі</t>
    <t id="9080">Тип імені</t>
    <t id="9081">База моделі</t>
    <t id="9083">Спеціальна назва</t>
    <t id="9082">Показати клас корабля:</t>
    <t id="9171">Показувати значення XP у назвах кораблів</t>
    <t id="9175">Увімкнути або вимкнути автоматичне перейменування корабля з інформацією про пілота</t>
    <t id="9172">Показати ранги в назвах кораблів</t>
    <t id="9173">Показувати номери рівнів у назвах кораблів</t>
    <t id="9174">Показати статус торгівлі в назвах кораблів</t>
    <t id="9178">Виберіть джерело для базових імен кораблів: назва моделі (з варіантом), назва типу (загальна), база моделі (без варіанту) або спеціальна назва (збережена назва)</t>
    <t id="9182">Показати клас корабля (S, M, L, XL) у назвах кораблів</t>
    <t id="9200">Параметри налагодження</t>
    <t id="9201">Увімкнути журнал налагодження:</t>
    <t id="9202">Основний перемикач для всього виводу debug_text. Якщо вимкнено, усі журнали налагодження пригнічуються. Якщо ввімкнено, повідомлення про налагодження з’являються в DebugLog на основі індивідуальних значень шансу debug_text.</t>
    <t id="9220">Технічне обслуговування та діагностика</t>
    <t id="9221">Скинути статистику прибутку:</t>
    <t id="9222">СКИДАННЯ</t>
    <t id="9223">Очистити всі сектори з чорного списку:</t>
    <t id="9224">ЯСНО</t>
    <t id="9225">Скинути всі налаштування до значень за замовчуванням:</t>
    <t id="9226">СКИДНУТИ ВСЕ</t>
    <t id="9323">Видаляє всі сектори з чорного списку аналізу загроз. Це негайно очистить усі сектори з чорного списку та дозволить вашим кораблям подорожувати до раніше заблокованих областей. Використовуйте це, якщо ви хочете скинути систему запобігання загрозам або якщо сектори були неправильно внесені в чорний список.</t>
    <t id="9321">Скидає всю статистику прибутку до 0 для всіх пілотів і кораблів. Використовуйте це після оновлення до v0.6.0, щоб очистити завищену статистику на основі доходу. Виправлення тепер відстежує фактичний ПРИБУТОК (дохід - вартість покупки). Підрахунки торгівлі та XP збережені.</t>
    <t id="9325">Скидає всі глобальні налаштування до значень за замовчуванням. Це включає параметри XP, координацію флоту, сповіщення, мобільний Intel, уникнення загроз, назви кораблів, автоматичний ремонт, модифікації, продуктивність і параметри формату чисел. Параметр журналювання налагодження зберігається, щоб дозволити журналювання операції скидання.</t>
    <t id="9227">Очистити торговий кеш для всіх домашніх секторів:</t>
    <t id="9228">ОЧИСТИТИ КЕШ</t>
    <t id="9327">Очищає кеш торгівлі для всіх домашніх секторів. Це змусить усі кораблі виконувати нові пошуки в реальному часі під час наступного торгового пошуку. Використовуйте це, якщо кеш виглядає застарілим або пошкодженим, або якщо ви хочете примусово повністю оновити кеш.</t>
    <t id="9229">Зніміть усі блокування пошуку</t>
    <t id="9329">Звільняє ВСІ блокування торгового пошуку під час польоту та очищає відповідний перехідний стан. Використовуйте це, якщо кораблі застрягли на «Пошуку торгів» через застарілі блокування зі старих збереження. Це може перервати законні пошуки.</t>
    <t id="9290">Статус Dump Trade Hub:</t>
    <t id="9291">ДУМП</t>
    <t id="9390">Показує одноразовий знімок централізованого торгового центру (черги планувальника + статус останнього запиту на відправлення) у журналі та як сповіщення.</t>
    <t id="9292">Дамп торгового кешу (ПОВНИЙ):</t>
    <t id="9293">ДАМП КЕШ</t>
    <t id="9392">ПОВНИЙ дамп кешу (може бути величезним). Записує всі записи кешу до DebugLog частинами. Натисніть ще раз, щоб скасувати.</t>
    <t id="9294">Очистити бронювання автопарку:</t>
    <t id="9295">ЯСНО</t>
    <t id="9394">Очищає всі активні бронювання торгівлі флотом. Використовуйте це, якщо кораблі застрягли в очікуванні закінчення терміну дії зарезервованих угод, або якщо таблиця резервування застаріла після завантаження старого збереження.</t>
    <t id="9230">Продуктивність</t>
    <t id="9231">Затримка пакетної обробки:</t>
    <t id="9232">Затримка підтвердження:</t>
    <t id="9233">Максимальна кількість одночасних пошуків:</t>
    <t id="9234">Максимальна кількість угод для повернення:</t>
    <t id="9235">Максимальна кількість пропозицій на товар:</t>
    <t id="9236">Максимальна кількість угод на товар:</t>
    <t id="9237">Максимальна кількість пропозицій на посуд для відповідності:</t>
    <t id="9238">Поріг раннього виходу:</t>
    <t id="9241">Інтервал зрізу пропозиції в реальному часі:</t>
    <t id="9266">TTL блокування пошуку:</t>
    <t id="9263">Розмір пакетного блоку:</t>
    <t id="9239">Формат числа</t>
    <t id="9240">Стиль формату:</t>
    <t id="9242">Використовуйте суфікс М</t>
    <t id="9243">Порогове значення суфікса M:</t>
    <t id="9244">німецька (123.456,78)</t>
    <t id="9245">англійська (123 456,78)</t>
    <t id="9510">Сповіщення про підвищення рівня:</t>
    <t id="9511">Попередження про необхідність навчання:</t>
    <t id="9512">Сповіщення про завершення навчання:</t>
    <t id="9513">Звіти про прибуток:</t>
    <t id="9514">Ринкові сповіщення:</t>
    <t id="9515">Оновлення флоту:</t>
    <t id="9516">Використовуйте лише ваніль XP</t>
    <t id="9610">Увімкнути або вимкнути спливаючі сповіщення про підвищення рівня торговця в інтерфейсі гравця.</t>
    <t id="9611">Попередження, коли пілотам потрібне навчання для переходу на наступний рівень.</t>
    <t id="9612">Сповіщення, коли пілоти завершують навчання та підвищуються в званні.</t>
    <t id="9613">Періодичні підсумки прибутку (прості та вичерпні звіти).</t>
    <t id="9614">Виключні ринкові можливості та сповіщення про високоцінні угоди.</t>
    <t id="9615">Повідомлення про координацію флоту та оновлення статусу.</t>
    <t id="9616">Використовуйте pilot.skill.piloting і вимкніть GT XP progression/caps.</t>
    <t id="9246">Частота простого звіту:</t>
    <t id="9247">Частота вичерпних звітів:</t>
    <t id="9248">Максимальна кількість одночасних пошуків у кеші:</t>
    <t id="9249">Максимальна кількість одночасних пошуків у реальному часі:</t>
    <t id="9340">Виберіть формат числа: німецька використовує '.' для тисяч і ',' для десяткових знаків (123.456,78), англійська використовує ',' для тисяч і '.' для десяткових знаків (123 456,78)</t>
    <t id="9342">Увімкнути суфікс M для чисел, що перевищують порогове значення (наприклад, 1,0 M замість 1 000 000)</t>
    <t id="9343">Поріг для суфікса М. Числа вище цього значення відображатимуться з суфіксом M (за замовчуванням: 999 999)</t>
    <t id="9346">Періодичність простого звіту (спливаюче сповіщення): 0-30 хвилин (0 = вимкнено – прості звіти вимкнено, за замовчуванням: 1 хвилина)</t>
    <t id="9347">Періодичність комплексного звіту (запис у журналі): 0–60 хвилин (0 = вимкнено – комплексні звіти вимкнено, за замовчуванням: 30 хвилин)</t>
    <t id="9398">Використовуйте GT Credits Due Override</t>
    <t id="9399">Замініть або доповніть рядок «CR due from trades» прогнозованим значенням GT у тому самому слоті інтерфейсу користувача.</t>
    <t id="9331">Затримка між партіями під час обробки торгового пошуку (1-500 мс). Більш високі значення зменшують навантаження на процесор, але сповільнюють торгові пошуки. За замовчуванням: 120 мс. Використовується в пакетному процесорі та фільтрації торгових списків.</t>
    <t id="9332">Затримка між перевірками торгівлі в скрипті AI (1-500 мс). Більш високі значення зменшують навантаження на процесор, але сповільнюють перевірку торгівлі. За замовчуванням: 50 мс. Використовується під час перевірки торгового списку з системи MD.</t>
    <t id="9333">Максимальна кількість торгових пошуків, які можуть виконуватися одночасно (1-10). Менші значення зменшують навантаження на процесор, але збільшують час очікування в черзі. Вищі значення шукають швидше, але можуть спричинити стрибки продуктивності. За замовчуванням: 1.</t>
    <t id="9334">Максимальна кількість угод для повернення з пошуку в кеші (1-100). Вищі значення надають більше варіантів торгівлі, але збільшують час перевірки кешу. Нижчі значення зменшують навантаження на процесор, але можуть пропустити життєздатні операції. Типове значення: 20.</t>
    <t id="9335">Максимальна кількість пропозицій на товар для обробки в реальному пошуку (5-100). Вищі значення враховують більше пропозицій, але збільшують час обробки. Нижчі значення зменшують навантаження на процесор, але можуть пропустити прибуткові операції. Типове значення: 20.</t>
    <t id="9336">Максимальна кількість угод на виріб при пакетній обробці (5-100). Більш високі значення дозволяють збільшити кількість угод на виріб, але збільшують час обробки. Нижчі значення зменшують навантаження на процесор, але можуть пропустити прибуткові операції. Типове значення: 20.</t>
    <t id="9337">Максимальна кількість пропозицій на товар для узгодження в пакетному процесорі (5-100). Вищі значення враховують більше пропозицій, але збільшують час обробки. Нижчі значення зменшують навантаження на процесор, але можуть пропустити прибуткові операції. Типове значення: 20.</t>
    <t id="9338">Поріг раннього виходу для пакетної обробки (100-10000). Коли знайдено таку кількість угод, пакетна обробка припиняється раніше, щоб заощадити ЦП. Вищі значення обробляють більше угод, але збільшують навантаження на процесор. Нижчі значення виходять раніше, але можуть пропустити прибуткові угоди. Типове значення: 2000.</t>
    <t id="9341">Інтервал зрізу пропозицій у реальному часі в мілісекундах (5-2000 мс). Контролює, як часто можуть починатися сегменти активних пропозицій. Нижчі значення дозволяють швидше збирати пропозиції, але збільшують навантаження на ЦП. Вищі значення зменшують навантаження на процесор, але сповільнюють обробку пошуку в реальному часі. За замовчуванням: 500 мс.</t>
    <t id="9363">Розмір блоку пакетної обробки (5-20). Обробляє комбінації chunkSize×chunkSize на шматок (наприклад, 5×5 = 25 комбінацій). Більші фрагменти покращують пропускну здатність, але збільшують навантаження на ЦП на фрагмент. Менші фрагменти зменшують стрибки ЦП, але вимагають більше продовжень. Типове значення: 5.</t>
    <t id="9348">Максимальна кількість пошуків у кеші, які можуть виконуватися одночасно (1-20). Пошук у кеші швидкий і дешевий; нижчі значення можуть зменшити вибух під величезними флотами. Типове значення: 2.</t>
    <t id="9349">Максимальна кількість живих пошуків, які можуть виконуватися одночасно (1-10). Живі пошуки інтенсивно використовують ЦП, тому нижчі значення зменшують навантаження на ЦП, але збільшують час очікування в черзі. Вищі значення шукають швидше, але можуть спричинити стрибки продуктивності. За замовчуванням: 1.</t>
    <t id="9264">Розмір блоку запиту кешу:</t>
    <t id="9265">Live Offer Append Chunk Size:</t>
    <t id="9364">Записи кешу перевіряються на фрагмент (10-200). Менші значення поширюють перевірку кешу на більше кадрів (більш плавно), але можуть збільшити час для пошуку кешованої угоди. Типове значення: 10.</t>
    <t id="9365">Пропозиції додаються на фрагмент додавання (50-2000). Менші значення зменшують роботу з додаванням списку для кожного кадру (більш плавно), але можуть уповільнити завершення пошуку в реальному часі. Типове значення: 200.</t>
    <t id="9366">Час життя блокування пошуку в секундах (60-7200). Якщо кораблю заборонено через «торговельний пошук уже триває» довше цього часу, GT самовідновиться шляхом очищення застарілого стану пошуку та зняття блокування. За замовчуванням: 600 с.</t>
    <t id="9370">М'який поріг протитиску партії:</t>
    <t id="9371">Жорсткий поріг протитиску партії:</t>
    <t id="9372">Сектори на фрагмент:</t>
    <t id="9373">Home Refresh Cooldown:</t>
    <t id="9374">База кешування Miss Cooldown:</t>
    <t id="9375">Інтервал планувальника:</t>
    <t id="9376">Максимальна кількість запитів на кеш-пам’ять на один тик:</t>
    <t id="9377">Максимальна кількість продовжень пошуку за такт:</t>
    <t id="9378">Максимальна кількість відправлень за тик:</t>
    <t id="9379">Максимальна кількість елементів на тик:</t>
    <t id="9380">Макс. пробудження за такт:</t>
    <t id="9381">Максимальна кількість записів запитів у кеші:</t>
    <t id="9382">Застарілі порогові секунди:</t>
    <t id="9383">Порогове значення застарілої черги в секундах:</t>
    <t id="9384">Секунди завершення невдалої торгівлі:</t>
    <t id="9385">Максимальна кількість одночасних резервних пошуків:</t>
    <t id="9386">Максимальна кількість одночасних резервних пошуків:</t>
    <t id="9470">М’який поріг для пакетного процесора (5-50). Коли відставання досягає цього значення, починає застосовуватися зворотний тиск, щоб уповільнити нові пошукові запити. Нижчі значення швидше викликають зворотний тиск (більш консервативний). Типове значення: 10.</t>
    <t id="9471">Жорсткий поріг для пакетного процесора (10-100). Коли відставання досягає цього значення, нові пошукові запити в реальному часі блокуються, доки відставання не зменшиться. Нижчі значення швидше блокують пошук (більш консервативний). Типове значення: 25.</t>
    <t id="9472">Сектори, оброблені на фрагмент у колекції активних пропозицій (1-5). Менші значення розподіляють роботу на більше кадрів (більш плавно), але можуть уповільнити збір пропозицій. Великі значення обробляються швидше, але можуть спричинити стрибки кадрів. За замовчуванням: 1.</t>
    <t id="9473">Зарядка після завершення оновлення домашнього сектора (10-120 секунд). Запобігає надмірним запитам на оновлення. Нижчі значення дозволяють частіше оновлювати, але збільшують навантаження на ЦП. Вищі значення зменшують частоту оновлення, але можуть затримувати оновлення кешу. За замовчуванням: 30 с.</t>
    <t id="9474">Базовий час відновлення після промаху кешу перед повторним пошуком у реальному часі (1-30 секунд). Запобігає надмірним повторним спробам. Менші значення повторіть спробу раніше, але збільшите навантаження на ЦП. Вищі значення зменшують частоту повторних спроб, але можуть затримати пошук угоди. За замовчуванням: 10 с.</t>
    <t id="9475">Інтервал між тактами планувальника в мілісекундах (50-500 мс). Контролює, як часто планувальник обробляє робочу чергу. Менші значення обробляються частіше, але збільшують навантаження на процесор. Вищі значення зменшують навантаження на процесор, але можуть збільшити час очікування в черзі. За замовчуванням: 100 мс.</t>
    <t id="9476">Максимальна кількість запитів до кешу, запущених за такт планувальника (1–5). Обмежує швидкість запитів до кешу, щоб запобігти блокуванню кадрів. Менші значення зменшують стрибки ЦП, але сповільнюють пошук у кеші. Вищі значення обробляються швидше, але можуть призвести до заїкань. За замовчуванням: 1.</t>
    <t id="9477">Максимальна кількість продовжень пошуку, запущених за такт планувальника (1-5). Обмежує швидкість продовження, щоб запобігти блокуванню кадрів. Менші значення зменшують стрибки ЦП, але сповільнюють обробку пошуку. Вищі значення обробляються швидше, але можуть призвести до заїкань. За замовчуванням: 1.</t>
    <t id="9478">Максимальна кількість відправлень, оброблених за такт планувальника (1-5). Обмежує швидкість обробки корабля, щоб запобігти блокуванню кадрів. Менші значення зменшують стрибки ЦП, але сповільнюють обробку черги. Вищі значення обробляються швидше, але можуть призвести до заїкань. За замовчуванням: 1.</t>
    <t id="9479">Максимальна кількість робочих елементів, оброблених за такт планувальника (1-5). Обмежує швидкість обробки робочого елемента, щоб запобігти блокуванню кадрів. Менші значення зменшують стрибки ЦП, але сповільнюють обробку черги. Вищі значення обробляються швидше, але можуть призвести до заїкань. За замовчуванням: 1.</t>
    <t id="9480">Максимальна кількість офіціантів, розбуджених за один такт планувальника (1-10). Обмежує частоту пробудження, щоб запобігти стрибкам ЦП, коли багато офіціантів стоять у черзі. Менші значення зменшують стрибки ЦП, але сповільнюють обробку офіціантом. Вищі значення обробляються швидше, але можуть призвести до заїкань. Типове значення: 2.</t>
    <t id="9481">Максимальна кількість записів кешу, запитуваних на пакет (1-100). Керує розміром пакета запитів кешу. Нижчі значення пришвидшують пошук у кеші, але можуть пропустити кращі операції. Вищі значення враховують більше кешованих угод, але збільшують час перевірки. Типове значення: 5.</t>
    <t id="9482">Порогове значення застарілого стану пошуку в реальному часі в секундах (60-600). Коли поточний стан пошуку старіший за цей, він вважається застарілим і очищається. Нижчі значення очищають застарілий стан швидше, але можуть переривати законні пошуки. Більш високі значення дозволяють триваліші пошуки, але можуть залишити застарілий стан. За замовчуванням: 300 с.</t>
    <t id="9483">Порогове значення застарілих елементів черги в секундах (30-300). Якщо елементи черги старіші, вони вважаються застарілими та видаляються. Нижчі значення очищають застарілі елементи швидше, але можуть видаляти законні елементи в черзі. Вищі значення дозволяють довший час у черзі, але можуть залишити застарілі елементи. За замовчуванням: 60 с.</t>
    <t id="9484">Невдалий термін дії торгового кешу в секундах (300-3600). Невдалі угоди зберігаються в кеші, щоб уникнути негайної повторної спроби. Нижчі значення термін дії невдалих угод закінчуються раніше (більше повторних спроб), але знижується ефективність кешу. Більш високі значення зберігаються в кеші довше (менша кількість спроб), але можуть затримати повторні спроби. За замовчуванням: 1800 с (30 хвилин).</t>
    <t id="9485">Максимальна кількість одночасних резервних пошуків у реальному часі (1-10). Запасні пошуки обходять блокування домашнього сектора, дозволяючи кільком кораблям з одного домашнього сектора шукати одночасно. Менші значення зменшують навантаження на процесор, але можуть уповільнити резервні пошуки. Вищі значення дозволяють більше паралельних резервних пошуків, але збільшують використання ЦП. За замовчуванням: 1.</t>
    <t id="9490">Затримка сигналу Trade Found:</t>
    <t id="9590">Затримка перед відправленням сигналу GT_Trade_Found кораблям у мілісекундах (10-1000 мс). Кораблі завжди чекають (налаштована затримка + буфер 5 мс), перш ніж надсилати нові запити, щоб уловити затримані сигнали. Вищі значення розподіляють сигнали між кадрами для більш плавної роботи. За замовчуванням: 10 мс.</t>
    <t id="8000">GalaxyTrader Флот</t>
    <t id="8001">Управління флотом GalaxyTrader і статистика пілотів</t>
    <t id="8002">Переглядайте всі пілотні програми GalaxyTrader і керуйте ними</t>
    <t id="8100">ID судна</t>
    <t id="8101">Пілот</t>
    <t id="8102">Корабель</t>
    <t id="8103">Статус</t>
    <t id="8104">ранг</t>
    <t id="8105">Рівень</t>
    <t id="8106">XP</t>
    <t id="8107">Довічний прибуток</t>
    <t id="8108">Розташування</t>
    <t id="8109">Домашня база</t>
    <t id="8110">Остання торгівля</t>
    <t id="8111">Пілотний прибуток</t>
    <t id="8112">Корабельний прибуток</t>
    <t id="8113">Торговий граф</t>
    <t id="8200">Оновити</t>
    <t id="8201">Експорт CSV</t>
    <t id="8202">Статистика</t>
    <t id="8203">Налаштування</t>
    <t id="8204">Довідка</t>
    <t id="8205">Закрити</t>
    <t id="8300">Всі пілоти</t>
    <t id="8301">Торгівля</t>
    <t id="8302">Навчання</t>
    <t id="8303">Технічне обслуговування</t>
    <t id="8304">Надзвичайна ситуація</t>
    <t id="8305">Початківці (Lv 1-5)</t>
    <t id="8306">Просунутий (Lv 6-11)</t>
    <t id="8307">Експерти (рівень 12+)</t>
    <t id="8308">10 найбільших прибутків</t>
    <t id="8350">Сортувати за:</t>
    <t id="8351">ID судна</t>
    <t id="8352">Ім'я пілота</t>
    <t id="8353">Тип судна</t>
    <t id="8354">Статус</t>
    <t id="8355">ранг</t>
    <t id="8356">Рівень</t>
    <t id="8357">XP</t>
    <t id="8358">Прибуток</t>
    <t id="8400">Немає зареєстрованих пілотів</t>
    <t id="8401">Жоден пілот не відповідає фільтру</t>
    <t id="8402">Всього пілотів:</t>
    <t id="8403">Загальний прибуток флоту:</t>
    <t id="8404">Останнє оновлення:</t>
    <t id="8405">Пошук пілотів...</t>
    <t id="8114">Сектор</t>
    <t id="8320">Перейменування корабля</t>
    <t id="8321">Спеціальна назва</t>
    <t id="8322">Встановити назву</t>
    <t id="8323">Очистити назву</t>
    <t id="8324">Ім’я встановлено успішно</t>
    <t id="8325">Ім'я успішно видалено</t>
    <t id="8450">Відправити на навчання</t>
    <t id="8451">Зняти реєстрацію</t>
    <t id="8452">Примусовий продаж вантажу</t>
    <t id="8453">Відправити в ремонт</t>
    <t id="8454">Надіслати до постачання</t>
    <t id="8455">Зупинити всі замовлення</t>
    <t id="8456">Дії</t>
    <t id="8500">Натисніть, щоб відсортувати за ідентифікатором корабля</t>
    <t id="8501">Натисніть, щоб відсортувати за назвою пілота</t>
    <t id="8502">Натисніть, щоб відсортувати за типом корабля</t>
    <t id="8503">Натисніть, щоб відсортувати за статусом</t>
    <t id="8504">Натисніть, щоб відсортувати за рейтингом</t>
    <t id="8505">Натисніть, щоб відсортувати за рівнем</t>
    <t id="8506">Натисніть, щоб відсортувати за XP</t>
    <t id="8507">Натисніть, щоб відсортувати за прибутком за весь період</t>
    <t id="8508">Оновити дані пілота з системи місії</t>
    <t id="8509">Експортувати поточний вигляд у файл CSV</t>
    <t id="8510">Переглядайте статистику автопарку та діаграми</t>
    <t id="8511">Налаштувати параметри меню</t>
    <t id="8512">Показати довідку та комбінації клавіш</t>
    <t id="8600">Пілотні програми GalaxyTrader не знайдено</t>
    <t id="8601">Створіть пілоти, призначивши кораблі GalaxyTrader, або зачекайте, доки дані завантажаться.</t>
    <t id="9001">GT Перейменувати</t>
    <t id="9902">Відправити на навчання</t>
    <t id="9903">Ручне навчання в черзі для %1. Пілот розпочне навчання після поточного циклу.</t>
    <t id="9904">Навчання в черзі після поточного циклу</t>
    <t id="9905">Пілот чи корабель не знайдено</t>
    <t id="9906">AutoTraining увімкнено - ручна черга не потрібна</t>
    <t id="9907">Пілот не заблоковано навчання</t>
    <t id="11011">Середній судновий редуктор GT Apprentice</t>
    <t id="11012">Модифікація двигуна, яка трохи знижує продуктивність для недосвідчених пілотів на середніх кораблях. Використовується системою ШІ GalaxyTrader. -5% швидкості, тяги та обертання.</t>
    <t id="11013">Редуктор середнього ходу GT Apprentice</t>
    <t id="11014">Модифікація двигуна, яка трохи знижує продуктивність подорожі для недосвідчених пілотів на середніх кораблях. Використовується системою ШІ GalaxyTrader. -5% швидкості руху.</t>
    <t id="11021">Великий судновий редуктор GT Apprentice</t>
    <t id="11022">Модифікація двигуна, що знижує продуктивність для недосвідчених пілотів на великих кораблях. Використовується системою ШІ GalaxyTrader. -15% швидкості, тяги та обертання.</t>
    <t id="11023">Великий ходовий редуктор GT Apprentice</t>
    <t id="11024">Модифікація двигуна, яка знижує продуктивність подорожі для недосвідчених пілотів на великих кораблях. Використовується системою ШІ GalaxyTrader. -15% швидкості руху.</t>
    <t id="11031">GT Редуктор капітальних суден учнем</t>
    <t id="11032">Модифікація двигуна, яка значно знижує продуктивність для недосвідчених пілотів на капітальних кораблях. Використовується системою ШІ GalaxyTrader. -25% швидкості, тяги та обертання.</t>
    <t id="11033">GT Apprentice Capital Travel Reducer</t>
    <t id="11034">Модифікація двигуна, яка значно знижує продуктивність подорожі для недосвідчених пілотів на великих кораблях. Використовується системою ШІ GalaxyTrader. -25% швидкості руху.</t>
    <t id="12001">GT Basic Small Ship Enhancer</t>
    <t id="12002">Спеціалізована модифікація двигуна для невеликих суден з основними сертифікованими пілотами. Використовується системою ШІ GalaxyTrader. +3% швидкість, тяга та обертання.</t>
    <t id="12003">GT Basic Small Travel Enhancer</t>
    <t id="12004">Спеціалізована модифікація двигуна для невеликих суден з основними сертифікованими пілотами. Використовується системою ШІ GalaxyTrader. +3% швидкість подорожі.</t>
    <t id="13001">GT Базовий великий судновий редуктор</t>
    <t id="13002">Спеціалізована модифікація двигуна для великих суден з основними сертифікованими пілотами. Використовується системою ШІ GalaxyTrader. -8% швидкості, тяги та обертання.</t>
    <t id="13003">GT Basic Large Travel Reducer</t>
    <t id="13004">Спеціалізована модифікація двигуна для великих суден з основними сертифікованими пілотами. Використовується системою ШІ GalaxyTrader. -8% швидкості руху.</t>
    <t id="14001">Базовий капітальний судновий редуктор GT</t>
    <t id="14002">Спеціалізована модифікація двигуна для капітальних кораблів з основними сертифікованими пілотами. Використовується системою ШІ GalaxyTrader. -15% швидкості, тяги та обертання.</t>
    <t id="14003">GT Basic Capital Travel Reducer</t>
    <t id="14004">Спеціалізована модифікація двигуна для капітальних кораблів з основними сертифікованими пілотами. Використовується системою ШІ GalaxyTrader. -15% швидкості руху.</t>
    <t id="15001">GT Expert Small Ship Enhancer</t>
    <t id="15002">Удосконалена модифікація двигуна для невеликих кораблів з досвідченими пілотами. Використовується системою ШІ GalaxyTrader. +25% швидкості, тяги та обертання.</t>
    <t id="15003">GT Expert Small Travel Enhancer</t>
    <t id="15004">Удосконалена модифікація двигуна для невеликих кораблів з досвідченими пілотами. Використовується системою ШІ GalaxyTrader. +25% швидкість подорожі.</t>
    <t id="16001">GT Expert Large Ship Enhancer</t>
    <t id="16002">Удосконалена модифікація двигуна для великих кораблів з досвідченими пілотами. Використовується системою ШІ GalaxyTrader. +15% швидкості, тяги та обертання.</t>
    <t id="16003">GT Expert Large Travel Enhancer</t>
    <t id="16004">Удосконалена модифікація двигуна для великих кораблів з досвідченими пілотами. Використовується системою ШІ GalaxyTrader. +15% швидкість подорожі.</t>
    <t id="17001">GT Експерт Capital Ship Enhancer</t>
    <t id="17002">Удосконалена модифікація двигуна для капітальних кораблів з досвідченими пілотами. Використовується системою ШІ GalaxyTrader. +6% швидкість, тяга і обертання.</t>
    <t id="17003">GT Expert Capital Travel Enhancer</t>
    <t id="17004">Удосконалена модифікація двигуна для капітальних кораблів з досвідченими пілотами. Використовується системою ШІ GalaxyTrader. +6% швидкість подорожі.</t>
    <t id="18001">Суворе обмеження навичок (корабель)</t>
    <t id="18002">Серйозне обмеження навичок (корабель) – означає серйозні покарання щодо продуктивності через недосвідченість пілота з великими суднами. Автоматично застосовується системою GalaxyTrader, коли навичок пілота недостатньо для розміру судна. Збільшує масу корабля. (Лише система GT - недоступна для встановлення вручну)</t>
    <t id="18003">Помірне обмеження навичок (корабель)</t>
    <t id="18004">Помірне обмеження навичок (корабель) – означає помірне зниження ефективності, оскільки пілот адаптується до складності судна. Автоматично застосовується системою GalaxyTrader, коли навичок пілота недостатньо для розміру судна. Збільшує масу корабля. (Лише система GT - недоступна для встановлення вручну)</t>
    <t id="18005">Обмеження легких навичок (корабель)</t>
    <t id="18006">Легке обмеження навичок (корабель) – незначне зниження продуктивності під час розвитку навичок пілота. Автоматично застосовується системою GalaxyTrader, коли навичок пілота недостатньо для розміру судна. Збільшує масу корабля. (Лише система GT - недоступна для встановлення вручну)</t>
    <t id="18007">Суворе обмеження навичок (двигун)</t>
    <t id="18008">Серйозне обмеження навичок (двигун) – означає серйозне зниження продуктивності через недосвідченість пілота з великими суднами. Автоматично застосовується системою GalaxyTrader, коли навичок пілота недостатньо для розміру судна. Зменшує тягу і обертання двигуна. (Лише система GT - недоступна для встановлення вручну)</t>
    <t id="18009">Помірне обмеження навичок (двигун)</t>
    <t id="18010">Помірне обмеження навичок (двигун) – означає помірне зниження продуктивності, оскільки пілот адаптується до складності судна. Автоматично застосовується системою GalaxyTrader, коли навичок пілота недостатньо для розміру судна. Зменшує тягу і обертання двигуна. (Лише система GT - недоступна для встановлення вручну)</t>
    <t id="18011">Обмеження легких навичок (двигун)</t>
    <t id="18012">Легке обмеження навичок (двигун) – незначне зниження продуктивності під час розвитку навичок пілота. Автоматично застосовується системою GalaxyTrader, коли навичок пілота недостатньо для розміру судна. Зменшує тягу і обертання двигуна. (Лише система GT - недоступна для встановлення вручну)</t>
    <t id="9250">Найменування штату судна</t>
    <t id="9350">Налаштуйте абревіатури стану судна. Значення за замовчуванням відображаються в полях введення та можуть бути змінені. Максимум 3 символи. Усі назви кораблів автоматично оновлюються після зміни.</t>
    <t id="9251">Абревіатура штату поповнення запасів:</t>
    <t id="9252">Абревіатура стану ремонту:</t>
    <t id="9253">Абревіатура стану технічного обслуговування:</t>
    <t id="9254">Абревіатура штату навчання:</t>
    <t id="9255">Абревіатура штату зміни маршруту:</t>
    <t id="9256">Абревіатура держави оформлення:</t>
    <t id="9257">Абревіатура заблокованого стану:</t>
    <t id="9258">Абревіатура запасного стану:</t>
    <t id="9259">Абревіатура ізольованого стану:</t>
    <t id="9260">Абревіатура торгової держави:</t>
    <t id="9261">Абревіатура стану очікування:</t>
    <t id="9262">Абревіатура Escape State:</t>
    <t id="9268">Абревіатура стану недоступності:</t>
    <t id="9269">Абревіатура штату Pilot Exchange:</t>
    <t id="9270">Спеціальний тег префікса чорного списку:</t>
    <t id="9351">Абревіатура для стану поповнення (за замовчуванням: RS)</t>
    <t id="9352">Абревіатура для стану ремонту (за замовчуванням: RP)</t>
    <t id="9353">Абревіатура для стану технічного обслуговування (за замовчуванням: MT)</t>
    <t id="9354">Абревіатура стану навчання (за замовчуванням: TR)</t>
    <t id="9355">Абревіатура для Reroute state (за замовчуванням: RR)</t>
    <t id="9356">Абревіатура стану оформлення (за замовчуванням: CL)</t>
    <t id="9357">Абревіатура для заблокованого стану (за замовчуванням: BL)</t>
    <t id="9358">Абревіатура для резервного стану (за замовчуванням: FB)</t>
    <t id="9359">Абревіатура ізольованого стану (за замовчуванням: IS)</t>
    <t id="9360">Абревіатура для Trading state (за замовчуванням: TD)</t>
    <t id="9361">Абревіатура для стану очікування (за замовчуванням: ID)</t>
    <t id="9362">Абревіатура для Escape state (за замовчуванням: ES)</t>
    <t id="9367">Абревіатура стану Unreachable (за замовчуванням: UR)</t>
    <t id="9368">Абревіатура стану Pilot Exchange (за замовчуванням: PE)</t>
    <t id="9369">Відображається як префікс для кораблів MK3, на які впливає чорний список спеціальної фракції (включно з підлеглими). За замовчуванням: CB</t>
    <t id="30002">GalaxyTrader MK1</t>
    <t id="30102">Station trader - sells station products to NPC factions</t>
    <t id="30010">Домашня станція</t>
    <t id="30011">Максимальна дистанція продажу</t>
    <t id="30012">Ігноруйте правила торгівлі</t>
    <t id="30013">Фільтр посуду</t>
    <t id="30014">Цільовий % заповнення вантажу для продажу</t>
    <t id="30015">Толерантність до повернення</t>
    <t id="30016">Купити Cargo Fill Target %</t>
    <t id="30017">Записи в журналі</t>
    <t id="30018">Рівень сповіщення</t>
    <t id="30019">Координація флоту</t>
    <t id="30020">Рівень налагодження</t>
    <t id="30021">Станція постачання</t>
    <t id="30022">Мінімальний % пам’яті станції</t>
    <t id="30023">Дозволити нелегальні товари</t>
    <t id="30024">Вантаж/Прибуток</t>
    <t id="30025">Дозволити багатоугодкову торгівлю</t>
    <t id="30110">Станція гравця для продажу товарів (потрібне призначення станції)</t>
    <t id="30111">Максимальна відстань до воріт для пошуку покупців NPC (обмежується навичками пілота)</t>
    <t id="30112">Ignore station trade restrictions - sell to any friendly faction regardless of station trade rules</t>
    <t id="30113">Додатковий посудовий фільтр; залиште порожнім, щоб продати всі продукти станції та товари</t>
    <t id="30114">Мінімальний відсоток заповнення вантажу перед відправленням на продаж</t>
    <t id="30115">Максимально допустимі додаткові стрибки при додаванні другого товару до подорожі (0 = лише покупці безпосередньо на маршруті)</t>
    <t id="30116">Цільове заповнення вантажу для поставок (м’яка мета, трейдер може відправитися раніше)</t>
    <t id="30117">Увімкнути записи в журналі торгів</t>
    <t id="30118">Рівень сповіщень: 0=Тихий, 1=Нормальний, 2=Багато</t>
    <t id="30119">Увімкніть координацію автопарку та систему бронювання торгівлі</t>
    <t id="30120">Рівень журналювання налагодження: 0=вимкнено, 1=звичайний, 2=докладний</t>
    <t id="30121">Якщо ввімкнено, також купувати ресурси для станції. Постачання має пріоритет, коли сховище падає нижче мінімального порогу</t>
    <t id="30122">Коли будь-який ресурс падає нижче цього відсотка від цільового значення, пропозиція має пріоритет над продажем. Ігнорується, якщо станція не може дозволити собі ресурси</t>
    <t id="30123">Дозволити продаж або купівлю незаконних/контрабандних товарів, якщо вони доступні</t>
    <t id="30124">Вибір продажу: 1 = вантаж (пріоритет максимального заповнення сховища для товару; при рівності — прибуток), 2 = прибуток (найкращий показник прибутку)</t>
    <t id="30125">Дозволяє об’єднувати кілька продажів в один цикл (до 3 товарів або цілей). Вимкніть для режиму лише однієї угоди за цикл</t>
    <t id="30200">Продаж %1 %2 з %3 до %4</t>
    <t id="30201">Не знайдено покупців для продуктів станції протягом %1 стрибків</t>
    <t id="30202">Home station %1 destroyed - station trader order cancelled</t>
    <t id="30203">Home station %1 is no longer player-owned - order cancelled</t>
    <t id="30204">Station assignment required - order cancelled</t>
    <t id="30205">MK1 Station Trader почав роботу о %1</t>
    <t id="30206">Завершений продаж: %1 %2 продано %3 за %4 Cr (прибуток: %5 Cr)</t>
    <t id="30207">Багатофункціональна подорож: доставка %1 товарів до %2 місць призначення</t>
    <t id="30208">Постачання %1 %2 до %3 від %4</t>
    <t id="30500">Налаштування GalaxyTrader MK1</t>
    <t id="30501">Стандартні параметри Station Trader</t>
    <t id="30502">Максимальна дистанція продажу за замовчуванням</t>
    <t id="30503">За замовчуванням ціль заповнення вантажу</t>
    <t id="30504">За умовчанням ігнорувати правила торгівлі</t>
    <t id="30505">Допуск зворотного ходу за замовчуванням</t>
    <t id="30506">Час очікування, коли угод не знайдено</t>
    <t id="30507">За замовчуванням ціль заповнення вантажу</t>
    <t id="31002">Галактика-Шахтар</t>
    <t id="31102">Автономний майнінг із забезпеченням станції та прогресуванням XP</t>
    <t id="31010">Домашня станція</t>
    <t id="31110">Станція для видобутку та доставки (взаємовиключна з Home Sector)</t>
    <t id="31011">Домашній сектор</t>
    <t id="31111">Сектор для роботи; використовується, коли не встановлено домашню станцію</t>
    <t id="31012">Кошик ресурсів</t>
    <t id="31112">Вироби для шахти; порожній слідує за вирішенням запиту станції</t>
    <t id="31013">Цільові станції</t>
    <t id="31113">Додатковий станційний фільтр для доставки; порожній походить із домашнього контексту</t>
    <t id="31014">Поріг переповнення %</t>
    <t id="31114">Станції, що мають цей відсоток пам’яті або вище, вважаються заповненими</t>
    <t id="31015">Дозволити переповнення, продавати іншим</t>
    <t id="31115">Коли ввімкнуто й основні цілі заповнені, продайте станціям інших фракцій</t>
    <t id="31016">Призначити станції</t>
    <t id="31116">Призначте корабель як підлеглий гірничодобувний центр Головної станції, якщо це можливо</t>
    <t id="31017">Залишайся вдома</t>
    <t id="31117">Обмежити майнінг/продаж домашньою територією, за винятком резервних запусків переповнення</t>
    <t id="31018">Автоматичне розгортання зондів ресурсів</t>
    <t id="31118">Автоматично розгортайте завантажені зонди ресурсів і включайте зонди в резерв для обслуговування</t>
    <t id="31019">Максимальна відстань збору</t>
    <t id="31119">Максимальна відстань до воріт для збирання (0 використовує обмеження навичок пілота/командира)</t>
    <t id="31020">Максимальна дистанція продажу</t>
    <t id="31120">Максимальна відстань до воріт для продажу (0 використовує обмеження навичок пілота/командира)</t>
    <t id="31021">Балансування автопарку</t>
    <t id="31121">Увімкніть детерміновану координацію намірів, щоб зменшити переповнення станції</t>
    <t id="31022">Інтервал повторної перевірки вимоги</t>
    <t id="31122">Як часто виконується оцінка попиту/перемикання майнерів</t>
    <t id="31023">Дельта критичного попиту</t>
    <t id="31123">Мінімальна дельта терміновості, необхідна для перемикання активного обладнання для майнінгу</t>
    <t id="31024">Перезарядка мінімального перемикача</t>
    <t id="31124">Мінімальний час між двома змінами посуду для цього корабля</t>
    <t id="31025">Мін. зобов'язання вантажу %</t>
    <t id="31125">Якщо заповнення вантажу вище цього, судно вважає за краще завершити поточну доставку перед перемиканням</t>
    <t id="31026">Жорстка аварійна дельта</t>
    <t id="31126">Дельта терміновості, яка дозволяє негайно переключитися, незважаючи на поріг фіксації вантажу</t>
    <t id="31027">Рівень сповіщення</t>
    <t id="31127">Рівень сповіщень: 0=Тихий, 1=Нормальний, 2=Багато</t>
    <t id="31028">Лише станції гравців</t>
    <t id="31128">Якщо ввімкнено, лише станції, які належать гравцям, вважаються цільовими попитом.</t>
    <t id="32002">GalaxyTrader MK4 Постачання</t>
    <t id="32102">Трейдер поставок станції гравця за допомогою GT кешу/каналу пошуку в реальному часі</t>
    <t id="32010">Відстань покриття</t>
    <t id="32110">Максимальна відстань до воріт від дому для пошуку попиту на призначення</t>
    <t id="32011">Купити Відстань</t>
    <t id="32111">Максимальна відстань воріт від дому для пошуку постачальника</t>
    <t id="32012">Обслуговувати тільки вдома</t>
    <t id="32112">Якщо ввімкнено, обслуговується лише запит на домашню станцію</t>
    <t id="32013">Лише будувати станції</t>
    <t id="32113">Якщо ввімкнено, обслуговується лише вимога до пам’яті збірки</t>
    <t id="32014">Купуйте у Player</t>
    <t id="32114">Дозволити купувати товари від постачальників, які належать гравцям</t>
    <t id="32015">Купуйте у Faction</t>
    <t id="32115">Дозволити закуповувати товари від постачальників фракцій, які не є гравцями</t>
    <t id="32016">Дозволити ресурси</t>
    <t id="32116">Включайте ресурси ресурсів у відповідність попиту</t>
    <t id="32017">Дозволити проміжні продукти</t>
    <t id="32117">Включайте проміжні товари до відповідності попиту</t>
    <t id="32018">Дозволити продукти</t>
    <t id="32118">Включайте товарні товари, що відповідають попиту</t>
    <t id="32019">Дозволити Tradewares</t>
    <t id="32119">Включайте торговельні вироби у відповідність попиту</t>
    <t id="20002">GalaxyTrader MK2</t>
    <t id="20102">Складський розподіл із керуванням порогом зберігання</t>
    <t id="20010">Вихідні станції</t>
    <t id="20011">Станції призначення</t>
    <t id="20012">Мінімальний % зберігання</t>
    <t id="20013">% статичного зберігання</t>
    <t id="20014">Макс. % зберігання</t>
    <t id="20015">Фільтр посуду</t>
    <t id="20016">Двонаправлений режим</t>
    <t id="20017">Домашня станція (опціонально)</t>
    <t id="20018">Максимальна відстань</t>
    <t id="20019">Час очікування циклу</t>
    <t id="20030">Дозволити низьку гучність</t>
    <t id="20031">Низький рівень об’єму %</t>
    <t id="20110">Список вихідних станцій для розповсюдження товарів</t>
    <t id="20111">Список станцій/складів призначення для розподілу товарів</t>
    <t id="20112">Поріг терміновості пункту призначення: станції нижче цього % зберігання отримують пріоритетні доставки</t>
    <t id="20113">Мінімальний поріг джерела: для розповсюдження джерело має перевищувати цей %</t>
    <t id="20114">Поріг переповнення джерела: понад цей % джерело розповсюджує навіть нетермінові пункти призначення</t>
    <t id="20115">Додатковий посудовий фільтр; залиште порожнім, щоб розподілити всі товари з джерела</t>
    <t id="20116">Увімкніть зворотний збір від пунктів призначення назад до джерела, якщо пункти призначення мають надлишок</t>
    <t id="20117">Додаткова домашня станція для призначення. Якщо порожній, корабель залишається непризначеним для станцій.</t>
    <t id="20118">Максимальна відстань між джерелом і пунктами призначення (0 = необмежено)</t>
    <t id="20119">Час очікування між циклами розподілу</t>
    <t id="20130">Дозволити менші порції доставки з урахуванням терміновості нижче звичайного мінімального заповнення вантажу.</t>
    <t id="20131">Мінімальний % заповнення вантажу, який використовується, коли ввімкнено режим малого об’єму.</t>
    <t id="20200">Розповсюдження %1 %2 від %3 до %4</t>
    <t id="20201">Зворотна дорога: збір %1 %2 з %3 до %4</t>
    <t id="20202">Розповсюдження не потрібне — всі пункти призначення належним чином забезпечені</t>
    <t id="20203">Вихідна станція %1 знищена — замовлення на розподіл скасовано</t>
    <t id="20204">Усі станції призначення недійсні — замовлення на розподіл скасовано</t>
    <t id="20500">GalaxyTrader MK2 - Глобальні налаштування</t>
    <t id="20501">Стандартні параметри дистрибутива MK2</t>
    <t id="20510">Мінімальна пам’ять за замовчуванням %</t>
    <t id="20511">% статичної пам’яті за замовчуванням</t>
    <t id="20512">Максимальна пам’ять за замовчуванням, %</t>
    <t id="20513">Очікування циклу за замовчуванням (с)</t>
    <t id="20514">Мінімальне заповнення вантажу %</t>
    <t id="20520">Багатослівність сповіщень</t>
    <t id="20521">Рівень налагодження</t>
  </page>
</language>