<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<language id="49">
  <page id="77000" title="GalaxyTrader MK3" descr="GalaxyTrader MK3 Localization" voice="no">
    <t id="10001">Andocken und warten (GalaxyTrader MK3)</t>
    <t id="10002">GalaxyTrader MK3</t>
    <t id="10003">Abschlussprüfung (GalaxyTrader MK3)</t>
    <t id="10004">Pilotenaustausch-Rendezvous</t>
    <t id="10005">GalaxyTrader MK4-Versorgung</t>
    <t id="10101">An Station andocken und für angegebene Dauer warten</t>
    <t id="10102">Autonomer Handel mit Fähigkeitsfortschritt</t>
    <t id="10103">Abschlussprüfung für Piloten-Zertifizierung in Ausbildungsstätte ablegen</t>
    <t id="10104">Legen Sie am Treffpunkt für den Pilotenaustausch an</t>
    <t id="10105">Angebotsorientierter Handel für Spielerstationen mittels Cache und Live-Suche</t>
    <t id="10201">Kaufen Sie %s von %s</t>
    <t id="10202">Verkaufe %s an %s</t>
    <t id="10203">Handeln Sie mit %s</t>
    <t id="1000">GalaxyTrader MK3</t>
    <t id="1001">Fortschrittliches Handelssystem mit XP-Fortschritt und Flottenkoordination</t>
    <t id="1002">Heimatbasis</t>
    <t id="1003">Verwenden Sie Voreinstellungen</t>
    <t id="1004">Handeln Sie mit allen Waren</t>
    <t id="1005">Handeln Sie mit legalen Waren</t>
    <t id="1006">Handel mit illegalen Waren</t>
    <t id="1007">Aktivieren Sie den XP-Fortschritt</t>
    <t id="1008">Ermöglichen Sie die Flottenkoordination</t>
    <t id="1009">Aktivieren Sie Marktanalysen</t>
    <t id="1010">Aktivieren Sie die Gebietsverwaltung</t>
    <t id="1011">Illegale Waren zulassen</t>
    <t id="1012">Logbuch-Einträge</t>
    <t id="1013">Risikotoleranz</t>
    <t id="1014">Priorisieren Sie Spielerstationen</t>
    <t id="1015">Autowaren</t>
    <t id="1016">Distanzstrafe %</t>
    <t id="1017">Benachrichtigungsebene</t>
    <t id="1018">Flottenkoordination</t>
    <t id="1019">Laderaum-Füllziel %</t>
    <t id="1050">Häufigkeit der Marktaktualisierung</t>
    <t id="1051">Protokollierung der Handelsbewertung</t>
    <t id="1052">Sektor-Whitelist</t>
    <t id="1054">Träger/Hilfsschiffe Ignorieren</t>
    <t id="1056">Build-Speicher ignorieren</t>
    <t id="1058">Ignorieren Sie Handelsregeln</t>
    <t id="1060">Von MK1 bereitgestellte Stationen ignorieren</t>
    <t id="1063">In Entwicklung</t>
    <t id="1064">Prioritätswaren</t>
    <t id="1065">Prioritäts-Punkte %</t>
    <t id="1066">Waren in dieser Liste erhalten einen Punktebonus bei der Handelsauswahl. Wird zuletzt angewendet.</t>
    <t id="1067">Punkte-Multiplikator für Prioritätswaren: 100%=normal, 150%=+50%%, 200%=doppelt. Wird zuletzt angewendet.</t>
    <t id="1068">── Prioritätswaren-Filter ──</t>
    <t id="1069">Waren (manuell)</t>
    <t id="1070">Unzulässiger Routenfilter</t>
    <t id="1072">Nur zu Hause servieren</t>
    <t id="1073">Kaufen Sie beim Player</t>
    <t id="1074">Kaufen Sie bei Fraktionen</t>
    <t id="1075">Build-Speicher einschließen</t>
    <t id="1076">Ressourcen einbeziehen</t>
    <t id="1077">Beziehen Sie Fortgeschrittene ein</t>
    <t id="1078">Handelswaren einbeziehen</t>
    <t id="1080">Maximale Trades pro Zyklus</t>
    <t id="1081">Backtrack-Toleranz</t>
    <t id="1082">Min. genutzte Fracht %</t>
    <t id="1083">Spielerkaufmodifikator %</t>
    <t id="1085">Der Heimatstation zuweisen</t>
    <t id="1086">Abdeckungsentfernung</t>
    <t id="1088">Maximale Sprungentfernung von zu Hause zur Bedarfsdeckung</t>
    <t id="1090">Beziehen Sie Waren der Handelswarenklasse in den Nachfrage-/Angebotsabgleich ein</t>
    <t id="1091">Modifikator, der bei reinen Punkteberechnungen auf die Preise spielereigener Lieferanten angewendet wird</t>
    <t id="7001">[AUFSTIEG]</t>
    <t id="7002">[AUSBILDUNG]</t>
    <t id="7008">[ZURÜCKGREIFEN]</t>
    <t id="7009">[ISOLIERT]</t>
    <t id="7003">[REPARIEREN]</t>
    <t id="7004">[Nachschub]</t>
    <t id="7005">[WARTUNG]</t>
    <t id="7006">[UMLEITEN]</t>
    <t id="7007">[FREIGABE]</t>
    <t id="1020">Heimatsektor oder Station wählen, an der der Händler arbeitet</t>
    <t id="1021">Maximale Sprungtor-Entfernung beim Kauf von Waren (begrenzt durch Pilotenfähigkeit)</t>
    <t id="1022">Maximale Sprungtor-Entfernung beim Verkauf von Waren (begrenzt durch Pilotenfähigkeit)</t>
    <t id="1023">Automatische Auswahl geeigneter Waren nach Kategorie</t>
    <t id="1024">Manuelle Auswahl spezifischer Handelswaren</t>
    <t id="1025">Handel mit Schmuggelware und illegalen Gütern erlauben</t>
    <t id="1026">Sicherheitstoleranz: 0,0 = Nur sichere Sektoren, 1,0 = Alle Risiken akzeptieren</t>
    <t id="1027">Pilotenfähigkeiten durch Handelserfahrung verbessern</t>
    <t id="1028">Piloten automatisch zum Training senden, wenn nötig</t>
    <t id="1029">Koordinieren Sie mehrere Handelsschiffe, um Konflikte zu vermeiden</t>
    <t id="1030">Waren-Fokus: 0=Ausgewogen, 1=Fortgeschritten, 2=Grundbedürfnisse, 3=Illegal, 4=Massenwaren</t>
    <t id="1031">Handelsbereich: 0=Ausgeglichen, 1=Home-Fokus, 2=Free Roam</t>
    <t id="1032">Benachrichtigungsstufe: 0=Minimal, 1=Normal, 2=Detaillierte Nachrichten</t>
    <t id="1033">Ziel-Laderaumnutzungsprozentsatz vor Priorisierung von Verkäufen</t>
    <t id="1034">Wie oft werden Marktdaten und Preisinformationen aktualisiert?</t>
    <t id="1035">Debug-Ausgabestufe: 0=Keine, 1=Basis, 2=Ausführliche Protokollierung</t>
    <t id="1036">Profitable Handelsrouten mit Flotte teilen (zwischengespeichert für schnellen Zugriff)</t>
    <t id="1037">Mindestgewinn erforderlich, um den Handel zwischenzuspeichern und mit der Flotte zu teilen</t>
    <t id="1038">Maximaler Gewinnrückgang erlaubt, bevor gecachte Handelsrouten ungültig werden</t>
    <t id="1039">Wie lange gecachte Handelsrouten gültig bleiben, bevor sie ablaufen</t>
    <t id="1040">Detaillierte Protokollierung einzelner Handelsauswertungen und Ablehnungen aktivieren (kann sehr ausführlich sein)</t>
    <t id="1041">Pro-Handel Logbuch-Einträge und immersive Trainings-Nachrichten aktivieren (TaterTrader-Stil)</t>
    <t id="1053">Sektoren in dieser Liste sind von Blacklists ausgeschlossen (immer erlaubt)</t>
    <t id="1055">Träger und Hilfsschiffe vom Handel ausschließen</t>
    <t id="1057">Bau-Lager-Schiffe vom Handel ausschließen</t>
    <t id="1059">Stations-Handelsregeln bei der Angebotssuche ignorieren (fortgeschritten; kann normalerweise blockierte Angebote auswählen)</t>
    <t id="1061">Überspringen Sie Spielerstationen, denen ein MK1-Händler mit Versorgungsmodus zugewiesen ist</t>
    <t id="1062">Steigern Sie die Handelspunkte für Strecken, an denen Ihre eigenen Stationen beteiligt sind (10 % Punktebonus)</t>
    <t id="1071">Wenn „Illegale Waren zulassen“ aktiviert ist, handeln Sie nur illegale Waren, wenn diese in allen Sektoren auf dem Sprungpfad (Kauf-, Verkaufs- und Zwischensektoren) legal sind.</t>
    <t id="1087">Maximale Sprungentfernung von zu Hause aus für die Suche nach Lieferanteneinkäufen</t>
    <t id="1089">Bei Deaktivierung kann das Schiff Stationen im Abdeckungsbereich nach Dringlichkeitspriorität statt im Nur-Heim-Modus versorgen</t>
    <t id="2000">%s hat %s XP gewonnen!</t>
    <t id="2001">%s ist aufgestiegen! Neues Level: %s</t>
    <t id="2002">%s benötigt Training! Bitte zur nächsten Werft oder Handelsstation senden.</t>
    <t id="2003">%s hat mit der Ausbildung bei %s begonnen</t>
    <t id="2004">%s hat das Training abgeschlossen und ist jetzt für Level %s zertifiziert!</t>
    <t id="2005">%s hat Skill Level %s nach dem Training erreicht! XP-Fortschritt bei %s freigeschaltet.</t>
    <t id="2006">%s hat Skill Level %s durch %s-Handel erreicht!</t>
    <t id="2007">%s hat Level-%s-Training abgeschlossen! XP-Fortschritt bei %s freigeschaltet.</t>
    <t id="3000">%s hat einen Handel abgeschlossen! Gewinn: %s Cr</t>
    <t id="3001">%s analysiert die Marktbedingungen...</t>
    <t id="3002">%s hat eine profitable Handelsroute gefunden!</t>
    <t id="3003">Keine profitablen Handelsrouten für %s verfügbar</t>
    <t id="3100">Verkauf von %1 %2 aus Fracht bei %3. Ich sollte einen Gewinn von %4 erzielen.</t>
    <t id="3101">Handelsauftrag für %1 %2 in Warteschlange. Kaufe bei %3, verkaufe bei %4. Ich sollte %5 Gewinn erzielen.</t>
    <t id="3102">Station Händler: Versorge %1 %2 von %3 nach %4.</t>
    <t id="3103">Station Händler: Verkaufe %1 %2 zum Preis von %3. Erwarteter Gewinn ist %4.</t>
    <t id="3104">Handel erfolgreich abgeschlossen für %1 %2. Gesamtgewinn: %3 Credits.</t>
    <t id="3105">Gespeicherte Handelsroute: %1 %2 von %3 bis %4 (Gewinn: %5 Cr)</t>
    <t id="3106">\nGesamter geschätzter Lebenszeitgewinn vor diesem Handel: %1 Cr.</t>
    <t id="3107">Mehrfachhandel in Warteschlange: %1. Ich sollte %2 Gewinn erzielen.</t>
    <t id="3120">Pilotentransfer eingeleitet</t>
    <t id="3121">Übertragungsprotokoll bestätigt. %1 (%2) und %3 (%4) fahren zu %5 (%6), um anzudocken und Kommandositze auszutauschen.</t>
    <t id="3200">Hallo Kommandant %1,\n\nIch habe genug Erfahrung gesammelt, um meine Zertifizierungsprüfung für den Titel "%2" abzulegen. Die Prüfung wird etwa %3 Minuten bei %4 dauern.\n\nDies ist ein wichtiger Meilenstein in meiner Karriereentwicklung. Die Prüfung wird mein Wissen über fortgeschrittene Handelsprotokolle, Marktanalyse und Flottenkoordinationsverfahren testen.\n\nIch bin zuversichtlich in meine Fähigkeiten und freue mich darauf, mich als würdig für diesen Aufstieg zu erweisen. Wünschen Sie mir Glück!\n\nHochachtungsvoll,\n%5\nAn Bord von %6</t>
    <t id="3201">Kommandant %1,\n\nAusgezeichnete Nachrichten! Ich habe meine Zertifizierungsprüfung erfolgreich abgeschlossen und den Titel "%2" erhalten!\n\nDie Prüfung umfasste fortgeschrittene Handelsstrategien, Risikobewertungsprotokolle und Flottenkoordinationsverfahren. Ich freue mich, berichten zu können, dass ich mit Auszeichnung bestanden habe.\n\nIch bin jetzt qualifiziert, komplexere Handelsoperationen durchzuführen und freue mich darauf, noch mehr zum Erfolg unserer Flotte beizutragen. Vielen Dank für die Investition in meine berufliche Entwicklung.\n\nMit erneuter Hingabe,\n%3\nZertifiziert %2\nAn Bord von %4</t>
    <t id="3202">Kommandant %1,\n\nIch bedaure, Ihnen mitteilen zu müssen, dass meine Zertifizierungsprüfung aufgrund operativer Anforderungen unterbrochen wurde. Ich werde sie neu terminieren müssen, sobald die Umstände es erlauben.\n\nIch bleibe dem Fortschritt meiner Fähigkeiten verpflichtet und werde Sie benachrichtigen, wenn ich den Prüfungsprozess fortsetzen kann.\n\nHochachtungsvoll,\n%2\nAn Bord von %3</t>
    <t id="3203">Kommandant %1,\n\nIch bin derzeit auf dem Weg nach %2 für meine Zertifizierungsprüfung. Die Reise gibt mir Zeit, meine Studien zu überprüfen und mich mental auf diesen wichtigen Schritt in meiner Karriere vorzubereiten.\n\nErwartete Ankunft: %3 Minuten\nPrüfungsdauer: %4 Minuten\n\nIch schätze Ihr Vertrauen in meine Fähigkeiten und die Gelegenheit zum Aufstieg.\n\nMit Entschlossenheit,\n%5\nAn Bord von %6</t>
    <t id="3204">Kommandant,\n\nIch habe während meiner Systemprüfung Ladung in meinem Laderaum festgestellt. Bevor ich normale Handelsoperationen beginnen kann, muss ich diese Waren verkaufen.\n\nIch nutze unsere Handelssuche, um den besten Käufer zu finden und diese Ladung sicher zu entladen. Sobald mein Laderaum leer ist, werde ich mit automatisiertem Handel fortfahren.\n\nStatus: Suche nach optimalem Verkaufsort\n\nMit Sorgfalt,\nAn Bord von %1</t>
    <t id="3205">Kommandant,\n\nMeine Rumpfintegrität ist auf %1%% gesunken (Schwelle: %2%%). Als Level-%3-Pilot bin ich berechtigt, Auto-Reparaturdienste anzufordern.\n\nIch begebe mich nach %4 für Reparaturarbeiten. Die geschätzten Kosten betragen %5 Cr, was innerhalb unseres Budgets liegt.\n\nSobald die Reparaturen abgeschlossen sind, werde ich die Handelsoperationen mit vollständiger struktureller Integrität fortsetzen.\n\nHochachtungsvoll,\nAn Bord von %6</t>
    <t id="3206">Kommandant,\n\nDRINGENDE FINANZWARNUNG\n\nMeine Rumpfintegrität ist kritisch bei %1%% (Schwelle: %2%%), aber unsere verfügbaren Mittel (%3 Cr) sind unzureichend für vollständige Reparaturen (geschätzte Kosten: %4 Cr).\n\nIch begebe mich nach %5 für TEILREPARATUREN mit unseren verfügbaren Mitteln. Dies ist keine ideale Lösung, aber notwendig, um die Betriebsfähigkeit aufrechtzuerhalten.\n\nBitte erwägen Sie, zusätzliche Mittel für zukünftige Wartungsoperationen bereitzustellen.\n\nBesorgt aber entschlossen,\nAn Bord von %6</t>
    <t id="3207">Kommandant,\n\nMeine Level-%1-Zertifizierung autorisiert automatische Nachrüstung von Verteidigungsausrüstung. Nach Überprüfung meiner Systeme habe ich festgestellt, dass meine Gegenmaßnahmen und Einsetzbaren unter den empfohlenen Schwellenwerten liegen.\n\nIch begebe mich nach %2, um meine Verteidigungsausrüstung aufzustocken:\n• Gegenmaßnahmen: Auffüllen auf optimale Kapazität\n• Verteidigungsdrohnen, Handelsdrohnen, Lasertürme: Anwenden des Balance-Profils\n\nDiese Nachrüstung stellt sicher, dass ich bestmöglich gegen Weltraum-Bedrohungen geschützt bin, während ich die Handelseffizienz aufrechterhalte.\n\nMit Wachsamkeit,\nAn Bord von %3</t>
    <t id="3212">Kommandant,\n\nMeine Rumpfintegrität ist auf %1%% gesunken (Schwelle: %2%%), und ich benötige Reparaturservices. Die nächste Reparaturstation bei %3 ist jedoch derzeit aufgrund von Sektor-Reisebeschränkungen (schwarze Routen) nicht erreichbar.\n\nIch werde trotz dieser Einschränkung mit Handelsoperationen fortfahren. Sobald sichere Routen wieder verfügbar sind, werde ich automatisch Reparaturservices suchen.\n\nIch werde die Situation überwachen und Sie benachrichtigen, wenn Reparaturen möglich werden.\n\nHochachtungsvoll,\nAn Bord von %4</t>
    <t id="3213">Kommandant,\n\nMeine Verteidigungsausrüstung benötigt Nachrüstung, aber die nächste Ausrüstungsstation bei %1 ist derzeit aufgrund von Sektor-Reisebeschränkungen (schwarze Routen) nicht erreichbar.\n\nIch werde trotz dieser Einschränkung mit Handelsoperationen fortfahren. Sobald sichere Routen wieder verfügbar sind, werde ich automatisch Nachrüstungsservices suchen.\n\nIch werde die Situation überwachen und Sie benachrichtigen, wenn Nachrüstung möglich wird.\n\nHochachtungsvoll,\nAn Bord von %2</t>
    <t id="3208">Kommandant,\n\nIch habe eine umfassende Marktanalyse von %1 und umliegenden Sektoren (innerhalb %2 Sprüngen, Mindestgewinnschwelle: %3 Cr) abgeschlossen, aber leider keine profitablen Handelsmöglichkeiten gefunden, die unseren Anforderungen entsprechen.\n\nHANDELSANALYSEBERICHT:\nGesamt bewertete Möglichkeiten: %4\n\nABLEHNUNGSÜBERSICHT:\n- Andockbeschränkungen: %5 Handels\n  (Station erlaubt meine Schiffsklasse nicht)\n- Unzureichende Profitabilität: %6 Handels\n  (Unter Mindestgewinnschwelle)\n- Unzureichendes Volumen: %7 Handels\n  (Null oder negative handelbare Menge)\n- Sicherheitsbeschränkungen: %8 Handels\n  (Schwarze Stationen oder gefährliche Sektoren)\n\nEMPFOHLUNGEN:\n- Gewinnschwellen anpassen erwägen\n- Maximale Handelsdistanz erweitern\n- Sektor-Schwarze-Liste-Einstellungen überprüfen\n- Auf Verbesserung der Marktbedingungen warten\n\nIch werde den Markt weiter überwachen und Sie benachrichtigen, wenn profitable Möglichkeiten verfügbar werden.\n\nBereitstehend,\nAn Bord Ihres Dienstes</t>
    <t id="3209">Kommandant,\n\nDRINGENDE ROUTENWARNUNG\n\nMein Bedrohungsaufklärungssystem hat festgestellt, dass Sektor %1 (Bedrohungsstufe %2) jetzt in meiner geplanten Handelsroute liegt. Für die Sicherheit des Schiffes und der Besatzung breche ich sofort die aktuelle Handelsoperation ab.\n\nDURCHGEFÜHRTE MAßNAHMEN:\n- Alle Handelsaufträge storniert\n- Rückkehr zum sicheren Betriebsmodus\n- Werde alternative Handelsroute finden, die gefährliche Sektoren vermeidet\n- Ladungshandhabung: Automatisch (wird bei Bedarf Ladung an sicherem Ort verkaufen)\n\nDas dynamische Schwarze-Liste-System wird zukünftige Handels durch diesen Sektor verhindern, bis die Bedrohung beseitigt ist.\n\nSicherheit hat oberste Priorität.\n\nMit Wachsamkeit,\nAn Bord von %3</t>
    <t id="3210">Kommandant,\n\nFLUCHTROUTE INITIIERT\n\nIch befinde mich derzeit in schwarzem Sektor %1 und habe eine Handelsroute gefunden, die mir eine sichere Flucht ermöglicht.\n\nHANDELSROUTE:\nKaufen: %2 (Sektor: %3)\nVerkaufen: %4 (Sektor: %5)\nWare: %6 (x%7)\nErwarteter Gewinn: %8 Cr\n\nDas Schiff wird den schwarzen Sektor nach Abschluss dieses Handels verlassen.\n\nHochachtungsvoll,\nAn Bord Ihres Dienstes</t>
    <t id="3211">Kommandant,\n\nISOLIERTER HANDELSMODUS\n\nIch befinde mich derzeit in Sektor %2, aber alle Routen zu anderen Sektoren sind durch schwarze Hub-Sektoren blockiert. Das bedeutet, ich kann nur innerhalb meines aktuellen Sektors handeln, bis sich die Schwarze-Liste-Situation ändert.\n\nSITUATION:\nAktueller Sektor: %2\nStatus: Isoliert (nicht-schwarzer Sektor mit blockierten Routen)\nHandelsmodus: Nur Sektor-interner Handel\n\nMein Handelssystem hat automatisch Gewinnschwellen angepasst, um verfügbare Sektor-interner Handelsmöglichkeiten zu priorisieren.\n\nIch werde die Situation weiter überwachen und Sie benachrichtigen, wenn Routen wieder verfügbar werden.\n\nHochachtungsvoll,\nAn Bord von %1</t>
    <t id="3218">Kommandant,\n\nROUTENWEGÄNDERUNG ERKANNT\n\nBeim Betreten von Sektor %1 hat mein Navigationssystem festgestellt, dass sich die Route zu meinem Ziel %2 (%3) geändert hat.\n\nWEGANALYSE:\n- Normale Distanz: %4 Sprünge\n- Schwarze-Liste-bewusste Distanz: %5\n- Status: %6\n\nMein Navigationscomputer zeigt an, dass die bevorzugte Route aufgrund von Sektor-Reisebeschränkungen nicht mehr gangbar ist. Für die Sicherheit des Schiffes und der Besatzung breche ich sofort die aktuelle Handelsoperation ab.\n\nDURCHGEFÜHRTE MAßNAHMEN:\n- Alle Handelsaufträge storniert\n- Rückkehr zum sicheren Betriebsmodus\n- Werde alternative Handelsroute finden, die blockierte Sektoren vermeidet\n- Ladungshandhabung: Automatisch (wird bei Bedarf Ladung an sicherem Ort verkaufen)\n\nMein Navigationssystem wird automatisch blockierte Sektoren bei zukünftiger Routenplanung vermeiden.\n\nSicherheit hat oberste Priorität.\n\nMit Wachsamkeit,\nAn Bord von %7</t>
    <t id="3219">Sektor %1 geräumt – Alle Bedrohungen beseitigt</t>
    <t id="3220">Kommandant,\n\nFEINDSCHIFF ENTKOMEN\n\nUnser Bedrohungsaufklärungssystem hat das Feindschiff %3 verloren, das aus schwarzem Sektor %1 entkommen ist.\n\nDETAILS:\n- Entkommenes Schiff: %3\n- Verlassener Sektor: %1\n- Zielsektor: %2\n- Status: Verfolgung verloren - Schiff hat unseren überwachten Bereich verlassen\n\nWährend dieses Schiff keine Bedrohung mehr in Sektor %1 darstellt, haben wir den Sichtkontakt verloren und können seinen aktuellen Status oder seine Absichten in Sektor %2 nicht bestätigen.\n\nUnsere Verfolgungssysteme werden Sektor %1 weiter auf verbleibende Bedrohungen überwachen. Wenn alle verfolgten Feinde gehen oder eliminiert werden, wird der Sektor automatisch von der Schwarzen Liste entfernt.\n\nMit Wachsamkeit,\nBedrohungsaufklärungssystem</t>
    <t id="3221">Kommandant,\n\nIch konnte keine profitablen Handelsmöglichkeiten in größerer Entfernung (bis zu %3 Sprüngen) finden, da diese Routen derzeit aufgrund von Sektor-Reisebeschränkungen (schwarze Wege) nicht erreichbar sind.\n\nSITUATION:\nAktueller Sektor: %2\nUrsprünglicher Suchbereich: %3 Sprünge\nFallback-Suchbereich: %4 Sprünge\n\nIch werde meine Suche nun auf nahegelegene Sektoren innerhalb von %4 Sprüngen konzentrieren, wo Routen wahrscheinlicher zugänglich sind. Dies sollte mir helfen, profitable Handels zu finden, die zuvor aufgrund von Distanzbeschränkungen herausgefiltert wurden, nicht aufgrund tatsächlicher Unprofitabilität.\n\nIch werde Sie benachrichtigen, wenn ich geeignete Handelsmöglichkeiten in der nahen Umgebung finde.\n\nHochachtungsvoll,\nAn Bord von %1</t>
    <t id="3222">Kommandant,\n\nSEKTOR AUF SCHWARZE LISTE GESETZT\n\nUnser Bedrohungsaufklärungssystem hat feindliche Aktivität in Sektor %1 erkannt und diesen Sektor automatisch auf die Schwarze Liste gesetzt, um unsere Handelsoperationen zu schützen.\n\nERKANNTE FEINDSCHIFFE:\n%2\n\nERKANNT VON: %3\n\nFür die Sicherheit unserer Schiffe und Besatzung wurden alle Handelsrouten durch diesen Sektor blockiert. Unsere Schiffe werden automatisch um diesen Sektor herum routen, bis die Bedrohung eliminiert ist.\n\nDer Sektor wird automatisch von der Schwarzen Liste entfernt, sobald alle verfolgten Feindschiffe eliminiert sind oder das Gebiet verlassen.\n\nMit Wachsamkeit,\nBedrohungsaufklärungssystem</t>
    <t id="3223">Kommandant,\n\nIch kann keine zugängliche Trainingsstation für meine Prüfung der Stufe %1 finden. Ich werde mit Handelsoperationen fortfahren, wie angewiesen, aber ich verstehe, dass ich keine Erfahrungspunkte erhalten werde, bis ich die erforderliche Ausbildung abschließen kann. Nach diesem Handelslauf werde ich erneut nach einer möglichen Trainingsmöglichkeit suchen.\n\nHochachtungsvoll,\nAn Bord von %2</t>
    <t id="3224">Trainingslizenzgebühr: %1 Cr</t>
    <t id="3225">Bonus: Ich habe %1 zusätzliche Fähigkeitsstufe%2 durch angesammelte Erfahrung während des Trainings erhalten! Aktuelle Stufe: %3</t>
    <t id="3214">Es ist eine Ehre, für Sie zu arbeiten, %1! Ich freue mich darauf, meine Handelskarriere unter Ihrem Kommando zu beginnen. Ich werde mein Bestes tun, um Ihnen gut zu dienen und zu Ihrem Erfolg beizutragen.</t>
    <t id="3215">Vielen Dank für diesen wohlverdienten Urlaub, %1! Ich habe meine Zeit abseits des Handels genossen und meine Fähigkeiten bleiben intakt. Ich freue mich darauf, zur Arbeit zurückzukehren, wann immer Sie mich brauchen. Bis dahin werde ich mein Handelswissen scharf halten!</t>
    <t id="3216">Ich bin aus dem Urlaub zurück und bereit, wieder zu arbeiten, %1! Meine Handelsfähigkeiten bleiben scharf und ich bin begierig darauf, Ihnen weiterhin auf %2 zu dienen. Vielen Dank für die wohlverdiente Ruhe!</t>
    <t id="3217">Vielen Dank für meine Versetzung zu %1, %2! Ich fühle mich durch diese neue Aufgabe geehrt und werde ausgezeichnet auf mein neues Schiff aufpassen. Meine Handelserfahrung und Fähigkeiten bleiben intakt, und ich bin bereit, Ihnen weiterhin zu dienen.</t>
    <t id="4000">Flottenkoordination: %s wurde Route %s zugewiesen</t>
    <t id="4001">Flottenkoordination: Route %s ist vollständig ausgelastet</t>
    <t id="4002">Flottenkoordination: %s hat Route %s freigegeben</t>
    <t id="5000">%s wurde als primäres Gebiet für %s zugewiesen</t>
    <t id="5001">%s hat in %s die Kompetenzstufe %s erreicht!</t>
    <t id="5002">Angewendeter Gebietsbonus: %s %% Gewinnsteigerung in %s</t>
    <t id="9500">Fehler: %s steckt fest und benötigt Hilfe!</t>
    <t id="9501">Fehler: Handel fehlgeschlagen für %s</t>
    <t id="9502">Fehler: %s kann nicht bei GalaxyTrader MK3 registriert werden</t>
    <t id="80001">Ware %s zur Schwarzen Liste hinzugefügt</t>
    <t id="80002">Ware %s von der Blacklist entfernt</t>
    <t id="80003">Ware %s zur Weißen Liste hinzugefügt</t>
    <t id="80004">Automatisch auf die schwarze Liste gesetzt (schlechte Leistung): %s</t>
    <t id="80005">Gefährliche Ware priorisiert: %s</t>
    <t id="80006">Warenfilter: %s aktiv, %s Handel gesperrt</t>
    <t id="80007">Alle Warenfilter gelöscht</t>
    <t id="80008">Warenfilter auf Standard zurückgesetzt</t>
    <t id="80009">Warenfilterverwaltung</t>
    <t id="80010">Gesperrte Ware</t>
    <t id="80011">Erlaubte Waren</t>
    <t id="80012">Gefährliche Waren-Behandlung</t>
    <t id="80013">Mindestwarenwert</t>
    <t id="80014">Maximaler Warenwert</t>
    <t id="80015">Eingeschränkte Fraktionen</t>
    <t id="80016">Warenkategorien wurden vom aktuellen Spielstand aktualisiert</t>
    <t id="80017">%s Waren kategorisiert: %s Niedrigwert, %s gefährlich, %s Hochwert</t>
    <t id="80018">Dynamische Warenkategorisierung aktiviert</t>
    <t id="80019">Auto-Schwarze-Liste für Kategorie %s deaktiviert</t>
    <t id="80020">Neue Ware von anderen Mods erkannt und kategorisiert</t>
    <t id="9000">GalaxyTrader - Globale Einstellungen</t>
    <t id="9010">XP und Trainingssystem</t>
    <t id="9012">Automatisches Training</t>
    <t id="9013">XP-Multiplikator</t>
    <t id="9015">Kommandantenbonusprozentsatz</t>
    <t id="9020">Flottenkoordination</t>
    <t id="9021">Aktivieren Sie die Flottenkoordination</t>
    <t id="9023">Aktivieren Sie den Handelscache</t>
    <t id="9030">Benachrichtigungen</t>
    <t id="9031">Benachrichtigungsebene</t>
    <t id="9040">Autoreparatursystem</t>
    <t id="9041">Aktivieren Sie die automatische Reparatur</t>
    <t id="9042">Rumpfreparaturschwelle</t>
    <t id="9043">Mindestpilotenniveau</t>
    <t id="9004">Handelspreisspannen</t>
    <t id="9005">Verkauf Angebotspreis max</t>
    <t id="9006">Kaufangebotspreis Min</t>
    <t id="9007">Isoliert: Verkaufspreis max</t>
    <t id="9008">Isoliert: Kaufpreis Min</t>
    <t id="9009">Fallback: Verkaufspreis max</t>
    <t id="9014">Fallback: Kaufpreis min</t>
    <t id="9016">Gewinnschwellenbasis</t>
    <t id="9025">Min. Spielergeld</t>
    <t id="9024">Cache-Dropoff-Toleranz</t>
    <t id="9054">Blockieren Sie Sektoren feindlicher Fraktionen</t>
    <t id="9055">Bedrohungsstufe auf die schwarze Liste setzen</t>
    <t id="9056">Blacklist neu erstellen</t>
    <t id="9057">Neu erstellen</t>
    <t id="9058">Zuweisen zu GT Schiffen</t>
    <t id="9059">Zuordnen</t>
    <t id="9112">Sendet Piloten automatisch zum Training, wenn sie erforderliche Levels erreichen. Deaktivieren für manuelle Kontrolle des Trainingszeitpunkts.</t>
    <t id="9113">Passt an, wie schnell Piloten Erfahrung gewinnen. Höhere Werte bedeuten schnelleren Fortschritt.</t>
    <t id="9115">Prozentsatz der untergeordneten XP, die an Kommandantenpiloten vergeben werden. Auf 0 % einstellen, um den Kommandanten-Bonus-EP zu deaktivieren. Standard: 10 %.</t>
    <t id="9121">Aktiviert intelligente Flottenkoordinationsfunktionen einschließlich Routenoptimierung und Lastausgleich.</t>
    <t id="9123">Ermöglicht das Teilen profitabler Handelsmöglichkeiten zwischen Flottenmitgliedern für bessere Koordination.</t>
    <t id="9131">Steuert, wie viele Benachrichtigungen angezeigt werden: 0=Ruhe, 1=Nur wichtig, 2=Alle Benachrichtigungen</t>
    <t id="9141">Sendet Schiffe automatisch zur Reparatur nach Abschluss von Handels, wenn Rumpf unter Schwelle fällt. Nur für erfahrene Piloten (Level 12+). Schiffe wählen geeignete Einrichtung: S/M Ausrüstungsdock, L/XL Werft.</t>
    <t id="9142">Rumpfprozentsatz, unter dem Auto-Reparatur ausgelöst wird. Standard: 95%. Schiffe gehen automatisch zur nächsten Reparatureinrichtung, wenn beschädigt.</t>
    <t id="9143">Mindest-Pilotenlevel erforderlich für Auto-Reparatur-Funktion. Standard: 12 (erfahrene Händler). Niedrigere Level-Piloten müssen manuell reparieren.</t>
    <t id="9104">Maximaler relativer Preis für Verkaufsangebote (Schiff kauft VON Stationen). Bereich: -1.0 bis +1.0. Standard: 0.5 (50% über Durchschnitt). Höher = teurer aber mehr Optionen.</t>
    <t id="9105">Minimaler relativer Preis für Kaufangebote (Schiff verkauft AN Stationen). Bereich: -1.0 bis +1.0. Standard: -0.5 (50% unter Durchschnitt). Niedriger = günstigere Käufer aber mehr Optionen.</t>
    <t id="9106">Verkaufspreis max für isolierte Schiffe (in einzelnen Sektor feststecken). Bereich: -1.0 bis +1.0. Standard: 0.5.</t>
    <t id="9107">Kaufpreis min für isolierte Schiffe (in einzelnen Sektor feststecken). Bereich: -1.0 bis +1.0. Standard: -0.5.</t>
    <t id="9108">Verkaufspreis max für Fallback-Suche (letzter Ausweg, wenn normale Suche fehlschlägt). Bereich: -1.0 bis +1.0. Standard: 0.5. Fallback-Suche verwendet MaxDistance=2 und entspannte Gewinnschwellen.</t>
    <t id="9109">Kaufpreis min für Fallback-Suche (letzter Ausweg, wenn normale Suche fehlschlägt). Bereich: -1.0 bis +1.0. Standard: -0.5. Fallback-Suche verwendet MaxDistance=2 und entspannte Gewinnschwellen.</t>
    <t id="9116">Basisminimumgewinn auf Level 15 für einen mittleren Trader (Referenzfracht 8200). Der tatsächliche MinAbsoluteProfit wird pro Pilot berechnet und nach Fracht skaliert:\n\nbase(L) = Basis * ((L-1)^2 / 14^2)\nskaliert = Basis(L) * (Fracht / 8200)\nfinal = max(skaliert, 25% von Basis(L))\n\nAuf 0 setzen, um jeden Gewinn zu akzeptieren (es gelten nur ROI/Distanz/andere Filter).</t>
    <t id="9125">Minimales Spielergeld (Kredite) erforderlich, bevor Schiffe nach Trades suchen. Wenn Spielergeld unter diese Schwelle fällt, überspringen alle Schiffe Handelssuchen und warten, verhindern teures Cache-Scannen, das Spiel stottert. Bereich: 1.000 - 100.000 Cr. Standard: 1.000 Cr.</t>
    <t id="9124">Maximaler prozentualer ROI-Abfall vom zwischengespeicherten Wert vor der Ablehnung des Handels. Beispiel: 20 % zwischengespeicherter ROI mit 15 % Toleranz akzeptiert bis zu 17 % ROI (14 % Rückgang).</t>
    <t id="9154">Alle Sektoren, die feindlichen Fraktionen gehören, automatisch auf die schwarze Liste setzen (Kontrollkästchen „Beziehung“ in der schwarzen Liste)</t>
    <t id="9155">Mindestbedrohungsstufe (1-5), die erforderlich ist, um einen Sektor auf die schwarze Liste zu setzen:\n2=Mittel (Einzelangriff)\n3=Mittel-Hoch (feindliche Fraktionen)\n4=Hoch (Großkampfschiffe/Raketen)\n5=Sehr hoch (Xenon/Khaak)</t>
    <t id="9156">Bedrohungsvermeidungs-Schwarze Liste manuell neu erstellen (nützlich, wenn gelöscht)</t>
    <t id="9157">Weisen Sie die aktuelle dynamische Blacklist manuell allen GT Flottenkommandantenschiffen zu. Untergebene erben von ihrem Kommandanten.</t>
    <t id="6001">Lehrling</t>
    <t id="6002">Kurier</t>
    <t id="6003">Anbieter</t>
    <t id="6004">Händler</t>
    <t id="6005">Händler</t>
    <t id="6006">Fernhändler</t>
    <t id="6101">Ausgewogen</t>
    <t id="6102">Defensive</t>
    <t id="6103">Tradingorientiert</t>
    <t id="6104">Schwere Verteidigung</t>
    <t id="6105">Turm-Unterstützung</t>
    <t id="9050">System zur Bedrohungsvermeidung</t>
    <t id="9051">Bedrohungsvermeidung aktivieren:</t>
    <t id="9052">Schwelle für feindselige Beziehungen:</t>
    <t id="9053">Verwenden Sie die dynamische Blacklist:</t>
    <t id="9151">Level 6+ Händler erkennen feindliche Schiffe und vermeiden gefährliche Routen. Deaktivierung stoppt alle Scans (verbessert Leistung). Risikotoleranz pro Schiff im Kommando-Verhalten (0-10 Skala).</t>
    <t id="9152">Markieren Sie nur Fraktionen, deren Verwandtschaft diesen Wert erreicht oder unterschreitet, als Bedrohung. Standard: -20 %</t>
    <t id="9153">Automatisch gefährliche Sektoren (Bedrohungsstufe 3+) auf Schwarze Liste setzen, um Schiffe zu zwingen, um Bedrohungen herum zu routen. Verwendet Vanilla-Pfadfindung für alternative Routen.</t>
    <t id="9060">Verteidigungsausrüstung Auto-Nachrüstung (Level 15)</t>
    <t id="9061">Auto-Nachrüstung aktivieren:</t>
    <t id="9062">Gegenmaßnahmen auffüllen:</t>
    <t id="9063">Verteidigungsdrohnen auffüllen:</t>
    <t id="9064">Handelsdrohnen auffüllen:</t>
    <t id="9065">Lasertürme auffüllen:</t>
    <t id="9066">Reparaturdrohnen auffüllen:</t>
    <t id="9067">Gegenmaßnahmen-Schwelle:</t>
    <t id="9068">Einheitliche Kapazitätsschwelle:</t>
    <t id="9069">Ausrüstungs-Balance-Profil:</t>
    <t id="9161">Meister-Händler (Level 15) rüsten automatisch Verteidigungsausrüstung nach Handels auf. Gilt für Kommandanten-Level bei Untergebenen.</t>
    <t id="9162">Alle Schiffe (S/M/L/XL). Separate Kapazität. Kritisch für Raketenabwehr.</t>
    <t id="9163">Nur L/XL Schiffe. Teilt einheitliche Kapazität mit anderen Einsetzbaren.</t>
    <t id="9164">Nur L/XL Schiffe. Wesentlich für Handelsoperationen. Teilt einheitliche Kapazität.</t>
    <t id="9165">Alle Schiffe. L/XL Schiffe teilen einheitliche Kapazität, S/M verwenden Laderaum.</t>
    <t id="9166">Nur L/XL Schiffe. Funktioniert mit Auto-Reparatur-System. Teilt einheitliche Kapazität.</t>
    <t id="9167">Auffüllen, wenn Gegenmaßnahmen unter diesem Prozentsatz (alle Schiffe, separate Kapazität).</t>
    <t id="9168">Auffüllen, wenn Gesamt-Einsetzbare unter diesem Prozentsatz (L/XL Schiffe: Drohnen + Türme teilen eine Kapazität).</t>
    <t id="9169">Verteilung der einheitlichen Kapazität (L/XL Schiffe): Handelsorientiert (20/50/20/10), Ausgewogen (35/35/20/10), Defensiv (50/20/20/10), Schwere Verteidigung (40/30/20/10), Turm-Unterstützung (30/30/30/10). Verhältnisse: Verteidigung/Handel/Türme/Reparatur. Klicken zum Durchschalten der Optionen.</t>
    <t id="9090">Schiffsmodifikationen</t>
    <t id="9091">Schiffsmodifikationen aktivieren</t>
    <t id="9191">Installieren Sie automatisch Schiffs- und Motormodifikationen basierend auf der Pilotenebene. Level 9+ = Level 1-Mods, Level 12+ = Level 2-Mods, Level 15+ = Level 3-Mods. Wenn die Bestellung storniert wird, werden nur von GT installierte Mods entfernt.</t>
    <t id="9070">Konfiguration der Schiffsbenennung</t>
    <t id="9071">XP anzeigen:</t>
    <t id="9072">Anzeigerang:</t>
    <t id="9073">Anzeigeebene:</t>
    <t id="9074">Anzeigestatus:</t>
    <t id="9075">Schiffsumbenennung aktivieren:</t>
    <t id="9076">Präfix</t>
    <t id="9077">Suffix</t>
    <t id="9078">Standard-Namensquelle:</t>
    <t id="9079">Modellname</t>
    <t id="9080">Typname</t>
    <t id="9081">Modellbasis</t>
    <t id="9083">Benutzerdefinierter Name</t>
    <t id="9082">Schiffsklasse anzeigen:</t>
    <t id="9171">XP-Werte in Schiffsnamen anzeigen</t>
    <t id="9175">Aktivieren oder deaktivieren Sie die automatische Schiffsumbenennung mit Piloteninformationen</t>
    <t id="9172">Rangtitel in Schiffsnamen anzeigen</t>
    <t id="9173">Levelnummern in Schiffsnamen anzeigen</t>
    <t id="9174">Handelsstatus in Schiffsnamen anzeigen</t>
    <t id="9178">Quelle für Schiffs-Basisnamen wählen: Modellname (mit Variante), Typname (generisch) oder Basisname (ohne Variante)</t>
    <t id="9182">Schiffsklasse (S, M, L, XL) in Schiffsnamen anzeigen</t>
    <t id="9200">Debug-Einstellungen</t>
    <t id="9201">Aktivieren Sie die Debug-Protokollierung:</t>
    <t id="9202">Hauptumschalter für alle debug_text-Ausgaben. Wenn deaktiviert, wird alle Debug-Protokollierung unterdrückt. Wenn aktiviert, erscheinen Debug-Nachrichten im DebugLog basierend auf individuellen debug_text-Chance-Werten.</t>
    <t id="9220">Wartung und Diagnose</t>
    <t id="9221">Gewinnstatistiken zurücksetzen:</t>
    <t id="9222">ZURÜCKSETZEN</t>
    <t id="9223">Alle schwarzen Sektoren löschen:</t>
    <t id="9224">LÖSCHEN</t>
    <t id="9225">Alle Einstellungen auf Standardwerte zurücksetzen:</t>
    <t id="9226">ALLE ZURÜCKSETZEN</t>
    <t id="9323">Entfernt alle Sektoren von der Bedrohungsaufklärungs-Schwarzen Liste. Dies löscht sofort alle schwarzen Sektoren und erlaubt Ihren Schiffen, zu zuvor blockierten Gebieten zu reisen. Verwenden Sie dies, wenn Sie das Bedrohungsvermeidungssystem zurücksetzen möchten oder wenn Sektoren fälschlicherweise auf die Schwarze Liste gesetzt wurden.</t>
    <t id="9321">Setzt alle Gewinnstatistiken auf 0 für alle Piloten und Schiffe zurück. Verwenden Sie dies nach Upgrade auf v0.6.0, um aufgeblähte umsatzbasierte Statistiken zu löschen. Die Korrektur verfolgt jetzt tatsächlichen GEWINN (Umsatz - Kaufkosten). Handelsanzahlen und XP bleiben erhalten.</t>
    <t id="9325">Setzt alle globalen Einstellungen auf ihre Standardwerte zurück. Dies umfasst XP-Einstellungen, Flottenkoordination, Benachrichtigungen, Mobile Aufklärung, Bedrohungsvermeidung, Schiffsbenennung, Auto-Reparatur, Modifikationen, Leistung und Zahlenformat. Die Debug-Protokollierungseinstellung bleibt erhalten, um die Protokollierung des Zurücksetzungsvorgangs zu ermöglichen.</t>
    <t id="9227">Handels-Cache für alle Heimatsektoren löschen:</t>
    <t id="9228">CACHE LÖSCHEN</t>
    <t id="9327">Löscht den Handels-Cache für alle Heimatsektoren. Dies zwingt alle Schiffe, bei ihrer nächsten Handelssuche frische Live-Suchen durchzuführen. Verwenden Sie dies, wenn der Cache veraltet oder beschädigt erscheint, oder wenn Sie eine vollständige Cache-Aktualisierung erzwingen möchten.</t>
    <t id="9229">Alle Suchsperren lösen</t>
    <t id="9329">Löst ALLE aktiven Handelssuch-Sperren und leert zugehörige temporäre Zustände. Verwenden Sie dies, wenn Schiffe durch veraltete Sperren aus alten Spielständen in „Suche nach Handelsangeboten“ festhängen. Kann legitime Suchen unterbrechen.</t>
    <t id="9290">Status des Dump Trade Hubs:</t>
    <t id="9291">ENTSORGEN</t>
    <t id="9390">Zeigt einen einmaligen Schnappschuss des zentralen Handelshubs (Schedulerwarteschlangen + Status des letzten anfragenden Schiffs) im Protokoll und als Benachrichtigung.</t>
    <t id="9292">Handels-Cache ausgeben (VOLLSTÄNDIG):</t>
    <t id="9293">Cache löschen</t>
    <t id="9392">VOLLSTÄNDIGER Cache-Dump (kann sehr groß sein). Schreibt alle Cache-Einträge in Blöcken ins DebugLog. Erneut klicken zum Abbrechen.</t>
    <t id="9294">Flottenreservierungen löschen:</t>
    <t id="9295">{77000,9224}</t>
    <t id="9394">Löscht alle aktiven Flottenhandelsreservierungen. Verwenden Sie dies, wenn Schiffe festzusitzen scheinen und darauf warten, dass reservierte Geschäfte ablaufen, oder wenn die Reservierungstabelle nach dem Laden eines alten Speicherstands veraltet ist.</t>
    <t id="9230">Leistung</t>
    <t id="9231">Batch-Verarbeitungsverzögerung:</t>
    <t id="9232">Validierungsverzögerung:</t>
    <t id="9233">Max. gleichzeitige Suchanfragen:</t>
    <t id="9234">Max. zurückzugebende Handels:</t>
    <t id="9235">Maximale Angebote pro Ware:</t>
    <t id="9236">Max. Trades pro Ware:</t>
    <t id="9237">Max. Angebote pro Ware für Matching:</t>
    <t id="9238">Frühe Ausstiegsschwelle:</t>
    <t id="9241">Live-Angebot-Slice-Intervall:</t>
    <t id="9266">TTL für Suchsperre:</t>
    <t id="9263">Batch-Verarbeitungs-Chunk-Größe:</t>
    <t id="9239">Zahlenformat</t>
    <t id="9240">Formatstil:</t>
    <t id="9242">Verwenden Sie das Suffix M</t>
    <t id="9243">M-Suffix-Schwellenwert:</t>
    <t id="9244">Deutsch (123.456,78)</t>
    <t id="9245">Englisch (123,456.78)</t>
    <t id="9510">Level-Aufstieg Popup-Benachrichtigungen:</t>
    <t id="9511">Schulungsbedarf-Warnungen:</t>
    <t id="9512">Schulungsabschluss-Benachrichtigungen:</t>
    <t id="9513">Gewinnberichte:</t>
    <t id="9514">Marktbenachrichtigungen:</t>
    <t id="9515">Flotten-Updates:</t>
    <t id="9516">Verwenden Sie nur Vanilla XP</t>
    <t id="9610">Aktivieren oder deaktivieren Sie Händler-Level-Aufstiegs-Popup-Benachrichtigungen in der Spieler-UI.</t>
    <t id="9611">Warnung, wenn Piloten eine Schulung benötigen, um auf die nächste Stufe aufzusteigen.</t>
    <t id="9612">Benachrichtigung, wenn Piloten die Schulung abschließen und im Rang aufsteigen.</t>
    <t id="9613">Periodische Gewinnzusammenfassungen (einfache und umfassende Berichte).</t>
    <t id="9614">Außergewöhnliche Marktchancen und hochwertige Handelswarnungen.</t>
    <t id="9615">Flottenkoordinationsnachrichten und Statusaktualisierungen.</t>
    <t id="9616">Verwenden Sie pilot.skill.piloting und deaktivieren Sie GT XP progression/caps.</t>
    <t id="9246">Einfacher Bericht Häufigkeit:</t>
    <t id="9247">Umfassender Bericht Häufigkeit:</t>
    <t id="9248">Max. gleichzeitige Cache-Suchen:</t>
    <t id="9249">Max. gleichzeitige Live-Suchen:</t>
    <t id="9340">Zahlenformat wählen: Deutsch verwendet '.' für Tausender und ',' für Dezimalstellen (123.456,78), Englisch verwendet ',' für Tausender und '.' für Dezimalstellen (123,456.78)</t>
    <t id="9342">M-Suffix für Zahlen größer als Schwellenwert aktivieren (z.B. 1.0 M statt 1,000,000)</t>
    <t id="9343">Schwellenwert für M-Suffix. Zahlen über diesem Wert werden mit M-Suffix angezeigt (Standard: 999,999)</t>
    <t id="9346">Häufigkeit des einfachen Berichts (Popup-Benachrichtigung): 1-30 Minuten (Standard: 1 Minute). Gewinnberichte-Schalter zum Deaktivieren verwenden.</t>
    <t id="9347">Häufigkeit des umfassenden Berichts (Logbucheintrag): 1-60 Minuten (Standard: 30 Minuten). Gewinnberichte-Schalter zum Deaktivieren verwenden.</t>
    <t id="9398">Verwenden Sie die Überschreibung der fälligen GT-Credits</t>
    <t id="9399">Ersetzen oder erweitern Sie die Vanilla-Zeile „CR fällig aus Trades“ durch den prognostizierten GT-Wert im selben UI-Slot.</t>
    <t id="9331">Verzögerung zwischen Batches während Handelsuch-Verarbeitung (1-100ms). Höhere Werte reduzieren CPU-Last, verlangsamen aber Handelsuchen. Standard: 50ms. Verwendet in Batch-Prozessor und Handelslisten-Filterung.</t>
    <t id="9332">Verzögerung zwischen Handelsvalidierungen im AI-Skript (1-100ms). Höhere Werte reduzieren CPU-Last, verlangsamen aber Handelsvalidierung. Standard: 50ms. Verwendet beim Validieren der Handelsliste vom MD-System.</t>
    <t id="9333">Maximale Anzahl von Handelsuchen, die gleichzeitig laufen können (1-10). Niedrigere Werte reduzieren CPU-Last, erhöhen aber Warteschlangen-Wartezeiten. Höhere Werte verarbeiten Suchen schneller, können aber Leistungsspitzen verursachen. Standard: 1.</t>
    <t id="9334">Maximale Anzahl von Handels, die von Cache-Suche zurückgegeben werden (50-1000). Höhere Werte bieten mehr Handelsoptionen, erhöhen aber Verarbeitungszeit. Niedrigere Werte reduzieren CPU-Last, können aber profitable Handels verpassen. Standard: 200.</t>
    <t id="9335">Maximale Anzahl von Angeboten pro Ware zur Verarbeitung in Live-Suche (5-100). Höhere Werte berücksichtigen mehr Angebote, erhöhen aber Verarbeitungszeit. Niedrigere Werte reduzieren CPU-Last, können aber profitable Handels verpassen. Standard: 20.</t>
    <t id="9336">Maximale Anzahl von Handels pro Ware während Batch-Verarbeitung (5-100). Höhere Werte erlauben mehr Handels pro Ware, erhöhen aber Verarbeitungszeit. Niedrigere Werte reduzieren CPU-Last, können aber profitable Handels verpassen. Standard: 20.</t>
    <t id="9337">Maximale Anzahl von Angeboten pro Ware für Matching im Batch-Prozessor (5-100). Höhere Werte berücksichtigen mehr Angebote, erhöhen aber Verarbeitungszeit. Niedrigere Werte reduzieren CPU-Last, können aber profitable Handels verpassen. Standard: 20.</t>
    <t id="9338">Frühe Ausstiegsschwelle für Batch-Verarbeitung (100-10000). Wenn so viele Handels gefunden werden, stoppt Batch-Verarbeitung früh, um CPU zu sparen. Höhere Werte verarbeiten mehr Handels, erhöhen aber CPU-Last. Niedrigere Werte beenden früher, können aber profitable Handels verpassen. Standard: 2000.</t>
    <t id="9341">Live-Angebots-Slice-Intervall in Millisekunden (5-500ms). Steuert, wie oft Live-Angebots-Slices starten können. Niedrigere Werte ermöglichen schnellere Angebotssammlung, erhöhen aber die CPU-Last. Höhere Werte reduzieren die CPU-Last, verlangsamen aber die Live-Such-Verarbeitung. Standard: 500ms.</t>
    <t id="9363">Batch-Verarbeitungs-Chunk-Größe (5-20). Verarbeitet chunkSize×chunkSize Kombinationen pro Chunk (z.B. 10×10 = 100 Kombinationen). Größere Chunks verbessern den Durchsatz, erhöhen aber die CPU-Last pro Chunk. Kleinere Chunks reduzieren CPU-Spitzen, erfordern aber mehr Fortsetzungen. Standard: 10.</t>
    <t id="9348">Maximale Anzahl von Cache-Suchen, die gleichzeitig laufen können (1-20). Cache-Suchen sind schnell und günstig, daher erlauben höhere Werte mehr parallele Cache-Prüfungen ohne signifikante CPU-Auswirkung. Niedrigere Werte reduzieren parallele Cache-Suchen. Standard: 5.</t>
    <t id="9349">Maximale Anzahl von Live-Suchen, die gleichzeitig laufen können (1-10). Live-Suchen sind CPU-intensiv, daher reduzieren niedrigere Werte CPU-Last, erhöhen aber Warteschlangen-Wartezeiten. Höhere Werte verarbeiten Suchen schneller, können aber Leistungsspitzen verursachen. Standard: 1.</t>
    <t id="9264">Cache-Abfrage-Chunk-Größe:</t>
    <t id="9265">Live-Angebots-Anhänge-Chunk-Größe:</t>
    <t id="9364">Cache-Einträge pro Chunk validiert (10-200). Kleinere Werte verteilen die Cache-Validierung über mehr Frames (glatter), können aber die Zeit erhöhen, um einen gecachten Handel zu finden. Standard: 10.</t>
    <t id="9365">Angebote pro Anhänge-Slice angehängt (50-2000). Kleinere Werte reduzieren die Listen-Anhänge-Arbeit pro Frame (glatter), können aber die Live-Such-Vollendung verlangsamen. Standard: 200.</t>
    <t id="9366">Suchsperren-Zeit-zu-Leben in Sekunden (60-7200). Wenn einem Schiff länger als dies mit "Handelssuche bereits im Gange" verweigert wird, wird GT sich selbst heilen, indem es den veralteten Suchzustand löscht und die Sperre freigibt. Standard: 600s.</t>
    <t id="9370">Weicher Schwellenwert für Batch-Gegendruck:</t>
    <t id="9371">Harter Schwellenwert für Batch-Gegendruck:</t>
    <t id="9372">Sektoren pro Slice:</t>
    <t id="9373">Abklingzeit der Home-Aktualisierung:</t>
    <t id="9374">Cache-Miss-Abklingzeitbasis:</t>
    <t id="9375">Scheduler-Tick-Intervall:</t>
    <t id="9376">Maximale Cache-Abfragen pro Tick:</t>
    <t id="9377">Max. Suchfortsetzungen pro Tick:</t>
    <t id="9378">Maximale Anzahl an Schiffen pro Tick:</t>
    <t id="9379">Max. Elemente pro Tick:</t>
    <t id="9380">Max. Wake-per-Tick:</t>
    <t id="9381">Max Cache-Abfrage-Einträge:</t>
    <t id="9382">Abgelaufene Schwellenwerte in Sekunden:</t>
    <t id="9383">Warteschlangen-Veraltungsschwellenwert in Sekunden:</t>
    <t id="9384">Sekunden des fehlgeschlagenen Handelsablaufs:</t>
    <t id="9385">Max. gleichzeitige Fallback-Suchen:</t>
    <t id="9386">Max. gleichzeitige Fallback-Suchen:</t>
    <t id="9470">Weicher Schwellenwert für die Warteschlange des Batch-Prozessors (5-50). Wenn die Warteschlange diesen Wert erreicht, beginnt Gegendruck angewendet zu werden, um neue Suchanfragen zu verlangsamen. Niedrigere Werte lösen Gegendruck früher aus (konservativer). Standard: 10.</t>
    <t id="9471">Harter Schwellenwert für die Warteschlange des Batch-Prozessors (10-100). Wenn die Warteschlange diesen Wert erreicht, werden neue Live-Suchen blockiert, bis die Warteschlange abnimmt. Niedrigere Werte blockieren Suchen früher (konservativer). Standard: 25.</t>
    <t id="9472">Sektoren verarbeitet pro Segment bei der Live-Angebotssammlung (1-5). Niedrigere Werte verteilen die Arbeit auf mehr Frames (flüssiger), können aber die Angebotssammlung verlangsamen. Höhere Werte verarbeiten schneller, können aber Frame-Spitzen verursachen. Standard: 1.</t>
    <t id="9473">Abklingzeit nach Abschluss der Heimatsektor-Aktualisierung (10-120 Sekunden). Verhindert übermäßige Aktualisierungsanfragen. Niedrigere Werte ermöglichen häufigere Aktualisierungen, erhöhen aber die CPU-Last. Höhere Werte reduzieren die Aktualisierungsfrequenz, können aber Cache-Updates verzögern. Standard: 30s.</t>
    <t id="9474">Basis-Abklingzeit nach einem Cache-Fehler vor erneutem Live-Suchversuch (1-30 Sekunden). Verhindert übermäßige Wiederholungsversuche. Niedrigere Werte versuchen früher erneut, erhöhen aber die CPU-Last. Höhere Werte reduzieren die Wiederholungsfrequenz, können aber die Tradesuche verzögern. Standard: 10s.</t>
    <t id="9475">Intervall zwischen Scheduler-Ticks in Millisekunden (50-500ms). Steuert, wie oft der Scheduler die Arbeitswarteschlange verarbeitet. Niedrigere Werte verarbeiten häufiger, erhöhen aber die CPU-Last. Höhere Werte reduzieren die CPU-Last, können aber Wartezeiten in der Warteschlange erhöhen. Standard: 100ms.</t>
    <t id="9476">Maximale Anzahl von Cache-Abfragen, die pro Scheduler-Tick gestartet werden (1-5). Begrenzt die Cache-Abfrage-Rate, um Frame-Blockierung zu vermeiden. Niedrigere Werte reduzieren CPU-Spitzen, verlangsamen aber Cache-Suchen. Höhere Werte verarbeiten schneller, können aber Ruckeln verursachen. Standard: 1.</t>
    <t id="9477">Maximale Anzahl von Suchfortsetzungen, die pro Scheduler-Tick gestartet werden (1-5). Begrenzt die Fortsetzungsrate, um Frame-Blockierung zu vermeiden. Niedrigere Werte reduzieren CPU-Spitzen, verlangsamen aber die Suchverarbeitung. Höhere Werte verarbeiten schneller, können aber Ruckeln verursachen. Standard: 1.</t>
    <t id="9478">Maximale Anzahl von Schiffen, die pro Scheduler-Tick verarbeitet werden (1-5). Begrenzt die Schiffsverarbeitungsrate, um Frame-Blockierung zu vermeiden. Niedrigere Werte reduzieren CPU-Spitzen, verlangsamen aber die Warteschlangenverarbeitung. Höhere Werte verarbeiten schneller, können aber Ruckeln verursachen. Standard: 1.</t>
    <t id="9479">Maximale Anzahl von Arbeitselementen, die pro Scheduler-Tick verarbeitet werden (1-5). Begrenzt die Elementverarbeitungsrate, um Frame-Blockierung zu vermeiden. Niedrigere Werte reduzieren CPU-Spitzen, verlangsamen aber die Warteschlangenverarbeitung. Höhere Werte verarbeiten schneller, können aber Ruckeln verursachen. Standard: 1.</t>
    <t id="9480">Maximale Anzahl von Wartenden, die pro Scheduler-Tick geweckt werden (1-10). Begrenzt die Weckrate, um CPU-Spitzen zu vermeiden, wenn viele Wartende in der Warteschlange sind. Niedrigere Werte reduzieren CPU-Spitzen, verlangsamen aber die Wartendenverarbeitung. Höhere Werte verarbeiten schneller, können aber Ruckeln verursachen. Standard: 2.</t>
    <t id="9481">Maximale Anzahl von Cache-Einträgen, die pro Los abgefragt werden (1-100). Steuert die Größe des Cache-Abfrage-Loses. Niedrigere Werte machen Cache-Suchen schneller, können aber bessere Trades verpassen. Höhere Werte berücksichtigen mehr gecachte Trades, erhöhen aber die Validierungszeit. Standard: 5.</t>
    <t id="9482">Veraltungs-Schwellenwert für Live-Suchstatus in Sekunden (60-600). Wenn der Live-Suchstatus älter als dieser Wert ist, wird er als veraltet betrachtet und gelöscht. Niedrigere Werte löschen veralteten Status früher, können aber legitime Suchen unterbrechen. Höhere Werte ermöglichen längere Suchen, können aber veralteten Status hinterlassen. Standard: 300s.</t>
    <t id="9483">Veraltungs-Schwellenwert für Warteschlangenelemente in Sekunden (30-300). Wenn Warteschlangenelemente älter als dieser Wert sind, werden sie als veraltet betrachtet und entfernt. Niedrigere Werte löschen veraltete Elemente früher, können aber legitime Warteschlangenelemente entfernen. Höhere Werte ermöglichen längere Wartezeiten, können aber veraltete Elemente hinterlassen. Standard: 60s.</t>
    <t id="9484">Ablaufzeit des Caches für fehlgeschlagene Trades in Sekunden (300-3600). Fehlgeschlagene Trades werden gecacht, um sofortige Wiederholungsversuche zu vermeiden. Niedrigere Werte lassen fehlgeschlagene Trades früher ablaufen (mehr Wiederholungen), reduzieren aber die Cache-Effektivität. Höhere Werte cachen länger (weniger Wiederholungen), können aber Wiederholungsversuche verzögern. Standard: 1800s (30 Minuten).</t>
    <t id="9485">Maximale Anzahl gleichzeitiger Fallback-Live-Suchen (1-10). Fallback-Suchen umgehen die Heimatsektor-Sperre, sodass mehrere Schiffe aus demselben Heimatsektor gleichzeitig suchen können. Niedrigere Werte reduzieren die CPU-Last, können aber Fallback-Suchen verlangsamen. Höhere Werte ermöglichen mehr parallele Fallback-Suchen, erhöhen aber die CPU-Nutzung. Standard: 1.</t>
    <t id="9490">Verzögerung des Trade-Found-Signals:</t>
    <t id="9590">Verzögerung vor dem Senden des GT_Trade_Found-Signals an Schiffe in Millisekunden (10-1000ms). Schiffe warten immer (konfigurierte Verzögerung + 5ms Puffer) bevor sie neue Anfragen senden, um verzögerte Signale abzufangen. Höhere Werte verteilen Signale über Frames für flüssigere Leistung. Standard: 10ms.</t>
    <t id="8000">GalaxyTrader-Flotte</t>
    <t id="8001">GalaxyTrader-Flottenmanagement und Pilotenstatistiken</t>
    <t id="8002">Alle GalaxyTrader-Piloten anzeigen und verwalten</t>
    <t id="8100">Schiffs-ID</t>
    <t id="8101">Pilot</t>
    <t id="8102">Schiff</t>
    <t id="8103">Status</t>
    <t id="8104">Rang</t>
    <t id="8105">Ebene</t>
    <t id="8106">XP</t>
    <t id="8107">Lebenslanger Gewinn</t>
    <t id="8108">Standort</t>
    <t id="8109">Heimatbasis</t>
    <t id="8110">Letzter Handel</t>
    <t id="8111">Pilotgewinn</t>
    <t id="8112">Schiffsgewinn</t>
    <t id="8113">Handelsanzahl</t>
    <t id="8200">Aktualisieren</t>
    <t id="8201">CSV exportieren</t>
    <t id="8202">Statistiken</t>
    <t id="8203">Einstellungen</t>
    <t id="8204">Helfen</t>
    <t id="8205">Schließen</t>
    <t id="8300">Alle Piloten</t>
    <t id="8301">Handel</t>
    <t id="8302">Ausbildung</t>
    <t id="8303">Wartung</t>
    <t id="8304">Notfall</t>
    <t id="8305">Anfänger (Lv 1-5)</t>
    <t id="8306">Fortgeschritten (Stufe 6–11)</t>
    <t id="8307">Experten (Lv 12+)</t>
    <t id="8308">Top 10-Verdiener</t>
    <t id="8350">Sortieren nach:</t>
    <t id="8351">Schiffs-ID</t>
    <t id="8352">Pilotenname</t>
    <t id="8353">Schiffstyp</t>
    <t id="8354">Status</t>
    <t id="8355">Rang</t>
    <t id="8356">Ebene</t>
    <t id="8357">XP</t>
    <t id="8358">Gewinn</t>
    <t id="8400">Keine Piloten registriert</t>
    <t id="8401">Keine Piloten passen zum Filter</t>
    <t id="8402">Gesamtzahl der Piloten:</t>
    <t id="8403">Gesamtgewinn der Flotte:</t>
    <t id="8404">Letzte Aktualisierung:</t>
    <t id="8405">Piloten suchen...</t>
    <t id="8114">Sektor</t>
    <t id="8320">Schiffsumbenennung</t>
    <t id="8321">Benutzerdefinierter Name</t>
    <t id="8322">Namen festlegen</t>
    <t id="8323">Name löschen</t>
    <t id="8324">Name erfolgreich festgelegt</t>
    <t id="8325">Name erfolgreich gelöscht</t>
    <t id="8450">Zur Schulung senden</t>
    <t id="8451">Abmelden</t>
    <t id="8452">Zwangsverkauf von Fracht</t>
    <t id="8453">Zur Reparatur senden</t>
    <t id="8454">An Resupply senden</t>
    <t id="8455">Alle Aufträge stoppen</t>
    <t id="8456">Aktionen</t>
    <t id="8500">Klicken Sie, um nach Schiffs-ID zu sortieren</t>
    <t id="8501">Klicken Sie, um nach Pilotennamen zu sortieren</t>
    <t id="8502">Klicken Sie, um nach Schiffstyp zu sortieren</t>
    <t id="8503">Klicken Sie, um nach Status zu sortieren</t>
    <t id="8504">Klicken Sie, um nach Rang zu sortieren</t>
    <t id="8505">Klicken Sie, um nach Ebene zu sortieren</t>
    <t id="8506">Klicken Sie, um nach XP zu sortieren</t>
    <t id="8507">Klicken Sie, um nach Lifetime Profit zu sortieren</t>
    <t id="8508">Aktualisieren Sie die Pilotendaten aus dem Missionssystem</t>
    <t id="8509">Aktuelle Ansicht in eine CSV-Datei exportieren</t>
    <t id="8510">Sehen Sie sich Flottenstatistiken und Diagramme an</t>
    <t id="8511">Menüeinstellungen konfigurieren</t>
    <t id="8512">Hilfe und Tastenkürzel anzeigen</t>
    <t id="8600">Keine GalaxyTrader-Piloten gefunden</t>
    <t id="8601">Erstellen Sie Piloten, indem Sie GalaxyTrader Schiffe zuweisen, oder warten Sie, bis die Daten geladen sind.</t>
    <t id="9001">GT umbenennen</t>
    <t id="9902">Zur Schulung senden</t>
    <t id="9903">Manuelle Schulung für %1 in der Warteschlange. Der Pilot wird nach dem aktuellen Zyklus mit der Ausbildung beginnen.</t>
    <t id="9904">Das Training steht nach dem aktuellen Zyklus in der Warteschlange</t>
    <t id="9905">Pilot oder Schiff nicht gefunden</t>
    <t id="9906">AutoTraining ist aktiviert – eine manuelle Warteschlange ist nicht erforderlich</t>
    <t id="9907">Der Pilot ist nicht im Training blockiert</t>
    <t id="11011">Mittlerer GT-Schiffsreduzierer „Apprentice“.</t>
    <t id="11012">Antriebsmodifikation, die die Leistung für unerfahrene Piloten auf Mittelklasse-Schiffen leicht reduziert. Verwendet vom GalaxyTrader AI-System. -5% Geschwindigkeit, Schub und Rotation.</t>
    <t id="11013">GT Apprentice Mittelhubreduzierer</t>
    <t id="11014">Antriebsmodifikation, die die Reiseleistung für unerfahrene Piloten auf Mittelklasse-Schiffen leicht reduziert. Verwendet vom GalaxyTrader AI-System. -5% Reisegeschwindigkeit.</t>
    <t id="11021">GT Lehrling Großschiff Reduzierer</t>
    <t id="11022">Antriebsmodifikation, die die Leistung für unerfahrene Piloten auf Großschiffen reduziert. Verwendet vom GalaxyTrader AI-System. -15% Geschwindigkeit, Schub und Rotation.</t>
    <t id="11023">GT Lehrling Großschiff-Reise Reduzierer</t>
    <t id="11024">Antriebsmodifikation, die die Reiseleistung für unerfahrene Piloten auf Großschiffen reduziert. Verwendet vom GalaxyTrader AI-System. -15% Reisegeschwindigkeit.</t>
    <t id="11031">GT Lehrling für Großkampfschiff-Reduzierer</t>
    <t id="11032">Antriebsmodifikation, die die Leistung für unerfahrene Piloten auf Kapitalschiffen erheblich reduziert. Verwendet vom GalaxyTrader AI-System. -25% Geschwindigkeit, Schub und Rotation.</t>
    <t id="11033">GT Lehrling Kapitalreisereduzierer</t>
    <t id="11034">Antriebsmodifikation, die die Reiseleistung für unerfahrene Piloten auf Kapitalschiffen erheblich reduziert. Verwendet vom GalaxyTrader AI-System. -25% Reisegeschwindigkeit.</t>
    <t id="12001">GT Basis Kleinschiff Verstärker</t>
    <t id="12002">Spezialisierte Antriebsmodifikation für Kleinschiffe mit grundlegend zertifizierten Piloten. Verwendet vom GalaxyTrader AI-System. +3% Geschwindigkeit, Schub und Rotation.</t>
    <t id="12003">GT Basis Kleinschiff-Reise Verstärker</t>
    <t id="12004">Spezialisierte Antriebsmodifikation für Kleinschiffe mit grundlegend zertifizierten Piloten. Verwendet vom GalaxyTrader AI-System. +3% Reisegeschwindigkeit.</t>
    <t id="13001">GT Basis Großschiff Reduzierer</t>
    <t id="13002">Spezialisierte Antriebsmodifikation für Großschiffe mit grundlegend zertifizierten Piloten. Verwendet vom GalaxyTrader AI-System. -8% Geschwindigkeit, Schub und Rotation.</t>
    <t id="13003">GT Basis Großschiff-Reise Reduzierer</t>
    <t id="13004">Spezialisierte Antriebsmodifikation für Großschiffe mit grundlegend zertifizierten Piloten. Verwendet vom GalaxyTrader AI-System. -8% Reisegeschwindigkeit.</t>
    <t id="14001">GT Grundlegender Großkampfschiff-Reduzierer</t>
    <t id="14002">Spezialisierte Antriebsmodifikation für Kapitalschiffe mit grundlegend zertifizierten Piloten. Verwendet vom GalaxyTrader AI-System. -15% Geschwindigkeit, Schub und Rotation.</t>
    <t id="14003">GT Basic Capital Travel Reducer</t>
    <t id="14004">Spezialisierte Antriebsmodifikation für Kapitalschiffe mit grundlegend zertifizierten Piloten. Verwendet vom GalaxyTrader AI-System. -15% Reisegeschwindigkeit.</t>
    <t id="15001">GT Experte Kleinschiff Verstärker</t>
    <t id="15002">Fortgeschrittene Antriebsmodifikation für Kleinschiffe mit Experten-Piloten. Verwendet vom GalaxyTrader AI-System. +25% Geschwindigkeit, Schub und Rotation.</t>
    <t id="15003">GT Experte Kleinschiff-Reise Verstärker</t>
    <t id="15004">Fortgeschrittene Antriebsmodifikation für Kleinschiffe mit Experten-Piloten. Verwendet vom GalaxyTrader AI-System. +25% Reisegeschwindigkeit.</t>
    <t id="16001">GT Experte Großschiff Verstärker</t>
    <t id="16002">Fortgeschrittene Antriebsmodifikation für Großschiffe mit Experten-Piloten. Verwendet vom GalaxyTrader AI-System. +15% Geschwindigkeit, Schub und Rotation.</t>
    <t id="16003">GT Experte Großschiff-Reise Verstärker</t>
    <t id="16004">Fortgeschrittene Antriebsmodifikation für Großschiffe mit Experten-Piloten. Verwendet vom GalaxyTrader AI-System. +15% Reisegeschwindigkeit.</t>
    <t id="17001">GT Experte Kapitalschiff Verstärker</t>
    <t id="17002">Fortgeschrittene Antriebsmodifikation für Kapitalschiffe mit Experten-Piloten. Verwendet vom GalaxyTrader AI-System. +6% Geschwindigkeit, Schub und Rotation.</t>
    <t id="17003">GT Experte Kapitalschiff-Reise Verstärker</t>
    <t id="17004">Fortgeschrittene Antriebsmodifikation für Kapitalschiffe mit Experten-Piloten. Verwendet vom GalaxyTrader AI-System. +6% Reisegeschwindigkeit.</t>
    <t id="18001">Schwere Fähigkeitsbegrenzung (Schiff)</t>
    <t id="18002">Schwere Fähigkeitsbegrenzung (Schiff) - Stellt schwere Leistungseinbußen aufgrund der Unerfahrenheit des Piloten mit großen Schiffen dar. Wird automatisch vom GalaxyTrader-System angewendet, wenn die Fähigkeiten des Piloten für die Schiffsgröße unzureichend sind. Erhöht die Schiffsmasse. (Nur GT-System - Nicht für manuelle Installation verfügbar)</t>
    <t id="18003">Moderate Fähigkeitsbegrenzung (Schiff)</t>
    <t id="18004">Moderate Fähigkeitsbegrenzung (Schiff) - Stellt moderate Leistungseinbußen dar, während sich der Pilot an die Komplexität des Schiffes anpasst. Wird automatisch vom GalaxyTrader-System angewendet, wenn die Fähigkeiten des Piloten für die Schiffsgröße unzureichend sind. Erhöht die Schiffsmasse. (Nur GT-System - Nicht für manuelle Installation verfügbar)</t>
    <t id="18005">Leichte Fähigkeitsbegrenzung (Schiff)</t>
    <t id="18006">Leichte Fähigkeitsbegrenzung (Schiff) - Stellt geringfügige Leistungseinbußen während der Fähigkeitsentwicklung des Piloten dar. Wird automatisch vom GalaxyTrader-System angewendet, wenn die Fähigkeiten des Piloten für die Schiffsgröße unzureichend sind. Erhöht die Schiffsmasse. (Nur GT-System - Nicht für manuelle Installation verfügbar)</t>
    <t id="18007">Schwere Fähigkeitsbegrenzung (Triebwerk)</t>
    <t id="18008">Schwere Fähigkeitsbegrenzung (Triebwerk) - Stellt schwere Leistungseinbußen aufgrund der Unerfahrenheit des Piloten mit großen Schiffen dar. Wird automatisch vom GalaxyTrader-System angewendet, wenn die Fähigkeiten des Piloten für die Schiffsgröße unzureichend sind. Reduziert Schub und Rotation des Triebwerks. (Nur GT-System - Nicht für manuelle Installation verfügbar)</t>
    <t id="18009">Moderate Fähigkeitsbegrenzung (Triebwerk)</t>
    <t id="18010">Moderate Fähigkeitsbegrenzung (Triebwerk) - Stellt moderate Leistungseinbußen dar, während sich der Pilot an die Komplexität des Schiffes anpasst. Wird automatisch vom GalaxyTrader-System angewendet, wenn die Fähigkeiten des Piloten für die Schiffsgröße unzureichend sind. Reduziert Schub und Rotation des Triebwerks. (Nur GT-System - Nicht für manuelle Installation verfügbar)</t>
    <t id="18011">Leichte Fähigkeitsbegrenzung (Triebwerk)</t>
    <t id="18012">Leichte Fähigkeitsbegrenzung (Triebwerk) - Stellt geringfügige Leistungseinbußen während der Fähigkeitsentwicklung des Piloten dar. Wird automatisch vom GalaxyTrader-System angewendet, wenn die Fähigkeiten des Piloten für die Schiffsgröße unzureichend sind. Reduziert Schub und Rotation des Triebwerks. (Nur GT-System - Nicht für manuelle Installation verfügbar)</t>
    <t id="9250">Benennung des Schiffsstaates</t>
    <t id="9350">Schiffsstatus-Abkürzungen anpassen. Standardwerte werden in Eingabefeldern angezeigt und können überschrieben werden. Maximal 3 Zeichen. Alle Schiffsnamen werden automatisch aktualisiert, wenn geändert.</t>
    <t id="9251">Nachschub-Status Abkürzung:</t>
    <t id="9252">Reparatur-Status Abkürzung:</t>
    <t id="9253">Wartungs-Status Abkürzung:</t>
    <t id="9254">Ausbildung-Status Abkürzung:</t>
    <t id="9255">Umleitung-Status Abkürzung:</t>
    <t id="9256">Freigabe-Status Abkürzung:</t>
    <t id="9257">Blockiert-Status Abkürzung:</t>
    <t id="9258">Fallback-Status Abkürzung:</t>
    <t id="9259">Isoliert-Status Abkürzung:</t>
    <t id="9260">Handel-Status Abkürzung:</t>
    <t id="9261">Leerlauf-Status Abkürzung:</t>
    <t id="9262">Flucht-Status Abkürzung:</t>
    <t id="9268">Abkürzung für nicht erreichbaren Staat:</t>
    <t id="9269">Abkürzung des Pilot Exchange State:</t>
    <t id="9270">Benutzerdefiniertes Blacklist-Präfix-Tag:</t>
    <t id="9351">Abkürzung für Nachschub-Status (Standard: RS)</t>
    <t id="9352">Abkürzung für Reparatur-Status (Standard: RP)</t>
    <t id="9353">Abkürzung für Wartungs-Status (Standard: MT)</t>
    <t id="9354">Abkürzung für Ausbildung-Status (Standard: TR)</t>
    <t id="9355">Abkürzung für Umleitung-Status (Standard: RR)</t>
    <t id="9356">Abkürzung für Freigabe-Status (Standard: CL)</t>
    <t id="9357">Abkürzung für Blockiert-Status (Standard: BL)</t>
    <t id="9358">Abkürzung für Fallback-Status (Standard: FB)</t>
    <t id="9359">Abkürzung für Isoliert-Status (Standard: IS)</t>
    <t id="9360">Abkürzung für Handel-Status (Standard: TD)</t>
    <t id="9361">Abkürzung für Leerlauf-Status (Standard: ID)</t>
    <t id="9362">Abkürzung für Flucht-Status (Standard: ES)</t>
    <t id="9367">Abkürzung für Unreachable State (Standard: UR)</t>
    <t id="9368">Abkürzung für Pilot Exchange State (Standard: PE)</t>
    <t id="9369">Wird als Präfix für MK3-Schiffe angezeigt, die von einer benutzerdefinierten Fraktions-Blacklist betroffen sind (einschließlich Untergebener). Standard: CB</t>
    <t id="30002">GalaxyTrader MK1</t>
    <t id="30102">Station trader - sells station products to NPC factions</t>
    <t id="30010">Heimatstation</t>
    <t id="30011">Maximale Verkaufsdistanz</t>
    <t id="30012">Ignorieren Sie Handelsregeln</t>
    <t id="30013">Warenfilter</t>
    <t id="30014">Frachtfüllungsziel % verkaufen</t>
    <t id="30015">Backtrack-Toleranz</t>
    <t id="30016">Kaufen Sie Frachtfüllungsziel %</t>
    <t id="30017">Logbucheinträge</t>
    <t id="30018">Benachrichtigungsebene</t>
    <t id="30019">Flottenkoordination</t>
    <t id="30020">Debug-Ebene</t>
    <t id="30021">Versorgungsstation</t>
    <t id="30022">Min. Stationsspeicher %</t>
    <t id="30023">Illegale Waren zulassen</t>
    <t id="30024">Fracht/Gewinn</t>
    <t id="30025">Mehrfachhandel zulassen</t>
    <t id="30110">Spielerstation zum Verkauf von Waren (Stationszuweisung erforderlich)</t>
    <t id="30111">Maximale Torentfernung zum Finden von NPC-Käufern (begrenzt durch die Fähigkeiten des Piloten)</t>
    <t id="30112">Ignore station trade restrictions - sell to any friendly faction regardless of station trade rules</t>
    <t id="30113">Optionaler Warenfilter; Lassen Sie es leer, um alle Stationsprodukte und Handelswaren zu verkaufen</t>
    <t id="30114">Mindestprozentsatz der Ladungsfüllung vor der Abreise zu Verkaufsreisen</t>
    <t id="30115">Maximal zulässige zusätzliche Sprünge beim Hinzufügen einer zweiten Ware zu einer Reise (0 = nur Käufer direkt auf der Route)</t>
    <t id="30116">Zielladungsfüllung für Versorgungsläufe (weiches Ziel, Händler kann früher abreisen)</t>
    <t id="30117">Aktivieren Sie Logbucheinträge pro Trade</t>
    <t id="30118">Benachrichtigungsstufe: 0=Ruhe, 1=Normal, 2=Ausführlich</t>
    <t id="30119">Aktivieren Sie ein System zur Flottenkoordination und Handelsreservierung</t>
    <t id="30120">Debug-Protokollierungsebene: 0 = Aus, 1 = Normal, 2 = Ausführlich</t>
    <t id="30121">Wenn aktiviert, kaufen Sie auch Ressourcen für die Station. Die Versorgung hat Vorrang, wenn die Lagerung unter den Mindestschwellenwert fällt</t>
    <t id="30122">Wenn eine Ressource unter diesen Prozentsatz ihres Ziels fällt, hat das Angebot Vorrang vor dem Verkauf. Wird ignoriert, wenn die Station sich keine Ressourcen leisten kann</t>
    <t id="30123">Erlauben Sie den Verkauf oder Kauf illegaler/geschmuggelter Waren, sofern verfügbar</t>
    <t id="30124">Verkaufsauswahl: 1 = Fracht (höchste Warenfüllung bevorzugen; bei Gleichstand Gewinn), 2 = Gewinn (bester Gewinn-Score)</t>
    <t id="30125">Erlaubt, mehrere Verkäufe in einem Zyklus zu verketten (bis zu 3 Waren oder Ziele). Deaktivieren für Zyklen mit nur einem Handel</t>
    <t id="30200">Verkauf von %1 %2 von %3 an %4</t>
    <t id="30201">Innerhalb von %1 Sprüngen wurden keine Käufer für Stationsprodukte gefunden</t>
    <t id="30202">Home station %1 destroyed - station trader order cancelled</t>
    <t id="30203">Home station %1 is no longer player-owned - order cancelled</t>
    <t id="30204">Station assignment required - order cancelled</t>
    <t id="30205">MK1 Station Trader startete um %1</t>
    <t id="30206">Abgeschlossener Verkauf: %1 %2 verkauft an %3 für %4 Cr (Gewinn: %5 Cr)</t>
    <t id="30207">Multi-Ware-Reise: Lieferung von %1 Waren an %2 Ziele</t>
    <t id="30208">Lieferung von %1 %2 bis %3 von %4</t>
    <t id="30500">GalaxyTrader MK1-Einstellungen</t>
    <t id="30501">Standardeinstellungen für Stationshändler</t>
    <t id="30502">Standardmäßiger maximaler Verkaufsabstand</t>
    <t id="30503">Standardmäßiges Verkaufsfracht-Füllungsziel</t>
    <t id="30504">Standardmäßig Handelsregeln ignorieren</t>
    <t id="30505">Standard-Backtrack-Toleranz</t>
    <t id="30506">Wartezeit, wenn keine Trades gefunden werden</t>
    <t id="30507">Standardmäßiges Kauffracht-Füllungsziel</t>
    <t id="31002">Galaxy-Miner</t>
    <t id="31102">Autonomer Bergbau mit Stationsversorgung und XP-Fortschritt</t>
    <t id="31010">Heimatstation</t>
    <t id="31110">Station zum Abbau und zur Lieferung an diese Station (schließt sich gegenseitig mit dem Heimatsektor aus)</t>
    <t id="31011">Heimsektor</t>
    <t id="31111">Branche, in der Sie tätig sein möchten; Wird verwendet, wenn keine Home Station eingestellt ist</t>
    <t id="31012">Ressourcenkorb</t>
    <t id="31112">Zu fördernde Waren; leer folgt der Auflösung der Stationsnachfrage</t>
    <t id="31013">Zielstationen</t>
    <t id="31113">Optionaler Stationsfilter für Lieferungen; empty stammt aus dem Home-Kontext</t>
    <t id="31014">Überlaufschwelle %</t>
    <t id="31114">Stationen mit oder über diesem Speicherprozentsatz werden als voll behandelt</t>
    <t id="31015">Überlaufverkauf an andere zulassen</t>
    <t id="31115">Wenn aktiviert und die Primärziele voll sind, verkaufen Sie es an andere Fraktionsstationen</t>
    <t id="31016">Der Station zuweisen</t>
    <t id="31116">Weisen Sie das Schiff ggf. als Mining-Untergebener der Heimatstation zu</t>
    <t id="31017">Bleib zu Hause</t>
    <t id="31117">Beschränken Sie den Abbau/Verkauf auf den Heimatbereich, mit Ausnahme von Überlauf-Fallback-Läufen</t>
    <t id="31018">Ressourcenproben automatisch bereitstellen</t>
    <t id="31118">Stellen Sie geladene Ressourcen-Probes automatisch bereit und beziehen Sie Probes in die Wartungsauffüllung ein</t>
    <t id="31019">Maximale Sammeldistanz</t>
    <t id="31119">Maximale Torentfernung zum Sammeln (0 nutzt die Fähigkeitsgrenze von Pilot/Kommandant)</t>
    <t id="31020">Maximale Verkaufsdistanz</t>
    <t id="31120">Maximale Torentfernung für den Verkauf (0 nutzt die Fähigkeitsgrenze von Piloten/Kommandanten)</t>
    <t id="31021">Flottenausgleich</t>
    <t id="31121">Aktivieren Sie die deterministische Absichtskoordination, um den Stationsüberlauf zu reduzieren</t>
    <t id="31022">Intervall für erneute Überprüfung des Bedarfs</t>
    <t id="31122">Wie oft wird die Miner-Nachfrage-/Wechselbewertung ausgeführt?</t>
    <t id="31023">Kritisches Nachfragedelta</t>
    <t id="31123">Minimales Dringlichkeitsdelta, das für den Wechsel aktiver Mining-Ware erforderlich ist</t>
    <t id="31024">Min. Abklingzeit des Wechsels</t>
    <t id="31124">Mindestzeit zwischen zwei Warenwechseln für dieses Schiff</t>
    <t id="31025">Min. Fracht-Commit %</t>
    <t id="31125">Wenn die Ladungsfüllung darüber liegt, möchte das Schiff die aktuelle Lieferung lieber vor dem Wechsel beenden</t>
    <t id="31026">Hartes Notfalldelta</t>
    <t id="31126">Dringlichkeitsdelta, das trotz des Fracht-Commit-Schwellenwerts einen sofortigen Wechsel ermöglicht</t>
    <t id="31027">Benachrichtigungsebene</t>
    <t id="31127">Benachrichtigungsstufe: 0=Ruhe, 1=Normal, 2=Ausführlich</t>
    <t id="31028">Nur Spielerstationen</t>
    <t id="31128">Wenn diese Option aktiviert ist, werden nur spielereigene Stationen als Nachfrageziele berücksichtigt.</t>
    <t id="32002">GalaxyTrader MK4-Versorgung</t>
    <t id="32102">Spielerstation-Versorgungshändler nutzt GT-Cache/Live-Suchpipeline</t>
    <t id="32010">Abdeckungsentfernung</t>
    <t id="32110">Maximale Gate-Entfernung von zu Hause für die Suche nach Zielnachfrage</t>
    <t id="32011">Distanz kaufen</t>
    <t id="32111">Maximale Gate-Entfernung von zu Hause für die Lieferantensuche</t>
    <t id="32012">Nur zu Hause servieren</t>
    <t id="32112">Wenn diese Option aktiviert ist, wird nur der Bedarf der Heimstation bedient</t>
    <t id="32013">Nur Baustationen</t>
    <t id="32113">Wenn diese Option aktiviert ist, wird nur der Build-Speicherbedarf gedeckt</t>
    <t id="32014">Kaufen Sie beim Player</t>
    <t id="32114">Erlauben Sie die Beschaffung von Waren von spielereigenen Lieferanten</t>
    <t id="32015">Kaufen Sie bei Fraktion</t>
    <t id="32115">Erlauben Sie die Beschaffung von Waren von Nicht-Spieler-Fraktionslieferanten</t>
    <t id="32016">Ressourcen zulassen</t>
    <t id="32116">Beziehen Sie Ressourcenwaren in die Nachfrageabgleichung ein</t>
    <t id="32017">Fortgeschrittene zulassen</t>
    <t id="32117">Beziehen Sie Zwischenwaren in die Bedarfsabstimmung ein</t>
    <t id="32018">Produkte zulassen</t>
    <t id="32118">Beziehen Sie Produktwaren in den Nachfrageabgleich ein</t>
    <t id="32019">Tradewares zulassen</t>
    <t id="32119">Beziehen Sie Handelswaren in die Nachfrageabgleichung ein</t>
    <t id="20002">GalaxyTrader MK2</t>
    <t id="20102">Lagerverteilung mit Lagerschwellenverwaltung</t>
    <t id="20010">Quellstationen</t>
    <t id="20011">Zielstationen</t>
    <t id="20012">Min. Speicher %</t>
    <t id="20013">Statischer Speicher %</t>
    <t id="20014">Maximaler Speicher %</t>
    <t id="20015">Warenfilter</t>
    <t id="20016">Bidirektionaler Modus</t>
    <t id="20017">Heimatstation (optional)</t>
    <t id="20018">Maximale Entfernung</t>
    <t id="20019">Zykluswartezeit</t>
    <t id="20030">Kleine Liefermengen zulassen</t>
    <t id="20031">Mindestfüllstand für niedriges Volumen %</t>
    <t id="20110">Liste der Quellstationen, von denen aus Waren verteilt werden</t>
    <t id="20111">Liste der Zielstationen/Lager, an die Waren verteilt werden sollen</t>
    <t id="20112">Zieldringlichkeitsschwellenwert: Stationen unterhalb dieses Speicherprozentsatzes erhalten vorrangige Lieferungen</t>
    <t id="20113">Mindestschwelle Quelle: Quelle muss über diesem % liegen, um zu verteilen</t>
    <t id="20114">Überlauf-Schwelle Quelle: oberhalb dieses % wird auch an nicht dringende Ziele verteilt</t>
    <t id="20115">Optionaler Warenfilter; Lassen Sie dieses Feld leer, um alle Waren von der Quelle zu verteilen</t>
    <t id="20116">Rücktransport von Zielen zur Quelle aktivieren, wenn Ziele Überschuss haben</t>
    <t id="20117">Optionale Wohnungsstation zur Belegung. Wenn es leer ist, bleibt das Schiff keiner Station zugeordnet.</t>
    <t id="20118">Maximaler Gate-Abstand zwischen Quelle und Zielen (0 = unbegrenzt)</t>
    <t id="20119">Wartezeit zwischen den Verteilungszyklen</t>
    <t id="20130">Erlaubt kleinere, dringlichkeitsabhängige Liefermengen unterhalb der normalen Mindestfrachtauslastung.</t>
    <t id="20131">Mindestladungsfüllung in % wird verwendet, wenn der Low-Volume-Modus aktiviert ist.</t>
    <t id="20200">Verteilen von %1 %2 von %3 bis %4</t>
    <t id="20201">Rücktransport: hole %1 %2 von %3 nach %4</t>
    <t id="20202">Keine Verteilung nötig — alle Ziele sind ausreichend versorgt</t>
    <t id="20203">Quellstation %1 zerstört — Verteilungsbefehl abgebrochen</t>
    <t id="20204">Alle Zielstationen ungültig — Verteilungsbefehl abgebrochen</t>
    <t id="20500">GalaxyTrader MK2 – Globale Einstellungen</t>
    <t id="20501">Standardeinstellungen für die MK2-Verteilung</t>
    <t id="20510">Standard-Min.-Speicher %</t>
    <t id="20511">Standardmäßiger statischer Speicher %</t>
    <t id="20512">Standardmäßiger maximaler Speicher %</t>
    <t id="20513">Standardzykluswartezeit(en)</t>
    <t id="20514">Minimale Frachtraumfüllung %</t>
    <t id="20520">Ausführlichkeit der Benachrichtigung</t>
    <t id="20521">Debug-Ebene</t>
    <t id="10006">Heimkehr</t>
    <t id="10106">Docken Sie an der Heimatstation an und bleiben Sie dort, bis der Handel wieder aufgenommen wird</t>
    <t id="30026">Rückkehr nach Hause zwischen den Zyklen</t>
    <t id="30126">Wenn aktiviert, kehren Sie zwischen den Handelszyklen zur Heimatstation zurück und andocken Sie an. Wenn deaktiviert, setzen Sie die Suche vom aktuellen Standort aus fort (altes Verhalten).</t>
  </page>
</language>
