<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<language id="48">
  <page id="77000" title="GalaxyTrader MK3" descr="GalaxyTrader MK3 Localization" voice="no">
    <t id="10001">Zadokuj i poczekaj (GalaxyTrader MK3)</t>
    <t id="10002">GalaxyTrader MK3</t>
    <t id="10003">Egzamin końcowy (GalaxyTrader MK3)</t>
    <t id="10004">Spotkanie wymiany pilotów</t>
    <t id="10005">GalaxyTrader Zasilanie MK4</t>
    <t id="10101">Zadokuj na stacji i poczekaj określony czas</t>
    <t id="10102">Autonomiczny handel z postępem umiejętności</t>
    <t id="10103">Przystąp do egzaminu końcowego w celu uzyskania certyfikatu pilota w ośrodku szkoleniowym</t>
    <t id="10104">Zadokuj na stacji spotkania w celu wymiany pilotów</t>
    <t id="10105">Handel skoncentrowany na dostawach dla stacji graczy przy użyciu pamięci podręcznej i wyszukiwania na żywo</t>
    <t id="10201">Kup %s od %s</t>
    <t id="10202">Sprzedaj %s %s</t>
    <t id="10203">Handluj z %s</t>
    <t id="1000">GalaxyTrader MK3</t>
    <t id="1001">Zaawansowany system handlu z progresją XP i koordynacją floty</t>
    <t id="1002">Baza domowa</t>
    <t id="1003">Użyj gotowych ustawień</t>
    <t id="1004">Handluj wszystkimi towarami</t>
    <t id="1005">Handluj legalnymi towarami</t>
    <t id="1006">Handluj nielegalnymi towarami</t>
    <t id="1007">Włącz progresję XP</t>
    <t id="1008">Włącz koordynację floty</t>
    <t id="1009">Włącz analizę rynku</t>
    <t id="1010">Włącz zarządzanie terytorium</t>
    <t id="1011">Zezwalaj na nielegalne towary</t>
    <t id="1012">Wpisy do dziennika</t>
    <t id="1013">Tolerancja ryzyka</t>
    <t id="1014">Nadaj priorytet stacjom graczy</t>
    <t id="1015">Towary automatyczne</t>
    <t id="1016">Kara za odległość%</t>
    <t id="1017">Poziom powiadomień</t>
    <t id="1018">Koordynacja floty</t>
    <t id="1019">Docelowy procent wypełnienia ładunku</t>
    <t id="1050">Częstotliwość aktualizacji rynku</t>
    <t id="1051">Rejestrowanie ocen transakcji</t>
    <t id="1052">Biała lista sektorów</t>
    <t id="1054">Ignoruj ​​statki przewoźnika/pomocnicze</t>
    <t id="1056">Ignoruj ​​​​magazyn kompilacji</t>
    <t id="1058">Ignoruj ​​zasady handlu</t>
    <t id="1060">Ignoruj ​​stacje dostarczane przez MK1</t>
    <t id="1063">W fazie rozwoju</t>
    <t id="1064">Towary priorytetowe</t>
    <t id="1065">Priorytet wyników %</t>
    <t id="1066">Towary faworyzowane w punktacji handlowej. Ich wynik jest mnożony przez % Wyniku Priorytetu.</t>
    <t id="1067">Mnożnik punktów dla towarów priorytetowych: 100%=normalny, 150%=+50%%, 200%=2x, 300%=3x. Zastosowano jako ostatnie.</t>
    <t id="1068">── Filtr towarów priorytetowych ──</t>
    <t id="1069">Towary (ręczne)</t>
    <t id="1070">Filtr nielegalnych tras</t>
    <t id="1072">Podawaj tylko w domu</t>
    <t id="1073">Kup od Gracza</t>
    <t id="1074">Kupuj od frakcji</t>
    <t id="1075">Uwzględnij magazyn kompilacji</t>
    <t id="1076">Uwzględnij zasoby</t>
    <t id="1077">Uwzględnij półprodukty</t>
    <t id="1078">Uwzględnij produkty handlowe</t>
    <t id="1080">Maksymalna liczba transakcji na cykl</t>
    <t id="1081">Tolerancja wsteczna</t>
    <t id="1082">Minimalny wykorzystany ładunek%</t>
    <t id="1083">Gracz Kup Modyfikator%</t>
    <t id="1085">Przypisz do stacji domowej</t>
    <t id="1086">Odległość zasięgu</t>
    <t id="1088">Maksymalna odległość skoku od domu w celu pokrycia zapotrzebowania</t>
    <t id="1090">Uwzględnij towary klasy handlowej w dopasowaniu popytu/podaży</t>
    <t id="1091">Modyfikator zastosowany do cen dostawców będących własnością gracza w obliczeniach wyłącznie punktowych</t>
    <t id="7001">[OSIĄGNIĘCIE]</t>
    <t id="7002">[SZKOLENIE]</t>
    <t id="7008">[POWRÓT]</t>
    <t id="7009">[ODOSOBNIONY]</t>
    <t id="7003">[NAPRAWA]</t>
    <t id="7004">[Zaopatrzenie]</t>
    <t id="7005">[KONSERWACJA]</t>
    <t id="7006">[PRZEPROWADŹ]</t>
    <t id="7007">[LUZ]</t>
    <t id="1020">Wybierz sektor macierzysty lub stację, na której działa trader</t>
    <t id="1021">Maksymalna odległość skoku przy zakupie towarów (ograniczona umiejętnościami pilota)</t>
    <t id="1022">Maksymalna odległość skoku podczas sprzedaży towarów (ograniczona umiejętnościami pilota)</t>
    <t id="1023">Automatyczny wybór odpowiednich towarów na podstawie kategorii</t>
    <t id="1024">Ręczny wybór konkretnych towarów handlowych</t>
    <t id="1025">Zezwalaj na handel kontrabandą i nielegalnymi towarami</t>
    <t id="1026">Tolerancja bezpieczeństwa: 0,0=Tylko bezpieczne sektory, 1,0=Akceptuj wszystkie ryzyka</t>
    <t id="1027">Udoskonalaj umiejętności pilota poprzez doświadczenie handlowe</t>
    <t id="1028">W razie potrzeby automatycznie wysyłaj pilotów na szkolenie</t>
    <t id="1029">Koordynuj wiele statków handlowych, aby uniknąć konfliktów</t>
    <t id="1030">Koncentracja na towarach: 0=Zrównoważony, 1=Zaawansowany, 2=Podstawowe potrzeby, 3=Nielegalne, 4=Towary masowe</t>
    <t id="1031">Obszar handlu: 0=Zrównoważony, 1=Skupienie na domu, 2=Swoboda poruszania się</t>
    <t id="1032">Poziom powiadamiania: 0=Minimalny, 1=Normalny, 2=Szczegółowe wiadomości</t>
    <t id="1033">Docelowy procent wykorzystania ładunku przed ustaleniem priorytetu sprzedaży</t>
    <t id="1034">Jak często aktualizowane są dane rynkowe i informacje o cenach</t>
    <t id="1035">Poziom wyjściowy debugowania: 0 = brak, 1 = podstawowy, 2 = pełne rejestrowanie</t>
    <t id="1036">Udostępniaj dochodowe szlaki handlowe flocie (w pamięci podręcznej w celu szybkiego dostępu)</t>
    <t id="1037">Minimalny zysk wymagany do buforowania handlu i udostępniania go flocie</t>
    <t id="1038">Maksymalny dozwolony spadek zysku, zanim buforowane szlaki handlowe staną się nieważne</t>
    <t id="1039">Jak długo buforowane szlaki handlowe pozostają ważne przed wygaśnięciem</t>
    <t id="1040">Włącz szczegółowe rejestrowanie ocen i odrzuceń poszczególnych transakcji (może być bardzo szczegółowe)</t>
    <t id="1041">Włącz wpisy w dzienniku transakcji i wciągające komunikaty szkoleniowe (styl TaterTrader)</t>
    <t id="1053">Sektory na tej liście są wykluczone z czarnych list (zawsze dozwolone)</t>
    <t id="1055">Wyklucz z handlu lotniskowce i statki pomocnicze</t>
    <t id="1057">Wyklucz z handlu statki do składowania konstrukcji</t>
    <t id="1059">Ignoruj ​​zasady handlu stacjami podczas wyszukiwania ofert (zaawansowane; może wybierać oferty normalnie blokowane)</t>
    <t id="1061">Pomiń stacje graczy, do których przypisany jest handlarz MK1 z trybem zaopatrzenia</t>
    <t id="1062">Zwiększ wyniki handlowe dla tras obejmujących Twoje własne stacje (bonus 10% wyniku)</t>
    <t id="1071">Gdy włączona jest opcja Zezwalaj na nielegalne towary, handluj tylko nielegalnymi towarami, jeśli są legalne we wszystkich sektorach na ścieżce przeskoku (sektory kupna, sprzedaży i sektory pośrednie).</t>
    <t id="1087">Maksymalna odległość skoku od domu w celu wyszukiwania zakupu dostawcy</t>
    <t id="1089">Po wyłączeniu statek może zaopatrywać stacje w obszarze zasięgu według priorytetu pilności, a nie w trybie „tylko w domu”.</t>
    <t id="2000">%s zdobył %s XP!</t>
    <t id="2001">%s awansował! Nowy poziom: %s</t>
    <t id="2002">%s potrzebuje szkolenia! Proszę wysłać do najbliższej stoczni lub stacji handlowej.</t>
    <t id="2003">%s rozpoczął szkolenie w %s</t>
    <t id="2004">%s ukończył szkolenie i posiada teraz certyfikat na poziomie %s!</t>
    <t id="2005">%s osiągnął Skill Level %s po szkoleniu! Postęp XP odblokowany w %s.</t>
    <t id="2006">%s osiągnął Skill Level %s dzięki handlowi %s!</t>
    <t id="2007">%s ukończył szkolenie Level %s! Postęp XP odblokowany w %s.</t>
    <t id="3000">%s zakończył transakcję! Zysk: %s Kr</t>
    <t id="3001">%s analizuje warunki rynkowe...</t>
    <t id="3002">%s znalazł opłacalny szlak handlowy!</t>
    <t id="3003">Brak dostępnych dochodowych szlaków handlowych dla %s</t>
    <t id="3100">Sprzedaję %1 %2 z ładunku w %3. Powinienem zarobić %4 zysku.</t>
    <t id="3101">Kolejkowanie zlecenia handlowego dla %1 %2. Kupno w %3 i sprzedaż w %4. Powinienem zarobić %5 zysku.</t>
    <t id="3102">Sprzedawca stacji: Zaopatruje %1 %2 od %3 do %4.</t>
    <t id="3103">Station Trader: Sprzedaję %1 %2 po cenie %3. Oczekiwany zysk to %4.</t>
    <t id="3104">Transakcja zakończona pomyślnie dla %1 %2. Całkowity zysk: %3 Kredyty.</t>
    <t id="3105">Szlak handlowy zapisany w pamięci podręcznej: %1 %2 z %3 do %4 (Zysk: %5 Cr)</t>
    <t id="3106">\nCałkowity szacowany zysk w całym okresie przed tą transakcją: %1 Cr.</t>
    <t id="3120">Rozpoczęto transfer pilotażowy</t>
    <t id="3121">Protokół przekazania potwierdzony. %1 (%2) i %3 (%4) udają się do %5 (%6), aby zadokować i wymienić się stanowiskami dowodzenia.</t>
    <t id="3200">Witaj Dowódco %1,\n\nZdobyłem wystarczające doświadczenie, aby przystąpić do egzaminu certyfikacyjnego na tytuł „%2”. Egzamin zajmie około %3 minut o godzinie %4.\n\nTo ważny kamień milowy w moim rozwoju kariery. Egzamin sprawdzi moją wiedzę na temat zaawansowanych protokołów handlowych, analizy rynku i procedur koordynacji floty.\n\nJestem pewny swoich umiejętności i podekscytowany możliwością udowodnienia, że ​​jestem godny tego awansu. Życzcie mi powodzenia!\n\nZ poważaniem,\n%5\nNa pokładzie %6</t>
    <t id="3201">Dowódco %1,\n\nWspaniała wiadomość! Pomyślnie ukończyłem egzamin certyfikacyjny i uzyskałem tytuł „%2”!\n\nEgzamin obejmował zaawansowane strategie handlowe, protokoły oceny ryzyka i procedury koordynacji floty. Z przyjemnością ogłaszam, że zdałem egzamin z wyróżnieniem.\n\nMam teraz kwalifikacje do obsługi bardziej złożonych operacji handlowych i nie mogę się doczekać, aby jeszcze bardziej przyczynić się do sukcesu naszej floty. Dziękuję za inwestowanie w mój rozwój zawodowy.\n\nZ nowym zaangażowaniem,\n%3\nCertyfikat %2\nNa pokładzie %4</t>
    <t id="3202">Dowódco %1,\n\nZ przykrością informuję, że mój egzamin certyfikacyjny został przerwany ze względu na wymagania operacyjne. Będę musiał przełożyć termin egzaminu, jeśli okoliczności na to pozwolą.\n\nNadal będę zaangażowany w doskonalenie swoich umiejętności i powiadomię Cię, kiedy będę mógł wznowić proces egzaminacyjny.\n\nZ poważaniem,\n%2\nNa pokładzie %3</t>
    <t id="3203">Dowódco %1,\n\nJestem obecnie w drodze do %2 na egzamin certyfikacyjny. Ta podróż daje mi czas na podsumowanie studiów i przygotowanie psychiczne na ten ważny etap w mojej karierze.\n\nOczekiwany przyjazd: %3 minut\nCzas trwania egzaminu: %4 minut\n\nDoceniam Twoją wiarę w moje umiejętności i możliwości awansu.\n\nZ determinacją\n%5\nNa pokładzie %6</t>
    <t id="3204">Komandorze,\n\nPodczas sprawdzania systemów wykryłem ładunek w mojej ładowni. Zanim będę mógł rozpocząć normalne operacje handlowe, muszę sprzedać ten towar.\n\nKorzystam z naszej wyszukiwarki transakcji, aby znaleźć najlepszego kupca i bezpiecznie wyładować ten ładunek. Gdy moja blokada będzie już jasna, przejdę do automatycznego handlu.\n\nStan: Wyszukiwanie optymalnej lokalizacji sprzedaży\n\nZ należytą starannością,\nNa pokładzie %1</t>
    <t id="3205">Dowódco,\n\nIntegralność mojego kadłuba spadła do %1%% (próg: %2%%). Jako pilot poziomu %3 mam uprawnienia do zamawiania usług naprawy automatycznej.\n\nUdaję się do %4 w celu naprawy. Szacunkowy koszt to %5 Cr i mieści się w naszym budżecie.\n\nPo zakończeniu naprawy wznowię działalność handlową z zachowaniem pełnej integralności strukturalnej.\n\nZ wyrazami szacunku,\nNa pokładzie %6</t>
    <t id="3206">Dowódco,\n\nPILNE OSTRZEŻENIE FINANSOWE\n\nMoja integralność kadłuba jest krytyczna na poziomie %1%% (próg: %2%%), ale nasze dostępne fundusze (%3 Cr) są niewystarczające na pełne naprawy (szacunkowy koszt: %4 Cr).\n\nPrzystępuję do %5 w celu NAPRAW CZĘŚCIOWYCH, korzystając z naszych dostępnych środków. Nie jest to idealne rozwiązanie, ale konieczne do utrzymania zdolności operacyjnej.\n\nProszę rozważyć przeznaczenie dodatkowych środków na przyszłe operacje konserwacyjne.\n\nZaniepokojony, ale zdeterminowany,\nNa pokładzie %6</t>
    <t id="3207">Dowódco,\n\nCertyfikacja mojego poziomu %1 upoważnia do automatycznego uzupełniania sprzętu obronnego. Po sprawdzeniu moich systemów ustaliłem, że moje środki zaradcze i urządzenia do rozmieszczenia są poniżej zalecanych progów.\n\nUdaję się do %2, aby uzupełnić mój sprzęt obronny:\n • Środki zaradcze: uzupełnienie do optymalnej pojemności\n• Drony obronne, drony handlowe, wieże laserowe: zastosowanie profilu równowagi\n\nTo zaopatrzenie zapewnia mi najlepszą ochronę przed zagrożeniami kosmicznymi przy jednoczesnym zachowaniu efektywności handlu.\n\nDzięki czujność,\nNa pokładzie %3</t>
    <t id="3212">Dowódco,\n\nMoja integralność kadłuba spadła do %1%% (próg: %2%%) i potrzebuję usług naprawczych. Jednak najbliższa stacja naprawcza pod adresem %3 jest obecnie nieosiągalna ze względu na ograniczenia w podróżowaniu do tego sektora (trasy znajdują się na czarnej liście).\n\nBędę kontynuował działalność handlową pomimo tego ograniczenia. Gdy bezpieczne trasy staną się ponownie dostępne, automatycznie poszukam usług naprawy.\n\nBędę monitorować sytuację i powiadomię Cię, gdy naprawa stanie się możliwa.\n\nZ wyrazami szacunku,\nNa pokładzie %4</t>
    <t id="3213">Dowódco,\n\nMój sprzęt obronny wymaga uzupełnienia, ale najbliższa stacja wyposażenia w %1 jest obecnie nieosiągalna ze względu na ograniczenia w podróżowaniu do sektora (trasy na czarnej liście).\n\nBędę kontynuował działalność handlową pomimo tego ograniczenia. Gdy bezpieczne trasy staną się ponownie dostępne, automatycznie poszukam usług zaopatrzenia.\n\nBędę monitorować sytuację i powiadomię Cię, gdy zaopatrzenie stanie się możliwe.\n\nZ wyrazami szacunku,\nNa pokładzie %2</t>
    <t id="3208">Dowódco,\n\nUkończyłem wyczerpującą analizę rynku %1 i sąsiednich sektorów (w zakresie %2 skoków, minimalny próg zysku: %3 Cr), ale niestety nie znalazłem żadnych zyskownych możliwości handlowych spełniających nasze wymagania.\n\nRAPORT Z ANALIZY HANDLU:\nOceniona całkowita liczba możliwości: %4\n\nPODZIAŁ ODRZUCENIA:\n- Ograniczenia dokowania: %5 transakcje\n (Stacja nie pozwala na klasę mojego statku)\n- Niewystarczająca rentowność: %6 transakcje\n (Poniżej minimalnego progu zysku)\n- Niewystarczający wolumen: %7 transakcje\n (Zero lub ujemna kwota handlowa)\n- Ograniczenia bezpieczeństwa: %8 transakcje\n (Stacje na czarnej liście lub niebezpieczne sektory)\n\nZALECENIA:\n- Rozważ skorygowanie zysku progi\n– Zwiększ maksymalną odległość handlową\n– Sprawdź ustawienia czarnej listy sektorów\n– Poczekaj, aż warunki rynkowe się poprawią\n\nBędę nadal monitorować rynek i powiadomię Cię, gdy pojawią się zyskowne możliwości.\n\nCzekamy,\nNa pokładzie Twojej usługi</t>
    <t id="3209">Dowódco,\n\nPILNY ALARM NA TRAsie\n\nMój system analizy zagrożeń wykrył, że sektor %1 (poziom zagrożenia %2) znajduje się teraz na moim planowanym szlaku handlowym. Dla bezpieczeństwa statku i załogi natychmiast przerywam obecną operację handlową.\n\nPODJĘTE DZIAŁANIA:\n– Wszystkie zlecenia handlowe anulowane\n– Powrót do trybu bezpiecznej operacji\n– Znajdę alternatywną trasę handlową, która ominie niebezpieczne sektory\n– Obsługa ładunku: Automatyczna (w razie potrzeby sprzeda każdy ładunek w bezpiecznym miejscu)\n\nSystem dynamicznej czarnej listy uniemożliwi przyszłe transakcje w tym sektorze do czasu usunięcia zagrożenia.\n\nBezpieczeństwo jest dla mnie najważniejsze. priorytet.\n\nZ zachowaniem czujności\nNa pokładzie %3</t>
    <t id="3210">Dowódco,\n\nURZĄDZONY TRASA UCIECZKI\n\nObecnie znajduję się na czarnej liście sektora %1 i znalazłem szlak handlowy, który pozwoli mi bezpiecznie uciec.\n\nTRASA HANDLOWA:\nKup: %2 (Sektor: %3)\nSprzedaj: %4 (Sektor: %5)\nTowary: %6 (x%7)\nOczekiwany zysk: %8 Cr\n\nPo zakończeniu tej transakcji statek opuści sektor znajdujący się na czarnej liście.\n\nZ wyrazami szacunku,\nNa pokładzie Twojej służby</t>
    <t id="3211">Dowódco,\n\nIZOLOWANY TRYB HANDLU\n\nJestem obecnie w sektorze %2, ale wszystkie trasy do innych sektorów są blokowane przez sektory centralne znajdujące się na czarnej liście. Oznacza to, że mogę handlować tylko w obrębie mojego obecnego sektora, dopóki nie zmieni się sytuacja na czarnej liście.\n\nSYTUACJA:\nBieżący sektor: %2\nStan: Odizolowany (sektor nie znajdujący się na czarnej liście z zablokowanymi trasami)\nTryb handlu: Tylko transakcje wewnątrzsektorowe\n\nMój system transakcyjny automatycznie dostosował progi zysku, aby nadać priorytet dostępnym możliwościom handlu wewnątrzsektorowego.\n\nBędę nadal monitorować sytuację i powiadomić Cię, jeśli trasy staną się dostępne jeszcze raz.\n\nZ wyrazami szacunku,\nNa pokładzie %1</t>
    <t id="3218">Dowódco,\n\nWYKRYTO ZMIANĘ TRASY\n\nPo wejściu do sektora %1 mój system nawigacji wykrył, że trasa do mojego miejsca docelowego %2 (%3) uległa zmianie.\n\nANALIZA TRASY:\n- Normalny dystans: %4 skoków\n- Odległość uwzględniana na czarnej liście: %5\n- Stan: %6\n\nMoja nawigacja komputer wskazuje, że preferowana trasa nie jest już wykonalna ze względu na ograniczenia w podróżowaniu w sektorze. Dla bezpieczeństwa statku i załogi natychmiast przerywam obecną operację handlową.\n\nPODJĘTE DZIAŁANIA:\n– Wszystkie zlecenia handlowe anulowane\n– Powrót do trybu bezpiecznych operacji\n– Znajdę alternatywną trasę handlową, która ominie zablokowane sektory\n– Obsługa ładunku: Automatyczna (w razie potrzeby sprzeda każdy ładunek w bezpiecznym miejscu)\n\nMój system nawigacji automatycznie ominie zablokowane sektory podczas przyszłego planowania trasy.\n\nBezpieczeństwo jest moim priorytetem.\n\nDzięki czujność,\nNa pokładzie %7</t>
    <t id="3219">Sektor %1 wyczyszczony — wszystkie zagrożenia wyeliminowane</t>
    <t id="3220">Dowódco,\n\nWRÓG STATEK UCIEKŁ\n\nNasz system wykrywania zagrożeń stracił trop wrogiego statku %3, który uciekł z sektora znajdującego się na czarnej liście %1.\n\nSZCZEGÓŁY:\n- Uciekł statek: %3\n- Sektor lewy: %1\n- Sektor docelowy: %2\n- Status: Utracono śledzenie – statek opuścił nasz monitorowany obszar\n\nChociaż ten statek nie stanowi już zagrożenia w sektorze %1, straciliśmy kontakt wzrokowy i nie możemy potwierdzić jego obecnego stanu ani zamiarów w sektorze %2.\n\nNasze systemy śledzenia będą nadal monitorować sektor %1 pod kątem pozostałych zagrożeń. Jeśli wszyscy śledzeni wrogowie opuszczą lub zostaną wyeliminowani, sektor zostanie automatycznie usunięty z czarnej listy.\n\nPrzy zachowaniu czujności\nSystem analizy zagrożeń</t>
    <t id="3221">Dowódco,\n\nNie udało mi się znaleźć zyskownych okazji do handlu na większych dystansach (do %3 skoków), ponieważ te trasy są obecnie niedostępne ze względu na ograniczenia w podróżowaniu do sektorów (ścieżki na czarnej liście).\n\nSYTUACJA:\nBieżący sektor: %2\nOryginalny zakres wyszukiwania: %3 skoków\nZakres wyszukiwania zastępczego: %4 skoków\n\nSkoncentruję teraz swoje poszukiwania na pobliskich sektory w obrębie %4 skoków, gdzie trasy są bardziej dostępne. Powinno mi to pomóc w znalezieniu zyskownych transakcji, które wcześniej zostały odfiltrowane ze względu na ograniczenia odległości, a nie rzeczywistą nieopłacalność.\n\nPowiadomię Cię, gdy znajdę odpowiednie możliwości handlowe w pobliskiej okolicy.\n\nZ poważaniem,\nNa pokładzie %1</t>
    <t id="3222">Dowódco,\n\nSEKTOR NA CZARNEJ LIŚCIE\n\nNasz system wykrywania zagrożeń wykrył wrogą działalność w sektorze %1 i automatycznie umieścił ten sektor na czarnej liście, aby chronić nasze operacje handlowe.\n\nWYKRYTE STATKI WROGA:\n%2\n\n WYKRYTE PRZEZ: %3\n\nW trosce o bezpieczeństwo naszych statków i załogi wszystkie szlaki handlowe przez ten sektor zostały zablokowane. Nasze statki będą automatycznie omijać ten sektor, dopóki zagrożenie nie zostanie wyeliminowane.\n\nSektor zostanie automatycznie usunięty z czarnej listy po wyeliminowaniu wszystkich śledzonych statków wroga lub opuszczeniu obszaru.\n\nPrzy zachowaniu czujności\nSystem wykrywania zagrożeń</t>
    <t id="3223">Dowódco,\n\nNie mogę znaleźć dostępnej stacji szkoleniowej do egzaminu na poziomie %1. Będę kontynuować transakcje handlowe zgodnie z instrukcjami, ale rozumiem, że nie zdobędę punktów doświadczenia, dopóki nie ukończę wymaganego szkolenia. Po tej wymianie handlowej ponownie będę szukać okazji do odbycia szkolenia.\n\nZ poważaniem,\nNa pokładzie %2</t>
    <t id="3224">Opłata za licencję szkoleniową: %1 Cr</t>
    <t id="3225">Bonus: Zyskałem %1 dodatkowy poziom umiejętności%2 dzięki zgromadzonemu doświadczeniu podczas szkolenia! Obecny poziom: %3</t>
    <t id="3214">To zaszczyt dla Ciebie pracować, %1! Jestem podekscytowany możliwością rozpoczęcia mojej kariery handlowej pod Twoim dowództwem. Dołożę wszelkich starań, aby dobrze Ci służyć i przyczynić się do Twojego sukcesu.</t>
    <t id="3215">Dziękuję za umożliwienie mi tego zasłużonego urlopu, %1! Miło spędziłem czas z dala od handlu, a moje umiejętności pozostały nienaruszone. Nie mogę się doczekać powrotu do pracy, kiedy tylko będziesz mnie potrzebować. Do tego czasu będę utrzymywać swoją wiedzę handlową na wysokim poziomie!</t>
    <t id="3216">Wróciłem z wakacji i znów jestem gotowy do pracy, %1! Moje umiejętności handlowe pozostają wysokie i chętnie będę nadal służyć Ci w dniu %2. Dziękujemy za zasłużony odpoczynek!</t>
    <t id="3217">Dziękuję za mój transfer do %1, %2! Jestem zaszczycony tym nowym zadaniem i doskonale zaopiekuję się moim nowym statkiem. Moje doświadczenie handlowe i umiejętności pozostają nienaruszone i jestem gotowy, aby nadal Ci służyć.</t>
    <t id="4000">Koordynacja floty: %s przydzielono trasę %s</t>
    <t id="4001">Koordynacja floty: Trasa %s jest w pełni wykorzystana</t>
    <t id="4002">Koordynacja floty: %s zwolniła trasę %s</t>
    <t id="5000">%s zostało przypisane jako terytorium główne dla %s</t>
    <t id="5001">%s osiągnął poziom wiedzy %s w %s!</t>
    <t id="5002">Zastosowano premię terytorialną: %s%% wzrostu zysku w %s</t>
    <t id="9500">Błąd: %s utknął i potrzebuje pomocy!</t>
    <t id="9501">Błąd: transakcja nie powiodła się dla %s</t>
    <t id="9502">Błąd: Nie można zarejestrować %s w GalaxyTrader MK3</t>
    <t id="80001">Towar %s dodany do czarnej listy</t>
    <t id="80002">Produkt %s usunięty z czarnej listy</t>
    <t id="80003">Towar %s dodano do białej listy</t>
    <t id="80004">Automatycznie na czarnej liście (słaba wydajność): %s</t>
    <t id="80005">Priorytetowo traktowane są niebezpieczne produkty: %s</t>
    <t id="80006">Filtr towarów: %s aktywny, handel %s zablokowany</t>
    <t id="80007">Wszystkie filtry oprogramowania zostały wyczyszczone</t>
    <t id="80008">Filtry Ware zresetowane do wartości domyślnych</t>
    <t id="80009">Zarządzanie filtrami towarów</t>
    <t id="80010">Zablokowane towary</t>
    <t id="80011">Dozwolone towary</t>
    <t id="80012">Postępowanie z niebezpiecznymi towarami</t>
    <t id="80013">Minimalna wartość towaru</t>
    <t id="80014">Maksymalna wartość towaru</t>
    <t id="80015">Ograniczone frakcje</t>
    <t id="80016">Kategorie przedmiotów zaktualizowane na podstawie bieżącego stanu gry</t>
    <t id="80017">%s towary podzielone na kategorie: %s o niskiej wartości, %s niebezpieczne, %s o wysokiej wartości</t>
    <t id="80018">Włączono dynamiczną kategoryzację produktów</t>
    <t id="80019">Automatyczna czarna lista dla kategorii %s wyłączona</t>
    <t id="80020">Wykryto i sklasyfikowano nowe towary z innych modów</t>
    <t id="9000">GalaxyTrader – Ustawienia globalne</t>
    <t id="9010">XP i system szkolenia</t>
    <t id="9012">Trening automatyczny</t>
    <t id="9013">Mnożnik XP</t>
    <t id="9015">Procent premii dowódczej</t>
    <t id="9020">Koordynacja floty</t>
    <t id="9021">Włącz koordynację floty</t>
    <t id="9023">Włącz pamięć podręczną handlu</t>
    <t id="9030">Powiadomienia</t>
    <t id="9031">Poziom powiadomień</t>
    <t id="9040">System automatycznej naprawy</t>
    <t id="9041">Włącz automatyczną naprawę</t>
    <t id="9042">Próg naprawy kadłuba</t>
    <t id="9043">Minimalny poziom pilota</t>
    <t id="9004">Przedziały cen handlowych</t>
    <t id="9005">Sprzedam Oferta Cena Max</t>
    <t id="9006">Kup Oferta Cena Min</t>
    <t id="9007">Izolowane: Cena sprzedaży maks</t>
    <t id="9008">Izolowane: Kup Cena min</t>
    <t id="9009">Rozwiązanie awaryjne: cena sprzedaży maks</t>
    <t id="9014">Rozwiązanie zastępcze: Kup Cena min</t>
    <t id="9016">Podstawa progu zysku</t>
    <t id="9025">Minimalne pieniądze gracza</t>
    <t id="9024">Tolerancja usuwania pamięci podręcznej</t>
    <t id="9054">Blokuj sektory frakcji wroga</t>
    <t id="9055">Poziom zagrożenia na czarnej liście</t>
    <t id="9056">Utwórz ponownie czarną listę</t>
    <t id="9057">Odtwarzać</t>
    <t id="9058">Przypisz do statków GT</t>
    <t id="9059">Przydzielać</t>
    <t id="9112">Automatycznie wysyła pilotów na szkolenie, gdy osiągną wymagany poziom. Wyłącz ręczne sterowanie czasem treningu.</t>
    <t id="9113">Reguluje szybkość zdobywania doświadczenia przez pilotów. Wyższe wartości oznaczają szybszy postęp.</t>
    <t id="9115">Procent podrzędnego XP przyznanego pilotom-dowódcom. Ustaw na 0%, aby wyłączyć dodatkowe PD dowódcy. Domyślnie: 10%.</t>
    <t id="9121">Umożliwia inteligentne funkcje koordynacji floty, w tym optymalizację tras i równoważenie obciążenia.</t>
    <t id="9123">Umożliwia dzielenie się zyskownymi możliwościami handlowymi pomiędzy członkami floty w celu lepszej koordynacji.</t>
    <t id="9131">Kontroluje liczbę wyświetlanych powiadomień: 0=Ciche, 1=Tylko ważne, 2=Wszystkie powiadomienia</t>
    <t id="9141">Automatycznie wysyła statki do naprawy po zakończeniu transakcji, gdy kadłub spadnie poniżej progu. Tylko dla doświadczonych pilotów (poziom 12+). Statki wybierają odpowiedni obiekt: Dok Sprzętowy S/M, Stocznia L/XL.</t>
    <t id="9142">Procent kadłuba, poniżej którego uruchamiana jest automatyczna naprawa. Domyślnie: 95%. W przypadku uszkodzenia statki automatycznie udają się do najbliższego zakładu naprawczego.</t>
    <t id="9143">Minimalny poziom pilota wymagany do funkcji automatycznej naprawy. Domyślnie: 12 (doświadczeni handlarze). Piloci niższego poziomu muszą naprawiać ręcznie.</t>
    <t id="9104">Maksymalna cena względna dla ofert sprzedaży (statek kupuje OD stacji). Zakres: -1,0 do +1,0. Domyślnie: 0,5 (50% powyżej średniej). Wyższy = droższy, ale więcej opcji.</t>
    <t id="9105">Minimalna cena względna dla ofert kupna (statek sprzedaje stacje TO). Zakres: -1,0 do +1,0. Domyślnie: -0,5 (50% poniżej średniej). Niższy = tańsi kupujący, ale więcej opcji.</t>
    <t id="9106">Maksymalna cena sprzedaży dla izolowanych statków (utkniętych w jednym sektorze). Zakres: -1,0 do +1,0. Wartość domyślna: 0,5.</t>
    <t id="9107">Kup cenę min. dla izolowanych statków (utkniętych w jednym sektorze). Zakres: -1,0 do +1,0. Wartość domyślna: -0,5.</t>
    <t id="9108">Sprzedaj cenę maksymalną w przypadku wyszukiwania zastępczego (ostateczność, gdy normalne wyszukiwanie nie powiedzie się). Zakres: -1,0 do +1,0. Wartość domyślna: 0,5. Wyszukiwanie zastępcze wykorzystuje MaxDistance=2 i luźne progi zysku.</t>
    <t id="9109">Kup cenę minimalną w przypadku wyszukiwania zastępczego (ostateczność, gdy normalne wyszukiwanie nie powiedzie się). Zakres: -1,0 do +1,0. Wartość domyślna: -0,5. Wyszukiwanie zastępcze wykorzystuje MaxDistance=2 i luźne progi zysku.</t>
    <t id="9116">Podstawowy minimalny zysk na poziomie 15 dla średniego handlowca (ładunek referencyjny 8200). Rzeczywisty MinAbsoluteProfit jest obliczany na pilota + skalowany według ładunku:\n\npodstawa(L) = podstawa * ((L-1)^2 / 14^2)\nskalowany = podstawa(L) * (ładunek / 8200)\nkońcowy = max(skalowany, 25% podstawy(L))\n\nUstaw na 0, aby zaakceptować dowolny zysk (obowiązują tylko ROI/odległość/inne filtry).</t>
    <t id="9125">Minimalna ilość pieniędzy gracza (kredytów) wymagana, zanim statki zaczną szukać okazji do wymiany. Kiedy pieniądze gracza spadną poniżej tego progu, wszystkie statki pomijają wyszukiwanie transakcji i czekają, zapobiegając kosztownemu skanowaniu pamięci podręcznej, które powoduje zacinanie się gry. Zakres: 1 000 - 100 000 Kr. Wartość domyślna: 1000 kr.</t>
    <t id="9124">Maksymalny procentowy spadek ROI z wartości buforowanej przed odrzuceniem transakcji. Przykład: 20% buforowanego ROI z tolerancją 15% akceptuje ROI do 17% (spadek o 14%).</t>
    <t id="9154">Automatycznie umieszczaj na czarnej liście wszystkie sektory należące do wrogich frakcji (pole wyboru relacji na czarnej liście)</t>
    <t id="9155">Minimalny poziom zagrożenia (1-5) wymagany do umieszczenia sektora na czarnej liście:\n2=Średni (pojedynczy atak)\n3=Średnio-wysoki (wrogie frakcje)\n4=Wysoki (statki/pociski kapitałowe)\n5=Bardzo wysoki (Xenon/Khaak)</t>
    <t id="9156">Ręcznie odtwórz czarną listę unikania zagrożeń (przydatne, jeśli została usunięta)</t>
    <t id="9157">Ręcznie przypisz bieżącą dynamiczną czarną listę do wszystkich statków dowódców floty GT. Podwładni dziedziczą po swoim dowódcy.</t>
    <t id="6001">Uczeń</t>
    <t id="6002">Kurier</t>
    <t id="6003">Dostawca</t>
    <t id="6004">Handlowiec</t>
    <t id="6005">Kupiec</t>
    <t id="6006">Sprzedawca dalekobieżny</t>
    <t id="6101">Zrównoważony</t>
    <t id="6102">Obronny</t>
    <t id="6103">Skoncentrowany na handlu</t>
    <t id="6104">Ciężka obrona</t>
    <t id="6105">Wsparcie wieży</t>
    <t id="9050">System unikania zagrożeń</t>
    <t id="9051">Włącz unikanie zagrożeń:</t>
    <t id="9052">Próg wrogiej relacji:</t>
    <t id="9053">Użyj dynamicznej czarnej listy:</t>
    <t id="9151">Handlarze na poziomie 6 lub wyższym wykrywają wrogie statki i unikają niebezpiecznych tras. Wyłączenie zatrzymuje całe skanowanie (poprawia wydajność). Tolerancja ryzyka na statek w zachowaniu dowodzenia (skala 0-10).</t>
    <t id="9152">Oznacz jako zagrożenie tylko frakcje, których relacja jest równa lub niższa od tej wartości. Domyślnie: -20%</t>
    <t id="9153">Automatycznie umieszczaj na czarnej liście niebezpieczne sektory (poziom zagrożenia 3+), aby zmusić statki do omijania zagrożeń. Używa podstawowego wyszukiwania ścieżek dla alternatywnych tras.</t>
    <t id="9060">Automatyczne uzupełnianie wyposażenia obronnego (poziom 15)</t>
    <t id="9061">Włącz automatyczne uzupełnianie:</t>
    <t id="9062">Środki zaradcze dotyczące uzupełnienia zapasów:</t>
    <t id="9063">Uzupełnij zapasy dronów obronnych:</t>
    <t id="9064">Uzupełnij zapasy dronów handlowych:</t>
    <t id="9065">Uzupełnij wieże laserowe:</t>
    <t id="9066">Uzupełnij zapasy dronów naprawczych:</t>
    <t id="9067">Próg przeciwdziałania:</t>
    <t id="9068">Ujednolicony próg pojemności:</t>
    <t id="9069">Profil równowagi sprzętu:</t>
    <t id="9161">Mistrzowie Handlowi (poziom 15) automatycznie uzupełniają sprzęt obronny po transakcjach. Dotyczy poziomu dowódcy dla podwładnych.</t>
    <t id="9162">Wszystkie statki (S/M/L/XL). Oddzielna pojemność. Krytyczne dla obrony przeciwrakietowej.</t>
    <t id="9163">Tylko statki L/XL. Dzieli ujednoliconą pojemność z innymi urządzeniami do wdrożenia.</t>
    <t id="9164">Tylko statki L/XL. Niezbędne do operacji handlowych. Udostępnia ujednoliconą pojemność.</t>
    <t id="9165">Wszystkie statki. Statki L/XL mają wspólną pojemność, S/M korzystają z ładunku.</t>
    <t id="9166">Tylko statki L/XL. Współpracuje z systemem automatycznej naprawy. Udostępnia ujednoliconą pojemność.</t>
    <t id="9167">Uzupełnij zapasy, gdy środki zaradcze będą mniejsze niż ten procent (wszystkie statki, osobna pojemność).</t>
    <t id="9168">Uzupełnij zapasy, gdy łączna liczba jednostek do rozmieszczenia spadnie poniżej tego procentu (statki L/XL: drony i wieże mają tę samą pojemność).</t>
    <t id="9169">Dystrybucja ujednoliconej pojemności (statki L/XL): Skupiona na handlu (20/50/20/10), Zrównoważona (35/35/20/10), Defensywna (50/20/20/10), Ciężka obrona (40/30/20/10), Wsparcie wieży (30/30/30/10). Stosunki: Obrona/Handel/Wieże/Naprawa. Kliknij, aby przełączać opcje.</t>
    <t id="9090">Modyfikacje statku</t>
    <t id="9091">Włącz modyfikacje statku</t>
    <t id="9191">Automatycznie instaluj modyfikacje statku i silnika w oparciu o poziom pilota. Poziom 9+ = mody poziomu 1, Poziom 12+ = mody poziomu 2, Poziom 15+ = mody poziomu 3. W przypadku anulowania zamówienia usuwane są tylko mody zainstalowane w GT.</t>
    <t id="9070">Konfiguracja nazewnictwa statków</t>
    <t id="9071">Wyświetl XP:</t>
    <t id="9072">Ranking wyświetlania:</t>
    <t id="9073">Poziom wyświetlania:</t>
    <t id="9074">Stan wyświetlania:</t>
    <t id="9075">Włącz zmianę nazwy statku:</t>
    <t id="9076">Prefiks</t>
    <t id="9077">Przyrostek</t>
    <t id="9078">Domyślne źródło nazwy:</t>
    <t id="9079">Nazwa modelu</t>
    <t id="9080">Wpisz nazwę</t>
    <t id="9081">Baza modelu</t>
    <t id="9083">Nazwa niestandardowa</t>
    <t id="9082">Wyświetl klasę statku:</t>
    <t id="9171">Pokaż wartości XP w nazwach statków</t>
    <t id="9175">Włącz lub wyłącz automatyczną zmianę nazwy statku na podstawie informacji o pilocie</t>
    <t id="9172">Pokaż tytuły rang w nazwach statków</t>
    <t id="9173">Pokaż numery poziomów w nazwach statków</t>
    <t id="9174">Pokaż status handlowy w nazwach statków</t>
    <t id="9178">Wybierz źródło podstawowych nazw statków: Nazwa modelu (z wariantem), Nazwa typu (ogólna), Baza modelu (bez wariantu) lub Nazwa niestandardowa (nazwa przechowywana)</t>
    <t id="9182">Pokaż klasę statku (S, M, L, XL) w nazwach statków</t>
    <t id="9200">Ustawienia debugowania</t>
    <t id="9201">Włącz rejestrowanie debugowania:</t>
    <t id="9202">Główny przełącznik dla wszystkich wyników debug_text. Gdy ta opcja jest wyłączona, wszelkie rejestrowanie debugowania jest pomijane. Po włączeniu komunikaty debugowania pojawiają się w dzienniku debugowania w oparciu o indywidualne wartości szans debug_text.</t>
    <t id="9220">Konserwacja i diagnostyka</t>
    <t id="9221">Zresetuj statystyki zysków:</t>
    <t id="9222">NASTAWIĆ</t>
    <t id="9223">Usuń wszystkie sektory z czarnej listy:</t>
    <t id="9224">JASNE</t>
    <t id="9225">Zresetuj wszystkie ustawienia do wartości domyślnych:</t>
    <t id="9226">ZRESETUJ WSZYSTKO</t>
    <t id="9323">Usuwa wszystkie sektory z czarnej listy analizy zagrożeń. Spowoduje to natychmiastowe wyczyszczenie wszystkich sektorów znajdujących się na czarnej liście i umożliwi Twoim statkom podróż do wcześniej zablokowanych obszarów. Użyj tej opcji, jeśli chcesz zresetować system unikania zagrożeń lub jeśli sektory zostały nieprawidłowo umieszczone na czarnej liście.</t>
    <t id="9321">Resetuje wszystkie statystyki zysków do 0 dla wszystkich pilotów i statków. Użyj tej opcji po aktualizacji do wersji 0.6.0, aby wyczyścić zawyżone statystyki oparte na przychodach. Poprawka śledzi teraz rzeczywisty ZYSK (przychód – koszt zakupu). Liczby handlowe i XP zostają zachowane.</t>
    <t id="9325">Resetuje wszystkie ustawienia globalne do wartości domyślnych. Obejmuje to ustawienia XP, koordynację floty, powiadomienia, mobilne informacje wywiadowcze, unikanie zagrożeń, nazewnictwo statków, automatyczną naprawę, modyfikacje, wydajność i ustawienia formatu liczb. Ustawienie rejestrowania debugowania zostaje zachowane, aby umożliwić rejestrowanie operacji resetowania.</t>
    <t id="9227">Wyczyść pamięć podręczną handlu dla wszystkich sektorów domowych:</t>
    <t id="9228">WYCZYŚĆ PAMIĘĆ</t>
    <t id="9327">Czyści pamięć podręczną handlu dla wszystkich sektorów macierzystych. Zmusi to wszystkie statki do przeprowadzenia nowych poszukiwań na żywo podczas następnego wyszukiwania handlu. Użyj tej opcji, jeśli pamięć podręczna wydaje się nieaktualna lub uszkodzona albo jeśli chcesz wymusić pełne odświeżenie pamięci podręcznej.</t>
    <t id="9229">Zwolnij wszystkie blokady wyszukiwania</t>
    <t id="9329">Zwalnia WSZYSTKIE blokady wyszukiwania handlu w locie i kasuje powiązany stan przejściowy. Użyj tej opcji, jeśli statki utknęły w trybie „Wyszukiwanie transakcji” z powodu nieaktualnych zamków ze starych zapisów. Może to przerwać legalne wyszukiwania.</t>
    <t id="9290">Stan centrum handlu zrzutowego:</t>
    <t id="9291">WYSYPISKO</t>
    <t id="9390">Pokazuje jednorazową migawkę scentralizowanego centrum handlu (kolejki harmonogramu + status ostatniego statku, który zażądał) w dzienniku i jako powiadomienie.</t>
    <t id="9292">Zrzuć pamięć podręczną transakcji (PEŁNA):</t>
    <t id="9293">ZRZUĆ PAMIĘĆ PODRĘCZNĄ</t>
    <t id="9392">PEŁNY zrzut pamięci podręcznej (może być ogromny). Zapisuje wszystkie wpisy pamięci podręcznej w DebugLog w fragmentach. Kliknij ponownie, aby anulować.</t>
    <t id="9294">Wyczyść rezerwacje floty:</t>
    <t id="9295">JASNE</t>
    <t id="9394">Czyści wszystkie aktywne rezerwacje handlowe floty. Użyj tej opcji, jeśli statki wydają się utknąć w oczekiwaniu na wygaśnięcie zarezerwowanych transakcji lub jeśli tabela rezerwacji stała się nieaktualna po wczytaniu starego zapisu.</t>
    <t id="9230">Wydajność</t>
    <t id="9231">Opóźnienie przetwarzania wsadowego:</t>
    <t id="9232">Opóźnienie walidacji:</t>
    <t id="9233">Maksymalna liczba jednoczesnych wyszukiwań:</t>
    <t id="9234">Maksymalna liczba transakcji do zwrotu:</t>
    <t id="9235">Maksymalna liczba ofert na towar:</t>
    <t id="9236">Maksymalna liczba transakcji na towar:</t>
    <t id="9237">Maksymalna liczba ofert na towar w celu dopasowania:</t>
    <t id="9238">Próg wczesnego wyjścia:</t>
    <t id="9241">Interwał fragmentu oferty na żywo:</t>
    <t id="9266">Wyszukaj blokadę TTL:</t>
    <t id="9263">Rozmiar porcji partii:</t>
    <t id="9239">Format liczb</t>
    <t id="9240">Styl formatu:</t>
    <t id="9242">Użyj przyrostka M</t>
    <t id="9243">Próg przyrostka M:</t>
    <t id="9244">Niemiecki (123.456,78)</t>
    <t id="9245">angielski (123 456,78)</t>
    <t id="9510">Powiadomienia o awansie poziomu:</t>
    <t id="9511">Alerty o wymaganym szkoleniu:</t>
    <t id="9512">Powiadomienia o ukończeniu szkolenia:</t>
    <t id="9513">Raporty zysków:</t>
    <t id="9514">Alerty rynkowe:</t>
    <t id="9515">Aktualizacje floty:</t>
    <t id="9516">Używaj tylko wanilii XP</t>
    <t id="9610">Włącz lub wyłącz wyskakujące powiadomienia o awansie poziomu handlowca w interfejsie gracza.</t>
    <t id="9611">Alert, gdy piloci potrzebują szkolenia, aby awansować na następny poziom.</t>
    <t id="9612">Powiadomienie, gdy piloci ukończą szkolenie i awansują w randze.</t>
    <t id="9613">Okresowe podsumowania zysków (raporty proste i kompleksowe).</t>
    <t id="9614">Wyjątkowe okazje rynkowe i alerty o wysokowartościowych transakcjach.</t>
    <t id="9615">Wiadomości koordynacji floty i aktualizacje statusu.</t>
    <t id="9616">Użyj pilota.skill.piloting i wyłącz GT XP progresję/ograniczenia.</t>
    <t id="9246">Prosta częstotliwość raportów:</t>
    <t id="9247">Częstotliwość raportów kompleksowych:</t>
    <t id="9248">Maksymalna liczba jednoczesnych wyszukiwań w pamięci podręcznej:</t>
    <t id="9249">Maksymalna liczba jednoczesnych wyszukiwań na żywo:</t>
    <t id="9340">Wybierz format liczb: w języku niemieckim używa się „.” dla tysięcy i „,” dla miejsc dziesiętnych (123.456,78), w języku angielskim używa się „,” dla tysięcy i „.” dla miejsc dziesiętnych (123 456,78)</t>
    <t id="9342">Włącz przyrostek M dla liczb większych niż próg (np. 1,0 M zamiast 1 000 000)</t>
    <t id="9343">Próg dla przyrostka M. Liczby powyżej tej wartości będą wyświetlane z przyrostkiem M (domyślnie: 999,999)</t>
    <t id="9346">Częstotliwość prostego raportu (powiadomienie wyskakujące): 0-30 minut (0 = wyłączone - proste raporty są wyłączone, domyślnie: 1 minuta)</t>
    <t id="9347">Częstotliwość kompleksowego raportu (wpis do dziennika): 0-60 minut (0 = wyłączone - kompleksowe raporty są wyłączone, domyślnie: 30 minut)</t>
    <t id="9398">Użyj należnego zastąpienia środków GT</t>
    <t id="9399">Zastąp lub uzupełnij zwykłą linię „CR z tytułu transakcji” przewidywaną wartością GT w tym samym miejscu interfejsu użytkownika.</t>
    <t id="9331">Opóźnienie pomiędzy partiami podczas przetwarzania wyszukiwania transakcji (1-500ms). Wyższe wartości zmniejszają obciążenie procesora, ale spowalniają wyszukiwanie transakcji. Wartość domyślna: 120 ms. Używany w przetwarzaniu wsadowym i filtrowaniu list handlowych.</t>
    <t id="9332">Opóźnienie między walidacjami transakcji w skrypcie AI (1-500ms). Wyższe wartości zmniejszają obciążenie procesora, ale spowalniają walidację transakcji. Wartość domyślna: 50 ms. Używane podczas sprawdzania listy transakcji z systemu MD.</t>
    <t id="9333">Maksymalna liczba wyszukiwań branżowych, które mogą odbywać się jednocześnie (1-10). Niższe wartości zmniejszają obciążenie procesora, ale wydłużają czas oczekiwania w kolejce. Wyższe wartości przetwarzają wyszukiwania szybciej, ale mogą powodować skoki wydajności. Wartość domyślna: 1.</t>
    <t id="9334">Maksymalna liczba transakcji zwracanych z wyszukiwania w pamięci podręcznej (1-100). Wyższe wartości zapewniają więcej opcji handlu, ale wydłużają czas sprawdzania poprawności pamięci podręcznej. Niższe wartości zmniejszają obciążenie procesora, ale mogą pomijać opłacalne transakcje. Wartość domyślna: 20.</t>
    <t id="9335">Maksymalna liczba ofert na oprogramowanie do przetworzenia w wyszukiwaniu na żywo (5-100). Wyższe wartości uwzględniają więcej ofert, ale wydłużają czas przetwarzania. Niższe wartości zmniejszają obciążenie procesora, ale mogą pominąć zyskowne transakcje. Wartość domyślna: 20.</t>
    <t id="9336">Maksymalna liczba transakcji na towar podczas przetwarzania wsadowego (5-100). Wyższe wartości umożliwiają większą liczbę transakcji na towar, ale wydłużają czas przetwarzania. Niższe wartości zmniejszają obciążenie procesora, ale mogą pominąć zyskowne transakcje. Wartość domyślna: 20.</t>
    <t id="9337">Maksymalna liczba ofert na towar do dopasowania w procesorze wsadowym (5-100). Wyższe wartości uwzględniają więcej ofert, ale wydłużają czas przetwarzania. Niższe wartości zmniejszają obciążenie procesora, ale mogą pominąć zyskowne transakcje. Wartość domyślna: 20.</t>
    <t id="9338">Próg wczesnego wyjścia dla przetwarzania wsadowego (100-10000). Po znalezieniu takiej liczby transakcji przetwarzanie wsadowe zatrzymuje się wcześniej, aby zaoszczędzić procesor. Wyższe wartości przetwarzają więcej transakcji, ale zwiększają obciążenie procesora. Niższe wartości wychodzą szybciej, ale mogą przegapić zyskowne transakcje. Wartość domyślna: 2000.</t>
    <t id="9341">Interwał wycinka oferty na żywo w milisekundach (5–2000 ms). Kontroluje częstotliwość uruchamiania fragmentów oferty na żywo. Niższe wartości umożliwiają szybsze zbieranie ofert, ale zwiększają obciążenie procesora. Wyższe wartości zmniejszają obciążenie procesora, ale spowalniają przetwarzanie wyszukiwania na żywo. Wartość domyślna: 500 ms.</t>
    <t id="9363">Rozmiar porcji przetwarzania wsadowego (5–20). Przetwarza kombinacje chunkSize×chunkSize na porcję (np. 5×5 = 25 kombinacji). Większe porcje poprawiają przepustowość, ale zwiększają obciążenie procesora na porcję. Mniejsze fragmenty zmniejszają skoki wydajności procesora, ale wymagają większej liczby kontynuacji. Wartość domyślna: 5.</t>
    <t id="9348">Maksymalna liczba przeszukiwań pamięci podręcznej, które można uruchomić jednocześnie (1-20). Wyszukiwanie pamięci podręcznej jest szybkie i tanie; niższe wartości mogą zmniejszyć ryzyko wybuchu w przypadku dużych flot. Wartość domyślna: 2.</t>
    <t id="9349">Maksymalna liczba wyszukiwań na żywo, które mogą odbywać się jednocześnie (1-10). Wyszukiwania na żywo intensywnie obciążają procesor, więc niższe wartości zmniejszają obciążenie procesora, ale wydłużają czas oczekiwania w kolejce. Wyższe wartości przetwarzają wyszukiwania szybciej, ale mogą powodować skoki wydajności. Wartość domyślna: 1.</t>
    <t id="9264">Rozmiar fragmentu zapytania o pamięć podręczną:</t>
    <t id="9265">Oferta na żywo Dołącz rozmiar fragmentu:</t>
    <t id="9364">Wpisy w pamięci podręcznej sprawdzane według fragmentu (10–200). Mniejsze wartości rozkładają weryfikację pamięci podręcznej na więcej ramek (płynniej), ale mogą wydłużyć czas znalezienia transakcji w pamięci podręcznej. Wartość domyślna: 10.</t>
    <t id="9365">Oferty dołączane na wycinek dołączania (50-2000). Mniejsze wartości ograniczają pracę związaną z dodawaniem list do poszczególnych klatek (płynniej), ale mogą spowolnić zakończenie wyszukiwania na żywo. Wartość domyślna: 200.</t>
    <t id="9366">Wyszukaj czas życia blokady w sekundach (60-7200). Jeśli statek zostanie odrzucony, a „wyszukiwanie handlu jest już w toku” przez dłuższy czas, GT samoleczy się, usuwając nieaktualny stan wyszukiwania i zwalniając blokadę. Wartość domyślna: 600 s.</t>
    <t id="9370">Łagodny próg przeciwciśnienia wsadowego:</t>
    <t id="9371">Twardy próg przeciwciśnienia wsadowego:</t>
    <t id="9372">Sektory na plasterek:</t>
    <t id="9373">Czas odnowienia w domu:</t>
    <t id="9374">Baza czasu odnowienia braku pamięci podręcznej:</t>
    <t id="9375">Interwał zaznaczenia harmonogramu:</t>
    <t id="9376">Maksymalna liczba zapytań dotyczących pamięci podręcznej na takt:</t>
    <t id="9377">Maksymalna liczba kontynuacji wyszukiwania na tick:</t>
    <t id="9378">Maksymalna liczba statków na takt:</t>
    <t id="9379">Maksymalna liczba elementów na tick:</t>
    <t id="9380">Maksymalne wybudzenie na takt:</t>
    <t id="9381">Maksymalna liczba wpisów zapytań o pamięć podręczną:</t>
    <t id="9382">Nieaktualne progowe sekundy:</t>
    <t id="9383">Próg nieaktualności kolejki w sekundach:</t>
    <t id="9384">Sekundy wygaśnięcia nieudanej transakcji:</t>
    <t id="9385">Maksymalna liczba jednoczesnych wyszukiwań zastępczych:</t>
    <t id="9386">Maksymalna liczba jednoczesnych wyszukiwań zastępczych:</t>
    <t id="9470">Miękki próg zaległości procesora wsadowego (5-50). Gdy zaległości osiągną tę wartość, rozpoczyna się stosowanie przeciwciśnienia w celu spowolnienia nowych żądań wyszukiwania. Niższe wartości powodują wcześniejsze wywołanie przeciwciśnienia (bardziej konserwatywne). Wartość domyślna: 10.</t>
    <t id="9471">Twardy próg zaległości procesora wsadowego (10–100). Kiedy zaległości osiągną tę wartość, nowe wyszukiwania na żywo są blokowane do czasu zmniejszenia zaległości. Niższe wartości blokują wyszukiwanie wcześniej (bardziej konserwatywnie). Wartość domyślna: 25.</t>
    <t id="9472">Sektory przetworzone na wycinek w kolekcji ofert na żywo (1-5). Mniejsze wartości rozkładają pracę na więcej klatek (płynniej), ale mogą spowolnić zbieranie ofert. Większe wartości są przetwarzane szybciej, ale mogą powodować skoki liczby klatek na sekundę. Wartość domyślna: 1.</t>
    <t id="9473">Czas odnowienia po zakończeniu odświeżania sektora domowego (10-120 sekund). Zapobiega nadmiernym żądaniom odświeżenia. Niższe wartości umożliwiają częstsze odświeżanie, ale zwiększają obciążenie procesora. Wyższe wartości zmniejszają częstotliwość odświeżania, ale mogą opóźniać aktualizacje pamięci podręcznej. Wartość domyślna: 30 s.</t>
    <t id="9474">Podstawowy czas odnowienia po ominięciu pamięci podręcznej przed ponowną próbą wyszukiwania na żywo (1–30 sekund). Zapobiega nadmiernej liczbie ponownych prób. Niższe wartości ponów próbę wcześniej, ale zwiększ obciążenie procesora. Wyższe wartości zmniejszają częstotliwość ponownych prób, ale mogą opóźnić znalezienie transakcji. Wartość domyślna: 10 s.</t>
    <t id="9475">Odstęp między taktami harmonogramu w milisekundach (50–500 ms). Kontroluje, jak często program planujący przetwarza kolejkę roboczą. Niższe wartości przetwarzają częściej, ale zwiększają obciążenie procesora. Wyższe wartości zmniejszają obciążenie procesora, ale mogą wydłużyć czas oczekiwania w kolejce. Wartość domyślna: 100 ms.</t>
    <t id="9476">Maksymalna liczba zapytań o pamięć podręczną rozpoczętych na takt harmonogramu (1-5). Ogranicza częstotliwość zapytań o pamięć podręczną, aby zapobiec blokowaniu ramek. Niższe wartości zmniejszają skoki wydajności procesora, ale spowalniają przeszukiwanie pamięci podręcznej. Wyższe wartości są przetwarzane szybciej, ale mogą powodować zacinanie się. Wartość domyślna: 1.</t>
    <t id="9477">Maksymalna liczba rozpoczętych kontynuacji wyszukiwania na znacznik harmonogramu (1-5). Ogranicza szybkość kontynuacji, aby zapobiec blokowaniu ramek. Niższe wartości zmniejszają skoki wydajności procesora, ale spowalniają przetwarzanie wyszukiwania. Wyższe wartości są przetwarzane szybciej, ale mogą powodować zacinanie się. Wartość domyślna: 1.</t>
    <t id="9478">Maksymalna liczba statków przetworzonych na znacznik harmonogramu (1-5). Ogranicza szybkość przetwarzania statku, aby zapobiec blokowaniu ramek. Niższe wartości zmniejszają skoki wydajności procesora, ale spowalniają przetwarzanie kolejki. Wyższe wartości są przetwarzane szybciej, ale mogą powodować zacinanie się. Wartość domyślna: 1.</t>
    <t id="9479">Maksymalna liczba elementów pracy przetworzonych na znacznik harmonogramu (1-5). Ogranicza szybkość przetwarzania elementu roboczego, aby zapobiec blokowaniu ramek. Niższe wartości zmniejszają skoki wydajności procesora, ale spowalniają przetwarzanie kolejki. Wyższe wartości są przetwarzane szybciej, ale mogą powodować zacinanie się. Wartość domyślna: 1.</t>
    <t id="9480">Maksymalna liczba obudzonych kelnerów na każdy znacznik harmonogramu (1-10). Ogranicza częstotliwość wybudzania, aby zapobiec skokom procesora, gdy w kolejce znajduje się wielu kelnerów. Niższe wartości zmniejszają skoki wydajności procesora, ale spowalniają przetwarzanie kelnerskie. Wyższe wartości są przetwarzane szybciej, ale mogą powodować zacinanie się. Wartość domyślna: 2.</t>
    <t id="9481">Maksymalna liczba wpisów pamięci podręcznej odpytywanych na partię (1–100). Kontroluje rozmiar partii zapytań o pamięć podręczną. Niższe wartości przyspieszają przeszukiwanie pamięci podręcznej, ale mogą pomijać lepsze transakcje. Wyższe wartości uwzględniają więcej transakcji buforowanych, ale wydłużają czas sprawdzania poprawności. Wartość domyślna: 5.</t>
    <t id="9482">Próg nieaktualnego stanu wyszukiwania na żywo w sekundach (60–600). Jeśli stan wyszukiwania na żywo jest starszy, jest uważany za nieaktualny i wyczyszczony. Niższe wartości szybciej usuwają nieaktualny stan, ale mogą zakłócać prawidłowe wyszukiwania. Wyższe wartości umożliwiają dłuższe wyszukiwania, ale mogą pozostawić nieaktualny stan. Wartość domyślna: 300 s.</t>
    <t id="9483">Próg nieaktualnych elementów kolejki w sekundach (30–300). Jeśli elementy kolejki są starsze, są uznawane za nieaktualne i usuwane. Niższe wartości powodują szybsze usunięcie nieaktualnych elementów, ale mogą spowodować usunięcie prawidłowych elementów z kolejki. Wyższe wartości wydłużają czas oczekiwania w kolejce, ale mogą pozostawić nieaktualne elementy. Wartość domyślna: 60 s.</t>
    <t id="9484">Nieudane wygaśnięcie pamięci podręcznej transakcji w sekundach (300-3600). Nieudane transakcje są buforowane, aby uniknąć natychmiastowego ponawiania transakcji. Niższe wartości szybciej wygasają nieudane transakcje (więcej ponownych prób), ale zmniejszają efektywność pamięci podręcznej. Wyższe wartości buforują dłużej (mniej ponownych prób), ale mogą opóźniać ponowne próby. Wartość domyślna: 1800 s (30 minut).</t>
    <t id="9485">Maksymalna liczba jednoczesnych wyszukiwań awaryjnych na żywo (1-10). Wyszukiwania awaryjne omijają blokadę sektora macierzystego, umożliwiając jednoczesne przeszukiwanie wielu statków z tego samego sektora macierzystego. Niższe wartości zmniejszają obciążenie procesora, ale mogą spowolnić wyszukiwanie zastępcze. Wyższe wartości umożliwiają więcej równoległych wyszukiwań zastępczych, ale zwiększają użycie procesora. Wartość domyślna: 1.</t>
    <t id="9490">Opóźnienie sygnału znalezionego handlu:</t>
    <t id="9590">Opóźnienie przed wysłaniem sygnału GT_Trade_Found do statków w milisekundach (10-1000ms). Statki zawsze czekają (skonfigurowane opóźnienie + bufor 5 ms) przed wysłaniem nowych żądań w celu przechwycenia opóźnionych sygnałów. Wyższe wartości rozkładają sygnały pomiędzy klatkami, zapewniając płynniejszą pracę. Wartość domyślna: 10 ms.</t>
    <t id="8000">Flota GalaxyTraderów</t>
    <t id="8001">Zarządzanie flotą GalaxyTrader i statystyki pilotażowe</t>
    <t id="8002">Przeglądaj i zarządzaj wszystkimi pilotami GalaxyTrader</t>
    <t id="8100">Identyfikator statku</t>
    <t id="8101">Pilot</t>
    <t id="8102">Statek</t>
    <t id="8103">Status</t>
    <t id="8104">Stopień</t>
    <t id="8105">Poziom</t>
    <t id="8106">XP</t>
    <t id="8107">Zysk życiowy</t>
    <t id="8108">Lokalizacja</t>
    <t id="8109">Baza domowa</t>
    <t id="8110">Ostatni handel</t>
    <t id="8111">Zysk pilota</t>
    <t id="8112">Zysk statku</t>
    <t id="8113">Licznik handlu</t>
    <t id="8200">Odświeżać</t>
    <t id="8201">Eksportuj plik CSV</t>
    <t id="8202">Statystyka</t>
    <t id="8203">Ustawienia</t>
    <t id="8204">Pomoc</t>
    <t id="8205">Zamknąć</t>
    <t id="8300">Wszyscy piloci</t>
    <t id="8301">Handlowy</t>
    <t id="8302">Szkolenie</t>
    <t id="8303">Konserwacja</t>
    <t id="8304">Nagły wypadek</t>
    <t id="8305">Początkujący (Poz. 1-5)</t>
    <t id="8306">Zaawansowane (Poz. 6-11)</t>
    <t id="8307">Eksperci (poz. 12+)</t>
    <t id="8308">10 najlepszych zarabiających</t>
    <t id="8350">Sortuj według:</t>
    <t id="8351">Identyfikator statku</t>
    <t id="8352">Imię pilota</t>
    <t id="8353">Typ statku</t>
    <t id="8354">Status</t>
    <t id="8355">Stopień</t>
    <t id="8356">Poziom</t>
    <t id="8357">XP</t>
    <t id="8358">Zysk</t>
    <t id="8400">Brak zarejestrowanych pilotów</t>
    <t id="8401">Żaden pilot nie pasuje do filtra</t>
    <t id="8402">Całkowita liczba pilotów:</t>
    <t id="8403">Całkowity zysk floty:</t>
    <t id="8404">Ostatnia aktualizacja:</t>
    <t id="8405">Szukaj pilotów...</t>
    <t id="8114">Sektor</t>
    <t id="8320">Zmiana nazwy statku</t>
    <t id="8321">Nazwa niestandardowa</t>
    <t id="8322">Ustaw nazwę</t>
    <t id="8323">Wyczyść nazwę</t>
    <t id="8324">Nazwa została ustawiona pomyślnie</t>
    <t id="8325">Nazwa została pomyślnie wyczyszczona</t>
    <t id="8450">Wyślij na szkolenie</t>
    <t id="8451">Wyrejestruj się</t>
    <t id="8452">Wymuś sprzedaż ładunku</t>
    <t id="8453">Wyślij do naprawy</t>
    <t id="8454">Wyślij do zaopatrzenia</t>
    <t id="8455">Zatrzymaj wszystkie zamówienia</t>
    <t id="8456">Działania</t>
    <t id="8500">Kliknij, aby posortować według identyfikatora statku</t>
    <t id="8501">Kliknij, aby posortować według nazwy pilota</t>
    <t id="8502">Kliknij, aby posortować według typu statku</t>
    <t id="8503">Kliknij, aby posortować według stanu</t>
    <t id="8504">Kliknij, aby posortować według rangi</t>
    <t id="8505">Kliknij, aby posortować według poziomu</t>
    <t id="8506">Kliknij, aby posortować według XP</t>
    <t id="8507">Kliknij, aby posortować według zysku życiowego</t>
    <t id="8508">Odśwież dane pilota z systemu misji</t>
    <t id="8509">Eksportuj bieżący widok do pliku CSV</t>
    <t id="8510">Przeglądaj statystyki i wykresy floty</t>
    <t id="8511">Skonfiguruj ustawienia menu</t>
    <t id="8512">Pokaż pomoc i skróty klawiaturowe</t>
    <t id="8600">Nie znaleziono pilotów GalaxyTrader</t>
    <t id="8601">Twórz pilotów, przypisując statki do GalaxyTrader lub czekaj na załadowanie danych.</t>
    <t id="9001">Zmień nazwę GT</t>
    <t id="9902">Wyślij na szkolenie</t>
    <t id="9903">Trening ręczny w kolejce dla %1. Pilot rozpocznie szkolenie po bieżącym cyklu.</t>
    <t id="9904">Trening w kolejce po bieżącym cyklu</t>
    <t id="9905">Nie znaleziono pilota ani statku</t>
    <t id="9906">AutoTraining jest włączony – ręczna kolejka nie jest wymagana</t>
    <t id="9907">Pilot nie jest zablokowany podczas szkolenia</t>
    <t id="11011">Reduktor średnich statków GT Apprentice</t>
    <t id="11012">Modyfikacja silnika, która nieznacznie zmniejsza wydajność dla niedoświadczonych pilotów na średnich statkach. Używany przez system AI GalaxyTrader. -5% prędkości, ciągu i obrotu.</t>
    <t id="11013">Średni reduktor skoku GT Apprentice</t>
    <t id="11014">Modyfikacja silnika, która nieznacznie zmniejsza wydajność podróży dla niedoświadczonych pilotów na średnich statkach. Używany przez system AI GalaxyTrader. -5% prędkości jazdy.</t>
    <t id="11021">Reduktor dużych statków GT Apprentice</t>
    <t id="11022">Modyfikacja silnika zmniejszająca wydajność niedoświadczonych pilotów na dużych statkach. Używany przez system AI GalaxyTrader. -15% prędkości, ciągu i obrotu.</t>
    <t id="11023">Duży reduktor skoku GT Apprentice</t>
    <t id="11024">Modyfikacja silnika zmniejszająca wydajność podróży niedoświadczonych pilotów na dużych statkach. Używany przez system AI GalaxyTrader. -15% prędkości jazdy.</t>
    <t id="11031">Reduktor statku GT Apprentice Capital</t>
    <t id="11032">Modyfikacja silnika, która znacznie zmniejsza osiągi dla niedoświadczonych pilotów na statkach flagowych. Używany przez system AI GalaxyTrader. -25% prędkości, ciągu i obrotu.</t>
    <t id="11033">Redukcja kosztów podróży kapitału praktykanta GT</t>
    <t id="11034">Modyfikacja silnika, która znacznie zmniejsza wydajność podróży niedoświadczonych pilotów na statkach flagowych. Używany przez system AI GalaxyTrader. -25% prędkości jazdy.</t>
    <t id="12001">Podstawowy wzmacniacz do małych statków GT</t>
    <t id="12002">Specjalistyczne modyfikacje silników dla małych statków z podstawowymi certyfikowanymi pilotami. Używany przez system AI GalaxyTrader. +3% do prędkości, ciągu i obrotu.</t>
    <t id="12003">GT Basic Mały wzmacniacz podróżny</t>
    <t id="12004">Specjalistyczne modyfikacje silników dla małych statków z podstawowymi certyfikowanymi pilotami. Używany przez system AI GalaxyTrader. +3% szybkości podróży.</t>
    <t id="13001">Reduktor GT Basic do dużych statków</t>
    <t id="13002">Specjalistyczne modyfikacje silników dla dużych statków z podstawowymi certyfikowanymi pilotami. Używany przez system AI GalaxyTrader. -8% prędkości, ciągu i obrotu.</t>
    <t id="13003">GT Podstawowy duży reduktor skoku</t>
    <t id="13004">Specjalistyczne modyfikacje silników dla dużych statków z podstawowymi certyfikowanymi pilotami. Używany przez system AI GalaxyTrader. -8% prędkości jazdy.</t>
    <t id="14001">GT Podstawowy reduktor statku kapitałowego</t>
    <t id="14002">Specjalistyczne modyfikacje silników dla okrętów wojennych z podstawowymi certyfikowanymi pilotami. Używany przez system AI GalaxyTrader. -15% prędkości, ciągu i obrotu.</t>
    <t id="14003">Podstawowy reduktor podróży kapitału GT</t>
    <t id="14004">Specjalistyczne modyfikacje silników dla okrętów wojennych z podstawowymi certyfikowanymi pilotami. Używany przez system AI GalaxyTrader. -15% prędkości jazdy.</t>
    <t id="15001">Wzmacniacz małych statków GT Expert</t>
    <t id="15002">Zaawansowana modyfikacja silnika dla małych statków z doświadczonymi pilotami. Używany przez system AI GalaxyTrader. +25% prędkości, ciągu i obrotu.</t>
    <t id="15003">Mały wzmacniacz podróżny GT Expert</t>
    <t id="15004">Zaawansowana modyfikacja silnika dla małych statków z doświadczonymi pilotami. Używany przez system AI GalaxyTrader. +25% prędkości podróży.</t>
    <t id="16001">Ekspert GT, wzmacniacz dużych statków</t>
    <t id="16002">Zaawansowana modyfikacja silnika dla dużych statków z doświadczonymi pilotami. Używany przez system AI GalaxyTrader. +15% prędkości, ciągu i obrotu.</t>
    <t id="16003">GT Expert Duży wzmacniacz podróży</t>
    <t id="16004">Zaawansowana modyfikacja silnika dla dużych statków z doświadczonymi pilotami. Używany przez system AI GalaxyTrader. +15% prędkości podróży.</t>
    <t id="17001">Ekspert GT Wzmacniacz statków stołecznych</t>
    <t id="17002">Zaawansowana modyfikacja silnika dla okrętów wojennych z doświadczonymi pilotami. Używany przez system AI GalaxyTrader. +6% prędkości, ciągu i obrotu.</t>
    <t id="17003">Wzmacniacz podróży GT Expert Capital</t>
    <t id="17004">Zaawansowana modyfikacja silnika dla okrętów wojennych z doświadczonymi pilotami. Używany przez system AI GalaxyTrader. +6% szybkości podróży.</t>
    <t id="18001">Poważne ograniczenie umiejętności (statek)</t>
    <t id="18002">Poważne ograniczenie umiejętności (statek) – oznacza poważne kary za wydajność wynikające z braku doświadczenia pilota na dużych statkach. Automatycznie stosowane przez system GalaxyTrader, gdy umiejętności pilota są niewystarczające w stosunku do wielkości statku. Zwiększa masę statku. (Tylko system GT – niedostępny w przypadku instalacji ręcznej)</t>
    <t id="18003">Umiarkowane ograniczenie umiejętności (statek)</t>
    <t id="18004">Umiarkowane ograniczenie umiejętności (statek) — oznacza umiarkowane kary za wydajność, gdy pilot dostosowuje się do złożoności statku. Automatycznie stosowane przez system GalaxyTrader, gdy umiejętności pilota są niewystarczające w stosunku do wielkości statku. Zwiększa masę statku. (Tylko system GT – niedostępny w przypadku instalacji ręcznej)</t>
    <t id="18005">Ograniczenie umiejętności światła (statek)</t>
    <t id="18006">Ograniczenie umiejętności lekkich (statek) – reprezentuje niewielkie spadki wydajności podczas rozwoju umiejętności pilota. Automatycznie stosowane przez system GalaxyTrader, gdy umiejętności pilota są niewystarczające w stosunku do wielkości statku. Zwiększa masę statku. (Tylko system GT – niedostępny w przypadku instalacji ręcznej)</t>
    <t id="18007">Poważne ograniczenie umiejętności (silnik)</t>
    <t id="18008">Poważne ograniczenie umiejętności (silnik) – oznacza poważne kary za wydajność wynikające z braku doświadczenia pilota na dużych statkach. Automatycznie stosowane przez system GalaxyTrader, gdy umiejętności pilota są niewystarczające w stosunku do wielkości statku. Zmniejsza ciąg i obroty silnika. (Tylko system GT – niedostępny w przypadku instalacji ręcznej)</t>
    <t id="18009">Umiarkowane ograniczenie umiejętności (silnik)</t>
    <t id="18010">Umiarkowane ograniczenie umiejętności (silnik) – oznacza umiarkowane spadki wydajności w miarę dostosowywania się pilota do złożoności statku. Automatycznie stosowane przez system GalaxyTrader, gdy umiejętności pilota są niewystarczające w stosunku do wielkości statku. Zmniejsza ciąg i obroty silnika. (Tylko system GT – niedostępny w przypadku instalacji ręcznej)</t>
    <t id="18011">Ograniczenie umiejętności lekkich (silnik)</t>
    <t id="18012">Ograniczenie lekkich umiejętności (silnik) — reprezentuje niewielkie spadki wydajności podczas rozwijania umiejętności pilota. Automatycznie stosowane przez system GalaxyTrader, gdy umiejętności pilota są niewystarczające w stosunku do wielkości statku. Zmniejsza ciąg i obroty silnika. (Tylko system GT – niedostępny w przypadku instalacji ręcznej)</t>
    <t id="9250">Nazewnictwo stanu statku</t>
    <t id="9350">Dostosuj skróty stanu statku. Wartości domyślne są wyświetlane w polach wejściowych i można je zastąpić. Maksymalnie 3 znaki. Wszystkie nazwy statków zostaną automatycznie zaktualizowane po zmianie.</t>
    <t id="9251">Skrót stanu zaopatrzenia:</t>
    <t id="9252">Skrót stanu naprawy:</t>
    <t id="9253">Skrót stanu konserwacji:</t>
    <t id="9254">Skrót stanu szkolenia:</t>
    <t id="9255">Skrót stanu przekierowania:</t>
    <t id="9256">Skrót stanu dopuszczenia:</t>
    <t id="9257">Skrót stanu zablokowania:</t>
    <t id="9258">Skrót stanu awaryjnego:</t>
    <t id="9259">Skrót stanu izolowanego:</t>
    <t id="9260">Skrót stanu handlowego:</t>
    <t id="9261">Skrót stanu bezczynności:</t>
    <t id="9262">Skrót stanu ucieczki:</t>
    <t id="9268">Skrót stanu nieosiągalnego:</t>
    <t id="9269">Skrót stanu wymiany pilotażowej:</t>
    <t id="9270">Niestandardowy tag prefiksu czarnej listy:</t>
    <t id="9351">Skrót od stanu zaopatrzenia (domyślnie: RS)</t>
    <t id="9352">Skrót od stanu naprawy (domyślnie: RP)</t>
    <t id="9353">Skrót od stanu konserwacji (domyślnie: MT)</t>
    <t id="9354">Skrót od stanu treningu (domyślnie: TR)</t>
    <t id="9355">Skrót od stanu przekierowania (domyślnie: RR)</t>
    <t id="9356">Skrót od stanu dopuszczenia (domyślnie: CL)</t>
    <t id="9357">Skrót od stanu zablokowania (domyślnie: BL)</t>
    <t id="9358">Skrót od stanu awaryjnego (domyślnie: FB)</t>
    <t id="9359">Skrót od stanu izolowanego (domyślnie: IS)</t>
    <t id="9360">Skrót oznaczający stan handlowy (domyślnie: TD)</t>
    <t id="9361">Skrót oznaczający stan bezczynności (domyślnie: ID)</t>
    <t id="9362">Skrót od stanu ucieczki (domyślnie: ES)</t>
    <t id="9367">Skrót od stanu nieosiągalnego (domyślnie: UR)</t>
    <t id="9368">Skrót od stanu wymiany pilotów (domyślnie: PE)</t>
    <t id="9369">Wyświetlany jako przedrostek dla statków MK3, na które wpływa czarna lista niestandardowych frakcji (w tym podwładni). Wartość domyślna: CB</t>
    <t id="30002">GalaxyTrader MK1</t>
    <t id="30102">Station trader - sells station products to NPC factions</t>
    <t id="30010">Stacja domowa</t>
    <t id="30011">Maksymalna odległość sprzedaży</t>
    <t id="30012">Ignoruj ​​zasady handlu</t>
    <t id="30013">Filtr towarów</t>
    <t id="30014">Sprzedaj docelowy procent wypełnienia ładunku</t>
    <t id="30015">Tolerancja wsteczna</t>
    <t id="30016">Kup docelowy procent wypełnienia ładunku</t>
    <t id="30017">Wpisy do dziennika</t>
    <t id="30018">Poziom powiadomień</t>
    <t id="30019">Koordynacja floty</t>
    <t id="30020">Poziom debugowania</t>
    <t id="30021">Stacja zaopatrzenia</t>
    <t id="30022">Min. miejsce przechowywania stacji %</t>
    <t id="30023">Zezwalaj na nielegalne towary</t>
    <t id="30110">Stacja gracza, z której można sprzedawać towary (wymagane przypisanie stacji)</t>
    <t id="30111">Maksymalna odległość bramy do znalezienia kupców NPC (ograniczona umiejętnościami pilota)</t>
    <t id="30112">Ignore station trade restrictions - sell to any friendly faction regardless of station trade rules</t>
    <t id="30113">Opcjonalny filtr ware; pozostaw puste, aby sprzedawać wszystkie produkty stacji i towary handlowe</t>
    <t id="30114">Minimalny procent wypełnienia ładunku przed wyjazdem w podróż sprzedażową</t>
    <t id="30115">Maksymalna liczba dodatkowych skoków dozwolonych przy dodawaniu drugiego towaru do wycieczki (0 = tylko kupujący bezpośrednio na trasie)</t>
    <t id="30116">Docelowe wypełnienie ładunku dla dostaw (cel miękki, handlarz może wyjechać wcześniej)</t>
    <t id="30117">Włącz wpisy w dzienniku transakcji dla poszczególnych transakcji</t>
    <t id="30118">Poziom powiadamiania: 0=cichy, 1=normalny, 2=pełny</t>
    <t id="30119">Włącz koordynację floty i system rezerwacji handlowych</t>
    <t id="30120">Poziom rejestrowania debugowania: 0=wyłączony, 1=normalny, 2=pełny</t>
    <t id="30121">Gdy ta opcja jest włączona, kupuj także zasoby dla stacji. Zaopatrzenie ma priorytet, gdy magazynowanie spadnie poniżej minimalnego progu</t>
    <t id="30122">Kiedy jakikolwiek zasób spadnie poniżej tego procentu celu, podaż ma pierwszeństwo przed sprzedażą. Ignorowane, jeśli stacja nie może sobie pozwolić na zasoby</t>
    <t id="30123">Zezwalaj na sprzedaż lub zakup nielegalnych/kontrabandowych towarów, jeśli są dostępne</t>
    <t id="30200">Sprzedaję %1 %2 od %3 do %4</t>
    <t id="30201">Nie znaleziono nabywców produktów stacji w obrębie %1 skoków</t>
    <t id="30202">Home station %1 destroyed - station trader order cancelled</t>
    <t id="30203">Home station %1 is no longer player-owned - order cancelled</t>
    <t id="30204">Station assignment required - order cancelled</t>
    <t id="30205">MK1 Station Trader rozpoczął się o %1</t>
    <t id="30206">Zakończona sprzedaż: %1 %2 sprzedana %3 za %4 Cr (zysk: %5 Cr)</t>
    <t id="30207">Podróż obejmująca wiele towarów: dostawa %1 towarów do %2 miejsc docelowych</t>
    <t id="30208">Dostarczanie %1 %2 do %3 z %4</t>
    <t id="30500">Ustawienia GalaxyTradera MK1</t>
    <t id="30501">Domyślne ustawienia Station Tradera</t>
    <t id="30502">Domyślna maksymalna odległość sprzedaży</t>
    <t id="30503">Domyślny cel sprzedaży ładunku</t>
    <t id="30504">Domyślne ignorowanie zasad handlu</t>
    <t id="30505">Domyślna tolerancja cofania</t>
    <t id="30506">Czas oczekiwania, gdy nie znaleziono żadnych transakcji</t>
    <t id="30507">Domyślny cel zakupu ładunku</t>
    <t id="31002">Górnik Galaxy</t>
    <t id="31102">Autonomiczne wydobycie z zaopatrzeniem stacji i progresją XP</t>
    <t id="31010">Stacja domowa</t>
    <t id="31110">Stacja do wydobywania i dostarczania do (wzajemna wyłączność z Home Sector)</t>
    <t id="31011">Sektor domowy</t>
    <t id="31111">Sektor, w którym należy działać; używany, gdy nie ustawiono żadnej stacji domowej</t>
    <t id="31012">Kosz zasobów</t>
    <t id="31112">Towary moje; pusty następuje po rozwiązaniu zapotrzebowania stacji</t>
    <t id="31013">Stacje docelowe</t>
    <t id="31113">Opcjonalny filtr stacyjny do dostaw; pusty wywodzi się z kontekstu domowego</t>
    <t id="31014">Próg przepełnienia %</t>
    <t id="31114">Stacje na poziomie lub powyżej tego procentu przechowywania są traktowane jako pełne</t>
    <t id="31015">Zezwalaj na sprzedaż z przepełnieniem innym</t>
    <t id="31115">Gdy ta opcja jest włączona, a cele główne są zajęte, sprzedawaj stacjom innych frakcji</t>
    <t id="31016">Przypisz do stacji</t>
    <t id="31116">Jeśli ma to zastosowanie, przypisz statek jako podrzędny górniczy stacji macierzystej</t>
    <t id="31017">Siedzieć w domu</t>
    <t id="31117">Ogranicz wydobycie/sprzedaż do obszaru rodzinnego, z wyjątkiem sytuacji awaryjnych związanych z przepełnieniem</t>
    <t id="31018">Automatyczne wdrażanie sond zasobów</t>
    <t id="31118">Automatycznie wdrażaj załadowane sondy zasobów i uwzględniaj sondy w ramach uzupełniania zapasów w ramach konserwacji</t>
    <t id="31019">Maksymalna odległość zbierania</t>
    <t id="31119">Maksymalna odległość od bramy do gromadzenia (0 wykorzystuje limit umiejętności pilota/dowódcy)</t>
    <t id="31020">Maksymalna odległość sprzedaży</t>
    <t id="31120">Maksymalna odległość od bramy do sprzedaży (0 wykorzystuje limit umiejętności pilota/dowódcy)</t>
    <t id="31021">Równoważenie floty</t>
    <t id="31121">Włącz deterministyczną koordynację zamierzeń, aby zmniejszyć przepełnienie stacji</t>
    <t id="31022">Interwał ponownego sprawdzania zapotrzebowania</t>
    <t id="31122">Jak często przeprowadzana jest ocena zapotrzebowania/zmiany górnika</t>
    <t id="31023">Krytyczna delta popytu</t>
    <t id="31123">Minimalna delta pilności wymagana do przełączenia aktywnego oprogramowania wydobywczego</t>
    <t id="31024">Minimalny czas odnowienia zmiany</t>
    <t id="31124">Minimalny czas między dwiema zmianami sprzętu dla tego statku</t>
    <t id="31025">Minimalny udział w ładunku%</t>
    <t id="31125">Jeżeli zapełnienie ładunku jest wyższe, statek preferuje dokończenie bieżących dostaw przed przełączeniem</t>
    <t id="31026">Twarda awaryjna Delta</t>
    <t id="31126">Delta pilności, która umożliwia natychmiastową zmianę pomimo progu zatwierdzenia ładunku</t>
    <t id="31027">Poziom powiadomień</t>
    <t id="31127">Poziom powiadamiania: 0=cichy, 1=normalny, 2=pełny</t>
    <t id="31028">Tylko stacje graczy</t>
    <t id="31128">Gdy ta opcja jest włączona, tylko stacje należące do gracza są uznawane za cele popytu.</t>
    <t id="32002">GalaxyTrader Zasilanie MK4</t>
    <t id="32102">Sprzedawca zaopatrzenia stacji gracza przy użyciu potoku pamięci podręcznej/wyszukiwania na żywo GT</t>
    <t id="32010">Odległość zasięgu</t>
    <t id="32110">Maksymalna odległość bramy od domu w celu wyszukiwania popytu na miejsce docelowe</t>
    <t id="32011">Kup Odległość</t>
    <t id="32111">Maksymalna odległość bramy od domu w celu wyszukiwania dostawców</t>
    <t id="32012">Podawaj tylko w domu</t>
    <t id="32112">Po włączeniu obsługiwane jest tylko żądanie stacji domowej</t>
    <t id="32013">Buduj tylko stacje</t>
    <t id="32113">Gdy ta opcja jest włączona, obsługiwane jest tylko zapotrzebowanie na pamięć kompilacji</t>
    <t id="32014">Kup od Gracza</t>
    <t id="32114">Zezwalaj na pozyskiwanie towarów od dostawców będących własnością gracza</t>
    <t id="32015">Kup od Frakcji</t>
    <t id="32115">Zezwalaj na pozyskiwanie towarów od dostawców frakcji niebędących graczami</t>
    <t id="32016">Zezwalaj na zasoby</t>
    <t id="32116">Uwzględnij towary surowcowe w dopasowaniu popytu</t>
    <t id="32017">Zezwalaj na półprodukty</t>
    <t id="32117">Uwzględnij towary pośrednie w dopasowaniu popytu</t>
    <t id="32018">Zezwalaj na produkty</t>
    <t id="32118">Uwzględnij towary produktowe w dopasowaniu popytu</t>
    <t id="32019">Zezwalaj na Tradewares</t>
    <t id="32119">Uwzględnij towary handlowe w dopasowaniu popytu</t>
    <t id="20002">GalaxyTrader MK2</t>
    <t id="20102">Dystrybucja magazynu z zarządzaniem progami składowania</t>
    <t id="20010">Stacje źródłowe</t>
    <t id="20011">Stacje docelowe</t>
    <t id="20012">Minimalny procent przechowywania</t>
    <t id="20013">Pamięć statyczna%</t>
    <t id="20014">Maksymalny% przechowywania</t>
    <t id="20015">Filtr towarów</t>
    <t id="20016">Tryb dwukierunkowy</t>
    <t id="20017">Stacja domowa (opcjonalnie)</t>
    <t id="20018">Maksymalna odległość</t>
    <t id="20019">Czas oczekiwania na cykl</t>
    <t id="20030">Zezwalaj na niską głośność</t>
    <t id="20031">% niskiego wolumenu</t>
    <t id="20110">Lista stacji źródłowych, z których dystrybuuje się towary</t>
    <t id="20111">Lista docelowych stacji/magazynów, do których należy dystrybuować towary</t>
    <t id="20112">Próg pilności miejsca docelowego: stacje poniżej tego % pamięci otrzymują dostawy priorytetowe</t>
    <t id="20113">Minimalny próg źródła: źródło musi mieć więcej niż ten %, aby w ogóle móc dystrybuować</t>
    <t id="20114">Próg przepełnienia źródła: powyżej tego % źródło dystrybuuje nawet do niepilnych miejsc docelowych</t>
    <t id="20115">Opcjonalny filtr ware; pozostaw puste, aby dystrybuować wszystkie towary ze źródła</t>
    <t id="20116">Włącz odbiór w obie strony z miejsc docelowych z powrotem do źródła, gdy w miejscach docelowych jest nadmiar</t>
    <t id="20117">Opcjonalna stacja domowa do przypisania. Jeśli jest pusty, statek pozostaje nieprzypisany do stacji.</t>
    <t id="20118">Maksymalna odległość bramki między źródłem a miejscem docelowym (0 = nieograniczona)</t>
    <t id="20119">Czas oczekiwania pomiędzy cyklami dystrybucji</t>
    <t id="20130">Zezwalaj na mniejsze, uwzględniające pilność, dostawy poniżej normalnego minimalnego wypełnienia ładunkiem.</t>
    <t id="20131">Minimalny % wypełnienia ładunku używany, gdy włączony jest tryb małej objętości.</t>
    <t id="20200">Dystrybucja %1 %2 z %3 do %4</t>
    <t id="20201">Podróż powrotna: odbiór %1 %2 z %3 do %4</t>
    <t id="20202">Nie ma potrzeby dystrybucji – wszystkie miejsca docelowe są odpowiednio zaopatrzone</t>
    <t id="20203">Stacja źródłowa %1 zniszczona — zlecenie dystrybucji anulowane</t>
    <t id="20204">Wszystkie stacje docelowe są nieprawidłowe — zlecenie dystrybucji anulowane</t>
    <t id="20500">GalaxyTrader MK2 – Ustawienia globalne</t>
    <t id="20501">Domyślne ustawienia dystrybucji MK2</t>
    <t id="20510">Domyślny minimalny procent przechowywania</t>
    <t id="20511">Domyślny procent pamięci statycznej</t>
    <t id="20512">Domyślny maksymalny procent przechowywania</t>
    <t id="20513">Domyślne oczekiwanie na cykl (y)</t>
    <t id="20514">Minimalny% wypełnienia ładunku</t>
    <t id="20520">Szczegółowość powiadomień</t>
    <t id="20521">Poziom debugowania</t>
  </page>
</language>